[
  {
    "id": 69510,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2019-12-14T02:00:00+0100",
    "name": "Neuroina zagra w Makul@turze",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/82-200.pl\/4195,Neuroina-zagra-w-Makulturze.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2019\/11\/z9\/73524634-10157634914257302-8153254761525673984-n-5263.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "14 Grudnia 2019r w Przestrzeni Aktywno\u015bci Tw\u00f3rczej Makul@tura zagra malborski zesp\u00f3\u0142 Neuroina.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2019-12-14T00:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "14 Grudnia 2019r w Przestrzeni Aktywno\u015bci Tw\u00f3rczej Makul@tura zagra malborski zesp\u00f3\u0142 Neuroina.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69805,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2019-12-14T02:00:00+0100",
    "name": "Wystawa retrospektywna malarstwa Janiny Krajewskiej",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/82-200.pl\/4208,Wystawa-retrospektywna-malarstwa-Janiny-Krajewskiej.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2019\/11\/z9\/wystawa-janina-krajewska-5278.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "14 grudnia (sobota) od godz. 11 otwarta zostanie wystawa Janiny Krajewskiej, zmar\u0142ej w czerwcu malborskiej artystki. Prace zaprezentowane zostan\u0105 w Galerii Alternatywnej w Sp\u00f3\u0142dzielni Socjalnej Fabryka Inicjatyw, ul. Grunwaldzka 16-18.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2019-12-14T00:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "14 grudnia (sobota) od godz. 11 otwarta zostanie wystawa Janiny Krajewskiej, zmar\u0142ej w czerwcu malborskiej artystki. Prace zaprezentowane zostan\u0105 w Galerii Alternatywnej w Sp\u00f3\u0142dzielni Socjalnej Fabryka Inicjatyw, ul. Grunwaldzka 16-18.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69807,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2019-12-14T02:00:00+0100",
    "name": "W grudniu premiera Rock Opery Krzy\u017cacy jr. w Malborku, spektakle r\u00f3wnie\u017c w Sztumie",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/82-200.pl\/4122,W-grudniu-premiera-Rock-Opery-Krzyzacy-jr-w-Malborku-spektakle-rowniez-w-Sztumie.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2019\/11\/z9\/dsc-0072-5187.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "W czerwcu br. odby\u0142a si\u0119 prapremiera spektaklu \u201eRock Oper Krzy\u017cacy jr.\u201d w wykonaniu malborskiej m\u0142odzie\u017cy przygotowanej pod czujnym okiem Marii Seibert i jej teamu. Widowisko by\u0142o jednym z g\u0142\u00f3wnych punkt\u00f3w Dni Malborka oraz Mi\u0119dzynarodowego Festiwalu Kultury Dawnej i zdecydowanie przypad\u0142o do gustu publiczno\u015bci w naszym mie\u015bcie.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2019-12-14T00:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "W czerwcu br. odby\u0142a si\u0119 prapremiera spektaklu \u201eRock Oper Krzy\u017cacy jr.\u201d w wykonaniu malborskiej m\u0142odzie\u017cy przygotowanej pod czujnym okiem Marii Seibert i jej teamu. Widowisko by\u0142o jednym z g\u0142\u00f3wnych punkt\u00f3w Dni Malborka oraz Mi\u0119dzynarodo...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69808,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2019-12-14T02:00:00+0100",
    "name": "XXIX Festiwal Bo\u017ce Narodzenie w Sztuce",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/82-200.pl\/4207,XXIX-Festiwal-Boze-Narodzenie-w-Sztuce.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2019\/11\/z9\/beznazwy-1-5277.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Komitet Organizacyjny XXIX Festiwalu Bo\u017ce Narodzenie w Sztuce serdecznie zaprasza na koncerty, wystawy, przegl\u0105dy i konkursy.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2019-12-14T00:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Komitet Organizacyjny XXIX Festiwalu Bo\u017ce Narodzenie w Sztuce serdecznie zaprasza na koncerty, wystawy, przegl\u0105dy i konkursy.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69989,
    "place": {
      "id": 214,
      "subname": "Oddzia\u0142 Etnografii \/ Spichlerz Opacki",
      "name": "Muzeum Narodowe w Gda\u0144sku"
    },
    "endDate": "2019-12-15T16:00:00+0100",
    "name": "\u015awi\u0105teczny Etnokiermasz 14-15.12.2019 r.",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.mng.gda.pl",
      "fb": "http:\/\/www.facebook.com\/MNGdansk"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "events\/eventthumb_5df20d191991b.png"
      }
    ],
    "descLong": "Id\u0105 \u015awi\u0119ta! Pora na prezenty! Czas na kreatywno\u015b\u0107! \r\n\r\nZapraszamy do udzia\u0142u w drugiej edycji \u015awi\u0105tecznego Etnokiermaszu, w trakcie kt\u00f3rego mo\u017cna zakupi\u0107 unikalne oryginalne prezenty \u015bwi\u0105teczne prosto od tw\u00f3rc\u00f3w ludowych, a tak\u017ce r\u0119kodzie\u0142o artystyczne: haftowane serwetki, rze\u017aby ludowe, ozdoby \u015bwi\u0105teczne, zabawki, kartki \u015bwi\u0105teczne, s\u0142odkie miodowe upominki.\r\n\r\nW przed\u015bwi\u0105teczne weekendy grudnia Oddzia\u0142 Etnografii Muzeum Narodowego w Gda\u0144sku zamieni si\u0119 w przyjazn\u0105 przestrze\u0144, w kt\u00f3rej \u2013 z dala od gwaru wielkich galerii handlowych \u2013 mo\u017cna naby\u0107 wyj\u0105tkowe upominki dla najbli\u017cszych.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2019-12-14T09:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 55,
      "designation": "Muzeum Narodowe w Gda\u0144sku"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy do udzia\u0142u w drugiej edycji \u015awi\u0105tecznego Etnokiermaszu, w trakcie kt\u00f3rego mo\u017cna zakupi\u0107 unikalne oryginalne prezenty \u015bwi\u0105teczne prosto od tw\u00f3rc\u00f3w ludowych, a tak\u017ce r\u0119kodzie\u0142o artystyczne.",
    "tickets": {
      "type": "free"
    }
  },
  {
    "id": 67456,
    "place": {
      "id": 1,
      "name": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "endDate": "2019-12-14T12:00:00+0100",
    "name": "Z pami\u0119tnika chomika",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/repertuar\/detail\/614\/z-pamietnika-chomika\/",
      "tickets": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/bilety\/rezerwacje-indywidualne\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/media\/repertoire\/PPP_8720_s.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p>scenariusz i re\u017cyseria: <b>Magdalena \u017buli\u0144ska<\/b>, <b>Piotr K\u0142udka<\/b><br\/>scenografia i lalki: <b>Karolina Micha\u0142ek<\/b><br\/>rysunki wykorzystane w scenografii: <b>Jaga Smole\u0144<\/b> (5 lat)<br\/>muzyka: <b>Przemys\u0142aw Barto\u015b<\/b><\/p>\n<p>obsada: <b>Zofia Barto\u015b<\/b>, <b>Magdalena \u017buli\u0144ska<\/b>, <b>Piotr K\u0142udka<\/b>, <b>Andrzej \u017bak<\/b><\/p>\n<p><b><br\/>Scena Inicjatyw Aktorskich<\/b><\/p>\n<p>prapremiera:<b> 11 maja 2018<\/b><\/p>\n<p>dla widz\u00f3w<b> 4+<br\/><\/b>czas trwania:<b> 1 h\u00a0<\/b>(z przerw\u0105)<\/p>\n<p><b>\u00a0<\/b><\/p>\n<p><b>Wsp\u00f3\u0142praca<\/b><\/p>\n<p><b>\u00a0<br\/>Dzi\u0119kujemy za u\u017cyczenie pojemnika na \u015bmieci do wykorzystania w scenografii.<\/b><\/p>\n\n\n<p><b>\u00a0<\/b><\/p>",
    "categoryId": 19,
    "startDate": "2019-12-14T10:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 2,
      "designation": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "scenariusz i re\u017cyseria: Magdalena \u017buli\u0144ska, Piotr K\u0142udkascenografia i lalki: Karolina Micha\u0142ekrysunki wykorzystane w scenografii: Jaga Smole\u0144 (5 lat)muzyka: Przemys\u0142aw Barto\u015b\nobsada: Zofia Barto\u015b, Magdalena \u017buli\u0144ska, Piotr K\u0142udka, Andrzej...",
    "tickets": {
      "type": "tickets",
      "startTicket": "14",
      "endTicket": "30"
    }
  },
  {
    "id": 69806,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2019-12-14T13:00:00+0100",
    "name": "Opowie\u015b\u0107 Wigilijna w ramach XXIX Festiwalu Bo\u017ce Narodzenie w Sztuce",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/82-200.pl\/4211,Opowiesc-Wigilijna-w-ramach-XXIX-Festiwalu-Boze-Narodzenie-w-Sztuce.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2019\/12\/z9\/opowiesc-wigilijna-2019-plakat-5283.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "14 grudnia br. w ramach tegorocznego Festiwalu Bo\u017ce Narodzenie w Sztuce Miejska Biblioteka Publiczna \u2013 Mediateka zaprasza na spektakl dla dzieci \u201eOpowie\u015b\u0107 Wigilijna\u201d w wykonaniu aktor\u00f3w Teatru Qfrer.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2019-12-14T11:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "14 grudnia br. w ramach tegorocznego Festiwalu Bo\u017ce Narodzenie w Sztuce Miejska Biblioteka Publiczna \u2013 Mediateka zaprasza na spektakl dla dzieci \u201eOpowie\u015b\u0107 Wigilijna\u201d w wykonaniu aktor\u00f3w Teatru Qfrer.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69794,
    "place": {
      "id": 1132,
      "subname": "G\u0142\u00f3wna",
      "name": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-14T13:00:00+0100",
    "name": "\u015anie\u017cna paczka 2D dubbing",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wck.org.pl\/kalendarium\/opis\/5140-sniezna-paczka.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/wck.org.pl\/images\/main\/M3N9S7O850E0A1l537S4J0z7Q6N5D7Z5.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Najnowsza animacja wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rc\u00f3w film\u00f3w \u201eJAK UKRA\u015a\u0106 KSI\u0118\u017bYC\u201d, \u201eSEKRETNE \u017bYCIE ZWIERZAK\u00d3W DOMOWYCH\u201d, \u201eEPOKA LODOWCOWA 4\u201d. Porywaj\u0105ca komedia o przygodach arktycznego lisa i jego polarnych przyjaci\u00f3\u0142, kt\u00f3rzy musz\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107 si\u0142y w walce z podbiegunowym z\u0142oczy\u0144c\u0105. Swifty, polarny lis, pracuje na arktycznej poczcie, ale marzy skrycie o karierze psa-kuriera, kt\u00f3ra zwyczajowo przypisana jest psom husky. Pewnego dnia, by udowodni\u0107 swe niezwyk\u0142e umiej\u0119tno\u015bci postanawia osobi\u015bcie dostarczy\u0107 przesy\u0142k\u0119 do odleg\u0142ego adresata. U celu Swifty odkryje, \u017ce odbiorc\u0105 przesy\u0142ki jest ekscentryczny mors, kt\u00f3ry planuje roztopienie arktycznych lod\u00f3w, by zatopi\u0107 \u015bwiat i zyska\u0107 nad nim absolutn\u0105 w\u0142adz\u0119. Swifty musi skrzykn\u0105\u0107 swych najdzielniejszych przyjaci\u00f3\u0142, by pokrzy\u017cowa\u0107 te podst\u0119pne plany i pokaza\u0107 \u015bwiatu, \u017ce nie warto zadziera\u0107 z lis-tonoszem i jego ekip\u0105 lodowcow\u0105....",
    "categoryId": 1,
    "startDate": "2019-12-14T11:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 156,
      "designation": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Najnowsza animacja wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rc\u00f3w film\u00f3w \u201eJAK UKRA\u015a\u0106 KSI\u0118\u017bYC\u201d, \u201eSEKRETNE \u017bYCIE ZWIERZAK\u00d3W DOMOWYCH\u201d, \u201eEPOKA LODOWCOWA 4\u201d. Porywaj\u0105ca komedia o przygodach arktycznego lisa i jego polarnych przyjaci\u00f3\u0142, kt\u00f3rzy musz\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 67486,
    "place": {
      "id": 1,
      "name": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "endDate": "2019-12-14T14:00:00+0100",
    "name": "Magiczne \u015bwi\u0119ta Malwiny",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/repertuar\/detail\/554\/magiczne-swieta-malwiny\/",
      "tickets": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/bilety\/rezerwacje-indywidualne\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/media\/repertoire\/TM_MALW_prom_19.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p>scenariusz: <b>Agnieszka Kochanowska<\/b><br\/>opieka re\u017cyserska: <b>Romuald Wicza-Pokojski<\/b><br\/>asystent (re\u017cyseria): <b>Jacek Gierczak<br\/><\/b>asystent (animacja lalek): <b>Edyta Janusz-Ehrlich<\/b><br\/>muzyka i aran\u017cacje kol\u0119d: <b>Jowita Cie\u015blikiewicz<br\/><\/b>scenografia:<b> Maja Kanabaj<\/b><\/p>\n<p>obsada: <b>Jolanta Darewicz<\/b>, <b>Edyta Janusz-Ehrlich<\/b>, <b>Jacek Gierczak<\/b>, <b>Agnieszka Grzegorzewska<\/b>, <b>Wioleta Karpowicz<\/b>, <b>Piotr K\u0142udka<\/b>, <b>Hanna Mi\u015bkiewicz<\/b>, <b>Jadwiga Sankowska<\/b>, <b>Wojciech Stachura<\/b>, <b>Joanna Tomasik<\/b>, <b>Andrzej \u017bak<\/b>, <b>Magdalena \u017buli\u0144ska<\/b><\/p>\n<p>Premiera: <b>4 grudnia 2016<\/b>, Du\u017ca Scena Teatru Miniatura<\/p>\n<p>Dla widz\u00f3w<b>\u00a04+<br\/><\/b><\/p>\n<p>Czas trwania:<b> 1 h 15 minut (z przerw\u0105)<br\/><br\/><\/b><\/p>",
    "categoryId": 19,
    "startDate": "2019-12-14T12:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 2,
      "designation": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "scenariusz: Agnieszka Kochanowskaopieka re\u017cyserska: Romuald Wicza-Pokojskiasystent (re\u017cyseria): Jacek Gierczakasystent (animacja lalek): Edyta Janusz-Ehrlichmuzyka i aran\u017cacje kol\u0119d: Jowita Cie\u015blikiewiczscenografia: Maja Kanabaj\nobsada: Jolanta ...",
    "tickets": {
      "type": "tickets",
      "startTicket": "14",
      "endTicket": "30"
    }
  },
  {
    "id": 68041,
    "place": {
      "id": 29,
      "name": "Instytut Kultury Miejskiej"
    },
    "endDate": "2019-12-14T14:00:00+0100",
    "name": "Sezon grzewczy | Robienie na drutach z Prull\u0105",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/ikm.gda.pl\/wydarzenie\/sezon-grzewczy-robienie-na-drutach-z-prulla-3\/",
      "fb": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/2478076982517480\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/ikm.gda.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/prulla_2a.png"
      }
    ],
    "descLong": "<h3>Rozpoczynamy kolejny sezon grzewczy z Prull\u0105! Zapraszamy i zaawansowanych zawodnik\u00f3w, jak i osoby kt\u00f3re dopiero zaczynaj\u0105 swoj\u0105 przygod\u0119 z dzierganiem. Pami\u0119tajcie: zaj\u0119cia s\u0105 bezp\u0142atne, nale\u017cy na nie przynie\u015b\u0107 w\u0142asne w\u0142\u00f3czki (najlepiej grub\u0105 jednolit\u0105 we\u0142n\u0119) i druty (numer 6) lub szyd\u0142o.<\/h3>\n&nbsp;\n\n(image) \n\n&nbsp;\n\nAgnieszka Baaske, czyli Prulla na ka\u017cdych zaj\u0119ciach uczy technik i pocz\u0105tk\u00f3w dziergania. Warsztaty z Prull\u0105 to cykl otwartych spotka\u0144, podczas kt\u00f3rych uczestniczki i uczestnicy w prawie domowej atmosferze tworz\u0105 swetry, czapki, szaliki lub samodzielnie wymy\u015blone, zrobione na drutach rzeczy.\n\n<strong>Harmonogram spotka\u0144:<\/strong>\nsobota, godz. 12.00-14.00\n19.10 \/ 09.11 \/ 14.12 \/ 18.01 \/ 15.02 \/ 14.03 \/ 18.04 \/ 16.05",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2019-12-14T12:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 13,
      "designation": "Instytut Kultury Miejskiej"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Rozpoczynamy kolejny sezon grzewczy z Prull\u0105! Zapraszamy i zaawansowanych zawodnik\u00f3w, jak i osoby kt\u00f3re dopiero zaczynaj\u0105 swoj\u0105 przygod\u0119 z dzierganiem. Pami\u0119tajcie: zaj\u0119cia s\u0105 bezp\u0142atne, nale\u017cy na nie przynie\u015b\u0107 w\u0142asne w\u0142\u00f3czki (najlepi...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69541,
    "place": {
      "id": 2693,
      "subname": "Biblioteka Morenowa (ul. Wyrobka 5a)",
      "name": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "endDate": "2019-12-14T14:00:00+0100",
    "name": "Soboty bez pr\u0105du",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wbpg.org.pl\/aktualnosc\/soboty-bez-pr%C4%85du-3"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "Udowodnij sobie i dziecku,\u017ce roz\u0142adowany tablet to nie koniec \u015bwiata!<br\/><br\/>Zapraszamy, wszystkich rodzic\u00f3w i opiekun\u00f3w z dzie\u0107mi do lat sze\u015bciu, na warsztaty plastyczne.\n\nSoboty Bez Pr\u0105du w bibliotece na Morenie!\n\n- cykl weekendowych zaj\u0119\u0107 dla doros\u0142ych z dzie\u0107mi - koniecznie!\n\nWraz z swymi pociechami staniecie si\u0119 ich aktywnymi uczestnikami oraz tw\u00f3rcami.\n\nB\u0119dziemy wykonywa\u0107 prace plastyczne i nie tylko...\n\nCzas trwania to ok. 60 minut",
    "categoryId": 61,
    "startDate": "2019-12-14T12:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 50,
      "designation": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Udowodnij sobie i dziecku,\u017ce roz\u0142adowany tablet to nie koniec \u015bwiata!Zapraszamy, wszystkich rodzic\u00f3w i opiekun\u00f3w z dzie\u0107mi do lat sze\u015bciu, na warsztaty plastyczne.\n\nSoboty Bez Pr\u0105du w bibliotece na Morenie!\n\n- cykl weekendowych zaj\u0119\u0107 dla do...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69693,
    "place": {
      "id": 1410,
      "subname": "Biblioteka pod Kotem i Mysz\u0105 (ul. Lelewela 21\/22)",
      "name": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "endDate": "2019-12-14T14:00:00+0100",
    "name": "\u015awi\u0105teczna nauczka - spektakl Teatru Fantazja",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wbpg.org.pl\/aktualnosc\/%C5%9Bwi%C4%85teczna-nauczka-spektakl-teatru-fantazja"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "Zapraszamy dzieci w wieku do siedmiu lat na spektakl teatru Fantazja pt.: \"\u015awi\u0105teczna nauczka\". Wyst\u0119p jest sfinansowany ze \u015brodk\u00f3w Rady Dzielnicy Wrzeszcz Dolny. <br\/><br\/>",
    "categoryId": 61,
    "startDate": "2019-12-14T12:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 50,
      "designation": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy dzieci w wieku do siedmiu lat na spektakl teatru Fantazja pt.: \"\u015awi\u0105teczna nauczka\". Wyst\u0119p jest sfinansowany ze \u015brodk\u00f3w Rady Dzielnicy Wrzeszcz Dolny. ",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69704,
    "place": {
      "id": 1447,
      "subname": "Biblioteka Oliwska (ul. Opata J. Rybi\u0144skiego 9)",
      "name": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "endDate": "2019-12-14T14:28:00+0100",
    "name": "Ale kosmos! \u015awi\u0105teczne warsztaty decoupage dla Dzieci",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wbpg.org.pl\/aktualnosc\/ale-kosmos-%C5%9Bwi%C4%85teczne-warsztaty-decoupage-dla-dzieci"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "Najpierw, chrupi\u0105c jab\u0142ka z cynamonem, zrobimy przegl\u0105d ksi\u0105\u017cek, kt\u00f3re najmilej czyta si\u0119 zim\u0105 a potem zabierzemy si\u0119 do tw\u00f3rczej pracy.\nKa\u017cdy uczestnik warsztat\u00f3w pod czujnym okiem Pani Kariny zrobi bombk\u0119 technik\u0105 decoupage: )\nZapraszamy Dzieci w wieku od 6 do 13 lat.\nZAPISY NA WARSZTATY ZAKO\u0143CZONE.\n<br\/><br\/>Warsztaty s\u0105 bezp\u0142atne i potrwaj\u0105 od 12:28 do 14:00\n\n\u00a0",
    "categoryId": 61,
    "startDate": "2019-12-14T12:28:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 50,
      "designation": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Najpierw, chrupi\u0105c jab\u0142ka z cynamonem, zrobimy przegl\u0105d ksi\u0105\u017cek, kt\u00f3re najmilej czyta si\u0119 zim\u0105 a potem zabierzemy si\u0119 do tw\u00f3rczej pracy.\nKa\u017cdy uczestnik warsztat\u00f3w pod czujnym okiem Pani Kariny zrobi bombk\u0119 technik\u0105 decoupage: )\nZaprasz...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69844,
    "place": {
      "id": 2948,
      "name": "Hala dworca kolejowego"
    },
    "endDate": "2019-12-14T16:00:00+0100",
    "name": "Minimalizm Fotograficzny \u2022 Fine Art",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/9565\/minimalizm-fotograficzny-fine-art.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/2517q4p4o0H0g1B5w7o515k3o0b4x8M4.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Fotografia minimalistyczna cz\u0119sto kojarzy nam si\u0119 z fotografi\u0105 sztuki. Niekiedy pokazanie w kadrze fotograficznym mniej mo\u017ce by\u0107 trudne ze wzgl\u0119du na mnogo\u015b\u0107 element\u00f3w b\u0119d\u0105cych w otoczeniu fotografowanego obiektu. Poszukiwanie minimalizmu oraz tego co si\u0119 nadaje na temat minimalistyczny to cel naszych warsztat\u00f3w fotograficznych.\n\nPodczas warsztat\u00f3w zajmiemy si\u0119 w pierwszej kolejno\u015bci treningiem oka i poszukiwaniem temat\u00f3w fotograficznych w nast\u0119pnym etapie zajmiemy si\u0119 fotografowaniem. Fotografuj\u0105c zaczniemy od bazowej techniki fotograficznej, oraz sposob\u00f3w jej rozwijania w zale\u017cno\u015bci od tematu i planowanego efektu. Na koniec zaj\u0119\u0107 poka\u017cemy kreatywne techniki fotograficzne i tworzenie artystycznych zdj\u0119\u0107 z p\u00f3\u0142ki fine art z wykorzystaniem minimalistycznego przekazu.\n\nZaj\u0119cia przeznaczone dla os\u00f3b pasjonuj\u0105cych si\u0119 fotografi\u0105 sztuki (fine art).\n\n[\u2022]** Obr\u00f3bka Cyfrowa**. Uczestnicy mog\u0105 tak\u017ce wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w warsztatach ob\u00f3rki cyfrowej podczas, kt\u00f3rej wywo\u0142amy RAW-y i obrobimy je pod k\u0105tem minimalizmu, eliminuj\u0105c g\u0142\u00f3wnie zak\u0142\u00f3cenia z obrazu. Dodatkowo stworzymy \u015bwiat\u0142o, kolorystyk\u0119 i kontrasty. Warsztaty z obr\u00f3bki cyfrowej odb\u0119d\u0105 si\u0119 16 grudnia od 19:00 - 21:00 w Sopocie. Warsztaty dodatkowo p\u0142atne 50z\u0142 dla uczestnik\u00f3w warsztat\u00f3w &quot;Minimalizm Fotograficzny&quot; i cz\u0142onk\u00f3w SKF. Dla os\u00f3b bior\u0105cych udzia\u0142 tylko w obr\u00f3bce cyfrowej koszt wynosi 100 z\u0142. Zg\u0142oszenia na zaj\u0119cia emailem na adres: warsztaty@studiopcf.com o tytule 20191216 PSDF\n\n[\u2022] **Druk fotograficzny**. Dla ch\u0119tnych jest mo\u017cliwo\u015b\u0107 druku fine art na piance 50x50cm na papierze ILFORD Fine Art. w cenie 80z\u0142. Osoby planuj\u0105ce druk otrzymaj\u0105 dodatkowo materia\u0142 edukacyjny dotycz\u0105cy przygotowania fotografii do druku. Osoby ch\u0119tne na druk proszone s\u0105 o zg\u0142oszenie si\u0119 podczas zaj\u0119\u0107.\n\n[\u2022] Poziom zostanie dostosowany do uczestnik\u00f3w warsztat\u00f3w. Pomoc i rozwi\u0105zania b\u0119d\u0105 na indywidualnym poziomie na tyle na ile to mo\u017cliwe.\n\n[\u2022] Sopocki Klub Fotograficzny (SKF). Wi\u0119cej informacji o klubie: skf.studiopcf.com. Zapraszamy tak\u017ce na nasz\u0105 stron\u0119 na Facebooku: facebook.com\/SopockiKlubFotograficzny.\n\n[\u2022] Informacje o warsztatach: kompletny kalendarz warsztat\u00f3w, kurs\u00f3w i wyjazd\u00f3w fotograficznych znajduje si\u0119 na stronie: warsztaty.studiopcf.com. Zapisy na wszystkie warsztaty s\u0105 obowi\u0105zkowe.\n\nWarsztaty organizowane przez Sopocki Klub Fotograficzny Oddzia\u0142 PTTK Sopot i Studio PCF. Zaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 niezale\u017cnie od pogody.\n\n**Cel**: Nauka fotografii artystycznej opartej o minimalizm.\n\nWymagania: Ch\u0119\u0107 nauczenia si\u0119 czego\u015b nowego (niezmiennie), aparat fotograficzny, znajomo\u015b\u0107 obs\u0142ugi w\u0142asnego aparatu fotograficznego na podstawowym poziomie. Dla ch\u0119tnych: statyw, dowolne filtry fotograficzne.\n\n**Gdzie**: Sopot.\n\n**Czas**: 14 grudnia 2019. Spotykamy si\u0119 o 14:00 w hali dworca kolejowego przy ruchomych schodach.\n\n**Koszt**: 30 z\u0142\n\n**Zg\u0142oszenia:** Emailem na adres warsztaty@studiopcf.com o tytule 20191214 Sopot. Ilo\u015b\u0107 miejsc jest ograniczona. Decyduje kolejno\u015b\u0107 zg\u0142osze\u0144. Po zg\u0142oszeniu otrzymasz informacj\u0119 zwrotn\u0105.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2019-12-14T14:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Fotografia minimalistyczna cz\u0119sto kojarzy nam si\u0119 z fotografi\u0105 sztuki. Niekiedy pokazanie w kadrze fotograficznym mniej mo\u017ce by\u0107 trudne ze wzgl\u0119du na mnogo\u015b\u0107 element\u00f3w b\u0119d\u0105cych w otoczeniu fotografowanego obiektu. Poszukiwanie minimalizmu ...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 67457,
    "place": {
      "id": 1,
      "name": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "endDate": "2019-12-14T17:00:00+0100",
    "name": "Z pami\u0119tnika chomika",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/repertuar\/detail\/614\/z-pamietnika-chomika\/",
      "tickets": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/bilety\/rezerwacje-indywidualne\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/media\/repertoire\/PPP_8720_s.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p>scenariusz i re\u017cyseria: <b>Magdalena \u017buli\u0144ska<\/b>, <b>Piotr K\u0142udka<\/b><br\/>scenografia i lalki: <b>Karolina Micha\u0142ek<\/b><br\/>rysunki wykorzystane w scenografii: <b>Jaga Smole\u0144<\/b> (5 lat)<br\/>muzyka: <b>Przemys\u0142aw Barto\u015b<\/b><\/p>\n<p>obsada: <b>Zofia Barto\u015b<\/b>, <b>Magdalena \u017buli\u0144ska<\/b>, <b>Piotr K\u0142udka<\/b>, <b>Andrzej \u017bak<\/b><\/p>\n<p><b><br\/>Scena Inicjatyw Aktorskich<\/b><\/p>\n<p>prapremiera:<b> 11 maja 2018<\/b><\/p>\n<p>dla widz\u00f3w<b> 4+<br\/><\/b>czas trwania:<b> 1 h\u00a0<\/b>(z przerw\u0105)<\/p>\n<p><b>\u00a0<\/b><\/p>\n<p><b>Wsp\u00f3\u0142praca<\/b><\/p>\n<p><b>\u00a0<br\/>Dzi\u0119kujemy za u\u017cyczenie pojemnika na \u015bmieci do wykorzystania w scenografii.<\/b><\/p>\n\n\n<p><b>\u00a0<\/b><\/p>",
    "categoryId": 19,
    "startDate": "2019-12-14T15:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 2,
      "designation": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "scenariusz i re\u017cyseria: Magdalena \u017buli\u0144ska, Piotr K\u0142udkascenografia i lalki: Karolina Micha\u0142ekrysunki wykorzystane w scenografii: Jaga Smole\u0144 (5 lat)muzyka: Przemys\u0142aw Barto\u015b\nobsada: Zofia Barto\u015b, Magdalena \u017buli\u0144ska, Piotr K\u0142udka, Andrzej...",
    "tickets": {
      "type": "tickets",
      "startTicket": "14",
      "endTicket": "30"
    }
  },
  {
    "id": 69795,
    "place": {
      "id": 1132,
      "subname": "G\u0142\u00f3wna",
      "name": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-14T17:00:00+0100",
    "name": "\u015anie\u017cna paczka 2D dubbing",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wck.org.pl\/kalendarium\/opis\/5140-sniezna-paczka.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/wck.org.pl\/images\/main\/M3N9S7O850E0A1l537S4J0z7Q6N5D7Z5.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Najnowsza animacja wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rc\u00f3w film\u00f3w \u201eJAK UKRA\u015a\u0106 KSI\u0118\u017bYC\u201d, \u201eSEKRETNE \u017bYCIE ZWIERZAK\u00d3W DOMOWYCH\u201d, \u201eEPOKA LODOWCOWA 4\u201d. Porywaj\u0105ca komedia o przygodach arktycznego lisa i jego polarnych przyjaci\u00f3\u0142, kt\u00f3rzy musz\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107 si\u0142y w walce z podbiegunowym z\u0142oczy\u0144c\u0105. Swifty, polarny lis, pracuje na arktycznej poczcie, ale marzy skrycie o karierze psa-kuriera, kt\u00f3ra zwyczajowo przypisana jest psom husky. Pewnego dnia, by udowodni\u0107 swe niezwyk\u0142e umiej\u0119tno\u015bci postanawia osobi\u015bcie dostarczy\u0107 przesy\u0142k\u0119 do odleg\u0142ego adresata. U celu Swifty odkryje, \u017ce odbiorc\u0105 przesy\u0142ki jest ekscentryczny mors, kt\u00f3ry planuje roztopienie arktycznych lod\u00f3w, by zatopi\u0107 \u015bwiat i zyska\u0107 nad nim absolutn\u0105 w\u0142adz\u0119. Swifty musi skrzykn\u0105\u0107 swych najdzielniejszych przyjaci\u00f3\u0142, by pokrzy\u017cowa\u0107 te podst\u0119pne plany i pokaza\u0107 \u015bwiatu, \u017ce nie warto zadziera\u0107 z lis-tonoszem i jego ekip\u0105 lodowcow\u0105....",
    "categoryId": 1,
    "startDate": "2019-12-14T15:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 156,
      "designation": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Najnowsza animacja wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rc\u00f3w film\u00f3w \u201eJAK UKRA\u015a\u0106 KSI\u0118\u017bYC\u201d, \u201eSEKRETNE \u017bYCIE ZWIERZAK\u00d3W DOMOWYCH\u201d, \u201eEPOKA LODOWCOWA 4\u201d. Porywaj\u0105ca komedia o przygodach arktycznego lisa i jego polarnych przyjaci\u00f3\u0142, kt\u00f3rzy musz\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 68896,
    "place": {
      "id": 14,
      "subname": "Projektornia",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-14T23:59:59+0100",
    "name": "EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/projektornia.art.pl"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/30171651_1919429978091734_7864726450818849860_o_0.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU<\/b> - Zaj\u0119cia plastyczne, na kt\u00f3rych pojawiaj\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cne techniki pracy tw\u00f3rczej dostosowane do wieku i zainteresowa\u0144 uczestnik\u00f3w zaj\u0119\u0107, rozwijaj\u0105ce ich wyobra\u017ani\u0119 i zdolno\u015b\u0107 tw\u00f3rcz\u0105. Prace dzieci zg\u0142aszane s\u0105 regularnie do konkurs\u00f3w regionalnych i og\u00f3lnopolskich. \u00a0Zaj\u0119cia dla dw\u00f3ch grup rozpoczn\u0105 si\u0119 od pa\u017adziernika, dwa razy w tygodniu po 60 minut, wtorek i czwartek, godz. 16:15-17:15 lub 17:30-18:30. Koszt: 50 z\u0142 za miesi\u0105c; 25 z\u0142 raz w tygodniu; 10 z\u0142 za jedne zaj\u0119cia.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><b>Instruktorka: Izabela Terek-Jopkiewicz - <\/b>animatorka kultury, plastyczka, tw\u00f3rczyni teatralna,\u00a0 absolwentka Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. Wsp\u00f3\u0142pracuje przy wielu projektach teatralnych i plastycznych w kraju i za granic\u0105. Uczestniczy w wystawach zbiorowych, organizuje artystyczne spotkania edukacyjne dla szk\u00f3\u0142 i wydarzenia kulturalne dla szerokiej rzeszy odbiorc\u00f3w na terenie Tr\u00f3jmiasta. Stypendystka miasta Gda\u0144ska i Bremy. W 2012 otrzyma\u0142a nagrod\u0119 Prezydenta Miasta Gda\u0144ska za prac\u0119 plastyczno-teatraln\u0105 z dzie\u0107mi. Za\u0142o\u017cycielka teatru \u201ePIAN\u201d. W ramach zaj\u0119\u0107 w Projektorni GAK wsp\u00f3lnie z ma\u0142ymi artystami przygotowa\u0142a takie spektakle teatralne jak: \u201eO czym zapomnieli doro\u015bli\u201d, \u201eWiatr\u201d czy \u201eAwaria\u201d.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zapisy:<br\/>Projektornia Gda\u0144ski Archipelag Kultury<br\/>ul. Dworska 29a<br\/>tel. 58 343 46 91<br\/>e-mail: projektornia@gak.gda.pl<\/p>",
    "categoryId": 51,
    "startDate": "2019-12-14T16:15:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU - Zaj\u0119cia plastyczne, na kt\u00f3rych pojawiaj\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cne techniki pracy tw\u00f3rczej dostosowane do wieku i zainteresowa\u0144 uczestnik\u00f3w zaj\u0119\u0107, rozwijaj\u0105ce ich wyobra\u017ani\u0119 i zdolno\u015b\u0107 tw\u00f3rcz\u0105. Prace dziec...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 68654,
    "place": {
      "id": 14,
      "subname": "Projektornia",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-14T23:59:59+0100",
    "name": "TANIEC ARTYSTYCZNY",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/projektornia.art.pl"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/19466469_1604315772936491_1714313162130643815_o.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p>Ciesz\u0105ce si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 zaj\u0119cia ruchowe. Podczas zaj\u0119\u0107 k\u0142adzie si\u0119 nacisk na rozw\u00f3j sprawno\u015bci fizycznej i poczucie rytmu, nauk\u0119 podstawowych figur gimnastycznych, prac\u0119 z rekwizytami przy muzyce. Zaj\u0119cia z ta\u0144ca artystycznego b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 od pa\u017adziernika, dwa razy z tygodniu po 60 minut dla ka\u017cdej z grup podstawowych:<\/p>grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca\u00a0 - \u00a0(dzieci w wieku od 5 do 7 lat),\u00a0 wtorek i czwartek, godz. 16:25-17:25, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciagrupa zaawansowana \u201e1\u201d - \u00a0(dzieci w wieku od 6 do 12 lat), poniedzia\u0142ek- \u015broda, godz. 16:25-17:25, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciagrupa zaawansowana \u201e0\u201d - \u00a0(dzieci w wieku od 6 do 12 lat), wtorek i czwartek, godz. 17:30-18:30, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciakadra - \u00a0poniedzia\u0142ek, godz. 17:30-18:30;\u00a0 \u015broda, godz. 17:30-19:30 , koszt: 95 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119cia<p>\u00a0<\/p><p><b>Instruktorka: Sandra Tryba \u2013 <\/b>swoj\u0105 przygod\u0119 z ta\u0144cem artystycznym rozpocz\u0119\u0142a w wieku 5 lat, \u00a0pocz\u0105tkowo w domu kultury Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury na gda\u0144skiej Oruni, p\u00f3\u017aniej w Brze\u017anie. Z wieloma sukcesami bra\u0142a udzia\u0142 w licznych konkursach ta\u0144ca artystycznego. W 2016 roku uko\u0144czy\u0142a kurs na instruktora rekreacji ruchowej o specjalizacji nowoczesne formy gimnastyki i obecnie jest instruktork\u0105 gimnastyki artystycznej w domu kultury Projektornia GAK.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zapisy:<br\/>Projektornia Gda\u0144ski Archipelag Kultury<br\/>ul. Dworska 29a<br\/>tel. 58 343 46 91<br\/>e-mail: projektornia@gak.gda.pl<\/p>",
    "categoryId": 77,
    "startDate": "2019-12-14T16:25:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Ciesz\u0105ce si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 zaj\u0119cia ruchowe. Podczas zaj\u0119\u0107 k\u0142adzie si\u0119 nacisk na rozw\u00f3j sprawno\u015bci fizycznej i poczucie rytmu, nauk\u0119 podstawowych figur gimnastycznych, prac\u0119 z rekwizytami przy muzyce. Zaj\u0119cia z ta\u0144ca artystyczneg...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 65526,
    "place": {
      "id": 13,
      "subname": "Wyspa Skarb\u00f3w",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-14T19:00:00+0100",
    "name": "J\u0119zyk niemiecki",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>\/ zaj\u0119cia grupowe i indywidualne \/ <\/p><p>Nauka j\u0119zyka niemieckiego dla ka\u017cdego na r\u00f3\u017cnych poziomach zaawansowania. <br\/><\/p><p><b>Grupa wiekowa<\/b>: 5 + m\u0142odzie\u017c i doro\u015bli<br\/><b>Cena zaj\u0119\u0107 grupowych<\/b>:<br\/>100 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/>35 z\u0142 - jednorazowe zaj\u0119cia<br\/><b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107<\/b>: 1 raz w tygodniu, 45 minut<br\/><b>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/b><\/p><p><b>PROWADZENIE -\u00a0 Renata Kopi\u0144ska<\/b>, <br\/><\/p><p>Zapisy:<\/p><p><b>\u201eWyspa Skarb\u00f3w\u201d Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15 (w dni robocze od godz. 10:00 do 20:00)<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2019-12-14T17:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "\/ zaj\u0119cia grupowe i indywidualne \/ Nauka j\u0119zyka niemieckiego dla ka\u017cdego na r\u00f3\u017cnych poziomach zaawansowania. Grupa wiekowa: 5 + m\u0142odzie\u017c i doro\u015bliCena zaj\u0119\u0107 grupowych:100 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c35 z\u0142 - jednorazowe zaj\u0119ciaCz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69689,
    "place": {
      "id": 2240,
      "subname": "Towarzystwo Przyjaci\u00f3\u0142 Sopotu",
      "name": "Dworek Sierakowskich"
    },
    "endDate": "2019-12-14T19:00:00+0100",
    "name": "Czytanie aktorskie sztuki Pajace K. \u0141ubie\u0144ska i R. Ja\u015bniewicz",
    "urls": {
      "www": "https:\/\/tps-dworek.pl\/teatr-k-lubienska-i-r-jasniewicz-czytanie-aktorskie-sztuki-gabrieli-pewinskiej-pajace14-12-2019\/",
      "fb": "https:\/\/tps-dworek.pl\/teatr-k-lubienska-i-r-jasniewicz-czytanie-aktorskie-sztuki-gabrieli-pewinskiej-pajace14-12-2019\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "events\/eventthumb_5ddbb36a0e7b2.png"
      }
    ],
    "descLong": "Towarzystwo Przyjaci\u00f3\u0142 Sopotu serdecznie zaprasza do dworku na spektakl teatralny. W rol\u0119 bohater\u00f3w sztuki Gabrieli Pewi\u0144skiej \u201ePajace\u201d wciel\u0105 si\u0119 aktorzy, kt\u00f3rych nikomu przedstawia\u0107 nie trzeba: Krystyna \u0141ubie\u0144ska i Ryszard Ja\u015bniewicz. Na czytanie performatywne w wykonaniu tego wyj\u0105tkowego duetu aktorskiego zapraszamy w sobot\u0119, 14 grudnia o godz. 17.00.\r\n\r\nWst\u0119p wolny\r\nZapraszamy\r\n\r\nPajace \u2013 bohaterowie sztuki Gabrieli Pewi\u0144skiej to dwoje starych aktor\u00f3w. Spotykaj\u0105 si\u0119 w swoim dawnym teatrze. Na pustej scenie. Tej, kt\u00f3ra przez d\u0142ugie lata by\u0142a ich \u017cyciem, mi\u0142o\u015bci\u0105. Przypominaj\u0105 sobie dawne role, swoich mistrz\u00f3w, brawa, sukcesy. Ogie\u0144 teatru, kt\u00f3ry kiedy\u015b w nich p\u0142on\u0105\u0142, wci\u0105\u017c si\u0119 pali. Po co tu przyszli tego wieczora? Siedz\u0105 na proscenium wpatrzeni w rz\u0119dy widowni, ona \u2013 w kr\u00f3lewskiej koronie, on \u2013 w czapce b\u0142azna. Czekaj\u0105. Na kogo? Czy scena, na kt\u00f3rej si\u0119 spotkali jest tu tylko scen\u0105? A teatr teatrem?\r\nTo kolejna ze sztuk, po \u201eAktorze\u201d (2017), \u201eKr\u00f3lu\u201d (2018) i \u201eMasce\u201d (2019) \u2013 monodramach wystawionych na scenie przez Ryszarda Ja\u015bniewicza i napisanych w ho\u0142dzie dla jego pasji \u017cycia i szalonej mi\u0142o\u015bci do sceny \u2013 oraz jednoakt\u00f3wce \u201eNos\u201d (2014) podejmuj\u0105ca ulubiony motyw autorki \u2013 teatru jako metafory \u017cycia, gdzie re\u017cyseruje bezwzgl\u0119dny Czas zapraszaj\u0105c na scen\u0119 nowych aktor\u00f3w, usuwaj\u0105c z niej starych. Nie pozostaje nic innego jak swoj\u0105 rol\u0119 gra\u0107 do ko\u0144ca. Mo\u017ce, kto wie, uda si\u0119 Czas wykiwa\u0107?\r\n\u2013 Ja jestem wrogiem umierania \u2013 m\u00f3wi Stary Aktor w \u201cPajacach\u201d. \u2013 Scena to \u017cycie. \u017byj\u0119, bo gram. Nigdy nie umr\u0119. \u015amier\u0107 w wiersz si\u0119 nie wci\u015bnie. Szekspirem ja za\u0142atwi\u0119! A mo\u017ce i S\u0142owackim, kto wie? Mo\u017ce i S\u0142owackim\u2026",
    "categoryId": 19,
    "startDate": "2019-12-14T17:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 61,
      "designation": "Towarzystwo Przyjaci\u00f3\u0142 Sopotu"
    },
    "active": 1,
    "tickets": {
      "type": "free"
    }
  },
  {
    "id": 69757,
    "place": {
      "id": 1967,
      "name": "Hala sportowa w Bojanie"
    },
    "endDate": "2019-12-14T22:00:00+0100",
    "name": "Spotkanie M\u0142odych",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gcksir.szemud.pl\/?p=78489"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "Stowarzyszenie Koinonia Jan Chrzciciel z Bojana ponownie zaprasza m\u0142odych na spotkanie w \"sali lustrzanej\" hali sportowej w Bojanie, w dniu 14 grudnia 2019r. w godzinach 17.00 - 21.00.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2019-12-14T17:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 68,
      "designation": "Gmina Szemud"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Stowarzyszenie Koinonia Jan Chrzciciel z Bojana ponownie zaprasza m\u0142odych na spotkanie w \"sali lustrzanej\" hali sportowej w Bojanie, w dniu 14 grudnia 2019r. w godzinach 17.00 - 21.00.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69845,
    "place": {
      "id": 2949,
      "name": "Towarzystwo Przyjaci\u00f3\u0142 Sopotu"
    },
    "endDate": "2019-12-14T19:00:00+0100",
    "name": "Czytanie aktorskie sztuki Pajace K. \u0141ubie\u0144ska i R. Ja\u015bniewicz",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/9556\/czytanie-aktorskie-sztuki-pajace-k-lubienska-i-r-jasniewicz.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/E1m8A991A000G1j5L7p4M9Z2A7i3q1e9.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Towarzystwo Przyjaci\u00f3\u0142 Sopotu serdecznie zaprasza do dworku na spektakl teatralny. W rol\u0119 bohater\u00f3w sztuki Gabrieli Pewi\u0144skiej &quot;Pajace&quot; wciel\u0105 si\u0119 aktorzy, kt\u00f3rych nikomu przedstawia\u0107 nie trzeba: Krystyna \u0141ubie\u0144ska i Ryszard Ja\u015bniewicz. Na czytanie performatywne w wykonaniu tego wyj\u0105tkowego duetu aktorskiego zapraszamy w sobot\u0119, 14 grudnia o godz. 17.00.To kolejna ze sztuk, po &quot;Aktorze&quot; (2017), &quot;Kr\u00f3lu&quot; (2018) i &quot;Masce&quot; (2019) - monodramach wystawionych na scenie przez Ryszarda Ja\u015bniewicza i napisanych w ho\u0142dzie dla jego pasji \u017cycia i szalonej mi\u0142o\u015bci do sceny - oraz jednoakt\u00f3wce &quot;Nos&quot; (2014) podejmuj\u0105ca ulubiony motyw autorki - teatru jako metafory \u017cycia, gdzie re\u017cyseruje bezwzgl\u0119dny Czas zapraszaj\u0105c na scen\u0119 nowych aktor\u00f3w, usuwaj\u0105c z niej starych. Nie pozostaje nic innego jak swoj\u0105 rol\u0119 gra\u0107 do ko\u0144ca. Mo\u017ce, kto wie, uda si\u0119 Czas wykiwa\u0107?\n- Ja jestem wrogiem umierania - m\u00f3wi Stary Aktor w &quot;Pajacach&quot;. - Scena to \u017cycie. \u017byj\u0119, bo gram. Nigdy nie umr\u0119. \u015amier\u0107 w wiersz si\u0119 nie wci\u015bnie. Szekspirem ja za\u0142atwi\u0119! A mo\u017ce i S\u0142owackim, kto wie? Mo\u017ce i S\u0142owackim",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2019-12-14T17:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Towarzystwo Przyjaci\u00f3\u0142 Sopotu serdecznie zaprasza do dworku na spektakl teatralny. W rol\u0119 bohater\u00f3w sztuki Gabrieli Pewi\u0144skiej &quot;Pajace&quot; wciel\u0105 si\u0119 aktorzy, kt\u00f3rych nikomu przedstawia\u0107 nie trzeba: Krystyna \u0141ubie\u0144ska i Ryszard Ja\u015b...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69779,
    "place": {
      "id": 1132,
      "subname": "G\u0142\u00f3wna",
      "name": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-14T19:40:00+0100",
    "name": "Na no\u017ce",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wck.org.pl\/kalendarium\/opis\/5145-na-noze-2d-napisy.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/wck.org.pl\/images\/main\/u113s9q0z0u0t1A5F714D7f8k0B0V042.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Gwiazdorska obsada z Danielem Craigiem (James Bond) i Chrisem Evansem (Kapitan Ameryka) na czele, w thrillerze re\u017cysera &quot;Gwiezdnych wojen\u201d. Nowoczesne i pe\u0142ne czarnego humoru podej\u015bcie do klasycznej kryminalnej zagadki w stylu mistrzyni gatunku Agathy Christie. S\u0142ynny autor powie\u015bci kryminalnych Harlan Trombley zostaje znaleziony martwy w swej posiad\u0142o\u015bci dzie\u0144 po 85-tych urodzinach. \u015aledztwo prowadzi r\u00f3wnie elegancki, co dociekliwy detektyw Benoit Blanc. Dzie\u0144 przed fatalnym zej\u015bciem Trombleya w jego posiad\u0142o\u015bci odby\u0142a si\u0119 huczna uroczysto\u015b\u0107 z udzia\u0142em jego do\u015b\u0107 szczeg\u00f3lnej rodziny. Detektyw Blanc podejrzewa wszystkich, \u0142\u0105cznie z najbardziej oddan\u0105 s\u0142u\u017c\u0105c\u0105 denata. Z determinacj\u0105 i wpraw\u0105 przedziera si\u0119 przez sie\u0107 rodzinnych zale\u017cno\u015bci, zawi\u015bci, wzajemnych oskar\u017ce\u0144 i finansowych oczekiwa\u0144. Motyw ma tu ka\u017cdy, jak to w rodzinie. Okazji podczas urodzin seniora rodu r\u00f3wnie\u017c nie brakowa\u0142o nikomu, ale sprawca mo\u017ce by\u0107 tylko jeden. Zamkni\u0119ci w luksusowej posiad\u0142o\u015bci, poddani nieszablonowym metodom \u015bledczym Blanca, \u201ebliscy\u201d Trombleya zmuszeni s\u0105 do podj\u0119cia morderczej gry, kt\u00f3rej wynik do ostatniej chwili pozostanie zagadk\u0105. re\u017cyseria: Rian Johnson gatunek: komedia, thriller produkcja: USA obsada: Christopher Plummer, Don Johnson, Toni Collette, Daniel Craig, Chris Evans, Ana de Armas, Michael Channon...",
    "categoryId": 1,
    "startDate": "2019-12-14T17:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 156,
      "designation": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Gwiazdorska obsada z Danielem Craigiem (James Bond) i Chrisem Evansem (Kapitan Ameryka) na czele, w thrillerze re\u017cysera &quot;Gwiezdnych wojen\u201d. Nowoczesne i pe\u0142ne czarnego humoru podej\u015bcie do klasycznej kryminalnej zagadki w stylu mistrzyni gat...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69828,
    "place": {
      "id": 1851,
      "name": "Miasto Puck"
    },
    "endDate": "2019-12-14T19:30:00+0100",
    "name": "20.lecie Klubu Strzeleckiego \"Grot\"",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/miastopuck.pl\/?p=34417"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "MOKSiR, budynek przy stadionie\n\ngodz. 14.00",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2019-12-14T17:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 223,
      "designation": "Miasto Puck"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "MOKSiR, budynek przy stadionie\n\ngodz. 14.00",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69727,
    "place": {
      "id": 2941,
      "name": "Dom Handlowy Jantar,"
    },
    "endDate": "2019-12-14T20:00:00+0100",
    "name": "Otwarcie instalacji \u201eProste momenty\u201d Honoraty Martin w Domu Handlowym Jantar",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/ikm.gda.pl\/wydarzenie\/proste-momenty-honoraty-martin-w-domu-handlowym-jantar\/",
      "fb": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/599820244087235\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/ikm.gda.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/14-1.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<strong>- Trudno jest odnale\u017a\u0107 r\u00f3wnowag\u0119 we wsp\u00f3\u0142czesnych centrach handlowych. Czy wi\u0119c oferuj\u0105cy wytchnienie i spok\u00f3j Dom Handlowy Jantar nie zas\u0142uguje na odwiedziny i przyj\u0119cie go w poczet miejsc obj\u0119tych nostalgi\u0105 za latami 90.? \u2013 zastanawia si\u0119 Natalia Cyrzan, kuratorka cyklu Miejsca, kt\u00f3ry wyprowadza dzia\u0142ania artystyczne w nietypowe dla sztuki przestrzenie Gda\u0144ska. 14 grudnia o godz. 18.00 we wrzeszcza\u0144skim Domu Handlowym Jantar odb\u0119dzie si\u0119 wernisa\u017c instalacji site-specific Honoraty Martin \u201eProste momenty\u201d oraz koncert Arszyna. Wst\u0119p wolny. Instalacja czynna b\u0119dzie do 12 stycznia 2020.<\/strong>\n\nSentymentalna t\u0119sknota za latami 90. XX wieku zdaje si\u0119 omija\u0107 Dom Handlowy Jantar we Wrzeszczu. W jego klimacie i specyficznej architekturze, kt\u00f3r\u0105 dzi\u015b \u0142atwo odczyta\u0107 jako groteskow\u0105, wyczuwalna jest pewna anachroniczno\u015b\u0107.\n\nInstalacja artystyczna Honoraty Martin wype\u0142ni dwa wynaj\u0119te boksy handlowe (nr 9 i 10). Praca jest wyrazem szacunku i czu\u0142o\u015bci dla miejsca prezentacji \u2013 zach\u0119ca do skupienia uwagi na charakterystycznych dla tej przestrzeni szczeg\u00f3\u0142ach, dotkni\u0119cia ich r\u0119k\u0105 lub czo\u0142em. R\u00f3wnocze\u015bnie daje mo\u017cliwo\u015b\u0107 bezpiecznego odci\u0119cia si\u0119 od bod\u017ac\u00f3w typowych dla centr\u00f3w handlowych, szczeg\u00f3lnie w po\u0142owie grudnia.\n\n- Wsp\u00f3\u0142czesne centra us\u0142ugowo-handlowe oferuj\u0105 swoim klientom trudn\u0105 do skanalizowania ilo\u015b\u0107 bod\u017ac\u00f3w \u2013 ich celem zdaje si\u0119 by\u0107 zagubienie odwiedzaj\u0105cych w czasie, miejscu i pragnieniach. Czy w tym trendzie istnieje luka, kt\u00f3r\u0105 mo\u017cna by zape\u0142ni\u0107, na przyk\u0142ad przywracaj\u0105c \u017cycie mniejszym, zapomnianym centrom handlowym? Je\u015bli by\u0142y kiedy\u015b popularne, to czy mo\u017cna przywr\u00f3ci\u0107 im dawn\u0105 \u015bwietno\u015b\u0107? A mo\u017ce cierpimy na przesyt \u015bwietno\u015bci, kt\u00f3ra odbiera nam miejsca zwyk\u0142e, przyjemne, spokojne i dost\u0119pne. Miejsca, kt\u00f3re nie przyt\u0142aczaj\u0105 \u2013 zastanawia si\u0119 Natalia Cyrzan z Instytutu Kultury Miejskiej.\n\n<strong>Dom Handlowy Jantar \u2013 wspomnienia i rys historyczny<\/strong>\n\nDom Handlowy Jantar by\u0142 hitem pierwszej po\u0142owy lat 90. By\u0142o to pierwsze centrum handlowe zbudowane na wz\u00f3r zachodni, gdzie w jednym budynku, pod dachem znajduj\u0105 si\u0119 boksy przedsi\u0119biorc\u00f3w oferuj\u0105cych us\u0142ugi i towary. To tu mie\u015bci\u0142 si\u0119 sklep muzyczny prowadzony przez S\u0142awka \u0141osowskiego z oryginalnego sk\u0142adu zespo\u0142u Kombi. Pewnego dnia zesp\u00f3\u0142 urz\u0105dzi\u0142 nawet koncert przed Jantarem. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 detali architektonicznych Jantara jest oryginalnych: posadzka (kafle z wype\u0142nieniem lastryko), stolarka drzwiowa i okienna, balustrady, kolory i oczywi\u015bcie nie\u015bmiertelny klinkier, kt\u00f3rym ob\u0142o\u017cona jest fasada.\n\nCentrum Handlowe Sukces, Sukces-Bis, targowisko Manhattan, Powszechny Dom Towarowy Neptun zwany \u201ePedetem\u201d, Sp\u00f3\u0142dzielczy Dom Handlowy Sezam, Dom Handlowy Jantar. Z wszystkich tych miejsc do dzi\u015b przetrwa\u0142 tylko Jantar wybudowany w 1994 roku w miejscu dw\u00f3ch zburzonych kamienic.\u00a0Okre\u015blany by\u0142 jako obiekt tymczasowy, nie posiada podpiwniczenia i mieszcz\u0105 si\u0119 w nim 34 boksy handlowe. W latach 90. stanowi\u0142 wa\u017cny punkt handlowy na mapie Wrzeszcza obok takich centr\u00f3w jak dzia\u0142aj\u0105ce przy ul. Partyzant\u00f3w w latach 1991-2006 Centrum Handlowe Sukces mieszcz\u0105ce si\u0119 w dawnej zajezdni oraz Sukces-Bis. Na miejscu tych dw\u00f3ch centr\u00f3w w 2009-2011 roku wybudowano cztery szesnastokondygnacyjne wie\u017cowce zwane Quattro Towers. Jantar przetrwa\u0142 zmiany, do jego zamkni\u0119cia nie doprowadzi\u0142o nawet otwarcie w okolicy Galerii Ba\u0142tyckiej czy Centrum Handlowego Manhattan.\n\n<strong>MIEJSCA<\/strong> to projekt, w kt\u00f3rym spotkana na drodze poszukiwa\u0144 przestrze\u0144 jest punktem wyj\u015bcia do artystycznej ingerencji, stanowi\u0105cej odpowied\u017a na histori\u0119 i dawne funkcje odkrytej lokalizacji. Bohaterka czwartej ods\u0142ony Miejsc, Honorata Martin odkrywa wn\u0119trza Domu Handlowego Jantar po\u0142o\u017conego przy ul. Politechnicznej 7.\n\n<strong>Miejsca #4, Honorata Martin\u00a0\u201eProste momenty\u201d, instalacja site-specific<\/strong>\n\n<strong>Krzysztof Topolski, d\u017awi\u0119k i wibracja. Kuratorka cyklu: Natalia Cyrzan<\/strong>\n\nDom Handlowy Jantar, ul. Politechniczna 7\n\n<strong>Otwarcie:<\/strong> 14 grudnia, godz. 18.00. Koncert: Arszyn i wernisa\u017c instalacji Honoraty Martin. Instalacja czynna codziennie od 15 grudnia 2019 \u2013 12 stycznia 2020 w godz. 11.00 \u2013 19.00 (z wyj\u0105tkiem 24.12, 25.12, 26.12 i 31.12).\n\n<a href=\"http:\/\/www.miejsca.eu\"><strong>www.miejsca.eu<\/strong><\/a><strong>, <\/strong><a href=\"http:\/\/www.facebook.cok\/MiejscaIKM\"><strong>www.facebook.cok\/MiejscaIKM<\/strong><\/a>\n\n<strong>Honorata Martin<\/strong> \u2013 artystka sztuk wizualnych i performerka; zajmuje si\u0119 malarstwem, rysunkiem, fotografi\u0105, tworzy wideo i performanse. Absolwentka gda\u0144skiej Akademii Sztuk Pi\u0119knych; dyplom na Wydziale Malarstwa obroni\u0142a w pracowni prof. Mieczys\u0142awa Olszewskiego, za\u015b aneks ze sztuki intermedi\u00f3w w pracowni prof. Wojciecha Zamiary. Podejmowane przez ni\u0105 dzia\u0142ania artystyczne najcz\u0119\u015bciej rozgrywaj\u0105 si\u0119 w czasie rzeczywistym. Podczas przedsi\u0119wzi\u0119cia \u201eWyj\u015bcie w Polsk\u0119\u201d (2013) Martin, bez ustalonych za\u0142o\u017ce\u0144 i okre\u015blonego celu, wyruszy\u0142a ze swojego mieszkania w Gda\u0144sku, by niemal dwa miesi\u0105ce w\u0119drowa\u0107 na po\u0142udnie Polski; jej podr\u00f3\u017c zako\u0144czy\u0142a si\u0119 w Dzier\u017coniowie. Realizuj\u0105c performans \u201eZadomowienie\u201d (2015), zamieszka\u0142a w parku na warszawskim osiedlu Br\u00f3dno w zbudowanym przez siebie sza\u0142asie. Swoje \u2013 oparte na interakcji z lud\u017ami \u2013 dzia\u0142ania tworzy\u0142a na bie\u017c\u0105co, z dnia na dzie\u0144. Sztuka tworzona przez Honorat\u0119 cz\u0119sto wi\u0105\u017ce si\u0119 z przekraczaniem ogranicze\u0144 w\u0142asnego cia\u0142a i spo\u0142ecznego tabu. W pracach prezentowanych na wystawie indywidualnej \u201eB\u00f3g Ma\u0142pa\u201d (2015) mo\u017cna by\u0142o m.in. zobaczy\u0107 artystk\u0119 zwisaj\u0105c\u0105 z balkonu dziesi\u0105tego pi\u0119tra jednego z gda\u0144skich blok\u00f3w czy p\u0142yn\u0105c\u0105 w lodowatej wodzie osiedlowego kana\u0142u.\n\n<strong>Krzysztof Topolski<\/strong> \u2013 artysta d\u017awi\u0119kowy, perkusista, autor projekt\u00f3w z dziedziny muzyki i sztuki d\u017awi\u0119ku. Zajmuje si\u0119 field recordingiem, akustyczn\u0105 ekologi\u0105 i krajobrazem akustycznym. Tworzy instalacje d\u017awi\u0119kowe. W jego pracy kluczowe poj\u0119cia to noise, soundscape i groove. Interesuj\u0105 go poszukiwania w sferze perkusji oraz live electronics, muzyka improwizowana i elektroakustyczna. Komponuje przy u\u017cyciu komputera. Organizuje prezentacje i wyk\u0142ady po\u015bwi\u0119cone muzyce wsp\u00f3\u0142czesnej, akustycznej ekologii i sztuce d\u017awi\u0119ku oraz prowadzi warsztaty. Jako artysta d\u017awi\u0119kowy i edukator wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z najwa\u017cniejszymi instytucjami kultury w Polsce, m.in. Narodow\u0105 Galeri\u0105 Sztuki Zach\u0119ta, Muzeum Narodowym w Krakowie, Muzeum Emigracji w Gdyni czy Centrami Sztuki Wsp\u00f3\u0142czesnej w Gda\u0144sku i Toruniu. Prowadzi warsztaty, gra koncerty, bierze udzia\u0142 w wystawach i festiwalach w kraju i za granic\u0105. W ramach stypendi\u00f3w i program\u00f3w rezydencyjnych Krzysztof przebywa\u0142 i pracowa\u0142 m.in. w Galerii Skolska 28 w Pradze, Ohio Sate University School of Music w USA, o\u015brodku muzyki elektroakustycznej EMS w Sztokholmie, Skalar Center for Sound Art and Experimental Music w islandzkim Sey\u00f0isfj\u00f6r\u00f0ur. krzysztoftopolski.wordpress.com",
    "categoryId": 51,
    "startDate": "2019-12-14T18:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 13,
      "designation": "Instytut Kultury Miejskiej"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "- Trudno jest odnale\u017a\u0107 r\u00f3wnowag\u0119 we wsp\u00f3\u0142czesnych centrach handlowych. Czy wi\u0119c oferuj\u0105cy wytchnienie i spok\u00f3j Dom Handlowy Jantar nie zas\u0142uguje na odwiedziny i przyj\u0119cie go w poczet miejsc obj\u0119tych nostalgi\u0105 za latami 90.? \u2013 zastanawi...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69146,
    "place": {
      "id": 153,
      "subname": "Teatr na Pla\u017cy",
      "name": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "endDate": "2019-12-14T21:00:00+0100",
    "name": "tab\u2019 Nowy pocz\u0105tek",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wydarzenie\/tab-nowy-poczatek-2\/",
      "tickets": "https:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wp-content\/uploads\/Clipboard01-wyci\u0119te-tryptyk-fioletowy-Gertruda-Kuziemska-Wilczopolska-300x125.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Sopocki Teatr Ta\u0144ca zaprasza na swoj\u0105 najnowsz\u0105 premier\u0119 \u201etab\u2019Nowy pocz\u0105tek\u201d w re\u017cyserii Joanny Czajkowskiej.<br\/>Natura materialna tab\u2019 to w psychologii sufich,\u00a0 okre\u015blenie na sum\u0119 zdolno\u015bci psychicznych, z kt\u00f3rymi przychodzimy na \u015bwiat, a zatem g\u0142\u00f3wnie uwarunkowania odziedziczone po rodzicach i zwi\u0105zane z przebiegiem ci\u0105\u017cy. Cechy natury materialnej wywieraj\u0105 znacz\u0105cy, ale nie jedyny wp\u0142yw na rozw\u00f3j cz\u0142owieka. Nast\u0119pne etapy wed\u0142ug tej koncepcji, to Nafs, Serce, Duch, \u015awiadomo\u015b\u0107 Wewn\u0119trzna orazNajg\u0142\u0119bsza Wewn\u0119trzna \u015awiadomo\u015b\u0107. Tab\u2019 jest zatem punktem startu w rozwoju ka\u017cdej jednostki. W spektaklu Sopockiego Teatru Ta\u0144ca, pe\u0142ni t\u0119 sam\u0105 rol\u0119 \u2013 wyj\u015bcia do opowie\u015bci , czy raczej filozoficzno \u2013 fizycznych rozwa\u017ca\u0144o rozwoju \u015bwiadomo\u015bci cz\u0142owieka. Autorka koncepcji spektaklu pracuj\u0105c nadscenariuszem, zintegrowa\u0142a ze sob\u0105 zachodnie i wschodnie systemy filozoficzno \u2013 psychologiczne. I tak, obok konceptu sufich, du\u017c\u0105 inspiracj\u0105 by\u0142a piramida potrzeb Maslowa, czy system czakr \u2013 sieci energetycznych o\u015brodk\u00f3w w ciele, kt\u00f3re s\u0105 skorelowane zar\u00f3wno z narz\u0105dami (warstwa fizyczna cia\u0142a), jak sfer\u0105 psychiczn\u0105 i duchow\u0105 cz\u0142owieka. Inspiracj\u0105 by\u0142a tak\u017ce \u00a0huna \u2013 tradycja hawajska.<br\/>Wizualnym partnerem wydarzenia b\u0119d\u0105 obrazy, zwi\u0105zanej z Sopotem niemal ca\u0142e \u017cycie, Gertrudy Kuziemskiej \u2013 Wilczopolskiej, kt\u00f3re uruchomi wizualnie Katarzyna Teresa Turowska.<br\/>Koncept, re\u017cyseria, choreografia: Joanna M. Czajkowska<br\/>Wsp\u00f3\u0142praca choreograficzna i wykonanie: Joanna M. Czajkowska,\u00a0 Jan G\u00f3rczak, R\u00f3\u017ca Ko\u0142oda, Jacenty Krawczyk, Wiktoria Rudnik<br\/>Obrazy b\u0119d\u0105ce baz\u0105 wizualizacji: Gertruda Kuziemska \u2013 Wilczopolska<br\/>Wizualizacje: Katarzyna Teresa Turowska<br\/>Muzyka: Mariusz Noskowiak<br\/>\u015apiew: Magdalena Gruszczy\u0144ska (sopran)<br\/>Kostiumy i aran\u017cacja sceny: Joanna M. Czajkowska, Jacek Krawczyk<br\/>\u015awiat\u0142a: Mateusz Gierc<br\/>Fot. Geertruda Kuziemska \u2013 Wilczopolska<br\/>Tickets: https:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/.",
    "categoryId": 19,
    "startDate": "2019-12-14T19:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 51,
      "designation": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Sopocki Teatr Ta\u0144ca zaprasza na swoj\u0105 najnowsz\u0105 premier\u0119 \u201etab\u2019Nowy pocz\u0105tek\u201d w re\u017cyserii Joanny Czajkowskiej.Natura materialna tab\u2019 to w psychologii sufich,\u00a0 okre\u015blenie na sum\u0119 zdolno\u015bci psychicznych, z kt\u00f3rymi przychodzimy na \u015bwi...",
    "tickets": {
      "type": "tickets",
      "startTicket": "35",
      "endTicket": "35"
    }
  },
  {
    "id": 69773,
    "place": {
      "id": 1131,
      "subname": "Kameralna",
      "name": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-15T19:00:00+0100",
    "name": "Amazing Grace: Aretha Franklin",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wck.org.pl\/kalendarium\/opis\/5153-klub-dobrego-filmu-amazing-grace-aretha-franklin.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/wck.org.pl\/images\/main\/58n4O0v410o011U5y7N5e3T843j4l2C8.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "\u201eAmazing Grace\u201d opowiada o wp\u0142ywie Afroamerykan\u00f3w na ameryka\u0144sk\u0105 kultur\u0119 pocz\u0105tku lat siedemdziesi\u0105tych. Film ten jest szczeg\u00f3lnym skarbem dla historii ameryka\u0144skiej muzyki: pokazuje narodziny nowoczesnego gospel ale tak\u017ce zwraca uwag\u0119 na prze\u0142omowy moment w historii muzyki soul. Oto ponowne ukoronowanie \u201eKr\u00f3lowej Soul\u2019u\u201d, ale tak\u017ce koniec ery muzyki afro-ameryka\u0144skiej w Atlantic Records. Amazing Grace to najwa\u017cniejszy dokument o ameryka\u0144skiej muzyce jaki zosta\u0142 kiedykolwiek wyprodukowany! Przyjrzyjmy si\u0119 jego historii\u2026 W 1971 r. Aretha Franklin ju\u017c by\u0142a Kr\u00f3low\u0105 Soul - najja\u015bniejsz\u0105 ameryka\u0144sk\u0105 gwiazd\u0105 \u015bpiewu. Zwie\u0144czaj\u0105c pi\u0119\u0107 lat jej obecno\u015bci na szczytach list przeboj\u00f3w, Aretha i jej producent, Jerry Wexler z Atlantic Records, zdecydowali, \u017ce nast\u0119pnym krokiem b\u0119dzie powr\u00f3t do muzyki jej m\u0142odo\u015bci, do \u015bwiata ameryka\u0144skiej muzyki gospel. Nagrany na \u017cywo, w ko\u015bciele ks. Jamesa Clevelanda w Watts w Kalifornii, album \u201eAmazing Grace\u201d sta\u0142 si\u0119 najlepiej sprzedaj\u0105cym si\u0119 albumem w ca\u0142ej karierze Arethy Franklin i... najlepiej sprzedaj\u0105cym si\u0119 albumem Gospel wszechczas\u00f3w. Sesja filmowa, kt\u00f3ra odby\u0142a si\u0119 przed rozentuzjazmowan\u0105, natchnion\u0105 i ta\u0144cz\u0105c\u0105 publiczno\u015bci\u0105, zosta\u0142a sfilmowana przez nagrodzonego Oscarem re\u017cysera Sydney Pollack\u2019a. Dzi\u015b, 48 lat p\u00f3\u017aniej, film ten jest wyj\u0105tkowym \u015bwiadectwem wielko\u015bci Arethy Franklin i przenosi nas na chwil\u0119 wstecz, do lat siedemdziesi\u0105tych - szczeg\u00f3lnego momentu w historii ameryka\u0144skiej muzyki i spo\u0142ecznych przemian. Atlantic Records \u2013 pionierska wytw\u00f3rnia w kt\u00f3rej nagrywali: Ray Charles, Crosby, Stills, Nash and Young, Otis Redding, Led Zeppelin, Cream, Robert Flack, John Coltrane i wiele innych wspania\u0142ych artyst\u00f3w jazzowych, r&amp;b i pop, od 1970 roku sta\u0142 si\u0119 cz\u0119\u015bci\u0105 Warner Communication - ameryka\u0144skiego giganta medialnego. Gdy tylko Warner Brothers Films ,w ramach koncernu, dowiedzieli si\u0119 o planach Arethy i jej producenta, natychmiast zdecydowali si\u0119 sfilmowa\u0107 sesj\u0119! Joe Boyd, muzyczny dyrektor w Warner Brothers, kt\u00f3ry chwil\u0119 wcze\u015bniej przyby\u0142 do Los Angeles, po sukcesach jako producent w Wielkiej Brytanii (Nick Drake, Pink Floyd, Fairport Convention itp.), zaproponowa\u0142 zatrudnienie Jima Signorelliego, tw\u00f3rc\u0119 film\u00f3w dokumentalnych i jego zespo\u0142u kamerzyst\u00f3w 16mm - wszyscy byli weteranami kr\u0119cenia muzyki na \u017cywo. Zanim podpisano umow\u0119 z Signorellim, prezes Warner Brothers, Ted Ashley, wspomina\u0142 o projekcie podczas spotkania z Pollackiem, kt\u00f3ry zosta\u0142 w\u0142a\u015bnie nominowany do Oscara za re\u017cyserie filmu \u201eCzy\u017c nie dobija si\u0119 koni\u201d, a kt\u00f3rego film \u201eJeremiah Johnson\u201d mia\u0142 zosta\u0107 wydany przez Warner Brothers. Pollack \u2013 wielki fan Arethy, nie waha\u0142 si\u0119 ani chwili, przysta\u0142 na propozycj\u0119 i zabra\u0142 si\u0119 za kr\u0119cenie filmu \u201eMaking of Amazing Grace\u201d. W momencie nagrywania \u201eAmazing Grace\u201d w lutym 1972 r. , muzyka soul, muzyka gospel, og\u00f3lnie rzecz bior\u0105c, muzyczny biznes i relacje spo\u0142eczno\u015bci afroameryka\u0144skiej z pozosta\u0142\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 spo\u0142ecze\u0144stwa, by\u0142y w ci\u0105g\u0142ym napi\u0119ciu. Wytw\u00f3rnia Atlantic by\u0142a pionierem sprzeda\u017cy \u201eczarnej\u201d muzyki bia\u0142ym odbiorcom: The Coasters, The Drifters, Ruth Brown, Ray Charles, Solomon Burke, Otis Redding, Sam &amp; Dave, Wilson Pickett przewodz\u0105 ogromnej li\u015bcie afroameryka\u0144skich gwiazd, kt\u00f3re marka sprzedawa\u0142a w latach 50tych i 60. Aretha pierwotnie podpisa\u0142a kontrakt z Columbia Records, pod kierownictwem znakomitego Johna Hammonda, obserwatora talent\u00f3w Billie Holiday, Count Basie, Boba Dylana i Bruce&#039;a Springsteena. Kiedy jej kariera w Columbii si\u0119 nie rozwija\u0142a, wzi\u0105\u0142 j\u0105 pod swe skrzyd\u0142a Atlantic i pod \u015bwietnym przewodnictwem Jerry&#039;ego Wexlera (cz\u0142owieka, kt\u00f3ry wynalaz\u0142 termin \u201erythm &amp; blues\u201d) , jej kariera nabra\u0142a tempa. Pocz\u0105wszy od 1967 roku, jej seria przeboj\u00f3w - \u201eI Never Loved A Man\u201d, \u201eRespect\u201d, \u201eBaby I Love You\u201d, \u201eChain of Fools\u201d, \u201eThink\u201d, \u201eDon&#039;t Play That Song\u201d - utrzymywa\u0142a Atlantic na szczycie zar\u00f3wno list pop jak i R&amp;B. \u015amier\u0107 Otisa Reddinga, oraz odej\u015bcie Raya Charlesa ze stajni artyst\u00f3w do konkurencyjnej firmy powoduje, \u017ce Atlantic powoli traci zwi\u0105zek ze swym dziedzictwem R&amp;B. Jednak sukces Arethy przykrywa ten fakt. Mi\u0142o\u015b\u0107 do muzyki soul, zacz\u0105wszy od Supremes a\u017c po Al\u2019a Greena, zjednoczy\u0142a Ameryk\u0119 bia\u0142ych i czarnosk\u00f3rych. Jednak na pocz\u0105tku lat 70. ruch na rzecz praw i swob\u00f3d obywatelskich za\u0142ama\u0142 si\u0119, a jego pora\u017cka w po\u0142\u0105czeniu z zab\u00f3jstwami Martina Luthera Kinga i Malcolma X doprowadzi\u0142y do umocnienia si\u0119 ruchu Black Power i rosn\u0105cego wyobcowania czarnosk\u00f3rych i ich muzyki - z g\u0142\u00f3wnego nurtu bia\u0142ych. Wytw\u00f3rnie takie jak Atlantic, coraz cz\u0119\u015bciej kierowa\u0142y swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 w stron\u0119 dynamicznie powstaj\u0105cych zespo\u0142\u00f3w rockowych, sk\u0142adaj\u0105cych si\u0119 tylko z bia\u0142ych, oraz w stron\u0119 solist\u00f3w-autor\u00f3w piosenek. \u201eAmazing Grace\u201d nie by\u0142o fanaberi\u0105 wytw\u00f3rni, ale mia\u0142o by\u0107 dowodem na elegancje muzyki ameryka\u0144skiej i jej historii, a tak\u017ce swoistym uk\u0142onem dla dziedzictwa muzyki gospel, kt\u00f3ra przekszta\u0142ci\u0142a ameryka\u0144sk\u0105 kultur\u0119 muzyczn\u0105 w latach 60. XX wieku. Mia\u0142 to by\u0107 ostatni moment , w kt\u00f3rym taki ho\u0142d by\u0142 nadal mo\u017cliwy. Aretha przypomina\u0142a wielu afroameryka\u0144skich artyst\u00f3w, kt\u00f3rzy \u015bpiewali gospel w ko\u015bcio\u0142ach. Sam Cooke, Little Richard, Otis Redding, Dinah Washington, Jackie Wilson, the Staples Singers, Ray Charles\u2026 lista ta jest niesko\u0144czona. A Ci, kt\u00f3rzy nie dorastali w protestanckich ko\u015bcio\u0142ach ameryka\u0144skiego Po\u0142udnia lub w miastach P\u00f3\u0142nocy, nie mogli uciec od wp\u0142yw\u00f3w Mahalii Jackson, Alexa Bradforda, Clary Ward, Marion Williams, Swan Silvertones i innych wielkich postaci Z\u0142otej Ery Gospel. Ale podczas gdy wszyscy byli mocno poch\u0142oni\u0119ci gospel, Aretha mia\u0142a to szcz\u0119\u015bcie \u017ce mia\u0142a szczeg\u00f3lne pochodzenie: jej ojciec, CL Franklin, by\u0142 prawdopodobnie najwi\u0119kszym kaznodziej\u0105 i artyst\u0105 gospel, znakomitym pie\u015bniarzem, a tak\u017ce przyjacielem Martina Luthera Kinga. By\u0142 wp\u0142ywow\u0105 postaci\u0105, kt\u00f3ra koncertowa\u0142a w ca\u0142ym kraju z programem gospel, a w trasy zabiera\u0142 swoj\u0105 wspania\u0142\u0105 c\u00f3rk\u0119, od czasu kiedy ta by\u0142a wystarczaj\u0105co du\u017ca aby wyjrze\u0107 znad ambony. Aretha uczy\u0142a si\u0119 bezpo\u015brednio od Mahalii, od Clary Ward i od Sama Cooke. \u201eAmazing Grace\u201d by\u0142o jej powrotem do domu, jej ho\u0142dem dla ojca i dzieci\u0144stwa, kt\u00f3re j\u0105 ukszta\u0142towa\u0142o. Warner Communications, macierzysta firma wytw\u00f3rni Warner Brothers Films oraz wytw\u00f3rni Warner, Reprise, Elektra i Atlantic, czerpa\u0142a ogromne korzy\u015bci z w\u00f3wczas nowego i modnego s\u0142owa, \u201ekorporacyjnej synergii\u201d, dzi\u0119ki sukcesowi filmu i albumu \u201eWoodstock\u201d z 1970 roku. Warner zap\u0142aci\u0142 za prawa do tego filmu 100 000 $; film zarobi\u0142 17 milion\u00f3w dolar\u00f3w, a album sprzeda\u0142 si\u0119 w trzech milionach egzemplarzy. Od czasu \u201eWoodstock\u201d, Warner wci\u0105\u017c poszukiwa\u0142 podobnej skali \u015awi\u0119tego Graala. Czy sta\u0142o si\u0119 nim \u201eAmazing Grace\u201d? Ot\u00f3\u017c NIE. Dlaczego? Poniewa\u017c film Pollocka nigdy nie ujrza\u0142 \u015bwiat\u0142a dziennego. Sydney Pollack by\u0142 re\u017cyserem film\u00f3w fabularnych. D\u017awi\u0119k w produkcjach fabularnych jest zwykle synchronizowany w studiach d\u017awi\u0119kowych. Po niezwyk\u0142ych dw\u00f3ch dniach nagra\u0144 materia\u0142u, realizatorzy poddali si\u0119. Nie by\u0142o \u017cadnych klap, \u017cadnych znak\u00f3w, kt\u00f3re doprowadzi\u0142yby d\u017awi\u0119k do synchronizacji z obrazem! Pollack zatrudni\u0142 specjalist\u00f3w od czytania z ruchu ust, redaktor\u00f3w kt\u00f3rzy mieli mu pom\u00f3c zgra\u0107 wizj\u0119 z foni\u0105 \u2013 jednak bez powodzenia. Przecie\u017c Sydney Pollack to re\u017cyser nagradzanego \u201eCzy\u017c nie dobija si\u0119 koni?\u201d ! To nie pomog\u0142o. \u201eAmazing Grace\u201d zgin\u0105\u0142 w skarbcach i przele\u017ca\u0142 tam przez prawie 40 lat. A\u017c by\u0142y producent z Atlantic, protegowany Wexlera, Alan Elliott, przyby\u0142 do Wexlera w sprawie filmu, aby ostatecznie trafi\u0107 do Pollacka\u2026 Wsp\u00f3lnie skontaktowali si\u0119 z Warner Brothers i przekonali ich, \u017ce przywr\u00f3c\u0105 \u017cycie temu obrazowi ponownie, tym razem przy u\u017cyciu technologii cyfrowej, kt\u00f3ra dopasuje d\u017awi\u0119k do obrazu. Uda\u0142o si\u0119. \u201eAmazing Grace\u201d mo\u017ce nam w ko\u0144cu opowiedzie\u0107 histori\u0119 o wp\u0142ywie Afroamerykan\u00f3w na ameryka\u0144sk\u0105 kultur\u0119 pocz\u0105tku lat siedemdziesi\u0105tych XX wieku\u2026 Jest najwa\u017cniejszym dokumentem filmowym przybli\u017caj\u0105cym ameryka\u0144sk\u0105 muzyk\u0119 popularn\u0105! By\u0142\u2026 Znikn\u0105\u0142\u2026 I zn\u00f3w si\u0119 pojawi\u0142\u2026\u015awi\u0119ty Graal ....",
    "categoryId": 1,
    "startDate": "2019-12-14T19:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 156,
      "designation": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "\u201eAmazing Grace\u201d opowiada o wp\u0142ywie Afroamerykan\u00f3w na ameryka\u0144sk\u0105 kultur\u0119 pocz\u0105tku lat siedemdziesi\u0105tych. Film ten jest szczeg\u00f3lnym skarbem dla historii ameryka\u0144skiej muzyki: pokazuje narodziny nowoczesnego gospel ale tak\u017ce zwraca uwag\u0119...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69784,
    "place": {
      "id": 1132,
      "subname": "G\u0142\u00f3wna",
      "name": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-14T22:15:00+0100",
    "name": "Jak po\u015blubi\u0107 milionera?",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wck.org.pl\/kalendarium\/opis\/5149-jak-poslubic-milionera.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/wck.org.pl\/images\/main\/63e2Y160g0h0a1e537i4y955F2D4H4U7.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "\u201eJak po\u015blubi\u0107 milionera\u201d to komediowy przewodnik dla wszystkich, kt\u00f3rzy marz\u0105 o szcz\u0119\u015bliwych zwi\u0105zkach. G\u0142\u00f3wni bohaterowie filmu zamiast czeka\u0107, a\u017c \u015blepy los ze\u015ble im upragnion\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107, bior\u0105 sprawy w swoje r\u0119ce i zapisuj\u0105 si\u0119 na kurs gwarantuj\u0105cy znalezienie drugiej po\u0142\u00f3wki. Oczywi\u015bcie, je\u015bli przy okazji oka\u017ce si\u0119, \u017ce wybranek serca jest milionerem, nikt nie b\u0119dzie przecie\u017c sk\u0142ada\u0107 reklamacji. Czy faktycznie istniej\u0105 sprawdzone metody uwodzenia, kt\u00f3re dzia\u0142aj\u0105 na wszystkich m\u0119\u017cczyzn? Co mo\u017cna, a czego absolutnie nie wolno robi\u0107 na pierwszej randce? Jak znale\u017a\u0107 mi\u0142o\u015b\u0107 i nie zepsu\u0107 wszystkiego w jeden dzie\u0144? Odpowied\u017a ju\u017c wkr\u00f3tce w kinach. W rolach g\u0142\u00f3wnych wyst\u0119puj\u0105: Ma\u0142gorzata Socha, Micha\u0142 Malinowski, Anita Soko\u0142owska, Ma\u0142gorzata Foremniak, Iwo Rajski, Piotr Polk, Wojciech Mecwaldowski, Miko\u0142aj Roznerski, Edyta Olsz\u00f3wka, Pawe\u0142 \u0141awrynowicz, Justyna Steczkowska, Julia Wieniawa, Micha\u0142 Czernecki, Nikodem Rozbicki, Wenanty Nosul, Kornelia Maciejewska, S\u0142awomir Orzechowski, Miko\u0142aj Cie\u015blak, Sebastian Stankiewicz, Julia Kuczy\u0144ska, Ewa Wachowicz, Marcin Szczurkiewicz, Katarzyna Kwiatkowska....",
    "categoryId": 1,
    "startDate": "2019-12-14T20:15:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 156,
      "designation": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "\u201eJak po\u015blubi\u0107 milionera\u201d to komediowy przewodnik dla wszystkich, kt\u00f3rzy marz\u0105 o szcz\u0119\u015bliwych zwi\u0105zkach. G\u0142\u00f3wni bohaterowie filmu zamiast czeka\u0107, a\u017c \u015blepy los ze\u015ble im upragnion\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107, bior\u0105 sprawy w swoje r\u0119ce i zapisuj\u0105 si",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69511,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2019-12-15T02:00:00+0100",
    "name": "15 grudnia Dzie\u0144 Otwarty Wie\u017cy Ci\u015bnie\u0144",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/82-200.pl\/4230,15-grudnia-Dzien-Otwarty-Wiezy-Cisnien.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2019\/12\/z9\/malbork116-5303.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "15 grudnia br. mieszka\u0144cy Malborka i okolic b\u0119d\u0105 mogli zobaczy\u0107, jak zosta\u0142a wyremontowana i wyposa\u017cona Wie\u017ca Ci\u015bnie\u0144 na pl. S\u0142owia\u0144skim. Wej\u015bcia b\u0119d\u0105 si\u0119 odbywa\u0142y w godzinach 12:00 \u2013 15:00. Mieszka\u0144c\u00f3w po budynku wie\u017cy ci\u015bnie\u0144 b\u0119d\u0105 oprowadza\u0107 Przewodnicy Oddzia\u0142u Przewodnickiego PTTK Malbork.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2019-12-15T00:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "15 grudnia br. mieszka\u0144cy Malborka i okolic b\u0119d\u0105 mogli zobaczy\u0107, jak zosta\u0142a wyremontowana i wyposa\u017cona Wie\u017ca Ci\u015bnie\u0144 na pl. S\u0142owia\u0144skim. Wej\u015bcia b\u0119d\u0105 si\u0119 odbywa\u0142y w godzinach 12:00 \u2013 15:00. Mieszka\u0144c\u00f3w po budynku wie\u017cy ci\u015bnie\u0144...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69809,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2019-12-15T02:00:00+0100",
    "name": "W grudniu premiera Rock Opery Krzy\u017cacy jr. w Malborku, spektakle r\u00f3wnie\u017c w Sztumie",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/82-200.pl\/4122,W-grudniu-premiera-Rock-Opery-Krzyzacy-jr-w-Malborku-spektakle-rowniez-w-Sztumie.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2019\/11\/z9\/dsc-0072-5187.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "W czerwcu br. odby\u0142a si\u0119 prapremiera spektaklu \u201eRock Oper Krzy\u017cacy jr.\u201d w wykonaniu malborskiej m\u0142odzie\u017cy przygotowanej pod czujnym okiem Marii Seibert i jej teamu. Widowisko by\u0142o jednym z g\u0142\u00f3wnych punkt\u00f3w Dni Malborka oraz Mi\u0119dzynarodowego Festiwalu Kultury Dawnej i zdecydowanie przypad\u0142o do gustu publiczno\u015bci w naszym mie\u015bcie.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2019-12-15T00:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "W czerwcu br. odby\u0142a si\u0119 prapremiera spektaklu \u201eRock Oper Krzy\u017cacy jr.\u201d w wykonaniu malborskiej m\u0142odzie\u017cy przygotowanej pod czujnym okiem Marii Seibert i jej teamu. Widowisko by\u0142o jednym z g\u0142\u00f3wnych punkt\u00f3w Dni Malborka oraz Mi\u0119dzynarodo...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69810,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2019-12-15T02:00:00+0100",
    "name": "XXIX Festiwal Bo\u017ce Narodzenie w Sztuce",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/82-200.pl\/4207,XXIX-Festiwal-Boze-Narodzenie-w-Sztuce.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2019\/11\/z9\/beznazwy-1-5277.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Komitet Organizacyjny XXIX Festiwalu Bo\u017ce Narodzenie w Sztuce serdecznie zaprasza na koncerty, wystawy, przegl\u0105dy i konkursy.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2019-12-15T00:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Komitet Organizacyjny XXIX Festiwalu Bo\u017ce Narodzenie w Sztuce serdecznie zaprasza na koncerty, wystawy, przegl\u0105dy i konkursy.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69758,
    "place": {
      "id": 1967,
      "name": "Hala sportowa w Bojanie"
    },
    "endDate": "2019-12-15T11:00:00+0100",
    "name": "Mecz koszyk\u00f3wki UKS Kielno",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gcksir.szemud.pl\/?p=78640"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "Mecz ligowy koszyk\u00f3wki dziewcz\u0105t UKS Kielno",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2019-12-15T09:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 68,
      "designation": "Gmina Szemud"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Mecz ligowy koszyk\u00f3wki dziewcz\u0105t UKS Kielno",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 67458,
    "place": {
      "id": 1,
      "name": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "endDate": "2019-12-15T12:00:00+0100",
    "name": "Z pami\u0119tnika chomika",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/repertuar\/detail\/614\/z-pamietnika-chomika\/",
      "tickets": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/bilety\/rezerwacje-indywidualne\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/media\/repertoire\/PPP_8720_s.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p>scenariusz i re\u017cyseria: <b>Magdalena \u017buli\u0144ska<\/b>, <b>Piotr K\u0142udka<\/b><br\/>scenografia i lalki: <b>Karolina Micha\u0142ek<\/b><br\/>rysunki wykorzystane w scenografii: <b>Jaga Smole\u0144<\/b> (5 lat)<br\/>muzyka: <b>Przemys\u0142aw Barto\u015b<\/b><\/p>\n<p>obsada: <b>Zofia Barto\u015b<\/b>, <b>Magdalena \u017buli\u0144ska<\/b>, <b>Piotr K\u0142udka<\/b>, <b>Andrzej \u017bak<\/b><\/p>\n<p><b><br\/>Scena Inicjatyw Aktorskich<\/b><\/p>\n<p>prapremiera:<b> 11 maja 2018<\/b><\/p>\n<p>dla widz\u00f3w<b> 4+<br\/><\/b>czas trwania:<b> 1 h\u00a0<\/b>(z przerw\u0105)<\/p>\n<p><b>\u00a0<\/b><\/p>\n<p><b>Wsp\u00f3\u0142praca<\/b><\/p>\n<p><b>\u00a0<br\/>Dzi\u0119kujemy za u\u017cyczenie pojemnika na \u015bmieci do wykorzystania w scenografii.<\/b><\/p>\n\n\n<p><b>\u00a0<\/b><\/p>",
    "categoryId": 19,
    "startDate": "2019-12-15T10:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 2,
      "designation": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "scenariusz i re\u017cyseria: Magdalena \u017buli\u0144ska, Piotr K\u0142udkascenografia i lalki: Karolina Micha\u0142ekrysunki wykorzystane w scenografii: Jaga Smole\u0144 (5 lat)muzyka: Przemys\u0142aw Barto\u015b\nobsada: Zofia Barto\u015b, Magdalena \u017buli\u0144ska, Piotr K\u0142udka, Andrzej...",
    "tickets": {
      "type": "tickets",
      "startTicket": "14",
      "endTicket": "30"
    }
  },
  {
    "id": 66437,
    "place": {
      "id": 153,
      "subname": "Teatr na Pla\u017cy",
      "name": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "endDate": "2019-12-15T13:00:00+0100",
    "name": "Jak Elfy Miko\u0142ajowi bajk\u0119 wymy\u015bla\u0142y",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wydarzenie\/opowiesc-wigilijna-2\/",
      "tickets": "https:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wp-content\/uploads\/plakat-926x1024-271x300.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "W ka\u017cd\u0105 niedziel\u0119 zapraszamy najm\u0142odszych widz\u00f3w na \u201eBajkowy poranek teatralny\u201d.<br\/>Elf Poziomek i Elf Blaszka dostaj\u0105 pilne zadanie od Miko\u0142aja. Musz\u0105 wymy\u015bli\u0107 bajk\u0119, kt\u00f3r\u0105 b\u0119dzie opowiada\u0142 dzieciom podczas odwiedzin w ich domach.Okazuje si\u0119, \u017ce nie jest to takie proste, gdy\u017c wszystkie \u015bwi\u0105teczne opowie\u015bci s\u0105 ju\u017c wymy\u015blone.W wyniku sprzeczki Elf\u00f3w tworzysi\u0119 historia Zaj\u0105czka, kt\u00f3ry trafia na farm\u0119 i czuje si\u0119 tam bardzo osamotniony\u2026.Powstaje ciep\u0142a, wzruszaj\u0105ca, ale te\u017c humorystyczna opowie\u015b\u0107 o przyja\u017ani z pi\u0119knymi autorskimi piosenkami.<br\/>Realizacja: Teatr Qfer<br\/>Tickets: https:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2019-12-15T11:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 51,
      "designation": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "W ka\u017cd\u0105 niedziel\u0119 zapraszamy najm\u0142odszych widz\u00f3w na \u201eBajkowy poranek teatralny\u201d.Elf Poziomek i Elf Blaszka dostaj\u0105 pilne zadanie od Miko\u0142aja. Musz\u0105 wymy\u015bli\u0107 bajk\u0119, kt\u00f3r\u0105 b\u0119dzie opowiada\u0142 dzieciom podczas odwiedzin w ich domach.Okaz...",
    "tickets": {
      "type": "tickets",
      "startTicket": "25",
      "endTicket": "25"
    }
  },
  {
    "id": 69846,
    "place": {
      "id": 1623,
      "name": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "endDate": "2019-12-15T13:00:00+0100",
    "name": "Jak Elfy Miko\u0142ajowi bajk\u0119 wymy\u015bla\u0142y",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/9566\/jak-elfy-mikolajowi-bajke-wymyslaly.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/e022W0E7a0l0C1A5C775T5W3I5x5T104.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "W ka\u017cd\u0105 niedziel\u0119 zapraszamy najm\u0142odszych widz\u00f3w na \u201eBajkowy poranek teatralny\u201d\n\nElf Poziomek i Elf Blaszka dostaj\u0105 pilne zadanie od Miko\u0142aja. Musz\u0105 wymy\u015bli\u0107 bajk\u0119, kt\u00f3r\u0105 b\u0119dzie opowiada\u0142 dzieciom podczas odwiedzin w ich domach.Okazuje si\u0119, \u017ce nie jest to takie proste, gdy\u017c wszystkie \u015bwi\u0105teczne opowie\u015bci s\u0105 ju\u017c wymy\u015blone.W wyniku sprzeczki Elf\u00f3w tworzy si\u0119 historia Zaj\u0105czka, kt\u00f3ry trafia na farm\u0119 i czuje si\u0119 tam bardzo osamotniony\u2026.Powstaje ciep\u0142a, wzruszaj\u0105ca, ale te\u017c humorystyczna opowie\u015b\u0107 o przyja\u017ani z pi\u0119knymi autorskimi piosenkami.\n\nRealizacja: Teatr Qfer",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2019-12-15T11:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "W ka\u017cd\u0105 niedziel\u0119 zapraszamy najm\u0142odszych widz\u00f3w na \u201eBajkowy poranek teatralny\u201d\n\nElf Poziomek i Elf Blaszka dostaj\u0105 pilne zadanie od Miko\u0142aja. Musz\u0105 wymy\u015bli\u0107 bajk\u0119, kt\u00f3r\u0105 b\u0119dzie opowiada\u0142 dzieciom podczas odwiedzin w ich domach.Oka...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69796,
    "place": {
      "id": 1132,
      "subname": "G\u0142\u00f3wna",
      "name": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-15T13:00:00+0100",
    "name": "\u015anie\u017cna paczka 2D dubbing",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wck.org.pl\/kalendarium\/opis\/5140-sniezna-paczka.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/wck.org.pl\/images\/main\/M3N9S7O850E0A1l537S4J0z7Q6N5D7Z5.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Najnowsza animacja wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rc\u00f3w film\u00f3w \u201eJAK UKRA\u015a\u0106 KSI\u0118\u017bYC\u201d, \u201eSEKRETNE \u017bYCIE ZWIERZAK\u00d3W DOMOWYCH\u201d, \u201eEPOKA LODOWCOWA 4\u201d. Porywaj\u0105ca komedia o przygodach arktycznego lisa i jego polarnych przyjaci\u00f3\u0142, kt\u00f3rzy musz\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107 si\u0142y w walce z podbiegunowym z\u0142oczy\u0144c\u0105. Swifty, polarny lis, pracuje na arktycznej poczcie, ale marzy skrycie o karierze psa-kuriera, kt\u00f3ra zwyczajowo przypisana jest psom husky. Pewnego dnia, by udowodni\u0107 swe niezwyk\u0142e umiej\u0119tno\u015bci postanawia osobi\u015bcie dostarczy\u0107 przesy\u0142k\u0119 do odleg\u0142ego adresata. U celu Swifty odkryje, \u017ce odbiorc\u0105 przesy\u0142ki jest ekscentryczny mors, kt\u00f3ry planuje roztopienie arktycznych lod\u00f3w, by zatopi\u0107 \u015bwiat i zyska\u0107 nad nim absolutn\u0105 w\u0142adz\u0119. Swifty musi skrzykn\u0105\u0107 swych najdzielniejszych przyjaci\u00f3\u0142, by pokrzy\u017cowa\u0107 te podst\u0119pne plany i pokaza\u0107 \u015bwiatu, \u017ce nie warto zadziera\u0107 z lis-tonoszem i jego ekip\u0105 lodowcow\u0105....",
    "categoryId": 1,
    "startDate": "2019-12-15T11:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 156,
      "designation": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Najnowsza animacja wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rc\u00f3w film\u00f3w \u201eJAK UKRA\u015a\u0106 KSI\u0118\u017bYC\u201d, \u201eSEKRETNE \u017bYCIE ZWIERZAK\u00d3W DOMOWYCH\u201d, \u201eEPOKA LODOWCOWA 4\u201d. Porywaj\u0105ca komedia o przygodach arktycznego lisa i jego polarnych przyjaci\u00f3\u0142, kt\u00f3rzy musz\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 67459,
    "place": {
      "id": 1,
      "name": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "endDate": "2019-12-15T14:00:00+0100",
    "name": "Z pami\u0119tnika chomika",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/repertuar\/detail\/614\/z-pamietnika-chomika\/",
      "tickets": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/bilety\/rezerwacje-indywidualne\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/media\/repertoire\/PPP_8720_s.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p>scenariusz i re\u017cyseria: <b>Magdalena \u017buli\u0144ska<\/b>, <b>Piotr K\u0142udka<\/b><br\/>scenografia i lalki: <b>Karolina Micha\u0142ek<\/b><br\/>rysunki wykorzystane w scenografii: <b>Jaga Smole\u0144<\/b> (5 lat)<br\/>muzyka: <b>Przemys\u0142aw Barto\u015b<\/b><\/p>\n<p>obsada: <b>Zofia Barto\u015b<\/b>, <b>Magdalena \u017buli\u0144ska<\/b>, <b>Piotr K\u0142udka<\/b>, <b>Andrzej \u017bak<\/b><\/p>\n<p><b><br\/>Scena Inicjatyw Aktorskich<\/b><\/p>\n<p>prapremiera:<b> 11 maja 2018<\/b><\/p>\n<p>dla widz\u00f3w<b> 4+<br\/><\/b>czas trwania:<b> 1 h\u00a0<\/b>(z przerw\u0105)<\/p>\n<p><b>\u00a0<\/b><\/p>\n<p><b>Wsp\u00f3\u0142praca<\/b><\/p>\n<p><b>\u00a0<br\/>Dzi\u0119kujemy za u\u017cyczenie pojemnika na \u015bmieci do wykorzystania w scenografii.<\/b><\/p>\n\n\n<p><b>\u00a0<\/b><\/p>",
    "categoryId": 19,
    "startDate": "2019-12-15T12:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 2,
      "designation": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "scenariusz i re\u017cyseria: Magdalena \u017buli\u0144ska, Piotr K\u0142udkascenografia i lalki: Karolina Micha\u0142ekrysunki wykorzystane w scenografii: Jaga Smole\u0144 (5 lat)muzyka: Przemys\u0142aw Barto\u015b\nobsada: Zofia Barto\u015b, Magdalena \u017buli\u0144ska, Piotr K\u0142udka, Andrzej...",
    "tickets": {
      "type": "tickets",
      "startTicket": "14",
      "endTicket": "30"
    }
  },
  {
    "id": 69691,
    "place": {
      "id": 224,
      "name": "Gdy\u0144skie Centrum Filmowe"
    },
    "endDate": "2019-12-15T14:00:00+0100",
    "name": "Filmowo z Disneyem na Miko\u0142ajki",
    "urls": {
      "fb": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/808591149570029\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "events\/eventthumb_5dde572875376.png"
      }
    ],
    "descLong": "",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2019-12-15T12:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 370,
      "designation": "FUNDACJA KULTURY BEZ BARIER"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Bezp\u0142atny pokaz filmu \"Kr\u00f3l lew\" - dla wszystkich dzieci! \r\nFilm b\u0119dzie dost\u0119pny z audiodeskrypcj\u0105, z napisami dla nies\u0142ysz\u0105cych i t\u0142umaczeniem na polski j\u0119zyk migowy.\r\nObowi\u0105zuje rezerwacja mailowa lub telefoniczna.",
    "tickets": {
      "type": "free"
    }
  },
  {
    "id": 69847,
    "place": {
      "id": 2950,
      "name": "Tu i Teraz"
    },
    "endDate": "2019-12-15T15:00:00+0100",
    "name": "Modowe wydarzenie tej Zimy w Sopocie",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/9568\/modowe-wydarzenie-tej-zimy-w-sopocie.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/R2X7g618p0z0V1w5r7v5n6O166i5F7g1.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Wydarzenie odb\u0119dzie si\u0119 15 grudnia w Tu i Teraz Sopot od godz. 12.00- 15.00\nWst\u0119p na event (do Strefy Licytacji i na wystaw\u0119 Fotografii Modowej) 10 z\u0142 \n+ bilety wst\u0119pu 5 z\u0142\/szt do: \nI. Strefy Ma\u0142ego Projektanta \nII. Stefy S\u0142odko\u015bci \nIII. Strefy Wiza\u017cu\n\nWydarzenie nosi tytu\u0142 &quot;Moda kontra rak&quot;! Ca\u0142kowity doch\u00f3d zostanie przeznaczony na zakup specjalistycznego sprz\u0119tu medycznego dla dzieci chorych onkologicznie, lecz\u0105cych si\u0119 na Hematologii Dzieci\u0119cej Uniwersyteckie Centrum Kliniczne w Gda\u0144sku! Jego zakupem zajmie si\u0119 Fundacja z Pomp\u0105 - Pom\u00f3\u017c Dzieciom z Bia\u0142aczk\u0105, kt\u00f3ra na co dzie\u0144 wspiera ma\u0142ych pacjent\u00f3w i ich rodziny.\n\nStrefa licytacji-event poprowadzi Krzysztof Bogalecki M\u00f3wca motywacyjny na co dzie\u0144 pracuj\u0105cy z Gwiazdami tj. Ma\u0142gorzata Rozenek-Majdan Piotr G\u0105sowski Alicja Bachleda. Poprowadzi on dla nas licytacje stylizacji modowych od \nCzyste Dziecko \nRaspberry Republic\nBy.marysiawojtaszek \n\noraz dzie\u0142 sztuki i dekoracji m. in.\nKwartet Galicyjski\nPani Kropka Dekoruje\nAnn Kurz\nZamek Sn\u00f3w\n\nZabawki idealne na prezenty Bo\u017conarodzeniowe!\nwww.isani.pl\nwww.bumke.pl\nFilcowe MonteStory\n\u015awietliki\n\nWszystkie stylizacje i dzie\u0142a sztuki b\u0119dziemy Wam cyklicznie pokazywa\u0107 na zdj\u0119ciach tu w wydarzeniu- je\u015bli b\u0119dziecie szuka\u0107 prezent\u00f3w na \u015awi\u0119ta Bo\u017cego Narodzenia to nasz event b\u0119dzie idealn\u0105 okazj\u0105 last minute!\n\nUczestnicy obejrz\u0105 wystaw\u0119 fotografii modowej \n- fotoportret\u00f3w wykonanych przez niezwyk\u0142ego artyst\u0119 Fotograf Jakub Grabowski - The Light Painter podczas pokazu mody z udzia\u0142em dzieci lecz\u0105cych si\u0119 onkologicznie, kt\u00f3ry odby\u0142 si\u0119 w listopadzie na Hematologii Dzieci\u0119cej Uniwersyteckie Centrum Kliniczne w Gda\u0144sku oraz wybitn\u0105 tr\u00f3jmiejsk\u0105 reporterk\u0119 z KOSYCARZ FOTO PRESS \/ KFP\n\nI. Strefa Ma\u0142ego Projektanta- przybywajcie z pociechami! Dzieci b\u0119d\u0105 mog\u0142y wcieli\u0107 si\u0119 w rol\u0119 projektanta, szyj\u0105c w\u0142asne woreczki na miniprezenty bo\u017conarodzeniowe dla bliskich, przygotowuj\u0105c w\u0142asny moodboard wymy\u015blonej przez siebie stylizacji i zasi\u0105\u015b\u0107 do maszyny do szycia. Nad pracami czuwa\u0107 b\u0119d\u0105 wolontariusze pod kierunkiem projektantki Adrianna Z\u0142och Czyste Dziecko\n\nII. Strefa S\u0142odko\u015bci- czeka\u0107 na Was b\u0119dzie candybar od Duszka- niesamowite torty, czekolady od Blog czekolady i cuksy od Figle Migle Candybar \n\nIII. Strefa Wiza\u017cu- zapraszamy wszystkie kobiety na profesjonalny makija\u017c kt\u00f3ry wykonaj\u0105 dla nas profesjonalne makija\u017cyski Vera Makeup Beauty Trojmiasto i Oliwia Paw\u0142owska Make up",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2019-12-15T12:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Wydarzenie odb\u0119dzie si\u0119 15 grudnia w Tu i Teraz Sopot od godz. 12.00- 15.00\nWst\u0119p na event (do Strefy Licytacji i na wystaw\u0119 Fotografii Modowej) 10 z\u0142 \n+ bilety wst\u0119pu 5 z\u0142\/szt do: \nI. Strefy Ma\u0142ego Projektanta \nII. Stefy S\u0142odko\u015bci \nIII. St...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69759,
    "place": {
      "id": 1868,
      "name": "Hala sportowa w Szemudzie"
    },
    "endDate": "2019-12-15T17:00:00+0100",
    "name": "Mistrzostwa Kaszub w Tenisie Sto\u0142owym.",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gcksir.szemud.pl\/?p=78678"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "Zapraszamy serdecznie wszystkich mi\u0142o\u015bnik\u00f3w tenisa sto\u0142owego do Hali Widowiskowo - Sportowej w Szemudzie na Otwarty Turniej Tenisa Sto\u0142owego\u00a0 \"Mistrzostwa Kaszub w Tenisie Sto\u0142owym\". Pocz\u0105tek zawod\u00f3w o godzinie 13,00 zapisy od godziny 12,30 do 13,00.\n\nKategorie wiekowe.\n\n1. OPEN\n\n2. Do lat 12\n\n3. Do lat 16 dziewcz\u0119ta\n\n4. Do lat 16 ch\u0142opcy\n\n5. Klasyfikacja generalna kobiet.\n\nW kategorii open mog\u0105 uczestniczy\u0107 zawodnicy z kategorii m\u0142odszych. W przypadku spotka\u0144 bezpo\u015brednich zawodnik\u00f3w m\u0142odszych kt\u00f3rzy zg\u0142osz\u0105 si\u0119 do kategorii open : do tej klasyfikacji zalicza si\u0119 spotkanie rozegrane pomi\u0119dzy nimi w ich kategoriach.\n\nPodczas turnieju s\u0119dziami przy sto\u0142ach b\u0119d\u0105 zawodnicy startuj\u0105cy w turnieju.\n\nUczestnictwo w turnieju jest bezp\u0142atne",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2019-12-15T13:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 68,
      "designation": "Gmina Szemud"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy serdecznie wszystkich mi\u0142o\u015bnik\u00f3w tenisa sto\u0142owego do Hali Widowiskowo - Sportowej w Szemudzie na Otwarty Turniej Tenisa Sto\u0142owego\u00a0 \"Mistrzostwa Kaszub w Tenisie Sto\u0142owym\". Pocz\u0105tek zawod\u00f3w o godzinie 13,00 zapisy od godziny 12,30 ...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 67487,
    "place": {
      "id": 1,
      "name": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "endDate": "2019-12-15T17:00:00+0100",
    "name": "Magiczne \u015bwi\u0119ta Malwiny",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/repertuar\/detail\/554\/magiczne-swieta-malwiny\/",
      "tickets": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/bilety\/rezerwacje-indywidualne\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/media\/repertoire\/TM_MALW_prom_19.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p>scenariusz: <b>Agnieszka Kochanowska<\/b><br\/>opieka re\u017cyserska: <b>Romuald Wicza-Pokojski<\/b><br\/>asystent (re\u017cyseria): <b>Jacek Gierczak<br\/><\/b>asystent (animacja lalek): <b>Edyta Janusz-Ehrlich<\/b><br\/>muzyka i aran\u017cacje kol\u0119d: <b>Jowita Cie\u015blikiewicz<br\/><\/b>scenografia:<b> Maja Kanabaj<\/b><\/p>\n<p>obsada: <b>Jolanta Darewicz<\/b>, <b>Edyta Janusz-Ehrlich<\/b>, <b>Jacek Gierczak<\/b>, <b>Agnieszka Grzegorzewska<\/b>, <b>Wioleta Karpowicz<\/b>, <b>Piotr K\u0142udka<\/b>, <b>Hanna Mi\u015bkiewicz<\/b>, <b>Jadwiga Sankowska<\/b>, <b>Wojciech Stachura<\/b>, <b>Joanna Tomasik<\/b>, <b>Andrzej \u017bak<\/b>, <b>Magdalena \u017buli\u0144ska<\/b><\/p>\n<p>Premiera: <b>4 grudnia 2016<\/b>, Du\u017ca Scena Teatru Miniatura<\/p>\n<p>Dla widz\u00f3w<b>\u00a04+<br\/><\/b><\/p>\n<p>Czas trwania:<b> 1 h 15 minut (z przerw\u0105)<br\/><br\/><\/b><\/p>",
    "categoryId": 19,
    "startDate": "2019-12-15T15:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 2,
      "designation": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "scenariusz: Agnieszka Kochanowskaopieka re\u017cyserska: Romuald Wicza-Pokojskiasystent (re\u017cyseria): Jacek Gierczakasystent (animacja lalek): Edyta Janusz-Ehrlichmuzyka i aran\u017cacje kol\u0119d: Jowita Cie\u015blikiewiczscenografia: Maja Kanabaj\nobsada: Jolanta ...",
    "tickets": {
      "type": "tickets",
      "startTicket": "14",
      "endTicket": "30"
    }
  },
  {
    "id": 69797,
    "place": {
      "id": 1132,
      "subname": "G\u0142\u00f3wna",
      "name": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-15T17:00:00+0100",
    "name": "\u015anie\u017cna paczka 2D dubbing",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wck.org.pl\/kalendarium\/opis\/5140-sniezna-paczka.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/wck.org.pl\/images\/main\/M3N9S7O850E0A1l537S4J0z7Q6N5D7Z5.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Najnowsza animacja wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rc\u00f3w film\u00f3w \u201eJAK UKRA\u015a\u0106 KSI\u0118\u017bYC\u201d, \u201eSEKRETNE \u017bYCIE ZWIERZAK\u00d3W DOMOWYCH\u201d, \u201eEPOKA LODOWCOWA 4\u201d. Porywaj\u0105ca komedia o przygodach arktycznego lisa i jego polarnych przyjaci\u00f3\u0142, kt\u00f3rzy musz\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107 si\u0142y w walce z podbiegunowym z\u0142oczy\u0144c\u0105. Swifty, polarny lis, pracuje na arktycznej poczcie, ale marzy skrycie o karierze psa-kuriera, kt\u00f3ra zwyczajowo przypisana jest psom husky. Pewnego dnia, by udowodni\u0107 swe niezwyk\u0142e umiej\u0119tno\u015bci postanawia osobi\u015bcie dostarczy\u0107 przesy\u0142k\u0119 do odleg\u0142ego adresata. U celu Swifty odkryje, \u017ce odbiorc\u0105 przesy\u0142ki jest ekscentryczny mors, kt\u00f3ry planuje roztopienie arktycznych lod\u00f3w, by zatopi\u0107 \u015bwiat i zyska\u0107 nad nim absolutn\u0105 w\u0142adz\u0119. Swifty musi skrzykn\u0105\u0107 swych najdzielniejszych przyjaci\u00f3\u0142, by pokrzy\u017cowa\u0107 te podst\u0119pne plany i pokaza\u0107 \u015bwiatu, \u017ce nie warto zadziera\u0107 z lis-tonoszem i jego ekip\u0105 lodowcow\u0105....",
    "categoryId": 1,
    "startDate": "2019-12-15T15:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 156,
      "designation": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Najnowsza animacja wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rc\u00f3w film\u00f3w \u201eJAK UKRA\u015a\u0106 KSI\u0118\u017bYC\u201d, \u201eSEKRETNE \u017bYCIE ZWIERZAK\u00d3W DOMOWYCH\u201d, \u201eEPOKA LODOWCOWA 4\u201d. Porywaj\u0105ca komedia o przygodach arktycznego lisa i jego polarnych przyjaci\u00f3\u0142, kt\u00f3rzy musz\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 68897,
    "place": {
      "id": 14,
      "subname": "Projektornia",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-15T23:59:59+0100",
    "name": "EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/projektornia.art.pl"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/30171651_1919429978091734_7864726450818849860_o_0.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU<\/b> - Zaj\u0119cia plastyczne, na kt\u00f3rych pojawiaj\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cne techniki pracy tw\u00f3rczej dostosowane do wieku i zainteresowa\u0144 uczestnik\u00f3w zaj\u0119\u0107, rozwijaj\u0105ce ich wyobra\u017ani\u0119 i zdolno\u015b\u0107 tw\u00f3rcz\u0105. Prace dzieci zg\u0142aszane s\u0105 regularnie do konkurs\u00f3w regionalnych i og\u00f3lnopolskich. \u00a0Zaj\u0119cia dla dw\u00f3ch grup rozpoczn\u0105 si\u0119 od pa\u017adziernika, dwa razy w tygodniu po 60 minut, wtorek i czwartek, godz. 16:15-17:15 lub 17:30-18:30. Koszt: 50 z\u0142 za miesi\u0105c; 25 z\u0142 raz w tygodniu; 10 z\u0142 za jedne zaj\u0119cia.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><b>Instruktorka: Izabela Terek-Jopkiewicz - <\/b>animatorka kultury, plastyczka, tw\u00f3rczyni teatralna,\u00a0 absolwentka Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. Wsp\u00f3\u0142pracuje przy wielu projektach teatralnych i plastycznych w kraju i za granic\u0105. Uczestniczy w wystawach zbiorowych, organizuje artystyczne spotkania edukacyjne dla szk\u00f3\u0142 i wydarzenia kulturalne dla szerokiej rzeszy odbiorc\u00f3w na terenie Tr\u00f3jmiasta. Stypendystka miasta Gda\u0144ska i Bremy. W 2012 otrzyma\u0142a nagrod\u0119 Prezydenta Miasta Gda\u0144ska za prac\u0119 plastyczno-teatraln\u0105 z dzie\u0107mi. Za\u0142o\u017cycielka teatru \u201ePIAN\u201d. W ramach zaj\u0119\u0107 w Projektorni GAK wsp\u00f3lnie z ma\u0142ymi artystami przygotowa\u0142a takie spektakle teatralne jak: \u201eO czym zapomnieli doro\u015bli\u201d, \u201eWiatr\u201d czy \u201eAwaria\u201d.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zapisy:<br\/>Projektornia Gda\u0144ski Archipelag Kultury<br\/>ul. Dworska 29a<br\/>tel. 58 343 46 91<br\/>e-mail: projektornia@gak.gda.pl<\/p>",
    "categoryId": 51,
    "startDate": "2019-12-15T16:15:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU - Zaj\u0119cia plastyczne, na kt\u00f3rych pojawiaj\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cne techniki pracy tw\u00f3rczej dostosowane do wieku i zainteresowa\u0144 uczestnik\u00f3w zaj\u0119\u0107, rozwijaj\u0105ce ich wyobra\u017ani\u0119 i zdolno\u015b\u0107 tw\u00f3rcz\u0105. Prace dziec...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 68655,
    "place": {
      "id": 14,
      "subname": "Projektornia",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-15T23:59:59+0100",
    "name": "TANIEC ARTYSTYCZNY",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/projektornia.art.pl"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/19466469_1604315772936491_1714313162130643815_o.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p>Ciesz\u0105ce si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 zaj\u0119cia ruchowe. Podczas zaj\u0119\u0107 k\u0142adzie si\u0119 nacisk na rozw\u00f3j sprawno\u015bci fizycznej i poczucie rytmu, nauk\u0119 podstawowych figur gimnastycznych, prac\u0119 z rekwizytami przy muzyce. Zaj\u0119cia z ta\u0144ca artystycznego b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 od pa\u017adziernika, dwa razy z tygodniu po 60 minut dla ka\u017cdej z grup podstawowych:<\/p>grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca\u00a0 - \u00a0(dzieci w wieku od 5 do 7 lat),\u00a0 wtorek i czwartek, godz. 16:25-17:25, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciagrupa zaawansowana \u201e1\u201d - \u00a0(dzieci w wieku od 6 do 12 lat), poniedzia\u0142ek- \u015broda, godz. 16:25-17:25, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciagrupa zaawansowana \u201e0\u201d - \u00a0(dzieci w wieku od 6 do 12 lat), wtorek i czwartek, godz. 17:30-18:30, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciakadra - \u00a0poniedzia\u0142ek, godz. 17:30-18:30;\u00a0 \u015broda, godz. 17:30-19:30 , koszt: 95 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119cia<p>\u00a0<\/p><p><b>Instruktorka: Sandra Tryba \u2013 <\/b>swoj\u0105 przygod\u0119 z ta\u0144cem artystycznym rozpocz\u0119\u0142a w wieku 5 lat, \u00a0pocz\u0105tkowo w domu kultury Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury na gda\u0144skiej Oruni, p\u00f3\u017aniej w Brze\u017anie. Z wieloma sukcesami bra\u0142a udzia\u0142 w licznych konkursach ta\u0144ca artystycznego. W 2016 roku uko\u0144czy\u0142a kurs na instruktora rekreacji ruchowej o specjalizacji nowoczesne formy gimnastyki i obecnie jest instruktork\u0105 gimnastyki artystycznej w domu kultury Projektornia GAK.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zapisy:<br\/>Projektornia Gda\u0144ski Archipelag Kultury<br\/>ul. Dworska 29a<br\/>tel. 58 343 46 91<br\/>e-mail: projektornia@gak.gda.pl<\/p>",
    "categoryId": 77,
    "startDate": "2019-12-15T16:25:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Ciesz\u0105ce si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 zaj\u0119cia ruchowe. Podczas zaj\u0119\u0107 k\u0142adzie si\u0119 nacisk na rozw\u00f3j sprawno\u015bci fizycznej i poczucie rytmu, nauk\u0119 podstawowych figur gimnastycznych, prac\u0119 z rekwizytami przy muzyce. Zaj\u0119cia z ta\u0144ca artystyczneg...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69760,
    "place": {
      "id": 2397,
      "name": "Gminna hala sportowa w Bojanie"
    },
    "endDate": "2019-12-15T19:30:00+0100",
    "name": "Mecz Futsalu LZS Dragon Bojano - AZS Uniwersytet Warszawski",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gcksir.szemud.pl\/?p=78641"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "Zapraszamy na mecz ligowy z udzia\u0142em zespo\u0142u LZS Dragon Bojano. Pocz\u0105tek o godzinie 17,00 na Gminnej Hali Sportowej w Bojanie.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2019-12-15T17:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 68,
      "designation": "Gmina Szemud"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na mecz ligowy z udzia\u0142em zespo\u0142u LZS Dragon Bojano. Pocz\u0105tek o godzinie 17,00 na Gminnej Hali Sportowej w Bojanie.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69848,
    "place": {
      "id": 1661,
      "name": "Polska Filharmonia Kameralna Sopot"
    },
    "endDate": "2019-12-15T18:40:00+0100",
    "name": "\u015apiewnik domowy",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/9472\/spiewnik-domowy.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/j3M7O5Y8w0i0m1U5y7I311d4d2k9W5P3.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Wykonawcy:\nTatjana Hampel- Gierlach |sopran\nRobert Gierlach |baryton\nDagmara Dudzi\u0144ska |fortepian \nPolska Filharmonia Kameralna Sopot\nWojciech Rajski | dyrygent\nTadeusz Deszkiewicz |gospodarz wieczoru\n\nW programie:\nPie\u015bni Stanis\u0142awa Moniuszki ze \u201e\u015apiewnik\u00f3w domowych\u201d.\n \u201e\u015apiewnik domowy\u201d Stanis\u0142awa Moniuszki to zbi\u00f3r 12 zeszyt\u00f3w zawieraj\u0105cych pie\u015bni \u2013 w za\u0142o\u017ceniu kompozytora przeznaczone do powszedniego domowego \u015bpiewania dla ka\u017cdego, kt\u00f3re mia\u0142y odpowiada\u0107 r\u00f3\u017cnym nastrojom.  \u201eWiersze stara\u0142em si\u0119 wybiera\u0107 z najlepszych naszych poet\u00f3w.\u201d \u2013 m\u00f3wi\u0142 Moniuszko zapowiadaj\u0105c wydanie \u201e\u015apiewnik\u00f3w domowych\u201d.\nTo w\u0142a\u015bnie ze \u201e\u015apiewnik\u00f3w domowych\u201d znamy tak popularne i lubiane pie\u015bni jak &quot;Prz\u0105\u015bniczka\u201d, \u201eZnasz-li ten kraj&quot;, &quot;Do Niemna&quot;, &quot;Rozmowa&quot;, &quot;Trzech budrys\u00f3w&quot;,,&quot;Czaty\u201d,  &quot;Dziad i baba&quot;.\nPie\u015bni us\u0142yszymy w interpretacji Tatjany Hempel- Gierlach i Roberta Gierlacha - dw\u00f3jki wybitnych solist\u00f3w zwi\u0105zanych z Polsk\u0105 Oper\u0105 Kr\u00f3lewsk\u0105. Cz\u0119\u015b\u0107 pie\u015bni zabrzmi  w wersji oryginalnej - na g\u0142os z towarzyszeniem fortepianu (pianistka- Dagmara Dudzi\u0144ska), a cz\u0119\u015b\u0107 w opracowaniu na g\u0142os i orkiestr\u0119 smyczkow\u0105 w aran\u017cacjach Kamila Cie\u015blika i Macieja Ma\u0142eckiego.\n\nKoncert  dofinansowano ze \u015brodk\u00f3w Ministra Kultury i Dziedzictwa Narodowego pochodz\u0105cych z Funduszu Promocji Kultury w ramach programu \u201eMoniuszko 2019 \u2013 Promesa\u201d, realizowanego przez Instytut Muzyki i Ta\u0144ca. \n\nPartnerem Koncertu jest Polska Opera Kr\u00f3lewska.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2019-12-15T17:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Wykonawcy:\nTatjana Hampel- Gierlach |sopran\nRobert Gierlach |baryton\nDagmara Dudzi\u0144ska |fortepian \nPolska Filharmonia Kameralna Sopot\nWojciech Rajski | dyrygent\nTadeusz Deszkiewicz |gospodarz wieczoru\n\nW programie:\nPie\u015bni Stanis\u0142awa Moniuszki ze ",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69780,
    "place": {
      "id": 1132,
      "subname": "G\u0142\u00f3wna",
      "name": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-15T19:40:00+0100",
    "name": "Na no\u017ce",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wck.org.pl\/kalendarium\/opis\/5145-na-noze-2d-napisy.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/wck.org.pl\/images\/main\/u113s9q0z0u0t1A5F714D7f8k0B0V042.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Gwiazdorska obsada z Danielem Craigiem (James Bond) i Chrisem Evansem (Kapitan Ameryka) na czele, w thrillerze re\u017cysera &quot;Gwiezdnych wojen\u201d. Nowoczesne i pe\u0142ne czarnego humoru podej\u015bcie do klasycznej kryminalnej zagadki w stylu mistrzyni gatunku Agathy Christie. S\u0142ynny autor powie\u015bci kryminalnych Harlan Trombley zostaje znaleziony martwy w swej posiad\u0142o\u015bci dzie\u0144 po 85-tych urodzinach. \u015aledztwo prowadzi r\u00f3wnie elegancki, co dociekliwy detektyw Benoit Blanc. Dzie\u0144 przed fatalnym zej\u015bciem Trombleya w jego posiad\u0142o\u015bci odby\u0142a si\u0119 huczna uroczysto\u015b\u0107 z udzia\u0142em jego do\u015b\u0107 szczeg\u00f3lnej rodziny. Detektyw Blanc podejrzewa wszystkich, \u0142\u0105cznie z najbardziej oddan\u0105 s\u0142u\u017c\u0105c\u0105 denata. Z determinacj\u0105 i wpraw\u0105 przedziera si\u0119 przez sie\u0107 rodzinnych zale\u017cno\u015bci, zawi\u015bci, wzajemnych oskar\u017ce\u0144 i finansowych oczekiwa\u0144. Motyw ma tu ka\u017cdy, jak to w rodzinie. Okazji podczas urodzin seniora rodu r\u00f3wnie\u017c nie brakowa\u0142o nikomu, ale sprawca mo\u017ce by\u0107 tylko jeden. Zamkni\u0119ci w luksusowej posiad\u0142o\u015bci, poddani nieszablonowym metodom \u015bledczym Blanca, \u201ebliscy\u201d Trombleya zmuszeni s\u0105 do podj\u0119cia morderczej gry, kt\u00f3rej wynik do ostatniej chwili pozostanie zagadk\u0105. re\u017cyseria: Rian Johnson gatunek: komedia, thriller produkcja: USA obsada: Christopher Plummer, Don Johnson, Toni Collette, Daniel Craig, Chris Evans, Ana de Armas, Michael Channon...",
    "categoryId": 1,
    "startDate": "2019-12-15T17:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 156,
      "designation": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Gwiazdorska obsada z Danielem Craigiem (James Bond) i Chrisem Evansem (Kapitan Ameryka) na czele, w thrillerze re\u017cysera &quot;Gwiezdnych wojen\u201d. Nowoczesne i pe\u0142ne czarnego humoru podej\u015bcie do klasycznej kryminalnej zagadki w stylu mistrzyni gat...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69774,
    "place": {
      "id": 1131,
      "subname": "Kameralna",
      "name": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T19:00:00+0100",
    "name": "Amazing Grace: Aretha Franklin",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wck.org.pl\/kalendarium\/opis\/5153-klub-dobrego-filmu-amazing-grace-aretha-franklin.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/wck.org.pl\/images\/main\/58n4O0v410o011U5y7N5e3T843j4l2C8.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "\u201eAmazing Grace\u201d opowiada o wp\u0142ywie Afroamerykan\u00f3w na ameryka\u0144sk\u0105 kultur\u0119 pocz\u0105tku lat siedemdziesi\u0105tych. Film ten jest szczeg\u00f3lnym skarbem dla historii ameryka\u0144skiej muzyki: pokazuje narodziny nowoczesnego gospel ale tak\u017ce zwraca uwag\u0119 na prze\u0142omowy moment w historii muzyki soul. Oto ponowne ukoronowanie \u201eKr\u00f3lowej Soul\u2019u\u201d, ale tak\u017ce koniec ery muzyki afro-ameryka\u0144skiej w Atlantic Records. Amazing Grace to najwa\u017cniejszy dokument o ameryka\u0144skiej muzyce jaki zosta\u0142 kiedykolwiek wyprodukowany! Przyjrzyjmy si\u0119 jego historii\u2026 W 1971 r. Aretha Franklin ju\u017c by\u0142a Kr\u00f3low\u0105 Soul - najja\u015bniejsz\u0105 ameryka\u0144sk\u0105 gwiazd\u0105 \u015bpiewu. Zwie\u0144czaj\u0105c pi\u0119\u0107 lat jej obecno\u015bci na szczytach list przeboj\u00f3w, Aretha i jej producent, Jerry Wexler z Atlantic Records, zdecydowali, \u017ce nast\u0119pnym krokiem b\u0119dzie powr\u00f3t do muzyki jej m\u0142odo\u015bci, do \u015bwiata ameryka\u0144skiej muzyki gospel. Nagrany na \u017cywo, w ko\u015bciele ks. Jamesa Clevelanda w Watts w Kalifornii, album \u201eAmazing Grace\u201d sta\u0142 si\u0119 najlepiej sprzedaj\u0105cym si\u0119 albumem w ca\u0142ej karierze Arethy Franklin i... najlepiej sprzedaj\u0105cym si\u0119 albumem Gospel wszechczas\u00f3w. Sesja filmowa, kt\u00f3ra odby\u0142a si\u0119 przed rozentuzjazmowan\u0105, natchnion\u0105 i ta\u0144cz\u0105c\u0105 publiczno\u015bci\u0105, zosta\u0142a sfilmowana przez nagrodzonego Oscarem re\u017cysera Sydney Pollack\u2019a. Dzi\u015b, 48 lat p\u00f3\u017aniej, film ten jest wyj\u0105tkowym \u015bwiadectwem wielko\u015bci Arethy Franklin i przenosi nas na chwil\u0119 wstecz, do lat siedemdziesi\u0105tych - szczeg\u00f3lnego momentu w historii ameryka\u0144skiej muzyki i spo\u0142ecznych przemian. Atlantic Records \u2013 pionierska wytw\u00f3rnia w kt\u00f3rej nagrywali: Ray Charles, Crosby, Stills, Nash and Young, Otis Redding, Led Zeppelin, Cream, Robert Flack, John Coltrane i wiele innych wspania\u0142ych artyst\u00f3w jazzowych, r&amp;b i pop, od 1970 roku sta\u0142 si\u0119 cz\u0119\u015bci\u0105 Warner Communication - ameryka\u0144skiego giganta medialnego. Gdy tylko Warner Brothers Films ,w ramach koncernu, dowiedzieli si\u0119 o planach Arethy i jej producenta, natychmiast zdecydowali si\u0119 sfilmowa\u0107 sesj\u0119! Joe Boyd, muzyczny dyrektor w Warner Brothers, kt\u00f3ry chwil\u0119 wcze\u015bniej przyby\u0142 do Los Angeles, po sukcesach jako producent w Wielkiej Brytanii (Nick Drake, Pink Floyd, Fairport Convention itp.), zaproponowa\u0142 zatrudnienie Jima Signorelliego, tw\u00f3rc\u0119 film\u00f3w dokumentalnych i jego zespo\u0142u kamerzyst\u00f3w 16mm - wszyscy byli weteranami kr\u0119cenia muzyki na \u017cywo. Zanim podpisano umow\u0119 z Signorellim, prezes Warner Brothers, Ted Ashley, wspomina\u0142 o projekcie podczas spotkania z Pollackiem, kt\u00f3ry zosta\u0142 w\u0142a\u015bnie nominowany do Oscara za re\u017cyserie filmu \u201eCzy\u017c nie dobija si\u0119 koni\u201d, a kt\u00f3rego film \u201eJeremiah Johnson\u201d mia\u0142 zosta\u0107 wydany przez Warner Brothers. Pollack \u2013 wielki fan Arethy, nie waha\u0142 si\u0119 ani chwili, przysta\u0142 na propozycj\u0119 i zabra\u0142 si\u0119 za kr\u0119cenie filmu \u201eMaking of Amazing Grace\u201d. W momencie nagrywania \u201eAmazing Grace\u201d w lutym 1972 r. , muzyka soul, muzyka gospel, og\u00f3lnie rzecz bior\u0105c, muzyczny biznes i relacje spo\u0142eczno\u015bci afroameryka\u0144skiej z pozosta\u0142\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 spo\u0142ecze\u0144stwa, by\u0142y w ci\u0105g\u0142ym napi\u0119ciu. Wytw\u00f3rnia Atlantic by\u0142a pionierem sprzeda\u017cy \u201eczarnej\u201d muzyki bia\u0142ym odbiorcom: The Coasters, The Drifters, Ruth Brown, Ray Charles, Solomon Burke, Otis Redding, Sam &amp; Dave, Wilson Pickett przewodz\u0105 ogromnej li\u015bcie afroameryka\u0144skich gwiazd, kt\u00f3re marka sprzedawa\u0142a w latach 50tych i 60. Aretha pierwotnie podpisa\u0142a kontrakt z Columbia Records, pod kierownictwem znakomitego Johna Hammonda, obserwatora talent\u00f3w Billie Holiday, Count Basie, Boba Dylana i Bruce&#039;a Springsteena. Kiedy jej kariera w Columbii si\u0119 nie rozwija\u0142a, wzi\u0105\u0142 j\u0105 pod swe skrzyd\u0142a Atlantic i pod \u015bwietnym przewodnictwem Jerry&#039;ego Wexlera (cz\u0142owieka, kt\u00f3ry wynalaz\u0142 termin \u201erythm &amp; blues\u201d) , jej kariera nabra\u0142a tempa. Pocz\u0105wszy od 1967 roku, jej seria przeboj\u00f3w - \u201eI Never Loved A Man\u201d, \u201eRespect\u201d, \u201eBaby I Love You\u201d, \u201eChain of Fools\u201d, \u201eThink\u201d, \u201eDon&#039;t Play That Song\u201d - utrzymywa\u0142a Atlantic na szczycie zar\u00f3wno list pop jak i R&amp;B. \u015amier\u0107 Otisa Reddinga, oraz odej\u015bcie Raya Charlesa ze stajni artyst\u00f3w do konkurencyjnej firmy powoduje, \u017ce Atlantic powoli traci zwi\u0105zek ze swym dziedzictwem R&amp;B. Jednak sukces Arethy przykrywa ten fakt. Mi\u0142o\u015b\u0107 do muzyki soul, zacz\u0105wszy od Supremes a\u017c po Al\u2019a Greena, zjednoczy\u0142a Ameryk\u0119 bia\u0142ych i czarnosk\u00f3rych. Jednak na pocz\u0105tku lat 70. ruch na rzecz praw i swob\u00f3d obywatelskich za\u0142ama\u0142 si\u0119, a jego pora\u017cka w po\u0142\u0105czeniu z zab\u00f3jstwami Martina Luthera Kinga i Malcolma X doprowadzi\u0142y do umocnienia si\u0119 ruchu Black Power i rosn\u0105cego wyobcowania czarnosk\u00f3rych i ich muzyki - z g\u0142\u00f3wnego nurtu bia\u0142ych. Wytw\u00f3rnie takie jak Atlantic, coraz cz\u0119\u015bciej kierowa\u0142y swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 w stron\u0119 dynamicznie powstaj\u0105cych zespo\u0142\u00f3w rockowych, sk\u0142adaj\u0105cych si\u0119 tylko z bia\u0142ych, oraz w stron\u0119 solist\u00f3w-autor\u00f3w piosenek. \u201eAmazing Grace\u201d nie by\u0142o fanaberi\u0105 wytw\u00f3rni, ale mia\u0142o by\u0107 dowodem na elegancje muzyki ameryka\u0144skiej i jej historii, a tak\u017ce swoistym uk\u0142onem dla dziedzictwa muzyki gospel, kt\u00f3ra przekszta\u0142ci\u0142a ameryka\u0144sk\u0105 kultur\u0119 muzyczn\u0105 w latach 60. XX wieku. Mia\u0142 to by\u0107 ostatni moment , w kt\u00f3rym taki ho\u0142d by\u0142 nadal mo\u017cliwy. Aretha przypomina\u0142a wielu afroameryka\u0144skich artyst\u00f3w, kt\u00f3rzy \u015bpiewali gospel w ko\u015bcio\u0142ach. Sam Cooke, Little Richard, Otis Redding, Dinah Washington, Jackie Wilson, the Staples Singers, Ray Charles\u2026 lista ta jest niesko\u0144czona. A Ci, kt\u00f3rzy nie dorastali w protestanckich ko\u015bcio\u0142ach ameryka\u0144skiego Po\u0142udnia lub w miastach P\u00f3\u0142nocy, nie mogli uciec od wp\u0142yw\u00f3w Mahalii Jackson, Alexa Bradforda, Clary Ward, Marion Williams, Swan Silvertones i innych wielkich postaci Z\u0142otej Ery Gospel. Ale podczas gdy wszyscy byli mocno poch\u0142oni\u0119ci gospel, Aretha mia\u0142a to szcz\u0119\u015bcie \u017ce mia\u0142a szczeg\u00f3lne pochodzenie: jej ojciec, CL Franklin, by\u0142 prawdopodobnie najwi\u0119kszym kaznodziej\u0105 i artyst\u0105 gospel, znakomitym pie\u015bniarzem, a tak\u017ce przyjacielem Martina Luthera Kinga. By\u0142 wp\u0142ywow\u0105 postaci\u0105, kt\u00f3ra koncertowa\u0142a w ca\u0142ym kraju z programem gospel, a w trasy zabiera\u0142 swoj\u0105 wspania\u0142\u0105 c\u00f3rk\u0119, od czasu kiedy ta by\u0142a wystarczaj\u0105co du\u017ca aby wyjrze\u0107 znad ambony. Aretha uczy\u0142a si\u0119 bezpo\u015brednio od Mahalii, od Clary Ward i od Sama Cooke. \u201eAmazing Grace\u201d by\u0142o jej powrotem do domu, jej ho\u0142dem dla ojca i dzieci\u0144stwa, kt\u00f3re j\u0105 ukszta\u0142towa\u0142o. Warner Communications, macierzysta firma wytw\u00f3rni Warner Brothers Films oraz wytw\u00f3rni Warner, Reprise, Elektra i Atlantic, czerpa\u0142a ogromne korzy\u015bci z w\u00f3wczas nowego i modnego s\u0142owa, \u201ekorporacyjnej synergii\u201d, dzi\u0119ki sukcesowi filmu i albumu \u201eWoodstock\u201d z 1970 roku. Warner zap\u0142aci\u0142 za prawa do tego filmu 100 000 $; film zarobi\u0142 17 milion\u00f3w dolar\u00f3w, a album sprzeda\u0142 si\u0119 w trzech milionach egzemplarzy. Od czasu \u201eWoodstock\u201d, Warner wci\u0105\u017c poszukiwa\u0142 podobnej skali \u015awi\u0119tego Graala. Czy sta\u0142o si\u0119 nim \u201eAmazing Grace\u201d? Ot\u00f3\u017c NIE. Dlaczego? Poniewa\u017c film Pollocka nigdy nie ujrza\u0142 \u015bwiat\u0142a dziennego. Sydney Pollack by\u0142 re\u017cyserem film\u00f3w fabularnych. D\u017awi\u0119k w produkcjach fabularnych jest zwykle synchronizowany w studiach d\u017awi\u0119kowych. Po niezwyk\u0142ych dw\u00f3ch dniach nagra\u0144 materia\u0142u, realizatorzy poddali si\u0119. Nie by\u0142o \u017cadnych klap, \u017cadnych znak\u00f3w, kt\u00f3re doprowadzi\u0142yby d\u017awi\u0119k do synchronizacji z obrazem! Pollack zatrudni\u0142 specjalist\u00f3w od czytania z ruchu ust, redaktor\u00f3w kt\u00f3rzy mieli mu pom\u00f3c zgra\u0107 wizj\u0119 z foni\u0105 \u2013 jednak bez powodzenia. Przecie\u017c Sydney Pollack to re\u017cyser nagradzanego \u201eCzy\u017c nie dobija si\u0119 koni?\u201d ! To nie pomog\u0142o. \u201eAmazing Grace\u201d zgin\u0105\u0142 w skarbcach i przele\u017ca\u0142 tam przez prawie 40 lat. A\u017c by\u0142y producent z Atlantic, protegowany Wexlera, Alan Elliott, przyby\u0142 do Wexlera w sprawie filmu, aby ostatecznie trafi\u0107 do Pollacka\u2026 Wsp\u00f3lnie skontaktowali si\u0119 z Warner Brothers i przekonali ich, \u017ce przywr\u00f3c\u0105 \u017cycie temu obrazowi ponownie, tym razem przy u\u017cyciu technologii cyfrowej, kt\u00f3ra dopasuje d\u017awi\u0119k do obrazu. Uda\u0142o si\u0119. \u201eAmazing Grace\u201d mo\u017ce nam w ko\u0144cu opowiedzie\u0107 histori\u0119 o wp\u0142ywie Afroamerykan\u00f3w na ameryka\u0144sk\u0105 kultur\u0119 pocz\u0105tku lat siedemdziesi\u0105tych XX wieku\u2026 Jest najwa\u017cniejszym dokumentem filmowym przybli\u017caj\u0105cym ameryka\u0144sk\u0105 muzyk\u0119 popularn\u0105! By\u0142\u2026 Znikn\u0105\u0142\u2026 I zn\u00f3w si\u0119 pojawi\u0142\u2026\u015awi\u0119ty Graal ....",
    "categoryId": 1,
    "startDate": "2019-12-15T19:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 156,
      "designation": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "\u201eAmazing Grace\u201d opowiada o wp\u0142ywie Afroamerykan\u00f3w na ameryka\u0144sk\u0105 kultur\u0119 pocz\u0105tku lat siedemdziesi\u0105tych. Film ten jest szczeg\u00f3lnym skarbem dla historii ameryka\u0144skiej muzyki: pokazuje narodziny nowoczesnego gospel ale tak\u017ce zwraca uwag\u0119...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69253,
    "place": {
      "id": 236,
      "subname": "Gda\u0144ski Teatr Szekspirowski",
      "name": "Gda\u0144ski Teatr Szekspirowski"
    },
    "endDate": "2019-12-15T22:00:00+0100",
    "name": "SMOLIK \/\/ KEV FOX | koncert",
    "urls": {
      "www": "https:\/\/teatrszekspirowski.pl\/wydarzenia\/smolik-kev-fox-koncert\/"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<h3>Koncert SMOLIK \/\/ KEV FOX w Teatrze Szekspirowskim - 15 grudnia o 20:00<\/h3><p><b>Cztery lata po wydaniu debiutu oraz dwa lata po wydaniu EP duet SMOLIK \/\/ KEV FOX wyrusza w ostatni\u0105 tras\u0119 koncertow\u0105. W jej trakcie zagra zar\u00f3wnoutwory z pokrytego platyn\u0105 debiutanckiego albumu, jak i ze znakomitej, nagrywanej w Real World Studios EP Queen Of Hearts. Koncert w Gda\u0144sku b\u0119dzie ostatnim w tegorocznej trasie koncertowej The All Saints Tour. B\u0119dzie r\u00f3wnie\u017c ostatnim koncertem przed wydaniem nowego pe\u0142nowymiarowego albumu, do kt\u00f3rego nagrania rozpoczn\u0105 si\u0119 po trasie. <\/b><\/p><p>Polski producent, kompozytor i multiinstrumentalista SMOLIK oraz brytyjski wokalista, gitarzysta i kompozytor KEV FOX z sukcesami wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105 od 2015 roku, kiedy wydali pierwszy wsp\u00f3lny album i po raz pierwszy wyst\u0105pili w Teatrze Szekspirowskim. Teraz wracaj\u0105 z koncertem promuj\u0105cym album Queen Of Hearts, czyli EP duetu z 2018 roku, kt\u00f3ra jest efektem sesji w legendarnym Real World Studios w Wielkiej Brytanii. Premiera koncertowa mia\u0142a miejsce w ramach Live Sesji w YouTube Space w Berlinie,\u00a0 podczas kt\u00f3rej arty\u015bci premierowo wykonali utw\u00f3r Queen Of Hearts oraz kilka utwor\u00f3w z debiutanckiego albumu.<\/p><p>https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xeqTYlce0ec<\/p><p>Materia\u0142 EP uzupe\u0142niaj\u0105 dwa kolejne utwory: <b>On The Quiet<\/b> i <b>All The Saints<\/b> oraz niespodzianka w postaci wersji utworu Queen Of Hearts z go\u015bcinnym udzia\u0142em Barbary Wro\u0144skiej.<\/p><p>Debiutancki album SMOLIK \/\/ KEV FOX by\u0142 jednym z najlepiej ocenianych album\u00f3w 2015 roku. Arty\u015bci odebrali za niego FRYDERYKA w kategorii elektronika i alternatywa. Od czerwca 2017 ma status platynowej p\u0142yty.<\/p><p>W wersji koncertowej misternie skonstruowane, pe\u0142ne melancholii melodie SMOLIKAi niepowtarzalny, hipnotyzuj\u0105cy, silny wokal KEVA\u00a0 nabieraj\u0105 kompletnie nowej energii.<\/p><p>Ciekawostk\u0105 jest fakt, \u017ce pracy nad EPk\u0105 Queen Of Hearts towarzyszy\u0142o te\u017c powstanie\u00a0 filmu w technologii VR (jego premiera mia\u0142a miejsce 8 czerwca 2018). Film wci\u0105\u017c mo\u017cna obejrze\u0107 m.in. w warszawskim Multikinie w Z\u0142otych Tarasach.<\/p>",
    "categoryId": 19,
    "startDate": "2019-12-15T20:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 56,
      "designation": "Gda\u0144ski Teatr Szekspirowski"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Koncert SMOLIK \/\/ KEV FOX w Teatrze Szekspirowskim - 15 grudnia o 20:00Cztery lata po wydaniu debiutu oraz dwa lata po wydaniu EP duet SMOLIK \/\/ KEV FOX wyrusza w ostatni\u0105 tras\u0119 koncertow\u0105. W jej trakcie zagra zar\u00f3wnoutwory z pokrytego platyn\u0105 d...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69785,
    "place": {
      "id": 1132,
      "subname": "G\u0142\u00f3wna",
      "name": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-15T22:15:00+0100",
    "name": "Jak po\u015blubi\u0107 milionera?",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wck.org.pl\/kalendarium\/opis\/5149-jak-poslubic-milionera.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/wck.org.pl\/images\/main\/63e2Y160g0h0a1e537i4y955F2D4H4U7.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "\u201eJak po\u015blubi\u0107 milionera\u201d to komediowy przewodnik dla wszystkich, kt\u00f3rzy marz\u0105 o szcz\u0119\u015bliwych zwi\u0105zkach. G\u0142\u00f3wni bohaterowie filmu zamiast czeka\u0107, a\u017c \u015blepy los ze\u015ble im upragnion\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107, bior\u0105 sprawy w swoje r\u0119ce i zapisuj\u0105 si\u0119 na kurs gwarantuj\u0105cy znalezienie drugiej po\u0142\u00f3wki. Oczywi\u015bcie, je\u015bli przy okazji oka\u017ce si\u0119, \u017ce wybranek serca jest milionerem, nikt nie b\u0119dzie przecie\u017c sk\u0142ada\u0107 reklamacji. Czy faktycznie istniej\u0105 sprawdzone metody uwodzenia, kt\u00f3re dzia\u0142aj\u0105 na wszystkich m\u0119\u017cczyzn? Co mo\u017cna, a czego absolutnie nie wolno robi\u0107 na pierwszej randce? Jak znale\u017a\u0107 mi\u0142o\u015b\u0107 i nie zepsu\u0107 wszystkiego w jeden dzie\u0144? Odpowied\u017a ju\u017c wkr\u00f3tce w kinach. W rolach g\u0142\u00f3wnych wyst\u0119puj\u0105: Ma\u0142gorzata Socha, Micha\u0142 Malinowski, Anita Soko\u0142owska, Ma\u0142gorzata Foremniak, Iwo Rajski, Piotr Polk, Wojciech Mecwaldowski, Miko\u0142aj Roznerski, Edyta Olsz\u00f3wka, Pawe\u0142 \u0141awrynowicz, Justyna Steczkowska, Julia Wieniawa, Micha\u0142 Czernecki, Nikodem Rozbicki, Wenanty Nosul, Kornelia Maciejewska, S\u0142awomir Orzechowski, Miko\u0142aj Cie\u015blak, Sebastian Stankiewicz, Julia Kuczy\u0144ska, Ewa Wachowicz, Marcin Szczurkiewicz, Katarzyna Kwiatkowska....",
    "categoryId": 1,
    "startDate": "2019-12-15T20:15:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 156,
      "designation": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "\u201eJak po\u015blubi\u0107 milionera\u201d to komediowy przewodnik dla wszystkich, kt\u00f3rzy marz\u0105 o szcz\u0119\u015bliwych zwi\u0105zkach. G\u0142\u00f3wni bohaterowie filmu zamiast czeka\u0107, a\u017c \u015blepy los ze\u015ble im upragnion\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107, bior\u0105 sprawy w swoje r\u0119ce i zapisuj\u0105 si",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69512,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2019-12-16T02:00:00+0100",
    "name": "W grudniu premiera Rock Opery Krzy\u017cacy jr. w Malborku, spektakle r\u00f3wnie\u017c w Sztumie",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/82-200.pl\/4122,W-grudniu-premiera-Rock-Opery-Krzyzacy-jr-w-Malborku-spektakle-rowniez-w-Sztumie.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2019\/11\/z9\/dsc-0072-5187.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "W czerwcu br. odby\u0142a si\u0119 prapremiera spektaklu \u201eRock Oper Krzy\u017cacy jr.\u201d w wykonaniu malborskiej m\u0142odzie\u017cy przygotowanej pod czujnym okiem Marii Seibert i jej teamu. Widowisko by\u0142o jednym z g\u0142\u00f3wnych punkt\u00f3w Dni Malborka oraz Mi\u0119dzynarodowego Festiwalu Kultury Dawnej i zdecydowanie przypad\u0142o do gustu publiczno\u015bci w naszym mie\u015bcie.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2019-12-16T00:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "W czerwcu br. odby\u0142a si\u0119 prapremiera spektaklu \u201eRock Oper Krzy\u017cacy jr.\u201d w wykonaniu malborskiej m\u0142odzie\u017cy przygotowanej pod czujnym okiem Marii Seibert i jej teamu. Widowisko by\u0142o jednym z g\u0142\u00f3wnych punkt\u00f3w Dni Malborka oraz Mi\u0119dzynarodo...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69761,
    "place": {
      "id": 2397,
      "name": "Gminna hala sportowa w Bojanie"
    },
    "endDate": "2019-12-16T23:59:59+0100",
    "name": "Gminne Igrzyska M\u0142odzie\u017cy Szkolnej w pi\u0142ce r\u0119cznej ch\u0142opc\u00f3w rocznik 2005\/2006",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gcksir.szemud.pl\/?p=78679"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "16 grudnia na Gminnej Hali Sportowej w Bojanie odb\u0119d\u0105 si\u0119 Gminne Igrzyska M\u0142odzie\u017cy Szkolnej w pi\u0142ce r\u0119cznej ch\u0142opc\u00f3w. Do zawod\u00f3w szko\u0142a z terenu naszej gminy mo\u017ce zg\u0142osi\u0107 jedn\u0105 dru\u017cyn\u0119 ch\u0142opc\u00f3w z rocznika 2005 i 2006. Regulamin SZS znajduje si\u0119 na stronie wszs.pomorze.pl - na dole strony nale\u017cy \"klikn\u0105\u0107\" kalendarz, nast\u0119pnie \"klikn\u0105\u0107\" na kalendarz 2019\/2020 - odnale\u017a\u0107 stron\u0119 45",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2019-12-16T00:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 68,
      "designation": "Gmina Szemud"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "16 grudnia na Gminnej Hali Sportowej w Bojanie odb\u0119d\u0105 si\u0119 Gminne Igrzyska M\u0142odzie\u017cy Szkolnej w pi\u0142ce r\u0119cznej ch\u0142opc\u00f3w. Do zawod\u00f3w szko\u0142a z terenu naszej gminy mo\u017ce zg\u0142osi\u0107 jedn\u0105 dru\u017cyn\u0119 ch\u0142opc\u00f3w z rocznika 2005 i 2006. Regulamin SZ...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69811,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2019-12-16T02:00:00+0100",
    "name": "XXIX Festiwal Bo\u017ce Narodzenie w Sztuce",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/82-200.pl\/4207,XXIX-Festiwal-Boze-Narodzenie-w-Sztuce.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2019\/11\/z9\/beznazwy-1-5277.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Komitet Organizacyjny XXIX Festiwalu Bo\u017ce Narodzenie w Sztuce serdecznie zaprasza na koncerty, wystawy, przegl\u0105dy i konkursy.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2019-12-16T00:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Komitet Organizacyjny XXIX Festiwalu Bo\u017ce Narodzenie w Sztuce serdecznie zaprasza na koncerty, wystawy, przegl\u0105dy i konkursy.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69739,
    "place": {
      "id": 1412,
      "subname": "American Corner Gda\u0144sk (Targ Rakowy 5\/6)",
      "name": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "endDate": "2019-12-16T12:00:00+0100",
    "name": "Warsztaty LEGO WeDO",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wbpg.org.pl\/aktualnosc\/warsztaty-lego-wedo"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "Zapraszamy uczni\u00f3w ze szk\u00f3\u0142 podstawowych na warsztaty z budowy robot\u00f3w przy u\u017cyciu klock\u00f3w LEGO WeDo 2.0. wraz z programowaniem\n<br\/><br\/>W czasie zaj\u0119\u0107 uczestnicy zbuduj\u0105 mi\u0119dzy innymi :\n\nrobota g\u0105sienic\u0119, robota graj\u0105cego w pi\u0142k\u0119 albo nadadz\u0105 mu taki wygl\u0105d jaki chc\u0105 np. zdalnie sterowanego smoka, s\u0142onia lub kraba.\n\nNaucz\u0105 si\u0119 podstaw programowania, a tak\u017ce b\u0119d\u0105 mieli okazj\u0119 do przetestowania swoich w\u0142asnych autorskich pomys\u0142\u00f3w na roboty.\n\nWarsztaty s\u0105 skierowane do uczni\u00f3w zainteresowanych klockami LEGO, robotyk\u0105 i \u015bwietn\u0105 zabaw\u0105.\n\n\u00a0\n\nZapraszamy grupy zoragniowane do kontaktu\u00a0 american _corner@wbpg.org.pl\n\nUWAGA ! Ilo\u015b\u0107 miejsc ograniczona, decyduje kolejno\u015b\u0107 zg\u0142osze\u0144.\n\n\u00a0",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2019-12-16T10:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 50,
      "designation": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy uczni\u00f3w ze szk\u00f3\u0142 podstawowych na warsztaty z budowy robot\u00f3w przy u\u017cyciu klock\u00f3w LEGO WeDo 2.0. wraz z programowaniem\nW czasie zaj\u0119\u0107 uczestnicy zbuduj\u0105 mi\u0119dzy innymi :\n\nrobota g\u0105sienic\u0119, robota graj\u0105cego w pi\u0142k\u0119 albo nadadz\u0105...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 48914,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T13:00:00+0100",
    "name": "Warsztaty tw\u00f3rcze dla rodzic\u00f3w z ma\u0142ymi dzie\u0107mi",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>WARSZTATY\u00a0 TW\u00d3RCZE DLA MA\u0141YCH DZIECI Z RODZICAMI - prowadz\u0105ca Iwona Kope\u0107<\/p><p>Instruktor z wieloletnim do\u015bwiadczeniem w pracy z dzie\u0107mi. W latach 2007-2014 instruktor prowadz\u0105cy Zaj\u0119cia Artystyczne dla Maluch\u00f3w w Stacji Orunia GAK.<\/p><p>Dzieci w wieku 2,5-4 lat z opiekunami.<\/p><p>Celem zaj\u0119\u0107 jest rozwijanie umiej\u0119tno\u015bci manualnych, sprzyjaj\u0105cych tw\u00f3rczemu my\u015bleniu, wsp\u00f3lna zabawa i budowanie wi\u0119zi mi\u0119dzy rodzicem a dzieckiem, kszta\u0142towanie umiej\u0119tno\u015bci wyra\u017cania emocji poprzez \u015brodki artystyczne, obcowanie z r\u00f3\u017cnego rodzaju materia\u0142ami plastycznymi(wykorzystywanie materia\u0142\u00f3w odnawialnych), co sprzyja rozbudzeniu potrzeby tworzenia i uwra\u017cliwia na pi\u0119kno.<\/p><p>\u00a0<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2019-12-16T11:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "WARSZTATY\u00a0 TW\u00d3RCZE DLA MA\u0141YCH DZIECI Z RODZICAMI - prowadz\u0105ca Iwona Kope\u0107Instruktor z wieloletnim do\u015bwiadczeniem w pracy z dzie\u0107mi. W latach 2007-2014 instruktor prowadz\u0105cy Zaj\u0119cia Artystyczne dla Maluch\u00f3w w Stacji Orunia GAK.Dzieci w wieku...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 63625,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T12:30:00+0100",
    "name": "Zaj\u0119cia artystyczne dla ma\u0142ych dzieci z opiekunami",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Dla dzieci w wieku 2,5 \u2013 4 lat. Celem zaj\u0119\u0107 jest rozwijanie umiej\u0119tno\u015bci manualnych, sprzyjaj\u0105cych tw\u00f3rczemu my\u015bleniu, wsp\u00f3lna zabawa i budowanie wi\u0119zi mi\u0119dzy dzieckiem a rodzicem, kszta\u0142towanie umiej\u0119tno\u015bci wyra\u017cania emocji poprzez \u015brodki artystyczne, obcowanie z r\u00f3\u017cnego rodzaju materia\u0142ami plastycznymi\u00a0 (wykorzystywanie materia\u0142\u00f3w odnawialnych), co sprzyja rozbudzeniu potrzeby tworzenia i uwra\u017cliwia na pi\u0119kno. Prowadz\u0105ca: Iwona Kope\u0107, kt\u00f3ra <br\/>od wielu lat prowadzi zaj\u0119cia artystyczne i kreatywne dla dzieci w r\u00f3\u017cnym wieku. <br\/><br\/><\/p>",
    "categoryId": 51,
    "startDate": "2019-12-16T11:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Dla dzieci w wieku 2,5 \u2013 4 lat. Celem zaj\u0119\u0107 jest rozwijanie umiej\u0119tno\u015bci manualnych, sprzyjaj\u0105cych tw\u00f3rczemu my\u015bleniu, wsp\u00f3lna zabawa i budowanie wi\u0119zi mi\u0119dzy dzieckiem a rodzicem, kszta\u0142towanie umiej\u0119tno\u015bci wyra\u017cania emocji poprzez ",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 68325,
    "place": {
      "id": 9,
      "subname": "Winda",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T14:55:00+0100",
    "name": "Pianino",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/winda.gda.pl"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Nauka i doskonalenie gry na pianinie. Zaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 indywidualnie, godziny i daty spotka\u0144 mo\u017cna ustali\u0107 z prowadz\u0105cym.<br\/>Prowadz\u0105ca: Lidia Zhukova<br\/>wiek: 6-100 lat<br\/>140 z\u0142 za miesi\u0105c 60 min w tygodniu lub 2x 30min w tygodniu<br\/>pojedyncze zaj\u0119cia 35 z\u0142 za godzin\u0119 lub 17,5 z\u0142 za 30 min<\/p>",
    "categoryId": 35,
    "startDate": "2019-12-16T12:55:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Nauka i doskonalenie gry na pianinie. Zaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 indywidualnie, godziny i daty spotka\u0144 mo\u017cna ustali\u0107 z prowadz\u0105cym.Prowadz\u0105ca: Lidia Zhukovawiek: 6-100 lat140 z\u0142 za miesi\u0105c 60 min w tygodniu lub 2x 30min w tygodniupojedyncze zaj\u0119...",
    "tickets": {
      "type": "free"
    }
  },
  {
    "id": 67524,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T17:00:00+0100",
    "name": "PIANINO W DOMU SZTUKI GAK",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Zaj\u0119cia Sta\u0142e_ Dom Sztuki GAK.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><p><p><b>PIANINO W DOMU SZTUKI GAK<\/b><\/p><p><b>Termin<\/b>:<\/p><b>Poniedzia\u0142ki od godz. 15:00<\/b><br\/><b>Wtorki od godz. 17:00<\/b><br\/><p><b>Zaj\u0119cia prowadzi<\/b>: Maria KA<\/p><p><p><b>Warianty zaj\u0119\u0107:<\/b><\/p><\/p><p><p><b>Pianino indywidualnie<\/b><br\/>Odp\u0142atno\u015b\u0107: \/miesi\u0119czna: 240 z\u0142\/za po\u0142ow\u0119 miesi\u0105ca: 120 z\u0142\/za pojedyncze zaj\u0119cia: 50 z\u0142.<br\/>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107: 2x45 min.w tygodniu.<br\/>Wiek uczestnika: od 6 roku \u017cycia.<br\/><b>Pianino w grupie<\/b><br\/>Odp\u0142atno\u015b\u0107: \/miesi\u0119czna: 88 z\u0142\/za po\u0142ow\u0119 miesi\u0105ca: 44 z\u0142\/za pojedyncze zaj\u0119cia: 16 z\u0142.<br\/>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107: 2x45 min.w tygodniu.<br\/>Wiek uczestnika: od 6 roku \u017cycia.<\/p><\/p><\/p><\/p>",
    "categoryId": 51,
    "startDate": "2019-12-16T15:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "PIANINO W DOMU SZTUKI GAKTermin:Poniedzia\u0142ki od godz. 15:00Wtorki od godz. 17:00Zaj\u0119cia prowadzi: Maria KAWarianty zaj\u0119\u0107:Pianino indywidualnieOdp\u0142atno\u015b\u0107: \/miesi\u0119czna: 240 z\u0142\/za po\u0142ow\u0119 miesi\u0105ca: 120 z\u0142\/za pojedyncze zaj\u0119cia: 50 z\u0142.Cz\u0119s...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 63921,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T18:00:00+0100",
    "name": "BUBBLE crew gr. pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat) I HIP HOP, STREET DANCE, HOUSE, HIP HOP OLDSCHOOL",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/2_5.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!<\/b><\/p><p><b>Poniedzia\u0142ek:\u00a0<\/b><\/p><p>16:00-16:45 BUBBLE crew gr.pocz\u0105tkuj\u0105ca ( 4-6 lat)<\/p><p>16:45- 17:35 BLITZ gr.pocz\u0105tkuj\u0105ca (10-13 lat)<\/p><p>17:35 -18:30\u00a0BUBBLE crew gr. koncertowa (6-9 lat)<\/p><p>18:30- 19:30 BLITZ Squad (15-17 lat)<\/p><p>19:30- 21:30 BLITZ two<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2019-12-16T16:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!Poniedzia\u0142ek:\u00a016:00-16:45 BUBBLE crew gr.pocz\u0105tkuj\u0105ca ( 4-6 lat)16:45- 17:35 BLITZ gr.pocz\u0105tkuj\u0105ca (10-13 lat)17:35 -18:30\u00a0BUBBLE crew gr. koncertowa (6-9 lat)18:30- 19:30 BLITZ Squad (15...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 66993,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T18:00:00+0100",
    "name": "Solo \/ TANIEC WSP\u00d3\u0141CZESNY, MODERN, UNDERGROUND, JAZZ",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Grafik taneczny .png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w poniedzia\u0142ki!<\/b><\/p><p><b>Poniedzia\u0142ek:<\/b><\/p><p>16:00-16:45 Soli\u015bci - taniec wsp\u00f3\u0142czesny<\/p><p>16:45- 17:30 BUBBLE crew grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat)<\/p><p>17:30 -18:25 \u00a0BUBBLE crew grupa koncertowa (6-9 lat)<\/p><p>18:30- 19:30 \u00a0BLITZ Squad (15-17 lat)<\/p><p>19:30- 21:30 BLITZ two<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2019-12-16T16:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w poniedzia\u0142ki!Poniedzia\u0142ek:16:00-16:45 Soli\u015bci - taniec wsp\u00f3\u0142czesny16:45- 17:30 BUBBLE crew grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat)17:30 -18:25 \u00a0BUBBLE crew grupa koncertowa (6-9 lat)18:30- 19:30 \u00a0BLITZ...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69798,
    "place": {
      "id": 1131,
      "subname": "Kameralna",
      "name": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T17:30:00+0100",
    "name": "\u015anie\u017cna paczka 2D dubbing",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wck.org.pl\/kalendarium\/opis\/5140-sniezna-paczka.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/wck.org.pl\/images\/main\/M3N9S7O850E0A1l537S4J0z7Q6N5D7Z5.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Najnowsza animacja wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rc\u00f3w film\u00f3w \u201eJAK UKRA\u015a\u0106 KSI\u0118\u017bYC\u201d, \u201eSEKRETNE \u017bYCIE ZWIERZAK\u00d3W DOMOWYCH\u201d, \u201eEPOKA LODOWCOWA 4\u201d. Porywaj\u0105ca komedia o przygodach arktycznego lisa i jego polarnych przyjaci\u00f3\u0142, kt\u00f3rzy musz\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107 si\u0142y w walce z podbiegunowym z\u0142oczy\u0144c\u0105. Swifty, polarny lis, pracuje na arktycznej poczcie, ale marzy skrycie o karierze psa-kuriera, kt\u00f3ra zwyczajowo przypisana jest psom husky. Pewnego dnia, by udowodni\u0107 swe niezwyk\u0142e umiej\u0119tno\u015bci postanawia osobi\u015bcie dostarczy\u0107 przesy\u0142k\u0119 do odleg\u0142ego adresata. U celu Swifty odkryje, \u017ce odbiorc\u0105 przesy\u0142ki jest ekscentryczny mors, kt\u00f3ry planuje roztopienie arktycznych lod\u00f3w, by zatopi\u0107 \u015bwiat i zyska\u0107 nad nim absolutn\u0105 w\u0142adz\u0119. Swifty musi skrzykn\u0105\u0107 swych najdzielniejszych przyjaci\u00f3\u0142, by pokrzy\u017cowa\u0107 te podst\u0119pne plany i pokaza\u0107 \u015bwiatu, \u017ce nie warto zadziera\u0107 z lis-tonoszem i jego ekip\u0105 lodowcow\u0105....",
    "categoryId": 1,
    "startDate": "2019-12-16T16:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 156,
      "designation": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Najnowsza animacja wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rc\u00f3w film\u00f3w \u201eJAK UKRA\u015a\u0106 KSI\u0118\u017bYC\u201d, \u201eSEKRETNE \u017bYCIE ZWIERZAK\u00d3W DOMOWYCH\u201d, \u201eEPOKA LODOWCOWA 4\u201d. Porywaj\u0105ca komedia o przygodach arktycznego lisa i jego polarnych przyjaci\u00f3\u0142, kt\u00f3rzy musz\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 68898,
    "place": {
      "id": 14,
      "subname": "Projektornia",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T23:59:59+0100",
    "name": "EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/projektornia.art.pl"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/30171651_1919429978091734_7864726450818849860_o_0.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU<\/b> - Zaj\u0119cia plastyczne, na kt\u00f3rych pojawiaj\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cne techniki pracy tw\u00f3rczej dostosowane do wieku i zainteresowa\u0144 uczestnik\u00f3w zaj\u0119\u0107, rozwijaj\u0105ce ich wyobra\u017ani\u0119 i zdolno\u015b\u0107 tw\u00f3rcz\u0105. Prace dzieci zg\u0142aszane s\u0105 regularnie do konkurs\u00f3w regionalnych i og\u00f3lnopolskich. \u00a0Zaj\u0119cia dla dw\u00f3ch grup rozpoczn\u0105 si\u0119 od pa\u017adziernika, dwa razy w tygodniu po 60 minut, wtorek i czwartek, godz. 16:15-17:15 lub 17:30-18:30. Koszt: 50 z\u0142 za miesi\u0105c; 25 z\u0142 raz w tygodniu; 10 z\u0142 za jedne zaj\u0119cia.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><b>Instruktorka: Izabela Terek-Jopkiewicz - <\/b>animatorka kultury, plastyczka, tw\u00f3rczyni teatralna,\u00a0 absolwentka Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. Wsp\u00f3\u0142pracuje przy wielu projektach teatralnych i plastycznych w kraju i za granic\u0105. Uczestniczy w wystawach zbiorowych, organizuje artystyczne spotkania edukacyjne dla szk\u00f3\u0142 i wydarzenia kulturalne dla szerokiej rzeszy odbiorc\u00f3w na terenie Tr\u00f3jmiasta. Stypendystka miasta Gda\u0144ska i Bremy. W 2012 otrzyma\u0142a nagrod\u0119 Prezydenta Miasta Gda\u0144ska za prac\u0119 plastyczno-teatraln\u0105 z dzie\u0107mi. Za\u0142o\u017cycielka teatru \u201ePIAN\u201d. W ramach zaj\u0119\u0107 w Projektorni GAK wsp\u00f3lnie z ma\u0142ymi artystami przygotowa\u0142a takie spektakle teatralne jak: \u201eO czym zapomnieli doro\u015bli\u201d, \u201eWiatr\u201d czy \u201eAwaria\u201d.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zapisy:<br\/>Projektornia Gda\u0144ski Archipelag Kultury<br\/>ul. Dworska 29a<br\/>tel. 58 343 46 91<br\/>e-mail: projektornia@gak.gda.pl<\/p>",
    "categoryId": 51,
    "startDate": "2019-12-16T16:15:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU - Zaj\u0119cia plastyczne, na kt\u00f3rych pojawiaj\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cne techniki pracy tw\u00f3rczej dostosowane do wieku i zainteresowa\u0144 uczestnik\u00f3w zaj\u0119\u0107, rozwijaj\u0105ce ich wyobra\u017ani\u0119 i zdolno\u015b\u0107 tw\u00f3rcz\u0105. Prace dziec...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 68656,
    "place": {
      "id": 14,
      "subname": "Projektornia",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T23:59:59+0100",
    "name": "TANIEC ARTYSTYCZNY",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/projektornia.art.pl"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/19466469_1604315772936491_1714313162130643815_o.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p>Ciesz\u0105ce si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 zaj\u0119cia ruchowe. Podczas zaj\u0119\u0107 k\u0142adzie si\u0119 nacisk na rozw\u00f3j sprawno\u015bci fizycznej i poczucie rytmu, nauk\u0119 podstawowych figur gimnastycznych, prac\u0119 z rekwizytami przy muzyce. Zaj\u0119cia z ta\u0144ca artystycznego b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 od pa\u017adziernika, dwa razy z tygodniu po 60 minut dla ka\u017cdej z grup podstawowych:<\/p>grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca\u00a0 - \u00a0(dzieci w wieku od 5 do 7 lat),\u00a0 wtorek i czwartek, godz. 16:25-17:25, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciagrupa zaawansowana \u201e1\u201d - \u00a0(dzieci w wieku od 6 do 12 lat), poniedzia\u0142ek- \u015broda, godz. 16:25-17:25, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciagrupa zaawansowana \u201e0\u201d - \u00a0(dzieci w wieku od 6 do 12 lat), wtorek i czwartek, godz. 17:30-18:30, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciakadra - \u00a0poniedzia\u0142ek, godz. 17:30-18:30;\u00a0 \u015broda, godz. 17:30-19:30 , koszt: 95 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119cia<p>\u00a0<\/p><p><b>Instruktorka: Sandra Tryba \u2013 <\/b>swoj\u0105 przygod\u0119 z ta\u0144cem artystycznym rozpocz\u0119\u0142a w wieku 5 lat, \u00a0pocz\u0105tkowo w domu kultury Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury na gda\u0144skiej Oruni, p\u00f3\u017aniej w Brze\u017anie. Z wieloma sukcesami bra\u0142a udzia\u0142 w licznych konkursach ta\u0144ca artystycznego. W 2016 roku uko\u0144czy\u0142a kurs na instruktora rekreacji ruchowej o specjalizacji nowoczesne formy gimnastyki i obecnie jest instruktork\u0105 gimnastyki artystycznej w domu kultury Projektornia GAK.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zapisy:<br\/>Projektornia Gda\u0144ski Archipelag Kultury<br\/>ul. Dworska 29a<br\/>tel. 58 343 46 91<br\/>e-mail: projektornia@gak.gda.pl<\/p>",
    "categoryId": 77,
    "startDate": "2019-12-16T16:25:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Ciesz\u0105ce si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 zaj\u0119cia ruchowe. Podczas zaj\u0119\u0107 k\u0142adzie si\u0119 nacisk na rozw\u00f3j sprawno\u015bci fizycznej i poczucie rytmu, nauk\u0119 podstawowych figur gimnastycznych, prac\u0119 z rekwizytami przy muzyce. Zaj\u0119cia z ta\u0144ca artystyczneg...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 56238,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T18:30:00+0100",
    "name": "Ceramika \/\/ doro\u015bli",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2019-12-16T16:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 63336,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T18:30:00+0100",
    "name": "Ceramika dla doros\u0142ych",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.\u00a0 Prowadz\u0105ca - Gra\u017cyna Kunicka. Uko\u0144czy\u0142a studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom zdoby\u0142a w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105. Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<br\/><br\/><br\/><\/p>",
    "categoryId": 51,
    "startDate": "2019-12-16T16:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.\u00a0 Prowadz\u0105ca - Gra\u017cyna Kunicka. Uko\u0144czy\u0142a studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej W...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 64732,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T18:30:00+0100",
    "name": "Taneczne poniedzia\u0142ki z Nutkami w Domu Sztuki GAK \/ od 16:30 do 18:30",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/1.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Techniki ta\u0144ca:\u00a0<\/b>taniec wsp\u00f3\u0142czesny, taniec klasyczny, taniec z przyborem, akrobatyka, inne formy\u00a0ta\u0144ca<\/p><p><b>Poniedzia\u0142ek:<\/b><\/p><p>16.30\u00a0gr. przygotowawcza (4-6 lat)<\/p><p>17.30 Nutki gr. turniejowa (6-7 lat)<\/p><p><b>Zaj\u0119cia prowadzi choreograf i instruktor: <\/b>Patrycja Krause<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/Inside-Nutki-596542607143156\/<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2019-12-16T16:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Techniki ta\u0144ca:\u00a0taniec wsp\u00f3\u0142czesny, taniec klasyczny, taniec z przyborem, akrobatyka, inne formy\u00a0ta\u0144caPoniedzia\u0142ek:16.30\u00a0gr. przygotowawcza (4-6 lat)17.30 Nutki gr. turniejowa (6-7 lat)Zaj\u0119cia prowadzi choreograf i instruktor: Patrycja Kraus...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 63878,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T18:45:00+0100",
    "name": "BLITZ gr. pocz\u0105tkuj\u0105ca (10-13 lat) I HIP HOP, STREET DANCE, HOUSE, HIP HOP OLDSCHOOL",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/2.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!<\/b><\/p><p><b>Poniedzia\u0142ek:\u00a0<\/b><\/p><p>16:00-16:45 BUBBLE crew gr. pocz\u0105tkuj\u0105ca ( 4-6 lat)<\/p><p>16:45- 17:35 BLITZ gr. pocz\u0105tkuj\u0105ca (10-13 lat)<\/p><p>17:35 -18:30\u00a0BUBBLE crew gr. koncertowa (6-9 lat)<\/p><p>18:30- 19:30 BLITZ Squad (15-17 lat)<\/p><p>19:30- 21:30 BLITZ two<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC <\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<br\/><\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2019-12-16T16:45:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!Poniedzia\u0142ek:\u00a016:00-16:45 BUBBLE crew gr. pocz\u0105tkuj\u0105ca ( 4-6 lat)16:45- 17:35 BLITZ gr. pocz\u0105tkuj\u0105ca (10-13 lat)17:35 -18:30\u00a0BUBBLE crew gr. koncertowa (6-9 lat)18:30- 19:30 BLITZ Squad (...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 66915,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T18:45:00+0100",
    "name": "BUBBLE crew gr. pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat) I HIP HOP, STREET DANCE, HOUSE, HIP HOP OLDSCHOOL",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Grafik taneczny _0.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!<\/b><\/p><p><b>Poniedzia\u0142ki:<\/b><\/p><p>16:00-16:45 soli\u015bci ta\u0144ca wsp\u00f3\u0142czesnego<\/p><p>16:45- 17:30 BUBBLE crew grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat)<\/p><p>17:30 -18:25 \u00a0BUBBLE crew grupa koncertowa (6-9 lat)<\/p><p>18:30- 19:30 \u00a0BLITZ Squad (15-17 lat)<\/p><p>19:30- 21:30 BLITZ two<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2019-12-16T16:45:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!Poniedzia\u0142ki:16:00-16:45 soli\u015bci ta\u0144ca wsp\u00f3\u0142czesnego16:45- 17:30 BUBBLE crew grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat)17:30 -18:25 \u00a0BUBBLE crew grupa koncertowa (6-9 lat)18:30- 19:30 \u00a0BLITZ Squad (1...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 47928,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T19:00:00+0100",
    "name": "Karate Shotokan \/\/ dzieci",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy Guttkowski<\/p><p>Instruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.<\/p><p>Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim gruncie, nast\u0119pnie liczne wjazdy na seminaria i egzaminy oraz kontakty z takimi mistrzami jak: H. NISHIYAMA, H. OCHI, K.ENOEDA, H.SHIRAI, I.JORGA.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2019-12-16T17:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy GuttkowskiInstruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim grun...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 53271,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T19:00:00+0100",
    "name": "Ceramika \/\/ doro\u015bli",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2019-12-16T17:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 65140,
    "place": {
      "id": 10,
      "subname": "Plama",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T19:00:00+0100",
    "name": "Zaj\u0119cia teatralne \u2013 doro\u015bli (instr. Marek Brand)",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/plama.art.pl"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/IMG_20190205_174130.jpg"
      },
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/IMG_20190205_180014.jpg"
      },
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Strajk Ma\u0142p 3_0.jpg"
      },
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Strajk Ma\u0142p1_0.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p>Zaj\u0119cia obejmowa\u0107 b\u0119d\u0105: \u015bwiadomo\u015b\u0107 cia\u0142a, improwizacje teatralne, interpretacje tekst\u00f3w poetyckich, \u0107wiczenia z emisji g\u0142osu, plastyka ruchu, etiudy aktorskie. Poprowadzi je teatrolog, dramaturg, re\u017cyser, aktor i prozaik Marek Brand.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 si\u0119 odbywa\u0142y w poniedzia\u0142ki w godzinach 17.00-20.00.<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2019-12-16T17:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zaj\u0119cia obejmowa\u0107 b\u0119d\u0105: \u015bwiadomo\u015b\u0107 cia\u0142a, improwizacje teatralne, interpretacje tekst\u00f3w poetyckich, \u0107wiczenia z emisji g\u0142osu, plastyka ruchu, etiudy aktorskie. Poprowadzi je teatrolog, dramaturg, re\u017cyser, aktor i prozaik Marek Brand.\u00a0Zaj...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 65172,
    "place": {
      "id": 10,
      "subname": "Plama",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T19:00:00+0100",
    "name": "Linoryt \u2013 starsza m\u0142odzie\u017c i doro\u015bli (instr. Barbara Leszczy\u0144ska)",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/plama.art.pl"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/41442467_10156111043032690_5490361989895028736_o_1.jpg"
      },
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/41536590_10156111043287690_6621020969609723904_n_0.jpg"
      },
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Barbara Leszczy\u0144ska 1.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p><p>Linoryt to technika druku wypuk\u0142ego wywodz\u0105ca si\u0119 z drzeworytu. Zalicza si\u0119 do technik grafiki artystycznej. Grafik\u0119 uzyskuje si\u0119 przez odbicie matrycy na papierze. Warsztaty oferuj\u0105 poznanie tej oraz pokrewnych technik i wprowadzenie do druku wkl\u0119s\u0142ego. Nauczymy si\u0119, w jakiej technice m\u00f3g\u0142by tworzy\u0107 Durer, gdyby \u017cy\u0142 w czasach linoleum, co w \u017cyciu grafika u\u0142atwi\u0142 Pablo Picasso, jak r\u00f3\u017cnicowa\u0107 tony, operuj\u0105c jedynie \u015bladem czerni i bieli, jak \u0142\u0105czy\u0107 kolory i kontrolowa\u0107 stopie\u0144 dobicia odbitki, jak stworzy\u0107 matryc\u0119 z materia\u0142\u00f3w recyclingowych, co to jest monotypia, w jaki spos\u00f3b sygnowa\u0107 odbitki, zrozumiemy, czym jest nak\u0142ad grafik i czym si\u0119 r\u00f3\u017cni\u0105 poszczeg\u00f3lne odbitki, co to jest monoprint, wykonamy eksperyment tw\u00f3rczy oraz prze\u017cyjemy wsp\u00f3lnie wiele, wiele innych graficznych przyg\u00f3d.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 w poniedzia\u0142ki w godzinach: 17.00-20.00.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Nazywam si\u0119 Barbara Leszczy\u0144ska. Jestem artystk\u0105 grafikiem z tytu\u0142em magistra uzyskanym na Wydziale Grafiki Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. Grafiki i ilustracje tworz\u0119 w r\u00f3\u017cnych technikach, przede wszystkim w linorycie, intaglio, sitodruku, litografii, a tak\u017ce rysunku ilustracyjnym tuszem.\u00a0<\/p><\/p>",
    "categoryId": 51,
    "startDate": "2019-12-16T17:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Linoryt to technika druku wypuk\u0142ego wywodz\u0105ca si\u0119 z drzeworytu. Zalicza si\u0119 do technik grafiki artystycznej. Grafik\u0119 uzyskuje si\u0119 przez odbicie matrycy na papierze. Warsztaty oferuj\u0105 poznanie tej oraz pokrewnych technik i wprowadzenie do druku...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 65527,
    "place": {
      "id": 13,
      "subname": "Wyspa Skarb\u00f3w",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T19:00:00+0100",
    "name": "J\u0119zyk niemiecki",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>\/ zaj\u0119cia grupowe i indywidualne \/ <\/p><p>Nauka j\u0119zyka niemieckiego dla ka\u017cdego na r\u00f3\u017cnych poziomach zaawansowania. <br\/><\/p><p><b>Grupa wiekowa<\/b>: 5 + m\u0142odzie\u017c i doro\u015bli<br\/><b>Cena zaj\u0119\u0107 grupowych<\/b>:<br\/>100 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/>35 z\u0142 - jednorazowe zaj\u0119cia<br\/><b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107<\/b>: 1 raz w tygodniu, 45 minut<br\/><b>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/b><\/p><p><b>PROWADZENIE -\u00a0 Renata Kopi\u0144ska<\/b>, <br\/><\/p><p>Zapisy:<\/p><p><b>\u201eWyspa Skarb\u00f3w\u201d Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15 (w dni robocze od godz. 10:00 do 20:00)<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2019-12-16T17:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "\/ zaj\u0119cia grupowe i indywidualne \/ Nauka j\u0119zyka niemieckiego dla ka\u017cdego na r\u00f3\u017cnych poziomach zaawansowania. Grupa wiekowa: 5 + m\u0142odzie\u017c i doro\u015bliCena zaj\u0119\u0107 grupowych:100 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c35 z\u0142 - jednorazowe zaj\u0119ciaCz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 66680,
    "place": {
      "id": 12,
      "subname": "Gama",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T19:00:00+0100",
    "name": "Zaj\u0119cia kreatywne dla dzieci",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gama.gak.gda.pl"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Zaj\u0119cia kreatywne to przede wszystkim wykonywanie prac plastycznych r\u00f3\u017cnymi technikami. B\u0119d\u0105 to zaj\u0119cia integruj\u0105ce uczestnik\u00f3w, kt\u00f3rych tematyka b\u0119dzie zwi\u0105zana z porami roku, przypadaj\u0105cymi \u015bwi\u0119tami i zainteresowaniami. Poza typowymi pracami plastycznymi na zaj\u0119ciach b\u0119d\u0105 wykonywane r\u00f3znorodne rob\u00f3tki. Zaj\u0119cia s\u0105 odp\u0142atne 20 z\u0142otych za miesi\u0105\u0107 (10 z\u0142otych z Kart\u0105 Du\u017cej Rodziny) lub 10 z\u0142otych za pojedyncze zaj\u0119cia.<\/p>",
    "categoryId": 51,
    "startDate": "2019-12-16T17:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zaj\u0119cia kreatywne to przede wszystkim wykonywanie prac plastycznych r\u00f3\u017cnymi technikami. B\u0119d\u0105 to zaj\u0119cia integruj\u0105ce uczestnik\u00f3w, kt\u00f3rych tematyka b\u0119dzie zwi\u0105zana z porami roku, przypadaj\u0105cymi \u015bwi\u0119tami i zainteresowaniami. Poza typowymi ...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 66954,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T19:30:00+0100",
    "name": "BUBBLE crew gr. koncertowa (6-9 lat) I HIP HOP, STREET DANCE, HOUSE, HIP HOP OLDSCHOOL",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Grafik taneczny _1.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!<\/b><\/p><p><b>Poniedzia\u0142ek:\u00a0<\/b><\/p><p>16:00-16:45 soli\u015bci ta\u0144ca wsp\u00f3\u0142czesnego<\/p><p>16:45- 17:30 BUBBLE crew grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat)<\/p><p>17:30 -18:25 \u00a0BUBBLE crew grupa koncertowa (6-9 lat)<\/p><p>18:30- 19:30 \u00a0BLITZ Squad (15-17 lat)<\/p><p>19:30- 21:30 BLITZ two<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2019-12-16T17:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!Poniedzia\u0142ek:\u00a016:00-16:45 soli\u015bci ta\u0144ca wsp\u00f3\u0142czesnego16:45- 17:30 BUBBLE crew grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat)17:30 -18:25 \u00a0BUBBLE crew grupa koncertowa (6-9 lat)18:30- 19:30 \u00a0BLITZ Squad ...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 67829,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T19:30:00+0100",
    "name": "J\u0118ZYK ANGIELSKI W DOMU SZTUKI GAK\/ GRUPA E2",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Zaj\u0119cia Sta\u0142e Angielski.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><p><b>W pa\u017adzierniku startuj\u0105 zaj\u0119cia z j\u0119zyka angielskiego w Domu Sztuki GAK!<\/b><\/p><\/p><p><p>\u00a0<\/p><p><b>Zaj\u0119cia: <\/b><\/p><\/p><p><p>Grupa E 2 -\u00a0Poniedzia\u0142ki i \u015arody: 17:30 - 18:15Grupa E 1 -\u00a0Poniedzia\u0142ki i \u015arody: 18:20 - 19:05<\/p><\/p><p><p>\u00a0<\/p><\/p><p><p><b>Warianty zaj\u0119\u0107:<\/b><\/p><\/p><p><p><b>J\u0119zyk angielski gr. do 8 os\u00f3b<\/b><\/p><\/p><p><p>Odp\u0142atno\u015b\u0107 semestralna: 400 z\u0142<\/p><\/p><p><p>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107: 2x45 min.w tygodniu.<\/p><\/p><p><p>Wiek uczestnika: od 7 roku \u017cycia<\/p><\/p><p><p><b>J\u0119zyk angielski gr. do 12 os\u00f3b<\/b><\/p><\/p><p><p>Odp\u0142atno\u015b\u0107 semestralna: 380 z\u0142<\/p><\/p><p><p>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107: 2x45 min.w tygodniu.<\/p><\/p><p><p>Wiek uczestnika: od 7 roku \u017cycia.<\/p><\/p><p><p><b>J\u0119zyk angielski gr. powy\u017cej 12 os\u00f3b<\/b><\/p><\/p><p><p>Odp\u0142atno\u015b\u0107 semestralna: 360 z\u0142<\/p><\/p><p><p>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107: 2x45 min.w tygodniu.<\/p><\/p><p><p>Wiek uczestnika: od 7 roku \u017cycia<\/p><\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2019-12-16T17:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "W pa\u017adzierniku startuj\u0105 zaj\u0119cia z j\u0119zyka angielskiego w Domu Sztuki GAK!\u00a0Zaj\u0119cia: Grupa E 2 -\u00a0Poniedzia\u0142ki i \u015arody: 17:30 - 18:15Grupa E 1 -\u00a0Poniedzia\u0142ki i \u015arody: 18:20 - 19:05\u00a0Warianty zaj\u0119\u0107:J\u0119zyk angielski gr. do 8 os\u00f3bOdp\u0142atno\u015b",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 63964,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T19:35:00+0100",
    "name": "BUBBLE crew gr. koncertowa (6-9 lat) I HIP HOP, STREET DANCE, HOUSE, HIP HOP OLDSCHOOL",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/2_0.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!<\/b><\/p><p><b>Poniedzia\u0142ek:\u00a0<\/b><\/p><p>16:00-16:45 BUBBLE crew gr.pocz\u0105tkuj\u0105ca ( 4-6 lat)<\/p><p>16:45- 17:35 BLITZ gr.pocz\u0105tkuj\u0105ca (10-13 lat)<\/p><p>17:35 -18:30\u00a0BUBBLE crew gr. koncertowa (6-9 lat)<\/p><p>18:30- 19:30 BLITZ Squad (15-17 lat)<\/p><p>19:30- 21:30 BLITZ two<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2019-12-16T17:35:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!Poniedzia\u0142ek:\u00a016:00-16:45 BUBBLE crew gr.pocz\u0105tkuj\u0105ca ( 4-6 lat)16:45- 17:35 BLITZ gr.pocz\u0105tkuj\u0105ca (10-13 lat)17:35 -18:30\u00a0BUBBLE crew gr. koncertowa (6-9 lat)18:30- 19:30 BLITZ Squad (15...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 48077,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T20:00:00+0100",
    "name": "Karate Shotokan \/\/ doro\u015bli i m\u0142odzie\u017c",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy Guttkowski<\/p><p>Instruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.<\/p><p>Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim gruncie, nast\u0119pnie liczne wjazdy na seminaria i egzaminy oraz kontakty z takimi mistrzami jak: H. NISHIYAMA, H. OCHI, K.ENOEDA, H.SHIRAI, I.JORGA.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2019-12-16T18:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy GuttkowskiInstruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim grun...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 48524,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T20:00:00+0100",
    "name": "Ceramika \/\/ doro\u015bli",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2019-12-16T18:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 68007,
    "place": {
      "id": 9,
      "subname": "Winda",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T23:59:59+0100",
    "name": "Zaj\u0119cia teatralne dla dzieci od 7 do 12 lat",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/winda.gda.pl"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Zaj\u0119cia teatralne skierowane s\u0105 do dzieci chc\u0105cych rozwija\u0107 swoj\u0105 pasj\u0119 teatraln\u0105, wzbudza\u0107 kreatywno\u015b\u0107, wyobra\u017ani\u0119, wra\u017cliwo\u015b\u0107 poprzez gry, zabawy, etiudy.\u00a0<br\/>wiek 7-12 lat<br\/>60 z\u0142 za miesi\u0105c<br\/>120 min raz w tygodniu\u00a0<br\/>prowadz\u0105ca: Paulina Tryba<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2019-12-16T18:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zaj\u0119cia teatralne skierowane s\u0105 do dzieci chc\u0105cych rozwija\u0107 swoj\u0105 pasj\u0119 teatraln\u0105, wzbudza\u0107 kreatywno\u015b\u0107, wyobra\u017ani\u0119, wra\u017cliwo\u015b\u0107 poprzez gry, zabawy, etiudy.\u00a0wiek 7-12 lat60 z\u0142 za miesi\u0105c120 min raz w tygodniu\u00a0prowadz\u0105ca: Paulina T...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69728,
    "place": {
      "id": 29,
      "name": "Instytut Kultury Miejskiej"
    },
    "endDate": "2019-12-16T20:00:00+0100",
    "name": "Spotkanie autorskie z Przemkiem Guld\u0105. Po\u015bwi\u0119cone jego nowej ksi\u0105\u017cce &#8222;Kortyzol&#8221;",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/ikm.gda.pl\/wydarzenie\/spotkanie-autorskie-z-przemkiem-gulda-poswiecone-jego-nowej-ksiazce-kortyzol\/",
      "fb": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/550541989117811\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/ikm.gda.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/guldaa.png"
      }
    ],
    "descLong": "<h3><span class=\"\">Zapraszamy na spotkanie autorskie z Przemkiem\u00a0<span class=\"markqtffpukrd\" data-markjs=\"true\" data-ogac=\"\" data-ogab=\"\" data-ogsc=\"\" data-ogsb=\"\">Guld\u0105<\/span> o jego najnowszej ksi\u0105\u017cce pt. \"Kortyzol\". 16 grudnia o 18.00 spotkanie poprowadzi Sylwia Chutnik.<\/span><\/h3>\n<p class=\"\"><span class=\"\">Na poziomie narracyjnym mamy tu histori\u0119 dw\u00f3ch rozsta\u0144 i jednego kryzysu. Reszta to pr\u00f3by radzenia sobie z sytuacj\u0105 krytyczn\u0105 i szukanie sposob\u00f3w, by uciec przed dojmuj\u0105c\u0105 rozpacz\u0105. Niekiedy ratunkiem okazuje si\u0119 praca, czasem pomaga zapis do\u015bwiadcze\u0144 czy te\u017c daleki wyjazd, ale najcz\u0119\u015bciej - rozmowy z przyjaci\u00f3\u0142mi. Wci\u0105\u017c jednak pozostaje \u015bwiadomo\u015b\u0107 winy i pustka po\u0142\u0105czona z utrat\u0105 poczucia w\u0142asnej warto\u015bci.\u00a0<\/span><\/p>\n<p class=\"\"><span class=\"\">Autor obna\u017ca bolesne sprawy zwi\u0105zane z podzia\u0142em czasu na \"przed\" i \"po\" zwi\u0105zku, relacjami z przyjaci\u00f3\u0142mi i znajomymi, do\u015bwiadczeniami z terapeutami, dwuznaczn\u0105 rol\u0105 serwis\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, trudno\u015bciami w nawi\u0105zywaniu kontakt\u00f3w z nowymi osobami i wchodzeniem w nowe zwi\u0105zki, problemami z seksualno\u015bci\u0105.\u00a0<\/span><\/p>\n<p class=\"\"><span class=\"\">M\u0119\u017cczy\u017ani bardzo cz\u0119sto pr\u00f3buj\u0105 realizowa\u0107 kulturowy idea\u0142 silnego, radz\u0105cego sobie w ka\u017cdej sytuacji samca alfa, dlatego wstydz\u0105 si\u0119 swoich emocji, a kiedy nie mog\u0105 sobie z nimi poradzi\u0107, ukrywaj\u0105 to i udaj\u0105, \u017ce nic si\u0119 nie sta\u0142o. Ta ksi\u0105\u017cka pr\u00f3buje uciec od owego stereotypu, pokazuj\u0105c, \u017ce nie wszyscy musz\u0105 zawsze umie\u0107 zapanowa\u0107 nad w\u0142asnym \u017cyciem i w momentach kryzysowych nie powinno si\u0119 - a mo\u017ce wr\u0119cz nie wolno - ucieka\u0107 przed prawd\u0105. Pokazuje, \u017ce takie sytuacje dotykaj\u0105 tak\u017ce innych ludzi, stara si\u0119 podsun\u0105\u0107 sposoby wyj\u015bcia, namawia do szukania kontaktu z otoczeniem i szczerej rozmowy na temat swojego stanu.<\/span><\/p>\n<p class=\"\">O autorze:<br class=\"\" \/><strong><span class=\"\">Przemys\u0142aw\u00a0<span class=\"markqtffpukrd\" data-markjs=\"true\" data-ogac=\"\" data-ogab=\"\" data-ogsc=\"\" data-ogsb=\"\">Gulda<\/span><\/span><\/strong><span class=\"\">\u00a0jest dziennikarzem od kultury. Od lat publikuje w \"Gazecie Wyborczej\" i innych mediach. Wyda\u0142: powie\u015b\u0107, zbi\u00f3r opowiada\u0144, przewodnik, reporta\u017c historyczny, ksi\u0105\u017ck\u0119 o zespole. D\u0142ugo mieszka\u0142 w Gda\u0144sku, ale od dawna mieszka w Warszawie. Codziennie recenzuje nowo\u015bci kulturalne na profilu instagramowym\u00a0<\/span><a class=\"\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/guldapoleca\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-auth=\"NotApplicable\">@<span class=\"markqtffpukrd\" data-markjs=\"true\" data-ogac=\"\" data-ogab=\"\" data-ogsc=\"\" data-ogsb=\"\">gulda<\/span>poleca<\/a><span class=\"\">.<\/span><\/p>\n\n<div class=\"\">O prowadz\u0105cej spotkanie:<\/div>\n<div class=\"\"><strong>Sylwia Chutnik<\/strong>, u<span class=\"\">rodzona w 1979 roku w Warszawie. Doktor nauk humanistycznych. Z wykszta\u0142cenia kulturoznawczyni, absolwentka Gender Studies na UW. Pisarka, publicystka, dzia\u0142aczka spo\u0142eczna i promotorka czytelnictwa. Cz\u0142onkini Zwi\u0105zku Literat\u00f3w Polskich i Stowarzyszenia Unia Literacka. Kuratorka festiwali i inicjatyw literackich (Mi\u0119dzynarodowy Festiwal Literacki Apostrof, Kawiarnia Literacka OFF Festival, dyskusje i spotkania autorskie).\u00a0<\/span><\/div>",
    "categoryId": 61,
    "startDate": "2019-12-16T18:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 13,
      "designation": "Instytut Kultury Miejskiej"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na spotkanie autorskie z Przemkiem\u00a0Guld\u0105 o jego najnowszej ksi\u0105\u017cce pt. \"Kortyzol\". 16 grudnia o 18.00 spotkanie poprowadzi Sylwia Chutnik.\nNa poziomie narracyjnym mamy tu histori\u0119 dw\u00f3ch rozsta\u0144 i jednego kryzysu. Reszta to pr\u00f3by ra...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69740,
    "place": {
      "id": 1414,
      "subname": "Biblioteka Manhattan (al. Grunwaldzka 82)",
      "name": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "endDate": "2019-12-16T20:00:00+0100",
    "name": "Dyskusyjny Klub Ksi\u0105\u017cki dla Doros\u0142ych zaprasza...",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wbpg.org.pl\/aktualnosc\/dyskusyjny-klub-ksi%C4%85%C5%BCki-dla-doros%C5%82ych-zaprasza-1"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "na spotkanie z ksi\u0105\u017ck\u0105 \"Tam\" Nataszy Goerke - skondensowan\u0105 opowie\u015bci\u0105 o nieprzewidywalno\u015bci \u017cycia i o tragedii, kt\u00f3ra b\u0119d\u0105c jego ko\u0144cem, sta\u0142a si\u0119 pocz\u0105tkiem<br\/><br\/>Gdy w\u00a0latach osiemdziesi\u0105tych Natasza Goerke pierwszy raz pojecha\u0142a do Nepalu, na himalajskich zboczach ros\u0142y jeszcze lasy, a\u00a0sto\u0142eczny smog nie przys\u0142ania\u0142 g\u00f3rskich szczyt\u00f3w i\u00a0gwiazd. Czas w\u00a0Katmandu si\u0119 s\u0105czy\u0142, a\u00a0w\u00a0rzece Bagmati, pomi\u0119dzy nap\u0119cznia\u0142ymi brzuchami martwych kr\u00f3w, pluska\u0142y si\u0119 dzieci. Uliczki pachnia\u0142y haszyszem i\u00a0nieliczni tury\u015bci, wy\u0142\u0105czaj\u0105c himalaist\u00f3w, wsi\u0105kali w\u00a0pejza\u017c, oddaj\u0105c si\u0119 b\u0142ogiemu, bezcelowemu snuciu. A\u00a0potem wkroczy\u0142 post\u0119p \u2013 pojawi\u0142y si\u0119 kafejki internetowe i\u00a0supermarkety, gwiazdy nad Katmandu zacz\u0119\u0142y przegrywa\u0107 wy\u015bcig z\u00a0neonami, a\u00a0wycie ps\u00f3w stopniowo zag\u0142usza\u0142a muzyka z\u00a0g\u0142o\u015bnik\u00f3w. Zmiany na lepsze, tak jak wsz\u0119dzie,\u00a0miesza\u0142y si\u0119 ze zmianami na gorsze, ale \u017cycie p\u0142yn\u0119\u0142o nadal. Wiosn\u0105\u00a02015 roku Nepal nawiedzi\u0142y jednak dwa trz\u0119sienia ziemi, kt\u00f3re\u00a0zak\u0142\u00f3ci\u0142y rytm naturalnych przemian. Tysi\u0105ce Nepalczyk\u00f3w\u00a0w\u00a0jednej chwili\u00a0straci\u0142y \u017cycie, setki tysi\u0119cy \u2013 domy, a\u00a0tury\u015bci uciekli.\n\n\"Tam\" Nataszy Goerke to opowie\u015b\u0107 o\u00a0kraju, kt\u00f3ry sta\u0142 si\u0119 jej drugim domem. Jej Nepal jest zmys\u0142owy, intymny i\u00a0nieustannie si\u0119 zmienia, niczym ruchoma mozaika sk\u0142adana z\u00a0obraz\u00f3w, zapach\u00f3w i\u00a0d\u017awi\u0119k\u00f3w. Malownicze lepianki s\u0105siaduj\u0105 z\u00a0architektonicznymi dziwad\u0142ami nuworysz\u00f3w, zapach kardamonu splata si\u0119 ze smrodem spalin, a\u00a0klasztorne \u015bpiewy z\u00a0okrzykami maoist\u00f3w. O\u00a0historii kraju opowiadaj\u0105 tam losy monarch\u00f3w, a\u00a0w\u00a0los \u017cebrak\u00f3w wpisana jest historia najnowsza.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2019-12-16T18:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 50,
      "designation": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "na spotkanie z ksi\u0105\u017ck\u0105 \"Tam\" Nataszy Goerke - skondensowan\u0105 opowie\u015bci\u0105 o nieprzewidywalno\u015bci \u017cycia i o tragedii, kt\u00f3ra b\u0119d\u0105c jego ko\u0144cem, sta\u0142a si\u0119 pocz\u0105tkiemGdy w\u00a0latach osiemdziesi\u0105tych Natasza Goerke pierwszy raz pojecha\u0142a do Nep...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69781,
    "place": {
      "id": 1131,
      "subname": "Kameralna",
      "name": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T20:10:00+0100",
    "name": "Na no\u017ce",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wck.org.pl\/kalendarium\/opis\/5145-na-noze-2d-napisy.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/wck.org.pl\/images\/main\/u113s9q0z0u0t1A5F714D7f8k0B0V042.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Gwiazdorska obsada z Danielem Craigiem (James Bond) i Chrisem Evansem (Kapitan Ameryka) na czele, w thrillerze re\u017cysera &quot;Gwiezdnych wojen\u201d. Nowoczesne i pe\u0142ne czarnego humoru podej\u015bcie do klasycznej kryminalnej zagadki w stylu mistrzyni gatunku Agathy Christie. S\u0142ynny autor powie\u015bci kryminalnych Harlan Trombley zostaje znaleziony martwy w swej posiad\u0142o\u015bci dzie\u0144 po 85-tych urodzinach. \u015aledztwo prowadzi r\u00f3wnie elegancki, co dociekliwy detektyw Benoit Blanc. Dzie\u0144 przed fatalnym zej\u015bciem Trombleya w jego posiad\u0142o\u015bci odby\u0142a si\u0119 huczna uroczysto\u015b\u0107 z udzia\u0142em jego do\u015b\u0107 szczeg\u00f3lnej rodziny. Detektyw Blanc podejrzewa wszystkich, \u0142\u0105cznie z najbardziej oddan\u0105 s\u0142u\u017c\u0105c\u0105 denata. Z determinacj\u0105 i wpraw\u0105 przedziera si\u0119 przez sie\u0107 rodzinnych zale\u017cno\u015bci, zawi\u015bci, wzajemnych oskar\u017ce\u0144 i finansowych oczekiwa\u0144. Motyw ma tu ka\u017cdy, jak to w rodzinie. Okazji podczas urodzin seniora rodu r\u00f3wnie\u017c nie brakowa\u0142o nikomu, ale sprawca mo\u017ce by\u0107 tylko jeden. Zamkni\u0119ci w luksusowej posiad\u0142o\u015bci, poddani nieszablonowym metodom \u015bledczym Blanca, \u201ebliscy\u201d Trombleya zmuszeni s\u0105 do podj\u0119cia morderczej gry, kt\u00f3rej wynik do ostatniej chwili pozostanie zagadk\u0105. re\u017cyseria: Rian Johnson gatunek: komedia, thriller produkcja: USA obsada: Christopher Plummer, Don Johnson, Toni Collette, Daniel Craig, Chris Evans, Ana de Armas, Michael Channon...",
    "categoryId": 1,
    "startDate": "2019-12-16T18:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 156,
      "designation": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Gwiazdorska obsada z Danielem Craigiem (James Bond) i Chrisem Evansem (Kapitan Ameryka) na czele, w thrillerze re\u017cysera &quot;Gwiezdnych wojen\u201d. Nowoczesne i pe\u0142ne czarnego humoru podej\u015bcie do klasycznej kryminalnej zagadki w stylu mistrzyni gat...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 67903,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T20:20:00+0100",
    "name": "J\u0118ZYK ANGIELSKI W DOMU SZTUKI GAK \/ GRUPA E1",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Zaj\u0119cia Sta\u0142e Angielski_0.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><p><b>W pa\u017adzierniku startuj\u0105 zaj\u0119cia z j\u0119zyka angielskiego w Domu Sztuki GAK!<\/b><\/p><\/p><p><p>\u00a0<\/p><p><b>Zaj\u0119cia:<\/b><\/p><\/p><p><p>Grupa E 2 -\u00a0Poniedzia\u0142ki i \u015arody: 17:30 - 18:15Grupa E 1 -\u00a0Poniedzia\u0142ki i \u015arody: 18:20 - 19:05<\/p><\/p><p><p>\u00a0<\/p><\/p><p><p><b>Warianty zaj\u0119\u0107:<\/b><\/p><\/p><p><p><b>J\u0119zyk angielski gr. do 8 os\u00f3b<\/b><\/p><\/p><p><p>Odp\u0142atno\u015b\u0107 semestralna: 400 z\u0142<\/p><\/p><p><p>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107: 2x45 min.w tygodniu.<\/p><\/p><p><p>Wiek uczestnika: od 7 roku \u017cycia<\/p><\/p><p><p><b>J\u0119zyk angielski gr. do 12 os\u00f3b<\/b><\/p><\/p><p><p>Odp\u0142atno\u015b\u0107 semestralna: 380 z\u0142<\/p><\/p><p><p>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107: 2x45 min.w tygodniu.<\/p><\/p><p><p>Wiek uczestnika: od 7 roku \u017cycia.<\/p><\/p><p><p><b>J\u0119zyk angielski gr. powy\u017cej 12 os\u00f3b<\/b><\/p><\/p><p><p>Odp\u0142atno\u015b\u0107 semestralna: 360 z\u0142<\/p><\/p><p><p>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107: 2x45 min.w tygodniu.<\/p><\/p><p><p>Wiek uczestnika: od 7 roku \u017cycia<\/p><\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2019-12-16T18:20:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "W pa\u017adzierniku startuj\u0105 zaj\u0119cia z j\u0119zyka angielskiego w Domu Sztuki GAK!\u00a0Zaj\u0119cia:Grupa E 2 -\u00a0Poniedzia\u0142ki i \u015arody: 17:30 - 18:15Grupa E 1 -\u00a0Poniedzia\u0142ki i \u015arody: 18:20 - 19:05\u00a0Warianty zaj\u0119\u0107:J\u0119zyk angielski gr. do 8 os\u00f3bOdp\u0142atno\u015b\u0107...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 64007,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T20:30:00+0100",
    "name": "BLITZ Squad (15-17 lat) I HIP HOP, STREET DANCE, HOUSE, HIP HOP OLDSCHOOL",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Grafik taneczny _2.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!<\/b><\/p><p><b>Poniedzia\u0142ek:\u00a0<\/b><\/p><p>16:00-16:45 soli\u015bci ta\u0144ca wsp\u00f3\u0142czesnego<\/p><p>16:45- 17:30 BUBBLE crew grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat)<\/p><p>17:30 -18:25 \u00a0BUBBLE crew grupa koncertowa (6-9 lat)<\/p><p>18:30- 19:30 \u00a0BLITZ Squad (15-17 lat)<\/p><p>19:30- 21:30 BLITZ two<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2019-12-16T18:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!Poniedzia\u0142ek:\u00a016:00-16:45 soli\u015bci ta\u0144ca wsp\u00f3\u0142czesnego16:45- 17:30 BUBBLE crew grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat)17:30 -18:25 \u00a0BUBBLE crew grupa koncertowa (6-9 lat)18:30- 19:30 \u00a0BLITZ Squad ...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 64661,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T20:45:00+0100",
    "name": "Gimnastyka wyszczuplaj\u0105ca z Agnieszk\u0105 Krause w Domu Sztuki GAK",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/1_3.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Gimnastyka wyszczuplaj\u0105ca:<\/b><\/p><p><b>Zaj\u0119cia prowadzi:<\/b> Agnieszka Krause;<\/p><p><b>Terminy:<\/b> Poniedzia\u0142ek i \u015arody I gody. 18:45.<\/p>",
    "categoryId": 77,
    "startDate": "2019-12-16T18:45:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Gimnastyka wyszczuplaj\u0105ca:Zaj\u0119cia prowadzi: Agnieszka Krause;Terminy: Poniedzia\u0142ek i \u015arody I gody. 18:45.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 63392,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T20:30:00+0100",
    "name": "Karate dla m\u0142odzie\u017cy i doros\u0142ych",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Karate Shotokan dla doros\u0142ych i m\u0142odzie\u017cy( powy\u017cej 15 lat). Kompletny system samoobrony(obrona, kontratak, d\u017awignie obezw\u0142adniaj\u0105ce, pady i nauka Kata). Wszystkie poziomy nauczania. Prowadz\u0105cy: Jerzy Guttkowski, instruktor samoobrony, od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim gruncie, nast\u0119pnie liczne wjazdy na seminaria i egzaminy oraz kontakty z takimi mistrzami jak: H. NISHIYAMA, H. OCHI, K.ENOEDA, H.SHIRAI, I.JORGA.<br\/><br\/><br\/><\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>",
    "categoryId": 77,
    "startDate": "2019-12-16T19:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Karate Shotokan dla doros\u0142ych i m\u0142odzie\u017cy( powy\u017cej 15 lat). Kompletny system samoobrony(obrona, kontratak, d\u017awignie obezw\u0142adniaj\u0105ce, pady i nauka Kata). Wszystkie poziomy nauczania. Prowadz\u0105cy: Jerzy Guttkowski, instruktor samoobrony, od 35 l...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 51495,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T21:15:00+0100",
    "name": "Combat Self Defense Samoobrona dla Kobiet",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Combat Self Defense Samoobrona dla Kobiet<br\/><br\/>Zaj\u0119cia dla doros\u0142ych<br\/><br\/>System D\u017awigni Obezw\u0142adniaj\u0105cych stosowany w zagro\u017ceniu \u017cycia i zdrowia ludzkiego<br\/><br\/>Nauka koncentracji, poprawa sprawno\u015bci fizycznej, opanowanie emocji w sytuacji zagro\u017cenia.<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2019-12-16T19:15:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Combat Self Defense Samoobrona dla KobietZaj\u0119cia dla doros\u0142ychSystem D\u017awigni Obezw\u0142adniaj\u0105cych stosowany w zagro\u017ceniu \u017cycia i zdrowia ludzkiegoNauka koncentracji, poprawa sprawno\u015bci fizycznej, opanowanie emocji w sytuacji zagro\u017cenia.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 65827,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T21:30:00+0100",
    "name": "BLITZ Two I HIP HOP, STREET DANCE, HOUSE, HIP HOP OLDSCHOOL",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Grafik taneczny _3.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!<\/b><\/p><p><b>Poniedzia\u0142ek:\u00a0<\/b><\/p><p>16:00-16:45 soli\u015bci ta\u0144ca wsp\u00f3\u0142czesnego<\/p><p>16:45- 17:30 BUBBLE crew grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat)<\/p><p>17:30 -18:25 \u00a0BUBBLE crew grupa koncertowa (6-9 lat)<\/p><p>18:30- 19:30 \u00a0BLITZ Squad (15-17 lat)<\/p><p>19:30- 21:30 BLITZ two<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2019-12-16T19:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!Poniedzia\u0142ek:\u00a016:00-16:45 soli\u015bci ta\u0144ca wsp\u00f3\u0142czesnego16:45- 17:30 BUBBLE crew grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat)17:30 -18:25 \u00a0BUBBLE crew grupa koncertowa (6-9 lat)18:30- 19:30 \u00a0BLITZ Squad ...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69449,
    "place": {
      "id": 153,
      "subname": "Teatr na Pla\u017cy",
      "name": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "endDate": "2019-12-16T22:00:00+0100",
    "name": "DKF KURORT: Sundance Shorts Tour",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wydarzenie\/dkf-kurort-sundance-shorts-tour\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wp-content\/uploads\/dkf-214x300.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Sundance Shorts Tour 2019, 90\u2019<br\/>Selekcja kr\u00f3tkich metra\u017cy z ostatniej ods\u0142ony kultowego ameryka\u0144skiego festiwalu film\u00f3w niezale\u017cnych Sundance Film Festival.\u00a0Na ekranie zobaczymy r\u00f3\u017cnorodne formy \u2013 filmy dokumentalne i fabularne oraz animacje, w tym sensacj\u0119 tegorocznego Sundance: hipnotyzuj\u0105c\u0105 polsk\u0105 animacj\u0119\u00a0Acid Rain, kt\u00f3ra podbi\u0142a serca widz\u00f3w i krytyk\u00f3w na ca\u0142ym \u015bwiecie.<br\/>\u00a0",
    "categoryId": 1,
    "startDate": "2019-12-16T20:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 51,
      "designation": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Sundance Shorts Tour 2019, 90\u2019Selekcja kr\u00f3tkich metra\u017cy z ostatniej ods\u0142ony kultowego ameryka\u0144skiego festiwalu film\u00f3w niezale\u017cnych Sundance Film Festival.\u00a0Na ekranie zobaczymy r\u00f3\u017cnorodne formy \u2013 filmy dokumentalne i fabularne oraz animac...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69786,
    "place": {
      "id": 1131,
      "subname": "Kameralna",
      "name": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-16T22:30:00+0100",
    "name": "Jak po\u015blubi\u0107 milionera?",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wck.org.pl\/kalendarium\/opis\/5149-jak-poslubic-milionera.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/wck.org.pl\/images\/main\/63e2Y160g0h0a1e537i4y955F2D4H4U7.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "\u201eJak po\u015blubi\u0107 milionera\u201d to komediowy przewodnik dla wszystkich, kt\u00f3rzy marz\u0105 o szcz\u0119\u015bliwych zwi\u0105zkach. G\u0142\u00f3wni bohaterowie filmu zamiast czeka\u0107, a\u017c \u015blepy los ze\u015ble im upragnion\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107, bior\u0105 sprawy w swoje r\u0119ce i zapisuj\u0105 si\u0119 na kurs gwarantuj\u0105cy znalezienie drugiej po\u0142\u00f3wki. Oczywi\u015bcie, je\u015bli przy okazji oka\u017ce si\u0119, \u017ce wybranek serca jest milionerem, nikt nie b\u0119dzie przecie\u017c sk\u0142ada\u0107 reklamacji. Czy faktycznie istniej\u0105 sprawdzone metody uwodzenia, kt\u00f3re dzia\u0142aj\u0105 na wszystkich m\u0119\u017cczyzn? Co mo\u017cna, a czego absolutnie nie wolno robi\u0107 na pierwszej randce? Jak znale\u017a\u0107 mi\u0142o\u015b\u0107 i nie zepsu\u0107 wszystkiego w jeden dzie\u0144? Odpowied\u017a ju\u017c wkr\u00f3tce w kinach. W rolach g\u0142\u00f3wnych wyst\u0119puj\u0105: Ma\u0142gorzata Socha, Micha\u0142 Malinowski, Anita Soko\u0142owska, Ma\u0142gorzata Foremniak, Iwo Rajski, Piotr Polk, Wojciech Mecwaldowski, Miko\u0142aj Roznerski, Edyta Olsz\u00f3wka, Pawe\u0142 \u0141awrynowicz, Justyna Steczkowska, Julia Wieniawa, Micha\u0142 Czernecki, Nikodem Rozbicki, Wenanty Nosul, Kornelia Maciejewska, S\u0142awomir Orzechowski, Miko\u0142aj Cie\u015blak, Sebastian Stankiewicz, Julia Kuczy\u0144ska, Ewa Wachowicz, Marcin Szczurkiewicz, Katarzyna Kwiatkowska....",
    "categoryId": 1,
    "startDate": "2019-12-16T20:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 156,
      "designation": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "\u201eJak po\u015blubi\u0107 milionera\u201d to komediowy przewodnik dla wszystkich, kt\u00f3rzy marz\u0105 o szcz\u0119\u015bliwych zwi\u0105zkach. G\u0142\u00f3wni bohaterowie filmu zamiast czeka\u0107, a\u017c \u015blepy los ze\u015ble im upragnion\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107, bior\u0105 sprawy w swoje r\u0119ce i zapisuj\u0105 si",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69849,
    "place": {
      "id": 1652,
      "name": "Teatr BOTO"
    },
    "endDate": "2019-12-16T23:59:00+0100",
    "name": "BOTO Bluesowy Poniedzia\u0142ek s02e86",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/9486\/boto-bluesowy-poniedzialek-s02e86.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/a5J8W8G3g0U0X1I5e7j314k8o4G498F6.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Otwieramy scen\u0119, udost\u0119pniamy wzmacniacze, gitary, mikrofony, cajony, perkusj\u0119 i zapraszamy wszystkich muzyk\u00f3w i s\u0142uchaczy. Gramy bluesa. S\u0142uchamy bluesa.\n\nWst\u0119p wolny\n\n***\nfot. Bartosz Wo\u0142k-Karaczewski\n\n***\nWspiera nas Zwierzyniec",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2019-12-16T21:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Otwieramy scen\u0119, udost\u0119pniamy wzmacniacze, gitary, mikrofony, cajony, perkusj\u0119 i zapraszamy wszystkich muzyk\u00f3w i s\u0142uchaczy. Gramy bluesa. S\u0142uchamy bluesa.\n\nWst\u0119p wolny\n\n***\nfot. Bartosz Wo\u0142k-Karaczewski\n\n***\nWspiera nas Zwierzyniec",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69812,
    "place": {
      "id": 1947,
      "name": "Miasto Malbork"
    },
    "endDate": "2019-12-17T02:00:00+0100",
    "name": "XXIX Festiwal Bo\u017ce Narodzenie w Sztuce",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/82-200.pl\/4207,XXIX-Festiwal-Boze-Narodzenie-w-Sztuce.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/m.82-200.pl\/2019\/11\/z9\/beznazwy-1-5277.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Komitet Organizacyjny XXIX Festiwalu Bo\u017ce Narodzenie w Sztuce serdecznie zaprasza na koncerty, wystawy, przegl\u0105dy i konkursy.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2019-12-17T00:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 210,
      "designation": "Miasto Malbork"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Komitet Organizacyjny XXIX Festiwalu Bo\u017ce Narodzenie w Sztuce serdecznie zaprasza na koncerty, wystawy, przegl\u0105dy i konkursy.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 65949,
    "place": {
      "id": 10,
      "subname": "Plama",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-17T11:00:00+0100",
    "name": "Angielski 50+ (inst. Monika Wi\u015bniewska) \u2013 2 grupy",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/plama.art.pl"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Angielski 50+ (inst. Monika Wi\u015bniewska)<\/p><p>\u00a0<\/p><p><p>Kursy j\u0119zyka angielskiego 50+ to oferta dla s\u0142uchaczy w dojrza\u0142ym wieku.\u00a0Prowadzone s\u0105 przez lektorki z kierunkowym przygotowaniem do nauczania j\u0119zyka angielskiego i wieloletnim do\u015bwiadczeniem w nauczaniu tej grupy wiekowej.\u00a0Kursy maj\u0105 charakter praktyczny, z naciskiem na umiej\u0119tno\u015b\u0107 komunikacji. Owszem, podajemy poprawne wzorce j\u0119zykowe, jednocze\u015bnie stawiamy na: dogada\u0142e\u015b si\u0119 = osi\u0105gn\u0105\u0142e\u015b sukces i jeszcze: done is better than perfect.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Pamietaj, na nauk\u0119 nigdy nie jest za p\u00f3\u017ano!<\/p><\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2019-12-17T09:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Angielski 50+ (inst. Monika Wi\u015bniewska)\u00a0Kursy j\u0119zyka angielskiego 50+ to oferta dla s\u0142uchaczy w dojrza\u0142ym wieku.\u00a0Prowadzone s\u0105 przez lektorki z kierunkowym przygotowaniem do nauczania j\u0119zyka angielskiego i wieloletnim do\u015bwiadczeniem w naucza...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69762,
    "place": {
      "id": 2397,
      "name": "Gminna hala sportowa w Bojanie"
    },
    "endDate": "2019-12-17T12:30:00+0100",
    "name": "Gminne Igrzyska M\u0142odzie\u017cy Szkolnej w pi\u0142ce r\u0119cznej dziewcz\u0105t",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gcksir.szemud.pl\/?p=78680"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "17 grudnia na Gminnej Hali Sportowej w Bojanie odb\u0119d\u0105 si\u0119 Gminne Igrzyska M\u0142odzie\u017cy Szkolnej w pi\u0142ce r\u0119cznej dziewcz\u0105t. Do zawod\u00f3w szko\u0142a z terenu naszej gminy mo\u017ce zg\u0142osi\u0107 jedn\u0105 dru\u017cyn\u0119 ch\u0142opc\u00f3w z rocznika 2005 i 2006. Regulamin SZS znajduje si\u0119 na stronie wszs.pomorze.pl - na dole strony nale\u017cy \"klikn\u0105\u0107\" kalendarz, nast\u0119pnie \"klikn\u0105\u0107\" na kalendarz 2019\/2020 - odnale\u017a\u0107 stron\u0119 4",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2019-12-17T09:15:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 68,
      "designation": "Gmina Szemud"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "17 grudnia na Gminnej Hali Sportowej w Bojanie odb\u0119d\u0105 si\u0119 Gminne Igrzyska M\u0142odzie\u017cy Szkolnej w pi\u0142ce r\u0119cznej dziewcz\u0105t. Do zawod\u00f3w szko\u0142a z terenu naszej gminy mo\u017ce zg\u0142osi\u0107 jedn\u0105 dru\u017cyn\u0119 ch\u0142opc\u00f3w z rocznika 2005 i 2006. Regulamin SZ...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 68118,
    "place": {
      "id": 9,
      "subname": "Winda",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-17T13:00:00+0100",
    "name": "Zaj\u0119cia artystyczne dla maluch\u00f3w",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/winda.gda.pl"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>UWAGA ZBIERAMY GRUP\u0118.<br\/>Zaj\u0119cia ruchowe, rytmika, zaj\u0119cia plastyczne, manualne. Gry \u0142\u0105cz\u0105ce zabaw\u0119 i rozw\u00f3j.<br\/>Prowadz\u0105ce: Dorota Koz\u0142owska, Julia Tyma\u0144ska, Lidia Zhukova.<br\/>2x 180 minut w tygodniu 140 z\u0142 za miesi\u0105c<br\/>3-5 lat\u00a0<br\/>\u00a0wtorki i czwartki 10:00-13:00<\/p>",
    "categoryId": 77,
    "startDate": "2019-12-17T10:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "UWAGA ZBIERAMY GRUP\u0118.Zaj\u0119cia ruchowe, rytmika, zaj\u0119cia plastyczne, manualne. Gry \u0142\u0105cz\u0105ce zabaw\u0119 i rozw\u00f3j.Prowadz\u0105ce: Dorota Koz\u0142owska, Julia Tyma\u0144ska, Lidia Zhukova.2x 180 minut w tygodniu 140 z\u0142 za miesi\u0105c3-5 lat\u00a0\u00a0wtorki i czwartki 10...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69799,
    "place": {
      "id": 1131,
      "subname": "Kameralna",
      "name": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-17T11:30:00+0100",
    "name": "\u015anie\u017cna paczka 2D dubbing",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wck.org.pl\/kalendarium\/opis\/5140-sniezna-paczka.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/wck.org.pl\/images\/main\/M3N9S7O850E0A1l537S4J0z7Q6N5D7Z5.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Najnowsza animacja wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rc\u00f3w film\u00f3w \u201eJAK UKRA\u015a\u0106 KSI\u0118\u017bYC\u201d, \u201eSEKRETNE \u017bYCIE ZWIERZAK\u00d3W DOMOWYCH\u201d, \u201eEPOKA LODOWCOWA 4\u201d. Porywaj\u0105ca komedia o przygodach arktycznego lisa i jego polarnych przyjaci\u00f3\u0142, kt\u00f3rzy musz\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107 si\u0142y w walce z podbiegunowym z\u0142oczy\u0144c\u0105. Swifty, polarny lis, pracuje na arktycznej poczcie, ale marzy skrycie o karierze psa-kuriera, kt\u00f3ra zwyczajowo przypisana jest psom husky. Pewnego dnia, by udowodni\u0107 swe niezwyk\u0142e umiej\u0119tno\u015bci postanawia osobi\u015bcie dostarczy\u0107 przesy\u0142k\u0119 do odleg\u0142ego adresata. U celu Swifty odkryje, \u017ce odbiorc\u0105 przesy\u0142ki jest ekscentryczny mors, kt\u00f3ry planuje roztopienie arktycznych lod\u00f3w, by zatopi\u0107 \u015bwiat i zyska\u0107 nad nim absolutn\u0105 w\u0142adz\u0119. Swifty musi skrzykn\u0105\u0107 swych najdzielniejszych przyjaci\u00f3\u0142, by pokrzy\u017cowa\u0107 te podst\u0119pne plany i pokaza\u0107 \u015bwiatu, \u017ce nie warto zadziera\u0107 z lis-tonoszem i jego ekip\u0105 lodowcow\u0105....",
    "categoryId": 1,
    "startDate": "2019-12-17T10:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 156,
      "designation": "Wejherowskie Centrum Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Najnowsza animacja wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rc\u00f3w film\u00f3w \u201eJAK UKRA\u015a\u0106 KSI\u0118\u017bYC\u201d, \u201eSEKRETNE \u017bYCIE ZWIERZAK\u00d3W DOMOWYCH\u201d, \u201eEPOKA LODOWCOWA 4\u201d. Porywaj\u0105ca komedia o przygodach arktycznego lisa i jego polarnych przyjaci\u00f3\u0142, kt\u00f3rzy musz\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 65206,
    "place": {
      "id": 10,
      "subname": "Plama",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-17T13:00:00+0100",
    "name": "Tkanina artystyczna \u2013 doro\u015bli (instr. Anna Niewiarowska \u2013 Zawilska)",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/plama.art.pl"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Na zaj\u0119ciach z tkaniny artystycznej powstaj\u0105 prawdziwe dzie\u0142a, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 chlub\u0105 ka\u017cdego wn\u0119trza. Tkaniny wykonywane s\u0105 z sizalu, we\u0142ny oraz innych nietypowych materia\u0142\u00f3w, a wszystko to pod okiem do\u015bwiadczonej, wieloletniej instrukorki.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 we wtorki, w godzinach: 11.00-14.00.<\/p>",
    "categoryId": 51,
    "startDate": "2019-12-17T11:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Na zaj\u0119ciach z tkaniny artystycznej powstaj\u0105 prawdziwe dzie\u0142a, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 chlub\u0105 ka\u017cdego wn\u0119trza. Tkaniny wykonywane s\u0105 z sizalu, we\u0142ny oraz innych nietypowych materia\u0142\u00f3w, a wszystko to pod okiem do\u015bwiadczonej, wieloletniej instruko...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 67488,
    "place": {
      "id": 1,
      "name": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "endDate": "2019-12-17T13:00:00+0100",
    "name": "Magiczne \u015bwi\u0119ta Malwiny",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/repertuar\/detail\/554\/magiczne-swieta-malwiny\/",
      "tickets": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/bilety\/rezerwacje-indywidualne\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/media\/repertoire\/TM_MALW_prom_19.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p>scenariusz: <b>Agnieszka Kochanowska<\/b><br\/>opieka re\u017cyserska: <b>Romuald Wicza-Pokojski<\/b><br\/>asystent (re\u017cyseria): <b>Jacek Gierczak<br\/><\/b>asystent (animacja lalek): <b>Edyta Janusz-Ehrlich<\/b><br\/>muzyka i aran\u017cacje kol\u0119d: <b>Jowita Cie\u015blikiewicz<br\/><\/b>scenografia:<b> Maja Kanabaj<\/b><\/p>\n<p>obsada: <b>Jolanta Darewicz<\/b>, <b>Edyta Janusz-Ehrlich<\/b>, <b>Jacek Gierczak<\/b>, <b>Agnieszka Grzegorzewska<\/b>, <b>Wioleta Karpowicz<\/b>, <b>Piotr K\u0142udka<\/b>, <b>Hanna Mi\u015bkiewicz<\/b>, <b>Jadwiga Sankowska<\/b>, <b>Wojciech Stachura<\/b>, <b>Joanna Tomasik<\/b>, <b>Andrzej \u017bak<\/b>, <b>Magdalena \u017buli\u0144ska<\/b><\/p>\n<p>Premiera: <b>4 grudnia 2016<\/b>, Du\u017ca Scena Teatru Miniatura<\/p>\n<p>Dla widz\u00f3w<b>\u00a04+<br\/><\/b><\/p>\n<p>Czas trwania:<b> 1 h 15 minut (z przerw\u0105)<br\/><br\/><\/b><\/p>",
    "categoryId": 19,
    "startDate": "2019-12-17T11:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 2,
      "designation": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "scenariusz: Agnieszka Kochanowskaopieka re\u017cyserska: Romuald Wicza-Pokojskiasystent (re\u017cyseria): Jacek Gierczakasystent (animacja lalek): Edyta Janusz-Ehrlichmuzyka i aran\u017cacje kol\u0119d: Jowita Cie\u015blikiewiczscenografia: Maja Kanabaj\nobsada: Jolanta ...",
    "tickets": {
      "type": "tickets",
      "startTicket": "14",
      "endTicket": "30"
    }
  },
  {
    "id": 68326,
    "place": {
      "id": 9,
      "subname": "Winda",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2019-12-17T14:55:00+0100",
    "name": "Pianino",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/winda.gda.pl"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Nauka i doskonalenie gry na pianinie. Zaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 indywidualnie, godziny i daty spotka\u0144 mo\u017cna ustali\u0107 z prowadz\u0105cym.<br\/>Prowadz\u0105ca: Lidia Zhukova<br\/>wiek: 6-100 lat<br\/>140 z\u0142 za miesi\u0105c 60 min w tygodniu lub 2x 30min w tygodniu<br\/>pojedyncze zaj\u0119cia 35 z\u0142 za godzin\u0119 lub 17,5 z\u0142 za 30 min<\/p>",
    "categoryId": 35,
    "startDate": "2019-12-17T12:55:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Nauka i doskonalenie gry na pianinie. Zaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 indywidualnie, godziny i daty spotka\u0144 mo\u017cna ustali\u0107 z prowadz\u0105cym.Prowadz\u0105ca: Lidia Zhukovawiek: 6-100 lat140 z\u0142 za miesi\u0105c 60 min w tygodniu lub 2x 30min w tygodniupojedyncze zaj\u0119...",
    "tickets": {
      "type": "free"
    }
  }
]