[{"id":69830,"place":{"id":1851,"name":"Miasto Puck"},"endDate":"2019-12-18T23:59:59+0100","name":"Badanie mammograficzne","urls":{"www":"http:\/\/miastopuck.pl\/?p=34421"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/miastopuck.pl\/wp-content\/uploads\/2019_12_18_bezp\u0142atna-mamografia.jpg"}],"descLong":"&nbsp;","categoryId":96,"startDate":"2019-12-18T00:00:00+0100","organizer":{"id":223,"designation":"Miasto Puck"},"active":1,"descShort":"&nbsp;","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":69584,"place":{"id":1947,"name":"Miasto Malbork"},"endDate":"2019-12-18T02:00:00+0100","name":"Jubileuszowa X edycja konkursu o Nagrod\u0119 Baszty Ma\u015blankowej","urls":{"www":"http:\/\/82-200.pl\/4148,Jubileuszowa-X-edycja-konkursu-o-Nagrode-Baszty-Maslankowej.html"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/m.82-200.pl\/2016\/12\/z9\/bm001-127.jpg"}],"descLong":"Malborskie Stowarzyszenie O\u015a i Muzeum Zamkowe w Malborku zapraszaj\u0105 organizacje pozarz\u0105dowe, grupy nieformalne, firmy i instytucje z Malborka i powiatu malborskiego do udzia\u0142u w jubileuszowym, X KONKURSIE o NAGROD\u0118 BASZTY MA\u015aLANKOWEJ.","categoryId":96,"startDate":"2019-12-18T00:00:00+0100","organizer":{"id":210,"designation":"Miasto Malbork"},"active":1,"descShort":"Malborskie Stowarzyszenie O\u015a i Muzeum Zamkowe w Malborku zapraszaj\u0105 organizacje pozarz\u0105dowe, grupy nieformalne, firmy i instytucje z Malborka i powiatu malborskiego do udzia\u0142u w jubileuszowym, X KONKURSIE o NAGROD\u0118 BASZTY MA\u015aLANKOWEJ.","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":69813,"place":{"id":1947,"name":"Miasto Malbork"},"endDate":"2019-12-18T02:00:00+0100","name":"XXIX Festiwal Bo\u017ce Narodzenie w Sztuce","urls":{"www":"http:\/\/82-200.pl\/4207,XXIX-Festiwal-Boze-Narodzenie-w-Sztuce.html"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/m.82-200.pl\/2019\/11\/z9\/beznazwy-1-5277.jpg"}],"descLong":"Komitet Organizacyjny XXIX Festiwalu Bo\u017ce Narodzenie w Sztuce serdecznie zaprasza na koncerty, wystawy, przegl\u0105dy i konkursy.","categoryId":96,"startDate":"2019-12-18T00:00:00+0100","organizer":{"id":210,"designation":"Miasto Malbork"},"active":1,"descShort":"Komitet Organizacyjny XXIX Festiwalu Bo\u017ce Narodzenie w Sztuce serdecznie zaprasza na koncerty, wystawy, przegl\u0105dy i konkursy.","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":65758,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T11:05:00+0100","name":"Gimnastyka prozdrowotna","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b>Gimnastyka prozdrowotna dla kobiet 50 +<\/b><\/p><p>Zaj\u0119cia prozdrowotne i uelastyczniaj\u0105ce dla kobiet 50+.<\/p><p><b>Grupa wiekowa<\/b>: Kobiety 50+<br\/><b>Cena<\/b>: <\/p><p>20 z\u0142 \u2013 pojedyncze zaj\u0119cia,<br\/>70 z\u0142 - miesi\u0105c (1x w tygodniu)<br\/>120 z\u0142 - miesi\u0105c (2x w tygodniu)<br\/><b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107<\/b>: 1 raz lub 2 razy w tygodniu, 60 minut<br\/><b>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/b><\/p><p><b>PROWADZENIE - Ola Kloska<\/b>. Z ta\u0144cem zwi\u0105zana od 7 roku \u017cycia, uczestniczka wielu kurs\u00f3w i warsztat\u00f3w tanecznych - pocz\u0105tkowo ta\u0144ce towarzyskie, narodowe. W 2005 roku pozna\u0142a reggaeton, najpierw jako styl muzyczny, a trzy lata p\u00f3\u017aniej na parkiecie. Mi\u0142o\u015b\u0107 do reggaetonu przerodzi\u0142a si\u0119 w zainteresowanie kultur\u0105 kraj\u00f3w Ameryki \u015arodkowej i Po\u0142udniowej i poznawanie innych styl\u00f3w: salsa, bachata, dancehall, a tak\u017ce sexy dance, afro dance czy hip-hop. Program ZUMBA\u00aeFITNESS odkry\u0142a w 2010 roku. Po\u0142\u0105czenie ta\u0144ca, fitnessu i gor\u0105cych rytm\u00f3w sta\u0142o si\u0119 jej najwi\u0119ksz\u0105 pasj\u0105 i sposobem na \u017cycie. Od kwietnia 2013 roku jest licencjonowan\u0105 instruktork\u0105 ZUMBA\u00aeFITNESS. Swoj\u0105 pasj\u0105 pragnie zara\u017ca\u0107 innych, pokazuj\u0105c jednocze\u015bnie, \u017ce trening nie musi by\u0107 nudny, a \u0107wicz\u0105c mo\u017cemy poczu\u0107 si\u0119 jak na imprezie :)<\/p><p>Zapisy:<\/p><p><b>\u201eWyspa Skarb\u00f3w\u201d Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15 (w dni robocze od godz. 10:00 do 20:00)<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":77,"startDate":"2019-12-18T09:05:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Gimnastyka prozdrowotna dla kobiet 50 +Zaj\u0119cia prozdrowotne i uelastyczniaj\u0105ce dla kobiet 50+.Grupa wiekowa: Kobiety 50+Cena: 20 z\u0142 \u2013 pojedyncze zaj\u0119cia,70 z\u0142 - miesi\u0105c (1x w tygodniu)120 z\u0142 - miesi\u0105c (2x w tygodniu)Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":69697,"place":{"id":1412,"subname":"American Corner Gda\u0144sk (Targ Rakowy 5\/6)","name":"Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"},"endDate":"2019-12-18T12:00:00+0100","name":"Ogniem malowane - warsztaty pirograficzne","urls":{"www":"http:\/\/wbpg.org.pl\/aktualnosc\/ogniem-malowane-warsztaty-pirograficzne"},"attachments":[],"descLong":"Zapraszamy na przed\u015bwi\u0105teczne warsztaty \"Ogniem malowane\" ze SmartLAB<br\/><br\/>Podczas tych warsztat\u00f3w dzieci poznaj\u0105 wyj\u0105tkow\u0105 technik\u0119 zdobnicz\u0105 polegaj\u0105c\u0105 na wypalaniu wzor\u00f3w na drewnie.\nPirografia (dos\u0142ownie pisanie ogniem) to jedna z technik pracy w drewnie, kt\u00f3rej efektem s\u0105 pi\u0119knie zdobione dekoracje.\nWykonuje si\u0119 poprzez wypalanie w drewnie naniesionych wzor\u00f3w przy u\u017cyciu specjalistycznych, nowoczesnych narz\u0119dzi zwanych\npirografami.\n\nBRAK MIEJSC :-(\n\n\u00a0\n\n\u00a0","categoryId":61,"startDate":"2019-12-18T10:00:00+0100","organizer":{"id":50,"designation":"Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy na przed\u015bwi\u0105teczne warsztaty \"Ogniem malowane\" ze SmartLABPodczas tych warsztat\u00f3w dzieci poznaj\u0105 wyj\u0105tkow\u0105 technik\u0119 zdobnicz\u0105 polegaj\u0105c\u0105 na wypalaniu wzor\u00f3w na drewnie.\nPirografia (dos\u0142ownie pisanie ogniem) to jedna z technik p...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":69719,"place":{"id":2931,"name":"Instytut Kultury Miejskiej,"},"endDate":"2019-12-18T14:30:00+0100","name":"Tajemnice gda\u0144skich fasad | Gda\u0144skie Miniatury | spacer dla szk\u00f3\u0142 i grup zorganizowanych","urls":{"www":"http:\/\/ikm.gda.pl\/wydarzenie\/tajemnice-gdanskich-fasad-gdanskie-miniatury-spacer-dla-szkol-i-grup-zorganizowanych\/","fb":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/421282098548269\/"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/ikm.gda.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/miniatury2_marzec17_fot.MartaKa\u0328kel.jpg"}],"descLong":"<p class=\"x_MsoNormal\"><b>Nowa ods\u0142ona edukacyjnych spacer\u00f3w Gda\u0144skich Miniatur opowiada o wysi\u0142ku w\u0142o\u017conym w odtworzenie najwa\u017cniejszych obiekt\u00f3w architektonicznych miasta po II wojnie \u015bwiatowej.\u00a0\u00a0- Odbudowa nie tylko przywr\u00f3ci\u0142a blask historycznego miasta, ale nada\u0142a mu tak\u017ce nowy charakter i to\u017csamo\u015b\u0107 \u2013 m\u00f3wi Joanna Raftopulos, koordynatorka Gda\u0144skich Miniatur. Otwarty spacer szlakiem historycznych budynk\u00f3w G\u0142\u00f3wnego Miasta i ich odbudowy odb\u0119dzie si\u0119 7 grudnia o godz. 13.00. Spacery dla grup szkolnych, na kt\u00f3re obowi\u0105zuj\u0105 zapisy, 18 grudnia.<\/b><\/p>\n<p class=\"x_MsoNormal\">Odbudowa to przedsi\u0119wzi\u0119cie, kt\u00f3re po\u0142\u0105czy\u0142o wielowiekowe dziedzictwo miasta z wizj\u0105 jego rozwoju w przysz\u0142o\u015bci. Wydaje si\u0119 jednak, \u017ce pomimo powsta\u0142ych opracowa\u0144 tego zagadnienia w powszechnej \u015bwiadomo\u015bci mieszka\u0144c\u00f3w nie jest ono odpowiednio doceniane.<\/p>\n<p class=\"x_MsoNormal\">- Fenomen odbudowy to obok powstania zjawiskowych kamienic G\u0142\u00f3wnego Miasta, okre\u015blenie nowego porz\u0105dku miasta. Pomys\u0142 na to, jak w architektur\u0119 historyczn\u0105 wpisa\u0107 nowoczesne budynki, a tak\u017ce jakie nowe funkcje powinno mie\u0107 miasto, to wyzwania przed kt\u00f3rymi stan\u0119li budowniczy Gda\u0144ska \u2013 opowiada Raftopulos.<\/p>\n<p class=\"x_MsoNormal\">Spotkania Gda\u0144skich Miniatur 2019-2020 podzielone s\u0105 na bloki tematyczne: historyczne budynki G\u0142\u00f3wnego Miasta i ich odbudowa, pomi\u0119dzy przesz\u0142o\u015bci\u0105 a przysz\u0142o\u015bci\u0105 - niezwyk\u0142e rozwi\u0105zania architektoniczne i urbanistyczne Gda\u0144ska, nowoczesne obiekty architektoniczne w mie\u015bcie. Spacery odbywaj\u0105 si\u0119 w dwa razy w miesi\u0105cu, jeden przeznaczony jest dla szk\u00f3\u0142 (obowi\u0105zuj\u0105 zapisy:\u00a0<span lang=\"EN-GB\"><a href=\"mailto:miniatury@ikm.gda.pl\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-auth=\"NotApplicable\"><span lang=\"PL\">miniatury@ikm.gda.pl<\/span><\/a><\/span>), drugi (weekendowy) otwarty jest dla wszystkich zainteresowanych os\u00f3b.<\/p>\n<p class=\"x_MsoNormal\"><b>Gda\u0144skie Miniatury:\u00a0<\/b><b>historyczne budynki G\u0142\u00f3wnego Miasta i ich odbudowa. Tajemnice gda\u0144skich fasad.<\/b><\/p>\n<p class=\"x_MsoNormal\"><b>7 grudnia, godz. 13.00 \u2013 spacer otwarty<\/b>. Start: przed Instytutem Kultury Miejskiej, ul. D\u0142ugi Targ 39\/40. Prowadzenie: Ewa Czerwi\u0144ska.<\/p>\n<p class=\"x_MsoNormal\"><b>18 grudnia, godz. 10.00, 11.30 i 13.00 \u2013 spacer dla szk\u00f3\u0142 i grup zorganizowanych.<\/b>\u00a0Obowi\u0105zuj\u0105 zapisy:\u00a0<span lang=\"EN-GB\"><a href=\"mailto:miniatury@ikm.gda.pl\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-auth=\"NotApplicable\"><span lang=\"PL\">miniatury@ikm.gda.pl<\/span><\/a><\/span>. Start: przed Instytutem Kultury Miejskiej, ul. D\u0142ugi Targ 39\/40. Prowadzenie: Ewa Czerwi\u0144ska.<\/p>\n<p class=\"x_MsoNormal\">Wydarzenie na Facebooku:\u00a0<span lang=\"EN-GB\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/421282098548269\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-auth=\"NotApplicable\"><span lang=\"PL\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/421282098548269\/<\/span><\/a><\/span><\/p>\n<p class=\"x_MsoNormal\"><a href=\"http:\/\/www.gdanskieminiatury.ikm.gda.pl\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-auth=\"NotApplicable\">www.gdanskieminiatury.ikm.gda.pl<\/a>.<\/p>\n<p class=\"x_MsoNormal\"><b>Joanna Raftopulos, koordynatorka Gda\u0144skich Miniatur w Instytucie Kultury Miejskiej,<\/b>\u00a0uko\u0144czy\u0142a histori\u0119 na Uniwersytecie Gda\u0144skim i archeologi\u0119 na Uniwersytecie Miko\u0142aja Kopernika. Jest przewodnikiem miejskim po Gda\u0144sku, Sopocie i Gdyni oraz pilotem wycieczek turystycznych. Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142a z instytucjami kultury m.in. Muzeum Archeologicznym w Gda\u0144sku, Narodowym Muzeum Morskim, Muzeum II Wojny \u015awiatowej, Muzeum Miasta Gdyni, Europejskim Centrum Solidarno\u015bci, realizuj\u0105c liczne projekty edukacyjne skierowane do wszystkich grup wiekowych oraz projekty wystawiennicze.<\/p>","categoryId":96,"startDate":"2019-12-18T10:00:00+0100","organizer":{"id":13,"designation":"Instytut Kultury Miejskiej"},"active":1,"descShort":"Nowa ods\u0142ona edukacyjnych spacer\u00f3w Gda\u0144skich Miniatur opowiada o wysi\u0142ku w\u0142o\u017conym w odtworzenie najwa\u017cniejszych obiekt\u00f3w architektonicznych miasta po II wojnie \u015bwiatowej.\u00a0\u00a0- Odbudowa nie tylko przywr\u00f3ci\u0142a blask historycznego miasta, ale ...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":67489,"place":{"id":1,"name":"Miejski Teatr MINIATURA"},"endDate":"2019-12-18T13:00:00+0100","name":"Magiczne \u015bwi\u0119ta Malwiny","urls":{"www":"http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/repertuar\/detail\/554\/magiczne-swieta-malwiny\/","tickets":"http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/bilety\/rezerwacje-indywidualne\/"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/media\/repertoire\/TM_MALW_prom_19.jpg"}],"descLong":"<p>scenariusz: <b>Agnieszka Kochanowska<\/b><br\/>opieka re\u017cyserska: <b>Romuald Wicza-Pokojski<\/b><br\/>asystent (re\u017cyseria): <b>Jacek Gierczak<br\/><\/b>asystent (animacja lalek): <b>Edyta Janusz-Ehrlich<\/b><br\/>muzyka i aran\u017cacje kol\u0119d: <b>Jowita Cie\u015blikiewicz<br\/><\/b>scenografia:<b> Maja Kanabaj<\/b><\/p>\n<p>obsada: <b>Jolanta Darewicz<\/b>, <b>Edyta Janusz-Ehrlich<\/b>, <b>Jacek Gierczak<\/b>, <b>Agnieszka Grzegorzewska<\/b>, <b>Wioleta Karpowicz<\/b>, <b>Piotr K\u0142udka<\/b>, <b>Hanna Mi\u015bkiewicz<\/b>, <b>Jadwiga Sankowska<\/b>, <b>Wojciech Stachura<\/b>, <b>Joanna Tomasik<\/b>, <b>Andrzej \u017bak<\/b>, <b>Magdalena \u017buli\u0144ska<\/b><\/p>\n<p>Premiera: <b>4 grudnia 2016<\/b>, Du\u017ca Scena Teatru Miniatura<\/p>\n<p>Dla widz\u00f3w<b>\u00a04+<br\/><\/b><\/p>\n<p>Czas trwania:<b> 1 h 15 minut (z przerw\u0105)<br\/><br\/><\/b><\/p>","categoryId":19,"startDate":"2019-12-18T11:00:00+0100","organizer":{"id":2,"designation":"Miejski Teatr MINIATURA"},"active":1,"descShort":"scenariusz: Agnieszka Kochanowskaopieka re\u017cyserska: Romuald Wicza-Pokojskiasystent (re\u017cyseria): Jacek Gierczakasystent (animacja lalek): Edyta Janusz-Ehrlichmuzyka i aran\u017cacje kol\u0119d: Jowita Cie\u015blikiewiczscenografia: Maja Kanabaj\nobsada: Jolanta ...","tickets":{"type":"tickets","startTicket":"14","endTicket":"30"}},{"id":49171,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T14:00:00+0100","name":"Nauka gry na perkusji \/\/ M\u0142odzie\u017c i doro\u015bli","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>NAUKA GRY NA PERKUSJI - prowadz\u0105cy Jacek Rezner<\/p><p>Na perkusji gra od 15 roku \u017cycia.<\/p><p>Koncertowa\u0142 m.in. w Newcastle, Liverpoolu, Kampen, Bergen, Berlinie, Rydze, Lipawie, Tatru, Valmierze, Pradze, Ostrawie.<\/p><p>Wyst\u0119powa\u0142 na Festiwalach:\u00a0Liverpool International Festival Of Psychedelia 2016, Soundrive 2015, Offestiwal 2015, Spacefest 2014, Jazz Jantar 2014, Magnetofon 2013<\/p><p>Uczestnik warsztat\u00f3w w ramach wymiany Stage Europe Network we Francji prowadzonych przez znanego francuskiego perkusist\u0119 Laurenta Piacentino.<\/p><p>Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z zespo\u0142em Enchanted Hunters podczas tworzenia muzyki do filmu \u201eMa\u0142e st\u0142uczki\u201d.<\/p><p>Na co dzie\u0144 pracownik Stacji Orunia GAK.<\/p><p>Zaj\u0119cia skierowane do os\u00f3b lubi\u0105cych rytm, pragn\u0105cych rozpocz\u0105\u0107 przygod\u0119 z gr\u0105 na perkusji, jak r\u00f3wnie\u017c do tych o wy\u017cszym poziomie wtajemniczenia.<\/p><p>W programie zaj\u0119\u0107:<\/p><p>Zaznajomienie z instrumentem \u2013 przedstawienie szczeg\u00f3\u0142owo element\u00f3w sk\u0142adaj\u0105cych si\u0119 na perkusje oraz przedstawienie historii instrumentu. Zapoznanie z technikami gry na perkusji \u2013 w\u0142a\u015bciwa technika u\u0142o\u017cenia d\u0142oni oraz pracy nadgarstkami. Praca nad w\u0142a\u015bciwym wydobywaniem d\u017awi\u0119k\u00f3w. Zachowanie prawid\u0142owej postawy podczas gry na instrumencie. Stopniowanie dynamiki podczas gry. Kszta\u0142towanie samodzielnej pracy nad instrumentem oraz rozwijanie i kszta\u0142cenie wyobra\u017ani artystycznej.<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2019-12-18T12:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"NAUKA GRY NA PERKUSJI - prowadz\u0105cy Jacek ReznerNa perkusji gra od 15 roku \u017cycia.Koncertowa\u0142 m.in. w Newcastle, Liverpoolu, Kampen, Bergen, Berlinie, Rydze, Lipawie, Tatru, Valmierze, Pradze, Ostrawie.Wyst\u0119powa\u0142 na Festiwalach:\u00a0Liverpool Interna...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":69735,"place":{"id":2691,"subname":"Biblioteka Pilot\u00f3w (ul. Pilot\u00f3w 3)","name":"Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"},"endDate":"2019-12-18T14:00:00+0100","name":"Warsztaty kreatywno\u015bci artystycznej dla senior\u00f3w - Choinkowe cuda","urls":{"www":"http:\/\/wbpg.org.pl\/aktualnosc\/warsztaty-kreatywno%C5%9Bci-artystycznej-dla-senior%C3%B3w-choinkowe-cuda"},"attachments":[],"descLong":"W czasie warsztat\u00f3w uczymy si\u0119 odkrywa\u0107 ukryte w nas talenty, kt\u00f3rych nie znamy, wykorzystywa\u0107 je do upi\u0119kszenia swojego otoczenia, przygotowania atrakcyjnych prezent\u00f3w dla najbli\u017cszych, ekologicznego widzenia \u015bwiata (dawania drugiego \u017cycia niepotrzebnym przedmiotom) i czerpania rado\u015bci z tworzenia pi\u0119knych rzeczy. Obowi\u0105zuj\u0105 zapisy!<br\/><br\/>W czasie warsztat\u00f3w uczymy si\u0119 odkrywa\u0107 ukryte w nas talenty, kt\u00f3rych nie znamy, wykorzystywa\u0107 je do upi\u0119kszenia swojego otoczenia, przygotowania atrakcyjnych prezent\u00f3w dla najbli\u017cszych, ekologicznego widzenia \u015bwiata (dawania drugiego \u017cycia niepotrzebnym przedmiotom) i czerpania rado\u015bci z tworzenia pi\u0119knych rzeczy. Obowi\u0105zuj\u0105 zapisy!\n\n\u00a0\n\nNa zaj\u0119cia mo\u017cna zapisa\u0107 si\u0119\n\ntelefonicznie (058 556-57-02)\n\nmailowo (bibliotekapilotow@wbpg.org.pl)\n\nlub w bibliotece ul. Pilot\u00f3w 3\n\n\u00a0\n\nMateria\u0142y dla uczestnik\u00f3w warsztat\u00f3w sfinansowa\u0142a Rada Dzielnicy Zaspa M\u0142yniec","categoryId":83,"startDate":"2019-12-18T12:00:00+0100","organizer":{"id":50,"designation":"Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"},"active":1,"descShort":"W czasie warsztat\u00f3w uczymy si\u0119 odkrywa\u0107 ukryte w nas talenty, kt\u00f3rych nie znamy, wykorzystywa\u0107 je do upi\u0119kszenia swojego otoczenia, przygotowania atrakcyjnych prezent\u00f3w dla najbli\u017cszych, ekologicznego widzenia \u015bwiata (dawania drugiego \u017cycia...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":68327,"place":{"id":9,"subname":"Winda","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T14:55:00+0100","name":"Pianino","urls":{"www":"http:\/\/winda.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p>Nauka i doskonalenie gry na pianinie. Zaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 indywidualnie, godziny i daty spotka\u0144 mo\u017cna ustali\u0107 z prowadz\u0105cym.<br\/>Prowadz\u0105ca: Lidia Zhukova<br\/>wiek: 6-100 lat<br\/>140 z\u0142 za miesi\u0105c 60 min w tygodniu lub 2x 30min w tygodniu<br\/>pojedyncze zaj\u0119cia 35 z\u0142 za godzin\u0119 lub 17,5 z\u0142 za 30 min<\/p>","categoryId":35,"startDate":"2019-12-18T12:55:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Nauka i doskonalenie gry na pianinie. Zaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 indywidualnie, godziny i daty spotka\u0144 mo\u017cna ustali\u0107 z prowadz\u0105cym.Prowadz\u0105ca: Lidia Zhukovawiek: 6-100 lat140 z\u0142 za miesi\u0105c 60 min w tygodniu lub 2x 30min w tygodniupojedyncze zaj\u0119...","tickets":{"type":"free"}},{"id":65395,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T15:15:00+0100","name":"Nauka gry na gitarze","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b>\/ zaj\u0119cia indywidualne i grupowe \/<\/b><\/p><p>Na zaj\u0119ciach wprowadzimy Was w \u015bwiat muzyki i d\u017awi\u0119k\u00f3w jakie tworzy instrument. Instruktor stara si\u0119 uwra\u017cliwi\u0107 wychowank\u00f3w na wszelkie otaczaj\u0105ce nas d\u017awi\u0119ki tworzone przez przyrod\u0119, morze, zwierz\u0119ta i urz\u0105dzenia. Poznacie nuty oraz otrzymacie narz\u0119dzia do rozwijania w\u0142asnej tw\u00f3rczo\u015bci muzycznej. Nauczycie si\u0119 podstawowych technik gry na gitarze. (n.p. gra gam, gra appreggio, gra akordowa) oraz koordynacji r\u0105k. Poczujecie jak pracowa\u0107 z muzyk\u0105 i w jaki spos\u00f3b o niej my\u015ble\u0107.<br\/><\/p><p><b>Zaj\u0119cia indywidualne:<br\/>Grupa wiekowa:<\/b> dzieci 6+ i doro\u015bli<br\/><b>Cena:<\/b> 60 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 150 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 45 minut<br\/>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/p><p><b>Zaj\u0119cia grupowe:<br\/>Grupa wiekowa:<\/b> dzieci 6+ i doro\u015bli<br\/><b>Cena:<\/b> 60 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 120 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107:<\/b> 1 raz w tygodniu, 45 minut<br\/>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/p><p><b>INSTRUKTOR:<\/b><\/p><p><b>Ireneusz Pestka <\/b>- muzyk, gitarzysta, pedagog. Swoje umiej\u0119tno\u015bci muzyczne zdobywa\u0142 na uczelniach: s\u0142upskiej i bydgoskiej na wydziale - Wychowanie Muzyczne pod okiem takich wyk\u0142adowc\u00f3w jak Leszek Ku\u0142akowski.<\/p><p>\"Swoje umiej\u0119tno\u015bci muzyczne i nauczycielskie zdobywa\u0142em na uczelniach s\u0142upskiej i bydgoskiej na kierunku - Wychowanie Muzyczne, pod okiem takich wyk\u0142adowc\u00f3w jak Leszek Ku\u0142akowski.<br\/>Jako nauczyciel muzyki pracuj\u0119 od roku 2003, zdobywaj\u0105c do\u015bwiadczenie w szko\u0142ach podstawowych i gimnazjach Gda\u0144ska.<br\/>Od kilkunastu lat jestem te\u017c instruktorem nauki gry na gitarze, ucz\u0105c dzieci i m\u0142odzie\u017c w M\u0142odzie\u017cowym Domu Kultury w Gdyni i aktualnie w Szkole Muzycznej Yamaha w Gda\u0144sku.<br\/>\u201eWsp\u00f3lne muzykowanie\u201d to idea, kt\u00f3ra jest realizowana na zaj\u0119ciach.\"<\/p><p> Zaj\u0119cia gitarowe staraj\u0105 si\u0119 rozwija\u0107 nie tylko techniczne umiej\u0119tno\u015bci gry na instrumencie ale te\u017c kszta\u0142towa\u0107 poczucie estetyki i wra\u017cliwo\u015bci poprzez muzyk\u0119, bior\u0105c pod uwag\u0119 indywidualne predyspozycje uczni\u00f3w.<\/p><p>Zapisy:<\/p><p><b>\u201eWyspa Skarb\u00f3w\u201d Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15 (w dni robocze od godz. 10:00 do 20:00)<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":35,"startDate":"2019-12-18T13:15:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"\/ zaj\u0119cia indywidualne i grupowe \/Na zaj\u0119ciach wprowadzimy Was w \u015bwiat muzyki i d\u017awi\u0119k\u00f3w jakie tworzy instrument. Instruktor stara si\u0119 uwra\u017cliwi\u0107 wychowank\u00f3w na wszelkie otaczaj\u0105ce nas d\u017awi\u0119ki tworzone przez przyrod\u0119, morze, zwierz\u0119ta ...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":49022,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T17:00:00+0100","name":"Witra\u017c \/\/ od 16 lat","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>WITRA\u017b- prowadz\u0105cy Andrzej Kapica<\/p><p>Instruktor z wieloletnim do\u015bwiadczeniem. Przygod\u0119 z witra\u017cami rozpocz\u0105\u0142 w roku 2001 jako uczestnik Podstawowego Kursu Witra\u017cownictwa, prowadzonego przez znanego gda\u0144skiego witra\u017cyst\u0119 Grzegorza Zieli\u0144skiego w Promocyjnym Klubie Muzycznym MDK na Suchaninie. Nabyte umiej\u0119tno\u015bci doskonali\u0142 nieprzerwanie do ko\u0144ca 2003 roku w Pracowni Witra\u017cy Grzegorza Zieli\u0144skiego, pod okiem w\u0142a\u015bciciela pracowni.<\/p><p>W roku 2007 zosta\u0142 cz\u0142onkiem The Stained Glass Association of America.<\/p><p>Wielokrotnie prezentowa\u0142 swoje prace na r\u00f3\u017cnych wystawach zar\u00f3wno w kraju jak i zagranic\u0105 mi\u0119dzy innymi: Wystawa Prac Plastycznych \u201eT\u0119czowy Most\u201d w Druskiennikach na Litwie, prezentacja prac w ramach wystawy Andrzeja Dudy i Obertasa \u017bukauskasa pt \u201eWidziane Nie Widzialne\u201d w Galerii Mariackiej w Gda\u0144sku, na zaproszenie Urz\u0119du Miasta Pelplina prezentacja prac witra\u017cowych(lampy) podczas Jarmarku Cysterskiego.<\/p><p>Wa\u017cniejsze prace witra\u017cysty: wykonanie projektu witra\u017cy i o\u015bwietlenia witra\u017cowego w Ko\u015bciele NMP Kr\u00f3lowej Ko\u015bcio\u0142a w Jantarze.<\/p><p>Realizowanie zlece\u0144 na witra\u017ce(lampy, witra\u017cy do drzwi) dla klient\u00f3w w Niemczech, Anglii, Szwecji, USA<\/p><p>Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z pracowniami artystycznymi m.in. Artystyczna Pracownia Odlewnictwa i Witra\u017cy Stanis\u0142aw Janiszewski<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2019-12-18T15:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"WITRA\u017b- prowadz\u0105cy Andrzej KapicaInstruktor z wieloletnim do\u015bwiadczeniem. Przygod\u0119 z witra\u017cami rozpocz\u0105\u0142 w roku 2001 jako uczestnik Podstawowego Kursu Witra\u017cownictwa, prowadzonego przez znanego gda\u0144skiego witra\u017cyst\u0119 Grzegorza Zieli\u0144skiego...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":63808,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T18:00:00+0100","name":"Witra\u017c","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>Zaj\u0119cia witra\u017cowe dla doros\u0142ych i m\u0142odzie\u017cy od 16 lat. Czas trwania kursu wynosi trzy miesi\u0105ce. Podczas kursu uczestnicy posi\u0105d\u0105 niepowtarzaln\u0105 wiedz\u0119 jak precyzyjnie poci\u0105\u0107 szk\u0142o, owin\u0105\u0107 szklane elementy miedzian\u0105 ta\u015bm\u0105 oraz po\u0142\u0105czy\u0107 w taki spos\u00f3b, aby umo\u017cliwi\u0107 ich zalutowanie. Zapewniamy wszystkie niezb\u0119dne materia\u0142y i narz\u0119dzia. Prace wykonane przez uczestnik\u00f3w podczas kursu pozostaj\u0105 ich w\u0142asno\u015bci\u0105.\u00a0 Prowadz\u0105cy: Andrzej Kapica, instruktor z wieloletnim do\u015bwiadczeniem. Przygod\u0119 z witra\u017cami rozpocz\u0105\u0142 w roku 2001 jako uczestnik Podstawowego Kursu Witra\u017cownictwa, prowadzonego przez znanego gda\u0144skiego witra\u017cyst\u0119 Grzegorza Zieli\u0144skiego w Promocyjnym Klubie Muzycznym MDK na Suchaninie. Nabyte umiej\u0119tno\u015bci doskonali\u0142 nieprzerwanie do ko\u0144ca 2003 roku w Pracowni Witra\u017cy Grzegorza Zieli\u0144skiego, pod okiem w\u0142a\u015bciciela pracowni.W roku 2007 zosta\u0142 cz\u0142onkiem The Stained Glass Association of America. Wielokrotnie prezentowa\u0142 swoje prace na r\u00f3\u017cnych wystawach zar\u00f3wno w kraju jak i zagranic\u0105 mi\u0119dzy innymi: Wystawa Prac Plastycznych \u201eT\u0119czowy Most\u201d w Druskiennikach na Litwie, prezentacja prac w ramach wystawy Andrzeja Dudy i Obertasa \u017bukauskasa pt \u201eWidziane Nie Widzialne\u201d w Galerii Mariackiej w Gda\u0144sku, na zaproszenie Urz\u0119du Miasta Pelplina prezentacja prac witra\u017cowych(lampy) podczas Jarmarku Cysterskiego.Wa\u017cniejsze prace witra\u017cysty: wykonanie projektu witra\u017cy i o\u015bwietlenia witra\u017cowego w Ko\u015bciele NMP Kr\u00f3lowej Ko\u015bcio\u0142a w Jantarze.<br\/><br\/><br\/><br\/><br\/><\/p>","categoryId":51,"startDate":"2019-12-18T15:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Zaj\u0119cia witra\u017cowe dla doros\u0142ych i m\u0142odzie\u017cy od 16 lat. Czas trwania kursu wynosi trzy miesi\u0105ce. Podczas kursu uczestnicy posi\u0105d\u0105 niepowtarzaln\u0105 wiedz\u0119 jak precyzyjnie poci\u0105\u0107 szk\u0142o, owin\u0105\u0107 szklane elementy miedzian\u0105 ta\u015bm\u0105 oraz po\u0142\u0105...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":67674,"place":{"id":9,"subname":"Winda","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T23:59:59+0100","name":"Rysunek i malarstwo dla doros\u0142ych i senior\u00f3w","urls":{"www":"http:\/\/winda.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p>Zapoznanie si\u0119 z technikami tworzenia obrazu. Pomo\u017cemy Ci przygotowa\u0107 si\u0119 do egzamin\u00f3w na uczelnie artystyczne.<br\/>Zaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 w \u015brody od 15:00 do 16:30. Prowadz\u0105cy: Sebastian Choroma\u0144ski<br\/>80 z\u0142 za miesi\u0105c<br\/>25 z\u0142 za jednorazowe zaj\u0119cia<br\/>18-100 lat<\/p>","categoryId":51,"startDate":"2019-12-18T15:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Zapoznanie si\u0119 z technikami tworzenia obrazu. Pomo\u017cemy Ci przygotowa\u0107 si\u0119 do egzamin\u00f3w na uczelnie artystyczne.Zaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 w \u015brody od 15:00 do 16:30. Prowadz\u0105cy: Sebastian Choroma\u0144ski80 z\u0142 za miesi\u0105c25 z\u0142 za jednorazowe zaj\u0119ci...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":65982,"place":{"id":10,"subname":"Plama","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T17:00:00+0100","name":"Ceramika \u2013 dzieci (instr. Miko\u0142aj Wyszkowski)","urls":{"www":"http:\/\/plama.art.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p>Na zaj\u0119ciach mo\u017cna wykona\u0107 z gliny i wypali\u0107 w piecu ceramicznym naczynia i drobne przedmioty artystyczne.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Od stycznia do lipca 2019 roku prowadzi\u0142em zaj\u0119cia z ceramiki dla dzieci oraz doros\u0142ych w Domu Sztuki GAK na Stogach w Gda\u0144sku. Aktualnie znajduje si\u0119 na 4 roku rze\u017aby na Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. M\u00f3j dom od zawsze by\u0142 przepe\u0142niony sztuk\u0105, m\u00f3j Ojciec by\u0142 nauczycielem rze\u017aby, malarstwa i grafiki w liceum plastycznym wi\u0119c atmosfera udzieli\u0142a si\u0119 wszystkim domownikom w\u0142\u0105cznie ze mn\u0105.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 w \u015brody w godzinach: 15.00-17.00.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2019-12-18T15:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Na zaj\u0119ciach mo\u017cna wykona\u0107 z gliny i wypali\u0107 w piecu ceramicznym naczynia i drobne przedmioty artystyczne.\u00a0Od stycznia do lipca 2019 roku prowadzi\u0142em zaj\u0119cia z ceramiki dla dzieci oraz doros\u0142ych w Domu Sztuki GAK na Stogach w Gda\u0144sku. Aktual...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":66015,"place":{"id":10,"subname":"Plama","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T17:00:00+0100","name":"Plastyka dla dzieci - klasy I-III (instr. Monika Krause)","urls":{"www":"http:\/\/plama.art.pl"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Ferie_plastyka_0.jpg"}],"descLong":"<p><p>Program zaj\u0119\u0107 to szeroka edukacja w zakresie plastyki. R\u00f3\u017cne techniki, podstawowe poj\u0119cia z dziedziny sztuki plastycznej. Atrakcyjna forma sp\u0119dzania wolnego czasu daj\u0105ca mo\u017cliwo\u015b\u0107 rozwoju talentu i nabywania nowych umiej\u0119tno\u015bci.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 w \u015brody w godzinach 15.00-17.00.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p><\/p>","categoryId":83,"startDate":"2019-12-18T15:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Program zaj\u0119\u0107 to szeroka edukacja w zakresie plastyki. R\u00f3\u017cne techniki, podstawowe poj\u0119cia z dziedziny sztuki plastycznej. Atrakcyjna forma sp\u0119dzania wolnego czasu daj\u0105ca mo\u017cliwo\u015b\u0107 rozwoju talentu i nabywania nowych umiej\u0119tno\u015bci.\u00a0Zaj\u0119cia...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":64224,"place":{"id":6,"subname":"Dom Sztuki","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T18:00:00+0100","name":"Soli\u015bci\/Duety I HIP HOP, STREET DANCE, HOUSE, HIP HOP OLDSCHOOL","urls":{"www":"http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/2_9.png"}],"descLong":"<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w \u015brody!<\/b><\/p><p><b>\u015aroda:\u00a0<\/b><\/p><p><b>16:00-17:00 Soli\u015bci, duety hip hop<\/b><\/p><p><b>17:00- 18:30 Soli\u015bci, duety taniec wsp\u00f3\u0142czesny<\/b><\/p><p><b>19:30-21:00 - TRAFIC (16-19 lat)<\/b><\/p><p><b>\u00a0<\/b><\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>","categoryId":69,"startDate":"2019-12-18T16:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w \u015brody!\u015aroda:\u00a016:00-17:00 Soli\u015bci, duety hip hop17:00- 18:30 Soli\u015bci, duety taniec wsp\u00f3\u0142czesny19:30-21:00 - TRAFIC (16-19 lat)\u00a0***Formacje taneczne BLITZ\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip h...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":65708,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T18:00:00+0100","name":"Plastyka dla dzieci","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p>\/ zaj\u0119cia grupowe \/ <\/p><p>Rozwijamy niczym nieskr\u0119powan\u0105 dzieci\u0119c\u0105 fantazj\u0119 oraz wra\u017cliwo\u015b\u0107 artystyczn\u0105 poprzez \u015bwiat sztuki. <br\/>Mali arty\u015bci pod okiem do\u015bwiadczonej instruktorki stworz\u0105 swoje indywidualne, niepowtarzalne dzie\u0142a, jak i otrzymaj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 wystawy swoich prac. <\/p><p>Dzieci zetkn\u0105 si\u0119 z wielk\u0105 sztuk\u0105 (kuratorskie oprowadzanie po aktualnych wystawach galerii \u201eWyspy Skarb\u00f3w\u201d), przygotuj\u0105 do udzia\u0142u w akcjach typu Artystyczne Ferie letnie i zimowe.<\/p><p><b>Grupa wiekowa<\/b>: dzieci 5 \u2013 15 lat<br\/><b>Cena<\/b>: 15 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 50 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107<\/b>: 1 raz w tygodniu, 90 minut<br\/><b>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/b><\/p><p><b>PROWADZENIE -\u00a0 Paulina Llera Arias<\/b>, Wyspiarka. Uko\u0144czy\u0142a Liceum Plastyczne w Gdyni Or\u0142owie o profilu Fotografia Artystyczna. <br\/>Absolwentka Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku (kierunek-\u00a0 Edukacja Artystyczna). Swoj\u0105 zawodow\u0105 przygod\u0119 kontynuowa\u0142a pracuj\u0105c przez kilka lat w pracowni plastycznej Teatru Miniatura, a od 2005 roku zwi\u0105zana jest z Gda\u0144skim Archipelagiem Kultury \u201eWyspa Skarb\u00f3w\u201d.<\/p><p>Zapisy:<\/p><p><b>\u201eWyspa Skarb\u00f3w\u201d Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15 (w dni robocze od godz. 10:00 do 20:00)<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":51,"startDate":"2019-12-18T16:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"\/ zaj\u0119cia grupowe \/ Rozwijamy niczym nieskr\u0119powan\u0105 dzieci\u0119c\u0105 fantazj\u0119 oraz wra\u017cliwo\u015b\u0107 artystyczn\u0105 poprzez \u015bwiat sztuki. Mali arty\u015bci pod okiem do\u015bwiadczonej instruktorki stworz\u0105 swoje indywidualne, niepowtarzalne dzie\u0142a, jak i otrzymaj...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":70019,"place":{"id":1131,"subname":"Kameralna","name":"Wejherowskie Centrum Kultury"},"endDate":"2019-12-18T17:30:00+0100","name":"\u015anie\u017cna paczka 2D dubbing","urls":{"www":"http:\/\/wck.org.pl\/kalendarium\/opis\/5140-sniezna-paczka.html"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/wck.org.pl\/images\/main\/M3N9S7O850E0A1l537S4J0z7Q6N5D7Z5.jpg"}],"descLong":"Najnowsza animacja wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rc\u00f3w film\u00f3w \u201eJAK UKRA\u015a\u0106 KSI\u0118\u017bYC\u201d, \u201eSEKRETNE \u017bYCIE ZWIERZAK\u00d3W DOMOWYCH\u201d, \u201eEPOKA LODOWCOWA 4\u201d. Porywaj\u0105ca komedia o przygodach arktycznego lisa i jego polarnych przyjaci\u00f3\u0142, kt\u00f3rzy musz\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107 si\u0142y w walce z podbiegunowym z\u0142oczy\u0144c\u0105. Swifty, polarny lis, pracuje na arktycznej poczcie, ale marzy skrycie o karierze psa-kuriera, kt\u00f3ra zwyczajowo przypisana jest psom husky. Pewnego dnia, by udowodni\u0107 swe niezwyk\u0142e umiej\u0119tno\u015bci postanawia osobi\u015bcie dostarczy\u0107 przesy\u0142k\u0119 do odleg\u0142ego adresata. U celu Swifty odkryje, \u017ce odbiorc\u0105 przesy\u0142ki jest ekscentryczny mors, kt\u00f3ry planuje roztopienie arktycznych lod\u00f3w, by zatopi\u0107 \u015bwiat i zyska\u0107 nad nim absolutn\u0105 w\u0142adz\u0119. Swifty musi skrzykn\u0105\u0107 swych najdzielniejszych przyjaci\u00f3\u0142, by pokrzy\u017cowa\u0107 te podst\u0119pne plany i pokaza\u0107 \u015bwiatu, \u017ce nie warto zadziera\u0107 z lis-tonoszem i jego ekip\u0105 lodowcow\u0105....","categoryId":1,"startDate":"2019-12-18T16:00:00+0100","organizer":{"id":156,"designation":"Wejherowskie Centrum Kultury"},"active":1,"descShort":"Najnowsza animacja wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rc\u00f3w film\u00f3w \u201eJAK UKRA\u015a\u0106 KSI\u0118\u017bYC\u201d, \u201eSEKRETNE \u017bYCIE ZWIERZAK\u00d3W DOMOWYCH\u201d, \u201eEPOKA LODOWCOWA 4\u201d. Porywaj\u0105ca komedia o przygodach arktycznego lisa i jego polarnych przyjaci\u00f3\u0142, kt\u00f3rzy musz\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":67072,"place":{"id":6,"subname":"Dom Sztuki","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T18:15:00+0100","name":"SOLI\u015aCI I DUETY \/ TANIEC WSP\u00d3\u0141CZESNY, MODERN, UNDERGROUND, JAZZ","urls":{"www":"http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Grafik taneczny _10.png"}],"descLong":"<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w \u015brody!<\/b><\/p><p><b>\u015aroda:\u00a0<\/b><\/p><p>16:15-17:00 Soli\u015bci, duety taniec wsp\u00f3\u0142czesny<\/p><p>17:00- 18:30 Freestyle hip hop ( soli\u015bci \u2013wszystkie grupy )<\/p><p>19:30-21:00 \u2013 dodatkowe treningi dla wybranych formacji<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>","categoryId":69,"startDate":"2019-12-18T16:15:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w \u015brody!\u015aroda:\u00a016:15-17:00 Soli\u015bci, duety taniec wsp\u00f3\u0142czesny17:00- 18:30 Freestyle hip hop ( soli\u015bci \u2013wszystkie grupy )19:30-21:00 \u2013 dodatkowe treningi dla wybranych formacji***Formacje tane...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":68900,"place":{"id":14,"subname":"Projektornia","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T23:59:59+0100","name":"EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU","urls":{"www":"http:\/\/projektornia.art.pl"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/30171651_1919429978091734_7864726450818849860_o_0.jpg"}],"descLong":"<p><b>EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU<\/b> - Zaj\u0119cia plastyczne, na kt\u00f3rych pojawiaj\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cne techniki pracy tw\u00f3rczej dostosowane do wieku i zainteresowa\u0144 uczestnik\u00f3w zaj\u0119\u0107, rozwijaj\u0105ce ich wyobra\u017ani\u0119 i zdolno\u015b\u0107 tw\u00f3rcz\u0105. Prace dzieci zg\u0142aszane s\u0105 regularnie do konkurs\u00f3w regionalnych i og\u00f3lnopolskich. \u00a0Zaj\u0119cia dla dw\u00f3ch grup rozpoczn\u0105 si\u0119 od pa\u017adziernika, dwa razy w tygodniu po 60 minut, wtorek i czwartek, godz. 16:15-17:15 lub 17:30-18:30. Koszt: 50 z\u0142 za miesi\u0105c; 25 z\u0142 raz w tygodniu; 10 z\u0142 za jedne zaj\u0119cia.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><b>Instruktorka: Izabela Terek-Jopkiewicz - <\/b>animatorka kultury, plastyczka, tw\u00f3rczyni teatralna,\u00a0 absolwentka Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. Wsp\u00f3\u0142pracuje przy wielu projektach teatralnych i plastycznych w kraju i za granic\u0105. Uczestniczy w wystawach zbiorowych, organizuje artystyczne spotkania edukacyjne dla szk\u00f3\u0142 i wydarzenia kulturalne dla szerokiej rzeszy odbiorc\u00f3w na terenie Tr\u00f3jmiasta. Stypendystka miasta Gda\u0144ska i Bremy. W 2012 otrzyma\u0142a nagrod\u0119 Prezydenta Miasta Gda\u0144ska za prac\u0119 plastyczno-teatraln\u0105 z dzie\u0107mi. Za\u0142o\u017cycielka teatru \u201ePIAN\u201d. W ramach zaj\u0119\u0107 w Projektorni GAK wsp\u00f3lnie z ma\u0142ymi artystami przygotowa\u0142a takie spektakle teatralne jak: \u201eO czym zapomnieli doro\u015bli\u201d, \u201eWiatr\u201d czy \u201eAwaria\u201d.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zapisy:<br\/>Projektornia Gda\u0144ski Archipelag Kultury<br\/>ul. Dworska 29a<br\/>tel. 58 343 46 91<br\/>e-mail: projektornia@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":51,"startDate":"2019-12-18T16:15:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU - Zaj\u0119cia plastyczne, na kt\u00f3rych pojawiaj\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cne techniki pracy tw\u00f3rczej dostosowane do wieku i zainteresowa\u0144 uczestnik\u00f3w zaj\u0119\u0107, rozwijaj\u0105ce ich wyobra\u017ani\u0119 i zdolno\u015b\u0107 tw\u00f3rcz\u0105. Prace dziec...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":68658,"place":{"id":14,"subname":"Projektornia","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T23:59:59+0100","name":"TANIEC ARTYSTYCZNY","urls":{"www":"http:\/\/projektornia.art.pl"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/19466469_1604315772936491_1714313162130643815_o.jpg"}],"descLong":"<p>Ciesz\u0105ce si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 zaj\u0119cia ruchowe. Podczas zaj\u0119\u0107 k\u0142adzie si\u0119 nacisk na rozw\u00f3j sprawno\u015bci fizycznej i poczucie rytmu, nauk\u0119 podstawowych figur gimnastycznych, prac\u0119 z rekwizytami przy muzyce. Zaj\u0119cia z ta\u0144ca artystycznego b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 od pa\u017adziernika, dwa razy z tygodniu po 60 minut dla ka\u017cdej z grup podstawowych:<\/p>grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca\u00a0 - \u00a0(dzieci w wieku od 5 do 7 lat),\u00a0 wtorek i czwartek, godz. 16:25-17:25, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciagrupa zaawansowana \u201e1\u201d - \u00a0(dzieci w wieku od 6 do 12 lat), poniedzia\u0142ek- \u015broda, godz. 16:25-17:25, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciagrupa zaawansowana \u201e0\u201d - \u00a0(dzieci w wieku od 6 do 12 lat), wtorek i czwartek, godz. 17:30-18:30, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciakadra - \u00a0poniedzia\u0142ek, godz. 17:30-18:30;\u00a0 \u015broda, godz. 17:30-19:30 , koszt: 95 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119cia<p>\u00a0<\/p><p><b>Instruktorka: Sandra Tryba \u2013 <\/b>swoj\u0105 przygod\u0119 z ta\u0144cem artystycznym rozpocz\u0119\u0142a w wieku 5 lat, \u00a0pocz\u0105tkowo w domu kultury Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury na gda\u0144skiej Oruni, p\u00f3\u017aniej w Brze\u017anie. Z wieloma sukcesami bra\u0142a udzia\u0142 w licznych konkursach ta\u0144ca artystycznego. W 2016 roku uko\u0144czy\u0142a kurs na instruktora rekreacji ruchowej o specjalizacji nowoczesne formy gimnastyki i obecnie jest instruktork\u0105 gimnastyki artystycznej w domu kultury Projektornia GAK.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zapisy:<br\/>Projektornia Gda\u0144ski Archipelag Kultury<br\/>ul. Dworska 29a<br\/>tel. 58 343 46 91<br\/>e-mail: projektornia@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":77,"startDate":"2019-12-18T16:25:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Ciesz\u0105ce si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 zaj\u0119cia ruchowe. Podczas zaj\u0119\u0107 k\u0142adzie si\u0119 nacisk na rozw\u00f3j sprawno\u015bci fizycznej i poczucie rytmu, nauk\u0119 podstawowych figur gimnastycznych, prac\u0119 z rekwizytami przy muzyce. Zaj\u0119cia z ta\u0144ca artystyczneg...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":64820,"place":{"id":6,"subname":"Dom Sztuki","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T18:30:00+0100","name":"Taneczne \u015brody z Inside i Nutkami w Domu Sztuki GAK \/ od 16:30 do 19:30","urls":{"www":"http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/1_1.png"}],"descLong":"<p><b>Techniki ta\u0144ca:\u00a0<\/b>taniec wsp\u00f3\u0142czesny, taniec klasyczny, taniec z przyborem, akrobatyka, inne formy\u00a0ta\u0144ca<\/p><p><b>\u015aroda:<\/b><\/p><p>16.30 Inside mini<\/p><p>17.30 Nutki gr. turniejowa\u00a0 (6-7 lat)<\/p><p>18.30 Inside\u00a0<\/p><p><b>Zaj\u0119cia prowadzi choreograf i instruktor:\u00a0<\/b>Patrycja Krause<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/Inside-Nutki-596542607143156\/<\/p>","categoryId":69,"startDate":"2019-12-18T16:30:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Techniki ta\u0144ca:\u00a0taniec wsp\u00f3\u0142czesny, taniec klasyczny, taniec z przyborem, akrobatyka, inne formy\u00a0ta\u0144ca\u015aroda:16.30 Inside mini17.30 Nutki gr. turniejowa\u00a0 (6-7 lat)18.30 Inside\u00a0Zaj\u0119cia prowadzi choreograf i instruktor:\u00a0Patrycja KrauseFB:\u00a0ht...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":64266,"place":{"id":6,"subname":"Dom Sztuki","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T19:00:00+0100","name":"Soli\u015bci\/Duety I TANIEC WSP\u00d3\u0141CZESNY, MODERN, UNDERGROUND, JAZZ","urls":{"www":"http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/2_10.png"}],"descLong":"<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w \u015brody!<\/b><\/p><p><b>\u015aroda:\u00a0<\/b><\/p><p>16:00-17:00 Soli\u015bci, duety hip hop<\/p><p>17:00- 18:30 Soli\u015bci, duety taniec wsp\u00f3\u0142czesny<\/p><p>19:30-21:00 - TRAFIC (16-19 lat)<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>","categoryId":69,"startDate":"2019-12-18T17:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w \u015brody!\u015aroda:\u00a016:00-17:00 Soli\u015bci, duety hip hop17:00- 18:30 Soli\u015bci, duety taniec wsp\u00f3\u0142czesny19:30-21:00 - TRAFIC (16-19 lat)***Formacje taneczne BLITZ\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":67033,"place":{"id":6,"subname":"Dom Sztuki","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T19:00:00+0100","name":"FREESTYLE \/ HIP HOP, STREET DANCE, HOUSE, HIP HOP OLDSCHOOL","urls":{"www":"http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Grafik taneczny _11.png"}],"descLong":"<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w \u015brody!<\/b><\/p><p><b>\u015aroda:\u00a0<\/b><\/p><p>16:15-17:00 Soli\u015bci, duety taniec wsp\u00f3\u0142czesny<\/p><p>17:00- 18:30 Freestyle hip hop ( soli\u015bci \u2013 wszystkie grupy )<\/p><p>19:30-21:00 \u2013 dodatkowe treningi dla wybranych formacji<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>","categoryId":69,"startDate":"2019-12-18T17:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w \u015brody!\u015aroda:\u00a016:15-17:00 Soli\u015bci, duety taniec wsp\u00f3\u0142czesny17:00- 18:30 Freestyle hip hop ( soli\u015bci \u2013 wszystkie grupy )19:30-21:00 \u2013 dodatkowe treningi dla wybranych formacji***Formacje tan...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":63461,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T18:00:00+0100","name":"Karate dla dzieci","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>Karate Shotokan dla dzieci w wieku od 7 lat. Zaj\u0119cia maj\u0105ce na celu poszerzenie i pog\u0142\u0119bienie sprawno\u015bci fizycznej, nauka samoobrony, \u0107wiczenia korekcyjne, \u0107wiczenia og\u00f3lnorozwojowe. Prowadz\u0105cy: Jerzy Guttkowski, instruktor samoobrony, od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym. Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim gruncie, nast\u0119pnie liczne wjazdy na seminaria i egzaminy oraz kontakty z takimi mistrzami jak: H. NISHIYAMA, H. OCHI, K.ENOEDA, H.SHIRAI, I.JORGA.<br\/><br\/><\/p>","categoryId":77,"startDate":"2019-12-18T17:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Karate Shotokan dla dzieci w wieku od 7 lat. Zaj\u0119cia maj\u0105ce na celu poszerzenie i pog\u0142\u0119bienie sprawno\u015bci fizycznej, nauka samoobrony, \u0107wiczenia korekcyjne, \u0107wiczenia og\u00f3lnorozwojowe. Prowadz\u0105cy: Jerzy Guttkowski, instruktor samoobrony, od 35...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":66048,"place":{"id":10,"subname":"Plama","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T19:00:00+0100","name":"Plastyka dla dzieci - klasy IV-VI (instr. Monika Krause)","urls":{"www":"http:\/\/plama.art.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p>Program zaj\u0119\u0107 to szeroka edukacja w zakresie plastyki. R\u00f3\u017cne techniki, podstawowe poj\u0119cia z dziedziny sztuki plastycznej. Atrakcyjna forma sp\u0119dzania wolnego czasu daj\u0105ca mo\u017cliwo\u015b\u0107 rozwoju talentu i nabywania nowych umiej\u0119tno\u015bci.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 w \u015brody w godzinach 17.00-19.00.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2019-12-18T17:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Program zaj\u0119\u0107 to szeroka edukacja w zakresie plastyki. R\u00f3\u017cne techniki, podstawowe poj\u0119cia z dziedziny sztuki plastycznej. Atrakcyjna forma sp\u0119dzania wolnego czasu daj\u0105ca mo\u017cliwo\u015b\u0107 rozwoju talentu i nabywania nowych umiej\u0119tno\u015bci.\u00a0Zaj\u0119cia...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":66082,"place":{"id":10,"subname":"Plama","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T19:00:00+0100","name":"Ceramika \u2013 starsza m\u0142odzie\u017c i doro\u015bli (instr. Miko\u0142aj Wyszkowski)","urls":{"www":"http:\/\/plama.art.pl"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/20180228_120939 (1).jpg"},{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/IMG_7711 (1).jpg"},{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/IMG_7737 (1).jpg"},{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/IMG_9071 (1).jpg"}],"descLong":"<p><p>Od stycznia do lipca 2019 roku prowadzi\u0142em zaj\u0119cia z ceramiki dla dzieci oraz doros\u0142ych w Domu Sztuki GAK na Stogach w Gda\u0144sku. Aktualnie znajduje si\u0119 na 4 roku rze\u017aby na Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. M\u00f3j dom od zawsze by\u0142 przepe\u0142niony sztuk\u0105, m\u00f3j Ojciec by\u0142 nauczycielem rze\u017aby, malarstwa i grafiki w liceum plastycznym wi\u0119c atmosfera udzieli\u0142a si\u0119 wszystkim domownikom w\u0142\u0105cznie ze mn\u0105.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 w \u015brody w godzinach 17.00-20.00.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p><\/p>","categoryId":51,"startDate":"2019-12-18T17:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Od stycznia do lipca 2019 roku prowadzi\u0142em zaj\u0119cia z ceramiki dla dzieci oraz doros\u0142ych w Domu Sztuki GAK na Stogach w Gda\u0144sku. Aktualnie znajduje si\u0119 na 4 roku rze\u017aby na Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. M\u00f3j dom od zawsze by\u0142 przepe\u0142nion...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":65529,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T19:00:00+0100","name":"J\u0119zyk niemiecki","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p>\/ zaj\u0119cia grupowe i indywidualne \/ <\/p><p>Nauka j\u0119zyka niemieckiego dla ka\u017cdego na r\u00f3\u017cnych poziomach zaawansowania. <br\/><\/p><p><b>Grupa wiekowa<\/b>: 5 + m\u0142odzie\u017c i doro\u015bli<br\/><b>Cena zaj\u0119\u0107 grupowych<\/b>:<br\/>100 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/>35 z\u0142 - jednorazowe zaj\u0119cia<br\/><b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107<\/b>: 1 raz w tygodniu, 45 minut<br\/><b>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/b><\/p><p><b>PROWADZENIE -\u00a0 Renata Kopi\u0144ska<\/b>, <br\/><\/p><p>Zapisy:<\/p><p><b>\u201eWyspa Skarb\u00f3w\u201d Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15 (w dni robocze od godz. 10:00 do 20:00)<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2019-12-18T17:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"\/ zaj\u0119cia grupowe i indywidualne \/ Nauka j\u0119zyka niemieckiego dla ka\u017cdego na r\u00f3\u017cnych poziomach zaawansowania. Grupa wiekowa: 5 + m\u0142odzie\u017c i doro\u015bliCena zaj\u0119\u0107 grupowych:100 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c35 z\u0142 - jednorazowe zaj\u0119ciaCz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":69737,"place":{"id":1414,"subname":"Biblioteka Manhattan (al. Grunwaldzka 82)","name":"Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"},"endDate":"2019-12-18T19:00:00+0100","name":"Teatrzyk Weso\u0142y Molik zaprasza...","urls":{"www":"http:\/\/wbpg.org.pl\/aktualnosc\/teatrzyk-weso%C5%82y-molik-zaprasza-2"},"attachments":[],"descLong":"na przedstawienie \"Worek \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja\"<br\/><br\/>","categoryId":61,"startDate":"2019-12-18T17:00:00+0100","organizer":{"id":50,"designation":"Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"},"active":1,"descShort":"na przedstawienie \"Worek \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja\"","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":67830,"place":{"id":6,"subname":"Dom Sztuki","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T19:30:00+0100","name":"J\u0118ZYK ANGIELSKI W DOMU SZTUKI GAK\/ GRUPA E2","urls":{"www":"http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Zaj\u0119cia Sta\u0142e Angielski.png"}],"descLong":"<p><p><b>W pa\u017adzierniku startuj\u0105 zaj\u0119cia z j\u0119zyka angielskiego w Domu Sztuki GAK!<\/b><\/p><\/p><p><p>\u00a0<\/p><p><b>Zaj\u0119cia: <\/b><\/p><\/p><p><p>Grupa E 2 -\u00a0Poniedzia\u0142ki i \u015arody: 17:30 - 18:15Grupa E 1 -\u00a0Poniedzia\u0142ki i \u015arody: 18:20 - 19:05<\/p><\/p><p><p>\u00a0<\/p><\/p><p><p><b>Warianty zaj\u0119\u0107:<\/b><\/p><\/p><p><p><b>J\u0119zyk angielski gr. do 8 os\u00f3b<\/b><\/p><\/p><p><p>Odp\u0142atno\u015b\u0107 semestralna: 400 z\u0142<\/p><\/p><p><p>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107: 2x45 min.w tygodniu.<\/p><\/p><p><p>Wiek uczestnika: od 7 roku \u017cycia<\/p><\/p><p><p><b>J\u0119zyk angielski gr. do 12 os\u00f3b<\/b><\/p><\/p><p><p>Odp\u0142atno\u015b\u0107 semestralna: 380 z\u0142<\/p><\/p><p><p>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107: 2x45 min.w tygodniu.<\/p><\/p><p><p>Wiek uczestnika: od 7 roku \u017cycia.<\/p><\/p><p><p><b>J\u0119zyk angielski gr. powy\u017cej 12 os\u00f3b<\/b><\/p><\/p><p><p>Odp\u0142atno\u015b\u0107 semestralna: 360 z\u0142<\/p><\/p><p><p>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107: 2x45 min.w tygodniu.<\/p><\/p><p><p>Wiek uczestnika: od 7 roku \u017cycia<\/p><\/p>","categoryId":83,"startDate":"2019-12-18T17:30:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"W pa\u017adzierniku startuj\u0105 zaj\u0119cia z j\u0119zyka angielskiego w Domu Sztuki GAK!\u00a0Zaj\u0119cia: Grupa E 2 -\u00a0Poniedzia\u0142ki i \u015arody: 17:30 - 18:15Grupa E 1 -\u00a0Poniedzia\u0142ki i \u015arody: 18:20 - 19:05\u00a0Warianty zaj\u0119\u0107:J\u0119zyk angielski gr. do 8 os\u00f3bOdp\u0142atno\u015b","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":63500,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T19:00:00+0100","name":"Samoobrona dla kobiet","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>Zaj\u0119cia dla doros\u0142ych. Combat Self Defense\u00a0 - system d\u017awigni obezw\u0142adniaj\u0105cych stosowany w zagro\u017ceniu \u017cycia i zdrowia ludzkiego. Nauka koncentracji, poprawa sprawno\u015bci fizycznej, opanowanie emocji w sytuacji zagro\u017cenia. Jerzy Guttkowski, instruktor samoobrony, od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim gruncie, nast\u0119pnie liczne wjazdy na seminaria i egzaminy oraz kontakty z takimi mistrzami jak: H. NISHIYAMA, H. OCHI, K.ENOEDA, H.SHIRAI, I.JORGA.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":77,"startDate":"2019-12-18T18:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Zaj\u0119cia dla doros\u0142ych. Combat Self Defense\u00a0 - system d\u017awigni obezw\u0142adniaj\u0105cych stosowany w zagro\u017ceniu \u017cycia i zdrowia ludzkiego. Nauka koncentracji, poprawa sprawno\u015bci fizycznej, opanowanie emocji w sytuacji zagro\u017cenia. Jerzy Guttkowski, in...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":67710,"place":{"id":9,"subname":"Winda","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T23:59:59+0100","name":"Rysunek i malarstwo dla dzieci od 10 do 15 lat","urls":{"www":"http:\/\/winda.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p>Zaj\u0119cia rozwijaj\u0105ce wra\u017cliwo\u015b\u0107 artystyczn\u0105 i zdolno\u015bci manualne dzieci w wieku 10-15 lat.<br\/>Prowadz\u0105ca: Magdalena Zi\u0119ba<br\/>80 z\u0142 miesi\u0105c<br\/>25 z\u0142 pojedyncze zaj\u0119cia<\/p>","categoryId":51,"startDate":"2019-12-18T18:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Zaj\u0119cia rozwijaj\u0105ce wra\u017cliwo\u015b\u0107 artystyczn\u0105 i zdolno\u015bci manualne dzieci w wieku 10-15 lat.Prowadz\u0105ca: Magdalena Zi\u0119ba80 z\u0142 miesi\u0105c25 z\u0142 pojedyncze zaj\u0119cia","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":65315,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T20:00:00+0100","name":"Zumba","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p>ZUMBA\u00aeFITNESS jest treningiem powsta\u0142ym przez po\u0142\u0105czenie ta\u0144ca z elementami fitness. Intensywno\u015b\u0107 poszczeg\u00f3lnych trening\u00f3w dostosowana jest do mo\u017cliwo\u015bci grupy. Celem zaj\u0119\u0107 jest przede wszystkim intensywne spalanie kalorii, natomiast forma treningu (energetyczna muzyka i mo\u017cliwo\u015b\u0107 \u015bpiewania) sprawia, \u017ce nie odczuwamy tego, \u017ce \u0107wiczymy.<\/p><p><b>Grupa wiekowa<\/b>: 14+ (tak\u017ce dla senior\u00f3w!)<br\/><b>Cena<\/b>: <br\/>20 z\u0142 - 1 godzina <br\/>70 z\u0142 - miesi\u0105c <br\/><br\/><b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107<\/b>: 1 raz w tygodniu, 50 minut<br\/><b>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/b><\/p><p><b>PROWADZENIE - Ola Kloska<\/b>. Z ta\u0144cem zwi\u0105zana od 7 roku \u017cycia, uczestniczka wielu kurs\u00f3w i warsztat\u00f3w tanecznych - pocz\u0105tkowo ta\u0144ce towarzyskie, narodowe. W 2005 roku pozna\u0142a reggaeton, najpierw jako styl muzyczny, a trzy lata p\u00f3\u017aniej na parkiecie. Mi\u0142o\u015b\u0107 do reggaetonu przerodzi\u0142a si\u0119 w zainteresowanie kultur\u0105 kraj\u00f3w Ameryki \u015arodkowej i Po\u0142udniowej i poznawanie innych styl\u00f3w: salsa, bachata, dancehall, a tak\u017ce sexy dance, afro dance czy hip-hop. Program ZUMBA\u00aeFITNESS odkry\u0142a w 2010 roku. Po\u0142\u0105czenie ta\u0144ca, fitnessu i gor\u0105cych rytm\u00f3w sta\u0142o si\u0119 jej najwi\u0119ksz\u0105 pasj\u0105 i sposobem na \u017cycie. Od kwietnia 2013 roku jest licencjonowan\u0105 instruktork\u0105 ZUMBA\u00aeFITNESS. Swoj\u0105 pasj\u0105 pragnie zara\u017ca\u0107 innych, pokazuj\u0105c jednocze\u015bnie, \u017ce trening nie musi by\u0107 nudny, a \u0107wicz\u0105c mo\u017cemy poczu\u0107 si\u0119 jak na imprezie :)<\/p><p>Zapisy:<\/p><p><b>\u201eWyspa Skarb\u00f3w\u201d Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15 (w dni robocze od godz. 10:00 do 20:00)<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":77,"startDate":"2019-12-18T18:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"ZUMBA\u00aeFITNESS jest treningiem powsta\u0142ym przez po\u0142\u0105czenie ta\u0144ca z elementami fitness. Intensywno\u015b\u0107 poszczeg\u00f3lnych trening\u00f3w dostosowana jest do mo\u017cliwo\u015bci grupy. Celem zaj\u0119\u0107 jest przede wszystkim intensywne spalanie kalorii, natomiast for...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":70012,"place":{"id":1131,"subname":"Kameralna","name":"Wejherowskie Centrum Kultury"},"endDate":"2019-12-18T20:10:00+0100","name":"Na no\u017ce","urls":{"www":"http:\/\/wck.org.pl\/kalendarium\/opis\/5145-na-noze-2d-napisy.html"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/wck.org.pl\/images\/main\/u113s9q0z0u0t1A5F714D7f8k0B0V042.jpg"}],"descLong":"Gwiazdorska obsada z Danielem Craigiem (James Bond) i Chrisem Evansem (Kapitan Ameryka) na czele, w thrillerze re\u017cysera &quot;Gwiezdnych wojen\u201d. Nowoczesne i pe\u0142ne czarnego humoru podej\u015bcie do klasycznej kryminalnej zagadki w stylu mistrzyni gatunku Agathy Christie. S\u0142ynny autor powie\u015bci kryminalnych Harlan Trombley zostaje znaleziony martwy w swej posiad\u0142o\u015bci dzie\u0144 po 85-tych urodzinach. \u015aledztwo prowadzi r\u00f3wnie elegancki, co dociekliwy detektyw Benoit Blanc. Dzie\u0144 przed fatalnym zej\u015bciem Trombleya w jego posiad\u0142o\u015bci odby\u0142a si\u0119 huczna uroczysto\u015b\u0107 z udzia\u0142em jego do\u015b\u0107 szczeg\u00f3lnej rodziny. Detektyw Blanc podejrzewa wszystkich, \u0142\u0105cznie z najbardziej oddan\u0105 s\u0142u\u017c\u0105c\u0105 denata. Z determinacj\u0105 i wpraw\u0105 przedziera si\u0119 przez sie\u0107 rodzinnych zale\u017cno\u015bci, zawi\u015bci, wzajemnych oskar\u017ce\u0144 i finansowych oczekiwa\u0144. Motyw ma tu ka\u017cdy, jak to w rodzinie. Okazji podczas urodzin seniora rodu r\u00f3wnie\u017c nie brakowa\u0142o nikomu, ale sprawca mo\u017ce by\u0107 tylko jeden. Zamkni\u0119ci w luksusowej posiad\u0142o\u015bci, poddani nieszablonowym metodom \u015bledczym Blanca, \u201ebliscy\u201d Trombleya zmuszeni s\u0105 do podj\u0119cia morderczej gry, kt\u00f3rej wynik do ostatniej chwili pozostanie zagadk\u0105. re\u017cyseria: Rian Johnson gatunek: komedia, thriller produkcja: USA obsada: Christopher Plummer, Don Johnson, Toni Collette, Daniel Craig, Chris Evans, Ana de Armas, Michael Channon...","categoryId":1,"startDate":"2019-12-18T18:00:00+0100","organizer":{"id":156,"designation":"Wejherowskie Centrum Kultury"},"active":1,"descShort":"Gwiazdorska obsada z Danielem Craigiem (James Bond) i Chrisem Evansem (Kapitan Ameryka) na czele, w thrillerze re\u017cysera &quot;Gwiezdnych wojen\u201d. Nowoczesne i pe\u0142ne czarnego humoru podej\u015bcie do klasycznej kryminalnej zagadki w stylu mistrzyni gat...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":69741,"place":{"id":2691,"subname":"Biblioteka Pilot\u00f3w (ul. Pilot\u00f3w 3)","name":"Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"},"endDate":"2019-12-18T20:00:00+0100","name":"Spotkanie autorskie z Magdalen\u0105 Grzeba\u0142kowsk\u0105","urls":{"www":"http:\/\/wbpg.org.pl\/aktualnosc\/spotkanie-autorskie-z-magdalen%C4%85-grzeba%C5%82kowsk%C4%85-0"},"attachments":[],"descLong":"Zapraszamy na spotkanie autorskie z Magdalen\u0105 Grzeba\u0142kowsk\u0105 po\u0142\u0105czone z promocj\u0105 ksi\u0105\u017cki \u201eKomeda. Osobiste \u017cycie jazzu\u201d.  Malina Midera (pianino) i Alicja Sobstyl (wokal) zaprezentuj\u0105 wybrane utwory Krzysztofa Komedy.  Spotkanie poprowadzi Dorota Kara\u015b.\n<br\/><br\/>Cz\u0142owiek tajemnica. Mruk. Mi\u0142y. U\u015bmiechni\u0119ty. Osobny \u2013 tak o nim m\u00f3wili. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 tego, co wiemy o Krzysztofie Komedzie, pochodzi ze wspomnie\u0144 jego \u017cony. Cz\u0119sto sprzecznych z tym, co pami\u0119taj\u0105 inni.\n\nBy pozna\u0107 prawd\u0119 o jednym z najwybitniejszych polskich muzyk\u00f3w, kt\u00f3rego ko\u0142ysank\u0119 z Dziecka Rosemary nuci\u0142 ca\u0142y \u015bwiat, Magdalena Grzeba\u0142kowska odwiedza mi\u0119dzy innymi pa\u0144stwa skandynawskie, Rosj\u0119 i Stany Zjednoczone. Odkrywa osobiste \u017cycie polskiego jazzu. Poznaje historie ludzi, kt\u00f3rzy dla muzyki porzucali prac\u0119, dzieci, dostatnie \u017cycie.\n\nMagdalena Grzeba\u0142kowska jest reporterk\u0105, autork\u0105 bestsellerowych ksi\u0105\u017cek: \u201eKsi\u0105dz Paradoks. Biografia Jana Twardowskiego\u201d, \u201eBeksi\u0144scy. Portret podw\u00f3jny\u201d oraz \u201e1945. Wojna i pok\u00f3j\u201d. Laureatka Nike Czytelnik\u00f3w 2016.\n\nOpisy pochodz\u0105 od wydawcy.\n\nTytu\u0142 \u201eKomeda. Osobiste \u017cycie jazzu\u201d zosta\u0142 nominowany do Pomorskiej Nagrody Literackiej za rok 2018 w kategorii Literacka Ksi\u0105\u017cka Roku.\n\nSpotkanie dofinansowane z dotacji z Rady Dzielnicy Zaspa M\u0142yniec","categoryId":96,"startDate":"2019-12-18T18:00:00+0100","organizer":{"id":50,"designation":"Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy na spotkanie autorskie z Magdalen\u0105 Grzeba\u0142kowsk\u0105 po\u0142\u0105czone z promocj\u0105 ksi\u0105\u017cki \u201eKomeda. Osobiste \u017cycie jazzu\u201d.  Malina Midera (pianino) i Alicja Sobstyl (wokal) zaprezentuj\u0105 wybrane utwory Krzysztofa Komedy.  Spotkanie poprowa...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":67904,"place":{"id":6,"subname":"Dom Sztuki","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T20:20:00+0100","name":"J\u0118ZYK ANGIELSKI W DOMU SZTUKI GAK \/ GRUPA E1","urls":{"www":"http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Zaj\u0119cia Sta\u0142e Angielski_0.png"}],"descLong":"<p><p><b>W pa\u017adzierniku startuj\u0105 zaj\u0119cia z j\u0119zyka angielskiego w Domu Sztuki GAK!<\/b><\/p><\/p><p><p>\u00a0<\/p><p><b>Zaj\u0119cia:<\/b><\/p><\/p><p><p>Grupa E 2 -\u00a0Poniedzia\u0142ki i \u015arody: 17:30 - 18:15Grupa E 1 -\u00a0Poniedzia\u0142ki i \u015arody: 18:20 - 19:05<\/p><\/p><p><p>\u00a0<\/p><\/p><p><p><b>Warianty zaj\u0119\u0107:<\/b><\/p><\/p><p><p><b>J\u0119zyk angielski gr. do 8 os\u00f3b<\/b><\/p><\/p><p><p>Odp\u0142atno\u015b\u0107 semestralna: 400 z\u0142<\/p><\/p><p><p>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107: 2x45 min.w tygodniu.<\/p><\/p><p><p>Wiek uczestnika: od 7 roku \u017cycia<\/p><\/p><p><p><b>J\u0119zyk angielski gr. do 12 os\u00f3b<\/b><\/p><\/p><p><p>Odp\u0142atno\u015b\u0107 semestralna: 380 z\u0142<\/p><\/p><p><p>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107: 2x45 min.w tygodniu.<\/p><\/p><p><p>Wiek uczestnika: od 7 roku \u017cycia.<\/p><\/p><p><p><b>J\u0119zyk angielski gr. powy\u017cej 12 os\u00f3b<\/b><\/p><\/p><p><p>Odp\u0142atno\u015b\u0107 semestralna: 360 z\u0142<\/p><\/p><p><p>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107: 2x45 min.w tygodniu.<\/p><\/p><p><p>Wiek uczestnika: od 7 roku \u017cycia<\/p><\/p>","categoryId":83,"startDate":"2019-12-18T18:20:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"W pa\u017adzierniku startuj\u0105 zaj\u0119cia z j\u0119zyka angielskiego w Domu Sztuki GAK!\u00a0Zaj\u0119cia:Grupa E 2 -\u00a0Poniedzia\u0142ki i \u015arody: 17:30 - 18:15Grupa E 1 -\u00a0Poniedzia\u0142ki i \u015arody: 18:20 - 19:05\u00a0Warianty zaj\u0119\u0107:J\u0119zyk angielski gr. do 8 os\u00f3bOdp\u0142atno\u015b\u0107...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":64662,"place":{"id":6,"subname":"Dom Sztuki","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T20:45:00+0100","name":"Gimnastyka wyszczuplaj\u0105ca z Agnieszk\u0105 Krause w Domu Sztuki GAK","urls":{"www":"http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/1_3.png"}],"descLong":"<p><b>Gimnastyka wyszczuplaj\u0105ca:<\/b><\/p><p><b>Zaj\u0119cia prowadzi:<\/b> Agnieszka Krause;<\/p><p><b>Terminy:<\/b> Poniedzia\u0142ek i \u015arody I gody. 18:45.<\/p>","categoryId":77,"startDate":"2019-12-18T18:45:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Gimnastyka wyszczuplaj\u0105ca:Zaj\u0119cia prowadzi: Agnieszka Krause;Terminy: Poniedzia\u0142ek i \u015arody I gody. 18:45.","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":63393,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T20:30:00+0100","name":"Karate dla m\u0142odzie\u017cy i doros\u0142ych","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>Karate Shotokan dla doros\u0142ych i m\u0142odzie\u017cy( powy\u017cej 15 lat). Kompletny system samoobrony(obrona, kontratak, d\u017awignie obezw\u0142adniaj\u0105ce, pady i nauka Kata). Wszystkie poziomy nauczania. Prowadz\u0105cy: Jerzy Guttkowski, instruktor samoobrony, od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim gruncie, nast\u0119pnie liczne wjazdy na seminaria i egzaminy oraz kontakty z takimi mistrzami jak: H. NISHIYAMA, H. OCHI, K.ENOEDA, H.SHIRAI, I.JORGA.<br\/><br\/><br\/><\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":77,"startDate":"2019-12-18T19:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Karate Shotokan dla doros\u0142ych i m\u0142odzie\u017cy( powy\u017cej 15 lat). Kompletny system samoobrony(obrona, kontratak, d\u017awignie obezw\u0142adniaj\u0105ce, pady i nauka Kata). Wszystkie poziomy nauczania. Prowadz\u0105cy: Jerzy Guttkowski, instruktor samoobrony, od 35 l...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":68228,"place":{"id":9,"subname":"Winda","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T23:59:59+0100","name":"Taniec towarzyski","urls":{"www":"http:\/\/winda.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p>Zaj\u0119cia grupowe obejmuj\u0105ce podstawy ta\u0144ca towarzyskiego. Nie musisz przyprowadza\u0107 partnera.\u00a0<br\/>prowadz\u0105cy: Robert Melon<br\/>19:15-20:45 w \u015brody lub czwartki<br\/>90min raz w tygodniu 240 z\u0142 za miesi\u0105c<\/p>","categoryId":69,"startDate":"2019-12-18T19:15:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Zaj\u0119cia grupowe obejmuj\u0105ce podstawy ta\u0144ca towarzyskiego. Nie musisz przyprowadza\u0107 partnera.\u00a0prowadz\u0105cy: Robert Melon19:15-20:45 w \u015brody lub czwartki90min raz w tygodniu 240 z\u0142 za miesi\u0105c","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":65869,"place":{"id":6,"subname":"Dom Sztuki","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-18T21:30:00+0100","name":"TRAFIC (16-19 lat) I TANIEC WSP\u00d3\u0141CZESNY, MODERN, UNDERGROUND, JAZZ","urls":{"www":"http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/2_11.png"}],"descLong":"<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w \u015brody!<\/b><\/p><p><b>\u015aroda:\u00a0<\/b><\/p><p>16:00-17:00 Soli\u015bci, duety hip hop<\/p><p>17:00- 18:30 Soli\u015bci, duety taniec wsp\u00f3\u0142czesny<\/p><p>19:30-21:00 - TRAFIC (16-19 lat)<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>","categoryId":69,"startDate":"2019-12-18T19:30:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w \u015brody!\u015aroda:\u00a016:00-17:00 Soli\u015bci, duety hip hop17:00- 18:30 Soli\u015bci, duety taniec wsp\u00f3\u0142czesny19:30-21:00 - TRAFIC (16-19 lat)***Formacje taneczne BLITZ\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":61921,"place":{"id":236,"subname":"Gda\u0144ski Teatr Szekspirowski","name":"Gda\u0144ski Teatr Szekspirowski"},"endDate":"2019-12-18T22:00:00+0100","name":"PAWE\u0141 DOMAGA\u0141A | koncert","urls":{"www":"https:\/\/teatrszekspirowski.pl\/wydarzenia\/pawel-domagala-koncert-2\/"},"attachments":[],"descLong":"<h3>Koncert Paw\u0142a Domaga\u0142y,jednego z najbardziej rozpoznawanych aktor\u00f3w m\u0142odego pokolenia, w TeatrzeSzekspirowskim 18 grudnia 2019 r.<\/h3><p><b>W\u00a0jego dorobku znajduje si\u0119 wiele r\u00f3l teatralnych, serialowych, a tak\u017ce filmowych.Nie ka\u017cdy jednak wie, \u017ce drug\u0105 najwi\u0119ksz\u0105 pasj\u0105 Paw\u0142a opr\u00f3cz aktorstwa jest muzyka. Pisze i wykonuje swoje piosenki od wielu lat, spe\u0142niaj\u0105c si\u0119 w artystycznie r\u00f3wnie\u017c na\u00a0tym polu.<\/b><\/p><p>Jesieni\u0105 2016 roku ukaza\u0142 si\u0119 d\u0142ugo wyczekiwany debiutancki album Paw\u0142a Domaga\u0142y <b>Opowiem Ci o\u00a0mnie<\/b>. P\u0142yta trafi\u0142a do serc szerokiego grona odbiorc\u00f3w, osi\u0105gaj\u0105c status Platynowej P\u0142yty.\u00a0 Nowe wydawnictwo ukaza\u0142o si\u0119 16 listopada i nosi tytu\u0142: <b>1984<\/b> - dot\u0105d ju\u017c dwukrotnie pokry\u0142o si\u0119 platyn\u0105.\u00a0 Na p\u0142ycie znalaz\u0142o si\u0119 12 premierowych piosenek. Album promuje piosenka <b>We\u017a nie pytaj<\/b>, kt\u00f3ra sta\u0142a si\u0119 wielkim przebojem, osi\u0105gaj\u0105c ju\u017c ponad 97 mln odtworze\u0144 na YouTube, oraz zyskuj\u0105c miano Przeboju Roku 2018 RMF FM.<\/p><p>https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iAc6Qr_sAXw<\/p><p>W dniu premiery p\u0142ytyrozpocz\u0119\u0142a si\u0119 trasa koncertowa <b>1984 TOUR<\/b> promuj\u0105ca to wydawnictwo, kt\u00f3ra dotychczas obj\u0119\u0142a ju\u017c prawie 60 miejsc i przyci\u0105gn\u0119\u0142a kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy fan\u00f3w.<\/p><p>Podczas kolejnej, czwartejcz\u0119\u015bci trasy Pawe\u0142 zaprezentuje, opr\u00f3cz znanego i oczekiwanego repertuaru\u2013 kilka piosenek z\u00a0przygotowywanej ju\u017c, trzeciej p\u0142yty Artysty, kt\u00f3rej premiera zapowiadana jest na 2020 rok.<\/p>","categoryId":19,"startDate":"2019-12-18T20:00:00+0100","organizer":{"id":56,"designation":"Gda\u0144ski Teatr Szekspirowski"},"active":1,"descShort":"Koncert Paw\u0142a Domaga\u0142y,jednego z najbardziej rozpoznawanych aktor\u00f3w m\u0142odego pokolenia, w TeatrzeSzekspirowskim 18 grudnia 2019 r.W\u00a0jego dorobku znajduje si\u0119 wiele r\u00f3l teatralnych, serialowych, a tak\u017ce filmowych.Nie ka\u017cdy jednak wie, \u017ce drug...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":70003,"place":{"id":1132,"subname":"G\u0142\u00f3wna","name":"Wejherowskie Centrum Kultury"},"endDate":"1970-01-01T01:00:00+0100","name":"KABARET HRABI","urls":{"www":"http:\/\/wck.org.pl\/kalendarium\/opis\/5141-kabaret-hrabi-quot-wady-i-waszki-quot.html"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/wck.org.pl\/images\/main\/h2447729D0A011r5t7n4C2Z5X6N4f7s3.jpg"}],"descLong":"[b]KABARET HRABI WADY I WASZKI[\/b] Nikt nie jest idealny. Ka\u017cdy ma jakie\u015b wady. Mniej lub bardziej upierdliwe. Wszystko zale\u017cy od tego, po kt\u00f3rej stronie si\u0119 jest. MY mamy wady, kt\u00f3re dodaj\u0105 nam uroku, czyni\u0105 nas bardziej interesuj\u0105cymi. Ale ONI maj\u0105 wady nie do zniesienia. MY nie jeste\u015bmy leniwi, my tylko dostrzegamy, \u017ce fajnie jest le\u017ce\u0107 na kanapie. To ONI s\u0105 leniwi. Tak zwyczajnie, w spos\u00f3b prosty, upierdliwy. Dlatego MY nie mamy wad, MY mamy WASZKI. \u201eWADY I WASZKI\u201d \u2013 to najnowszy program kabaretu HRABI, do objerzenia od po\u0142owy sierpnia 2018....","categoryId":77,"startDate":"2019-12-18T20:00:00+0100","organizer":{"id":156,"designation":"Wejherowskie Centrum Kultury"},"active":1,"descShort":"[b]KABARET HRABI WADY I WASZKI[\/b] Nikt nie jest idealny. Ka\u017cdy ma jakie\u015b wady. Mniej lub bardziej upierdliwe. Wszystko zale\u017cy od tego, po kt\u00f3rej stronie si\u0119 jest. MY mamy wady, kt\u00f3re dodaj\u0105 nam uroku, czyni\u0105 nas bardziej interesuj\u0105cymi. Ale...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":70011,"place":{"id":1131,"subname":"Kameralna","name":"Wejherowskie Centrum Kultury"},"endDate":"2019-12-18T22:30:00+0100","name":"Jak po\u015blubi\u0107 milionera?","urls":{"www":"http:\/\/wck.org.pl\/kalendarium\/opis\/5149-jak-poslubic-milionera.html"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/wck.org.pl\/images\/main\/63e2Y160g0h0a1e537i4y955F2D4H4U7.jpg"}],"descLong":"\u201eJak po\u015blubi\u0107 milionera\u201d to komediowy przewodnik dla wszystkich, kt\u00f3rzy marz\u0105 o szcz\u0119\u015bliwych zwi\u0105zkach. G\u0142\u00f3wni bohaterowie filmu zamiast czeka\u0107, a\u017c \u015blepy los ze\u015ble im upragnion\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107, bior\u0105 sprawy w swoje r\u0119ce i zapisuj\u0105 si\u0119 na kurs gwarantuj\u0105cy znalezienie drugiej po\u0142\u00f3wki. Oczywi\u015bcie, je\u015bli przy okazji oka\u017ce si\u0119, \u017ce wybranek serca jest milionerem, nikt nie b\u0119dzie przecie\u017c sk\u0142ada\u0107 reklamacji. Czy faktycznie istniej\u0105 sprawdzone metody uwodzenia, kt\u00f3re dzia\u0142aj\u0105 na wszystkich m\u0119\u017cczyzn? Co mo\u017cna, a czego absolutnie nie wolno robi\u0107 na pierwszej randce? Jak znale\u017a\u0107 mi\u0142o\u015b\u0107 i nie zepsu\u0107 wszystkiego w jeden dzie\u0144? Odpowied\u017a ju\u017c wkr\u00f3tce w kinach. W rolach g\u0142\u00f3wnych wyst\u0119puj\u0105: Ma\u0142gorzata Socha, Micha\u0142 Malinowski, Anita Soko\u0142owska, Ma\u0142gorzata Foremniak, Iwo Rajski, Piotr Polk, Wojciech Mecwaldowski, Miko\u0142aj Roznerski, Edyta Olsz\u00f3wka, Pawe\u0142 \u0141awrynowicz, Justyna Steczkowska, Julia Wieniawa, Micha\u0142 Czernecki, Nikodem Rozbicki, Wenanty Nosul, Kornelia Maciejewska, S\u0142awomir Orzechowski, Miko\u0142aj Cie\u015blak, Sebastian Stankiewicz, Julia Kuczy\u0144ska, Ewa Wachowicz, Marcin Szczurkiewicz, Katarzyna Kwiatkowska....","categoryId":1,"startDate":"2019-12-18T20:30:00+0100","organizer":{"id":156,"designation":"Wejherowskie Centrum Kultury"},"active":1,"descShort":"\u201eJak po\u015blubi\u0107 milionera\u201d to komediowy przewodnik dla wszystkich, kt\u00f3rzy marz\u0105 o szcz\u0119\u015bliwych zwi\u0105zkach. G\u0142\u00f3wni bohaterowie filmu zamiast czeka\u0107, a\u017c \u015blepy los ze\u015ble im upragnion\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107, bior\u0105 sprawy w swoje r\u0119ce i zapisuj\u0105 si","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":69814,"place":{"id":1947,"name":"Miasto Malbork"},"endDate":"2019-12-19T02:00:00+0100","name":"XXIX Festiwal Bo\u017ce Narodzenie w Sztuce","urls":{"www":"http:\/\/82-200.pl\/4207,XXIX-Festiwal-Boze-Narodzenie-w-Sztuce.html"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/m.82-200.pl\/2019\/11\/z9\/beznazwy-1-5277.jpg"}],"descLong":"Komitet Organizacyjny XXIX Festiwalu Bo\u017ce Narodzenie w Sztuce serdecznie zaprasza na koncerty, wystawy, przegl\u0105dy i konkursy.","categoryId":96,"startDate":"2019-12-19T00:00:00+0100","organizer":{"id":210,"designation":"Miasto Malbork"},"active":1,"descShort":"Komitet Organizacyjny XXIX Festiwalu Bo\u017ce Narodzenie w Sztuce serdecznie zaprasza na koncerty, wystawy, przegl\u0105dy i konkursy.","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":69260,"place":{"id":1868,"name":"Hala sportowa w Szemudzie"},"endDate":"2019-12-20T12:30:00+0100","name":"\u015awi\u0105teczne Spektakle dla Dzieci - \"KARCZMA DIAB\u0141A\"","urls":{"www":"http:\/\/gcksir.szemud.pl\/?p=78137"},"attachments":[],"descLong":"\u00a0\u201ePewnego dnia do po\u0142o\u017conej na odludziu karczmy, przybywa wielce tajemniczy go\u015b\u0107. Jego pe\u0142ne z\u0142ota kufry przyci\u0105gaj\u0105 uwag\u0119 z\u0142ych i chciwych w\u0142a\u015bcicieli karczmy. Pazerni na pieni\u0105dze ober\u017cy\u015bci postanawiaj\u0105 okra\u015b\u0107 swojego klienta. Podczas kradzie\u017cy, na plecach niecnych karczmarzy l\u0105duj\u0105 \u201esamobij\u0105ce kije\u201d, kt\u00f3re niemi\u0142osiernie otrzepuj\u0105 im sk\u00f3r\u0119. Ich krzyk i lament budz\u0105 tajemniczego go\u015bcia, kt\u00f3ry okazuje si\u0119 diab\u0142em.\nW\u0142adca piekie\u0142 daruje im \u017cycie w zamian za wsp\u00f3\u0142prac\u0119. Od tej chwili w karczmie zaczynaj\u0105 dzia\u0107 si\u0119 przedziwne historie\u2026 Jednak jak to zawsze w bajkach bywa, wszystko ko\u0144czy si\u0119 dobrze. Z\u0142o zostaje ukarane a dobro i mi\u0142o\u015b\u0107 zwyci\u0119\u017caj\u0105\u201d.\n\nTu\u017c przed \u015bwi\u0119tami Bo\u017cego Narodzenia zapraszamy dzieci na spektakl \"Karczma Diab\u0142a\". Ofert\u0119 kierujemy przede wszystkim do szk\u00f3\u0142, jednak widzowie indywidualni r\u00f3wnie\u017c b\u0119d\u0105 mogli naby\u0107 bilety i obejrze\u0107 spektakl.\n\nBilety w cenie 15 z\u0142 b\u0119d\u0105 do nabycia w siedzibie GCKSiR w Szemudzie, ul. Szkolna 4a ju\u017c od 15 listopada.\n\n\n\n[gallery order=\"DESC\" ids=\"78141,78139,78140,78142\" link=\"file\" size=\"300x150\"]","categoryId":96,"startDate":"2019-12-19T08:30:00+0100","organizer":{"id":68,"designation":"Gmina Szemud"},"active":1,"descShort":"\u00a0\u201ePewnego dnia do po\u0142o\u017conej na odludziu karczmy, przybywa wielce tajemniczy go\u015b\u0107. Jego pe\u0142ne z\u0142ota kufry przyci\u0105gaj\u0105 uwag\u0119 z\u0142ych i chciwych w\u0142a\u015bcicieli karczmy. Pazerni na pieni\u0105dze ober\u017cy\u015bci postanawiaj\u0105 okra\u015b\u0107 swojego klienta. ...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":68119,"place":{"id":9,"subname":"Winda","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T13:00:00+0100","name":"Zaj\u0119cia artystyczne dla maluch\u00f3w","urls":{"www":"http:\/\/winda.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p>UWAGA ZBIERAMY GRUP\u0118.<br\/>Zaj\u0119cia ruchowe, rytmika, zaj\u0119cia plastyczne, manualne. Gry \u0142\u0105cz\u0105ce zabaw\u0119 i rozw\u00f3j.<br\/>Prowadz\u0105ce: Dorota Koz\u0142owska, Julia Tyma\u0144ska, Lidia Zhukova.<br\/>2x 180 minut w tygodniu 140 z\u0142 za miesi\u0105c<br\/>3-5 lat\u00a0<br\/>\u00a0wtorki i czwartki 10:00-13:00<\/p>","categoryId":77,"startDate":"2019-12-19T10:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"UWAGA ZBIERAMY GRUP\u0118.Zaj\u0119cia ruchowe, rytmika, zaj\u0119cia plastyczne, manualne. Gry \u0142\u0105cz\u0105ce zabaw\u0119 i rozw\u00f3j.Prowadz\u0105ce: Dorota Koz\u0142owska, Julia Tyma\u0144ska, Lidia Zhukova.2x 180 minut w tygodniu 140 z\u0142 za miesi\u0105c3-5 lat\u00a0\u00a0wtorki i czwartki 10...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":70020,"place":{"id":1131,"subname":"Kameralna","name":"Wejherowskie Centrum Kultury"},"endDate":"2019-12-19T11:30:00+0100","name":"\u015anie\u017cna paczka 2D dubbing","urls":{"www":"http:\/\/wck.org.pl\/kalendarium\/opis\/5140-sniezna-paczka.html"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/wck.org.pl\/images\/main\/M3N9S7O850E0A1l537S4J0z7Q6N5D7Z5.jpg"}],"descLong":"Najnowsza animacja wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rc\u00f3w film\u00f3w \u201eJAK UKRA\u015a\u0106 KSI\u0118\u017bYC\u201d, \u201eSEKRETNE \u017bYCIE ZWIERZAK\u00d3W DOMOWYCH\u201d, \u201eEPOKA LODOWCOWA 4\u201d. Porywaj\u0105ca komedia o przygodach arktycznego lisa i jego polarnych przyjaci\u00f3\u0142, kt\u00f3rzy musz\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107 si\u0142y w walce z podbiegunowym z\u0142oczy\u0144c\u0105. Swifty, polarny lis, pracuje na arktycznej poczcie, ale marzy skrycie o karierze psa-kuriera, kt\u00f3ra zwyczajowo przypisana jest psom husky. Pewnego dnia, by udowodni\u0107 swe niezwyk\u0142e umiej\u0119tno\u015bci postanawia osobi\u015bcie dostarczy\u0107 przesy\u0142k\u0119 do odleg\u0142ego adresata. U celu Swifty odkryje, \u017ce odbiorc\u0105 przesy\u0142ki jest ekscentryczny mors, kt\u00f3ry planuje roztopienie arktycznych lod\u00f3w, by zatopi\u0107 \u015bwiat i zyska\u0107 nad nim absolutn\u0105 w\u0142adz\u0119. Swifty musi skrzykn\u0105\u0107 swych najdzielniejszych przyjaci\u00f3\u0142, by pokrzy\u017cowa\u0107 te podst\u0119pne plany i pokaza\u0107 \u015bwiatu, \u017ce nie warto zadziera\u0107 z lis-tonoszem i jego ekip\u0105 lodowcow\u0105....","categoryId":1,"startDate":"2019-12-19T10:00:00+0100","organizer":{"id":156,"designation":"Wejherowskie Centrum Kultury"},"active":1,"descShort":"Najnowsza animacja wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rc\u00f3w film\u00f3w \u201eJAK UKRA\u015a\u0106 KSI\u0118\u017bYC\u201d, \u201eSEKRETNE \u017bYCIE ZWIERZAK\u00d3W DOMOWYCH\u201d, \u201eEPOKA LODOWCOWA 4\u201d. Porywaj\u0105ca komedia o przygodach arktycznego lisa i jego polarnych przyjaci\u00f3\u0142, kt\u00f3rzy musz\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":67490,"place":{"id":1,"name":"Miejski Teatr MINIATURA"},"endDate":"2019-12-19T13:00:00+0100","name":"Magiczne \u015bwi\u0119ta Malwiny","urls":{"www":"http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/repertuar\/detail\/554\/magiczne-swieta-malwiny\/","tickets":"http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/bilety\/rezerwacje-indywidualne\/"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/media\/repertoire\/TM_MALW_prom_19.jpg"}],"descLong":"<p>scenariusz: <b>Agnieszka Kochanowska<\/b><br\/>opieka re\u017cyserska: <b>Romuald Wicza-Pokojski<\/b><br\/>asystent (re\u017cyseria): <b>Jacek Gierczak<br\/><\/b>asystent (animacja lalek): <b>Edyta Janusz-Ehrlich<\/b><br\/>muzyka i aran\u017cacje kol\u0119d: <b>Jowita Cie\u015blikiewicz<br\/><\/b>scenografia:<b> Maja Kanabaj<\/b><\/p>\n<p>obsada: <b>Jolanta Darewicz<\/b>, <b>Edyta Janusz-Ehrlich<\/b>, <b>Jacek Gierczak<\/b>, <b>Agnieszka Grzegorzewska<\/b>, <b>Wioleta Karpowicz<\/b>, <b>Piotr K\u0142udka<\/b>, <b>Hanna Mi\u015bkiewicz<\/b>, <b>Jadwiga Sankowska<\/b>, <b>Wojciech Stachura<\/b>, <b>Joanna Tomasik<\/b>, <b>Andrzej \u017bak<\/b>, <b>Magdalena \u017buli\u0144ska<\/b><\/p>\n<p>Premiera: <b>4 grudnia 2016<\/b>, Du\u017ca Scena Teatru Miniatura<\/p>\n<p>Dla widz\u00f3w<b>\u00a04+<br\/><\/b><\/p>\n<p>Czas trwania:<b> 1 h 15 minut (z przerw\u0105)<br\/><br\/><\/b><\/p>","categoryId":19,"startDate":"2019-12-19T11:00:00+0100","organizer":{"id":2,"designation":"Miejski Teatr MINIATURA"},"active":1,"descShort":"scenariusz: Agnieszka Kochanowskaopieka re\u017cyserska: Romuald Wicza-Pokojskiasystent (re\u017cyseria): Jacek Gierczakasystent (animacja lalek): Edyta Janusz-Ehrlichmuzyka i aran\u017cacje kol\u0119d: Jowita Cie\u015blikiewiczscenografia: Maja Kanabaj\nobsada: Jolanta ...","tickets":{"type":"tickets","startTicket":"14","endTicket":"30"}},{"id":48915,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T13:00:00+0100","name":"Warsztaty tw\u00f3rcze dla rodzic\u00f3w z ma\u0142ymi dzie\u0107mi","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>WARSZTATY\u00a0 TW\u00d3RCZE DLA MA\u0141YCH DZIECI Z RODZICAMI - prowadz\u0105ca Iwona Kope\u0107<\/p><p>Instruktor z wieloletnim do\u015bwiadczeniem w pracy z dzie\u0107mi. W latach 2007-2014 instruktor prowadz\u0105cy Zaj\u0119cia Artystyczne dla Maluch\u00f3w w Stacji Orunia GAK.<\/p><p>Dzieci w wieku 2,5-4 lat z opiekunami.<\/p><p>Celem zaj\u0119\u0107 jest rozwijanie umiej\u0119tno\u015bci manualnych, sprzyjaj\u0105cych tw\u00f3rczemu my\u015bleniu, wsp\u00f3lna zabawa i budowanie wi\u0119zi mi\u0119dzy rodzicem a dzieckiem, kszta\u0142towanie umiej\u0119tno\u015bci wyra\u017cania emocji poprzez \u015brodki artystyczne, obcowanie z r\u00f3\u017cnego rodzaju materia\u0142ami plastycznymi(wykorzystywanie materia\u0142\u00f3w odnawialnych), co sprzyja rozbudzeniu potrzeby tworzenia i uwra\u017cliwia na pi\u0119kno.<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2019-12-19T11:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"WARSZTATY\u00a0 TW\u00d3RCZE DLA MA\u0141YCH DZIECI Z RODZICAMI - prowadz\u0105ca Iwona Kope\u0107Instruktor z wieloletnim do\u015bwiadczeniem w pracy z dzie\u0107mi. W latach 2007-2014 instruktor prowadz\u0105cy Zaj\u0119cia Artystyczne dla Maluch\u00f3w w Stacji Orunia GAK.Dzieci w wieku...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":63626,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T12:30:00+0100","name":"Zaj\u0119cia artystyczne dla ma\u0142ych dzieci z opiekunami","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>Dla dzieci w wieku 2,5 \u2013 4 lat. Celem zaj\u0119\u0107 jest rozwijanie umiej\u0119tno\u015bci manualnych, sprzyjaj\u0105cych tw\u00f3rczemu my\u015bleniu, wsp\u00f3lna zabawa i budowanie wi\u0119zi mi\u0119dzy dzieckiem a rodzicem, kszta\u0142towanie umiej\u0119tno\u015bci wyra\u017cania emocji poprzez \u015brodki artystyczne, obcowanie z r\u00f3\u017cnego rodzaju materia\u0142ami plastycznymi\u00a0 (wykorzystywanie materia\u0142\u00f3w odnawialnych), co sprzyja rozbudzeniu potrzeby tworzenia i uwra\u017cliwia na pi\u0119kno. Prowadz\u0105ca: Iwona Kope\u0107, kt\u00f3ra <br\/>od wielu lat prowadzi zaj\u0119cia artystyczne i kreatywne dla dzieci w r\u00f3\u017cnym wieku. <br\/><br\/><\/p>","categoryId":51,"startDate":"2019-12-19T11:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Dla dzieci w wieku 2,5 \u2013 4 lat. Celem zaj\u0119\u0107 jest rozwijanie umiej\u0119tno\u015bci manualnych, sprzyjaj\u0105cych tw\u00f3rczemu my\u015bleniu, wsp\u00f3lna zabawa i budowanie wi\u0119zi mi\u0119dzy dzieckiem a rodzicem, kszta\u0142towanie umiej\u0119tno\u015bci wyra\u017cania emocji poprzez ","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":68328,"place":{"id":9,"subname":"Winda","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T14:55:00+0100","name":"Pianino","urls":{"www":"http:\/\/winda.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p>Nauka i doskonalenie gry na pianinie. Zaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 indywidualnie, godziny i daty spotka\u0144 mo\u017cna ustali\u0107 z prowadz\u0105cym.<br\/>Prowadz\u0105ca: Lidia Zhukova<br\/>wiek: 6-100 lat<br\/>140 z\u0142 za miesi\u0105c 60 min w tygodniu lub 2x 30min w tygodniu<br\/>pojedyncze zaj\u0119cia 35 z\u0142 za godzin\u0119 lub 17,5 z\u0142 za 30 min<\/p>","categoryId":35,"startDate":"2019-12-19T12:55:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Nauka i doskonalenie gry na pianinie. Zaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 indywidualnie, godziny i daty spotka\u0144 mo\u017cna ustali\u0107 z prowadz\u0105cym.Prowadz\u0105ca: Lidia Zhukovawiek: 6-100 lat140 z\u0142 za miesi\u0105c 60 min w tygodniu lub 2x 30min w tygodniupojedyncze zaj\u0119...","tickets":{"type":"free"}},{"id":69090,"place":{"id":6,"subname":"Dom Sztuki","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T17:00:00+0100","name":"Dom Sztuki Seniora","urls":{"www":"http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Baner na stron\u0119 internetow\u0105.png"}],"descLong":"<p>Wracamy z cyklem spotka\u0144 pt. <b>Dom Sztuki Seniora!<\/b>\u00a0To \u015bwietna okazja, aby tw\u00f3rczo sp\u0119dzi\u0107 czas w czwartkowe popo\u0142udnia. <\/p><p>Jest kultura, dobre ciasto, herbata, rozmowa. Seniorki i seniorzy z Gda\u0144ska i nie tylko,\u00a0zajrzyjcie do Domu Sztuki GAK, spotkajmy si\u0119 na Stogach!<br\/><br\/>Spotkania Domu Sztuki Seniora w ka\u017cdy czwartek od godziny 15:00.<\/p><p>\u00a0<b>Wst\u0119p wolny!<\/b><\/p><p><b>Dom Sztuki GAK<\/b><\/p><p><p><p><p>ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk - Stogi<\/p><\/p><p><p>tel.58 307 31 44<\/p><\/p><p><p>mail: domsztuki@gak.gda.pl<\/p><\/p><p><p><b>Zajrzyj na:<\/b><\/p><p>Stron\u0119 internetow\u0105:\u00a0http:\/\/domsztuki.gak.gda.pl\/<\/p><\/p><p><p>Facebooka:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/domsztukiGAK\/<\/p><\/p><\/p><\/p><p><b>Organizatorzy:<\/b><br\/>Miasto Gda\u0144sk<br\/>Gda\u0144ski Archipelag Kultury<br\/>Dom Sztuki GAK<br\/>#zajrzyjnaStogi<\/p>","categoryId":96,"startDate":"2019-12-19T15:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Wracamy z cyklem spotka\u0144 pt. Dom Sztuki Seniora!\u00a0To \u015bwietna okazja, aby tw\u00f3rczo sp\u0119dzi\u0107 czas w czwartkowe popo\u0142udnia. Jest kultura, dobre ciasto, herbata, rozmowa. Seniorki i seniorzy z Gda\u0144ska i nie tylko,\u00a0zajrzyjcie do Domu Sztuki GAK, spo...","tickets":{"type":"free"}},{"id":49412,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T17:00:00+0100","name":"PRZYSTANEK  PLANSZ\u00d3WKI","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>PRZYSTANEK PLANSZ\u00d3WKI - K\u0105cik Gier Planszowych (Zaj\u0119cia bezp\u0142atne)<\/p><p>M\u0142odzie\u017c i dzieci od 6 lat<\/p><p>Spotkania w klubie maj\u0105 na celu rozwianie w\u015br\u00f3d dzieci i m\u0142odzie\u017cy jednej z podstawowych form rozrywki jakimi s\u0105 gry planszowe. Ucz\u0105 one cierpliwo\u015bci, logicznego my\u015blenia, koncentracji, refleksu, kreatywno\u015bci. Mog\u0105 by\u0107 alternatyw\u0105 dla komputera i telewizora.<\/p><p>Do dyspozycji uczestnik\u00f3w s\u0105 gry klasyczne, logiczne, przygodowe, edukacyjne, puzzle i inne.<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":96,"startDate":"2019-12-19T15:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"PRZYSTANEK PLANSZ\u00d3WKI - K\u0105cik Gier Planszowych (Zaj\u0119cia bezp\u0142atne)M\u0142odzie\u017c i dzieci od 6 latSpotkania w klubie maj\u0105 na celu rozwianie w\u015br\u00f3d dzieci i m\u0142odzie\u017cy jednej z podstawowych form rozrywki jakimi s\u0105 gry planszowe. Ucz\u0105 one cierpliw...","tickets":{"type":"free"}},{"id":66117,"place":{"id":10,"subname":"Plama","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T17:00:00+0100","name":"Ceramika \u2013 dzieci (instr. Miko\u0142aj Wyszkowski)","urls":{"www":"http:\/\/plama.art.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p>Od stycznia do lipca 2019 roku prowadzi\u0142em zaj\u0119cia z ceramiki dla dzieci oraz doros\u0142ych w Domu Sztuki GAK na Stogach w Gda\u0144sku. Aktualnie znajduje si\u0119 na 4 roku rze\u017aby na Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. M\u00f3j dom od zawsze by\u0142 przepe\u0142niony sztuk\u0105, m\u00f3j Ojciec by\u0142 nauczycielem rze\u017aby, malarstwa i grafiki w liceum plastycznym wi\u0119c atmosfera udzieli\u0142a si\u0119 wszystkim domownikom w\u0142\u0105cznie ze mn\u0105.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 w czwartki w godzinach 15.00-17.00.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2019-12-19T15:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Od stycznia do lipca 2019 roku prowadzi\u0142em zaj\u0119cia z ceramiki dla dzieci oraz doros\u0142ych w Domu Sztuki GAK na Stogach w Gda\u0144sku. Aktualnie znajduje si\u0119 na 4 roku rze\u017aby na Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. M\u00f3j dom od zawsze by\u0142 przepe\u0142nion...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":66151,"place":{"id":10,"subname":"Plama","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T17:00:00+0100","name":"Rysunek, malarstwo \u2013 m\u0142odsza m\u0142odzie\u017c (instr. Aleksandra Fronc)","urls":{"www":"http:\/\/plama.art.pl"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/41438890_10156111042107690_5152304779019419648_n_1.jpg"},{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/41450095_10156111041712690_4825107861103181824_o_2.jpg"},{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Ola Fronc 3.jpg"},{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Ola Fronc_0.jpg"}],"descLong":"<p><p>Ola Fronc \u2013 ur. 10 kwietnia 1990 w Pabianicach, w 2014 obroni\u0142a dyplom na Wydziale Malarstwa Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku w pracowni prof. Jerzego Ostrog\u00f3rskiego. Plastycznego \u015bwiata do\u015bwiadcza ju\u017c od 17 lat i bardzo dobrze si\u0119 w nim czuje. Lubi towarzyszy\u0107 ludziom w ich rozwoju na polu tw\u00f3rczym i podchodzi to tego bardzo indywidualnie, lubi dzieli\u0107 si\u0119 wiedz\u0105 i wymy\u015bla\u0107 \u0107wiczenia uwalniaj\u0105ce kreatywno\u015b\u0107. Mieszka i pracuje w Gda\u0144sku, zajmuje si\u0119 malarstwem oraz tatuowaniem.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>www.olafronc.com<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Artist statement:<\/p><p>\"Obraz to dla mnie zapis procesu wchodzenia w g\u0142\u0119boki kontakt ze swoja intuicj\u0105. Na p\u0142\u00f3tnach przedstawiam RELACJE i UCZUCIA kontrastuj\u0105c czyste kolory z brudnymi, zamaszyste machni\u0119cia szpachl\u0105 z subtelnie wystudiowanym przez p\u0119dzel detalem. Raz jest g\u0119sto i duszno, a raz transparentnie i lekko. Malowanie traktuj\u0119 jak nawi\u0105zywanie relacji, pytaj\u0105c siebie czego chc\u0119 od obrazu, a nawet czego obraz potrzebuje ode mnie. W wyciszeniu przychodzi dialog z ukazuj\u0105cymi si\u0119 postaciami, kt\u00f3ry czasem przelewam na papier, a czasem nie.\"<\/p><p>Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 w czwartki w godzinach 15.00-17.00.<\/p><\/p>","categoryId":83,"startDate":"2019-12-19T15:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Ola Fronc \u2013 ur. 10 kwietnia 1990 w Pabianicach, w 2014 obroni\u0142a dyplom na Wydziale Malarstwa Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku w pracowni prof. Jerzego Ostrog\u00f3rskiego. Plastycznego \u015bwiata do\u015bwiadcza ju\u017c od 17 lat i bardzo dobrze si\u0119 w nim c...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":64309,"place":{"id":6,"subname":"Dom Sztuki","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T18:00:00+0100","name":"BLITZ gr. pocz\u0105tkuj\u0105ca (10-13 lat) I I HIP HOP, STREET DANCE, HOUSE, HIP HOP OLDSCHOOL","urls":{"www":"http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/2_12.png"}],"descLong":"<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w czwartki!<\/b><\/p><p><b>Czwartek:<\/b><\/p><p>16:00-17:00 BLITZ gr. pocz\u0105tkuj\u0105ca (10-13 lat)<\/p><p>17:00-17:45 BUBBLE crew gr. pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat)<\/p><p>17:45-18:40 BUBBLE crew gr. koncertowa(6-9 lat)<\/p><p>18:40-20:00 BLITZ Squad (15-17 lat)<\/p><p>20:00\u201321:30THE BEST OF BLITZ (30+)<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>","categoryId":69,"startDate":"2019-12-19T16:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w czwartki!Czwartek:16:00-17:00 BLITZ gr. pocz\u0105tkuj\u0105ca (10-13 lat)17:00-17:45 BUBBLE crew gr. pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat)17:45-18:40 BUBBLE crew gr. koncertowa(6-9 lat)18:40-20:00 BLITZ Squad (15-17 lat)20:00\u2013...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":64863,"place":{"id":6,"subname":"Dom Sztuki","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T18:00:00+0100","name":"Taneczne czwartki z Inside i Nutkami w Domu Sztuki GAK \/ od 16:00 do 18:00","urls":{"www":"http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/1_2.png"}],"descLong":"<p><b>Techniki ta\u0144ca:\u00a0<\/b>taniec wsp\u00f3\u0142czesny, taniec klasyczny, taniec z przyborem, akrobatyka, inne formy\u00a0ta\u0144ca<\/p><p><b>Czwartek:<\/b><\/p><p>16.00 gr. przygotowawcza (4-6 lat)<\/p><p>17.00 Solistki<\/p><p><b>Zaj\u0119cia prowadzi choreograf i instruktor:\u00a0<\/b>Patrycja Krause<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/Inside-Nutki-596542607143156\/<\/p>","categoryId":69,"startDate":"2019-12-19T16:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Techniki ta\u0144ca:\u00a0taniec wsp\u00f3\u0142czesny, taniec klasyczny, taniec z przyborem, akrobatyka, inne formy\u00a0ta\u0144caCzwartek:16.00 gr. przygotowawcza (4-6 lat)17.00 SolistkiZaj\u0119cia prowadzi choreograf i instruktor:\u00a0Patrycja KrauseFB:\u00a0https:\/\/www.facebook....","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":67346,"place":{"id":6,"subname":"Dom Sztuki","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T18:00:00+0100","name":"SOLI\u015aCI I DUETY\/ TANIEC WSP\u00d3\u0141CZESNY, MODERN, UNDERGROUND, JAZZ","urls":{"www":"http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Grafik taneczny _4.png"}],"descLong":"<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w czwartki!<\/b><\/p><p><b>Czwartek:<\/b><\/p><p>16:00- 17:00 Soli\u015bci, duety taniec wsp\u00f3\u0142czesny<\/p><p>17:00-17:45 BUBBLE crew pocz\u0105tkuj\u0105ca ( 4-6 lat )<\/p><p>17:45- 18:40 BUBBLE crew koncertowa\u00a0 ( 6-9 lat )<\/p><p>18:40- 20:00 BLITZ Squad ( 15-17 lat )<\/p><p>20:00 \u2013 21:30\u00a0 THE BEST OF BLITZ ( 30+ )<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>","categoryId":69,"startDate":"2019-12-19T16:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w czwartki!Czwartek:16:00- 17:00 Soli\u015bci, duety taniec wsp\u00f3\u0142czesny17:00-17:45 BUBBLE crew pocz\u0105tkuj\u0105ca ( 4-6 lat )17:45- 18:40 BUBBLE crew koncertowa\u00a0 ( 6-9 lat )18:40- 20:00 BLITZ Squad ( 15-17 lat )20:0...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":63702,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T17:00:00+0100","name":"Taniec artystyczny","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>Zaj\u0119cia z ta\u0144ca artystycznego to forma ruchu dla dziewczynek z elementami ta\u0144ca, akrobatyki, \u0107wicze\u0144 z przyborami. Wp\u0142ywaj\u0105 pozytywnie zar\u00f3wno na \u015bwiadomo\u015b\u0107 cia\u0142a jak te\u017c s\u0105 doskona\u0142\u0105 aktywn\u0105 form\u0105 sp\u0119dzania wolnego czasu. Prowadz\u0105ca: Katarzyna Rzyman,absolwentka Akademii Medycznej. Trener z siedmioletnim do\u015bwiadczeniem, reprezentantka Mistrzostw Polski i \u015awiata federacji FIG i FISAF, medalistka Mistrzostw Polski federacji FISAF.<\/p>","categoryId":77,"startDate":"2019-12-19T16:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Zaj\u0119cia z ta\u0144ca artystycznego to forma ruchu dla dziewczynek z elementami ta\u0144ca, akrobatyki, \u0107wicze\u0144 z przyborami. Wp\u0142ywaj\u0105 pozytywnie zar\u00f3wno na \u015bwiadomo\u015b\u0107 cia\u0142a jak te\u017c s\u0105 doskona\u0142\u0105 aktywn\u0105 form\u0105 sp\u0119dzania wolnego czasu. Prowadz","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":67784,"place":{"id":9,"subname":"Winda","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T23:59:59+0100","name":"Rze\u017aba i ceramika dla dzieci od lat 5 do 13","urls":{"www":"http:\/\/winda.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p>Nauka tworzenia w glinie i wypalania ceramiki<br\/>60 min. w tygodniu 70 z\u0142 za miesi\u0105c<br\/>jednorazowe zaj\u0119cia 35 z\u0142<br\/>16:00-17:00 Czwartek<br\/>prowadz\u0105ca Paulina Stokowska<br\/><br\/><br\/><\/p>","categoryId":51,"startDate":"2019-12-19T16:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Nauka tworzenia w glinie i wypalania ceramiki60 min. w tygodniu 70 z\u0142 za miesi\u0105cjednorazowe zaj\u0119cia 35 z\u014216:00-17:00 Czwartekprowadz\u0105ca Paulina Stokowska","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":70021,"place":{"id":1131,"subname":"Kameralna","name":"Wejherowskie Centrum Kultury"},"endDate":"2019-12-19T17:30:00+0100","name":"\u015anie\u017cna paczka 2D dubbing","urls":{"www":"http:\/\/wck.org.pl\/kalendarium\/opis\/5140-sniezna-paczka.html"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/wck.org.pl\/images\/main\/M3N9S7O850E0A1l537S4J0z7Q6N5D7Z5.jpg"}],"descLong":"Najnowsza animacja wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rc\u00f3w film\u00f3w \u201eJAK UKRA\u015a\u0106 KSI\u0118\u017bYC\u201d, \u201eSEKRETNE \u017bYCIE ZWIERZAK\u00d3W DOMOWYCH\u201d, \u201eEPOKA LODOWCOWA 4\u201d. Porywaj\u0105ca komedia o przygodach arktycznego lisa i jego polarnych przyjaci\u00f3\u0142, kt\u00f3rzy musz\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107 si\u0142y w walce z podbiegunowym z\u0142oczy\u0144c\u0105. Swifty, polarny lis, pracuje na arktycznej poczcie, ale marzy skrycie o karierze psa-kuriera, kt\u00f3ra zwyczajowo przypisana jest psom husky. Pewnego dnia, by udowodni\u0107 swe niezwyk\u0142e umiej\u0119tno\u015bci postanawia osobi\u015bcie dostarczy\u0107 przesy\u0142k\u0119 do odleg\u0142ego adresata. U celu Swifty odkryje, \u017ce odbiorc\u0105 przesy\u0142ki jest ekscentryczny mors, kt\u00f3ry planuje roztopienie arktycznych lod\u00f3w, by zatopi\u0107 \u015bwiat i zyska\u0107 nad nim absolutn\u0105 w\u0142adz\u0119. Swifty musi skrzykn\u0105\u0107 swych najdzielniejszych przyjaci\u00f3\u0142, by pokrzy\u017cowa\u0107 te podst\u0119pne plany i pokaza\u0107 \u015bwiatu, \u017ce nie warto zadziera\u0107 z lis-tonoszem i jego ekip\u0105 lodowcow\u0105....","categoryId":1,"startDate":"2019-12-19T16:00:00+0100","organizer":{"id":156,"designation":"Wejherowskie Centrum Kultury"},"active":1,"descShort":"Najnowsza animacja wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rc\u00f3w film\u00f3w \u201eJAK UKRA\u015a\u0106 KSI\u0118\u017bYC\u201d, \u201eSEKRETNE \u017bYCIE ZWIERZAK\u00d3W DOMOWYCH\u201d, \u201eEPOKA LODOWCOWA 4\u201d. Porywaj\u0105ca komedia o przygodach arktycznego lisa i jego polarnych przyjaci\u00f3\u0142, kt\u00f3rzy musz\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":70014,"place":{"id":1132,"subname":"G\u0142\u00f3wna","name":"Wejherowskie Centrum Kultury"},"endDate":"2019-12-19T18:35:00+0100","name":"Gwiezdne wojny: Skywalker. Odrodzenie 2D dubbing","urls":{"www":"http:\/\/wck.org.pl\/kalendarium\/opis\/5144-gwiezdne-wojny-skywalker-odrodzenie-2d-dubbing.html"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/wck.org.pl\/images\/main\/78Y2u3z5e0M0h1K5r764s6E9X3g9M7U6.jpg"}],"descLong":"Lucasfilm i re\u017cyser J.J. Abrams raz jeszcze \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y, aby zabra\u0107 widz\u00f3w w spektakularn\u0105 podr\u00f3\u017c do odleg\u0142ej galaktyki w filmie Gwiezdne wojny: Skywalker. Odrodzenie. Saga rodziny Skywalker\u00f3w dobiega ko\u0144ca. Tego po prostu nie mo\u017cna przegapi\u0107! Czym zaskocz\u0105 w finale tw\u00f3rcy jednej z najbardziej kultowych serii w historii kina? Jaki b\u0119dzie fina\u0142 odwiecznej batalii pomi\u0119dzy jasn\u0105 i ciemn\u0105 stron\u0105 mocy? Ostatnia ods\u0142ona kultowej sagi Lucasfilm Gwiezdne wojny: Skywalker. Odrodzenie w kinach od 19 grudnia!...","categoryId":1,"startDate":"2019-12-19T16:00:00+0100","organizer":{"id":156,"designation":"Wejherowskie Centrum Kultury"},"active":1,"descShort":"Lucasfilm i re\u017cyser J.J. Abrams raz jeszcze \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y, aby zabra\u0107 widz\u00f3w w spektakularn\u0105 podr\u00f3\u017c do odleg\u0142ej galaktyki w filmie Gwiezdne wojny: Skywalker. Odrodzenie. Saga rodziny Skywalker\u00f3w dobiega ko\u0144ca. Tego po prostu nie mo\u017cna prze...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":68901,"place":{"id":14,"subname":"Projektornia","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T23:59:59+0100","name":"EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU","urls":{"www":"http:\/\/projektornia.art.pl"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/30171651_1919429978091734_7864726450818849860_o_0.jpg"}],"descLong":"<p><b>EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU<\/b> - Zaj\u0119cia plastyczne, na kt\u00f3rych pojawiaj\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cne techniki pracy tw\u00f3rczej dostosowane do wieku i zainteresowa\u0144 uczestnik\u00f3w zaj\u0119\u0107, rozwijaj\u0105ce ich wyobra\u017ani\u0119 i zdolno\u015b\u0107 tw\u00f3rcz\u0105. Prace dzieci zg\u0142aszane s\u0105 regularnie do konkurs\u00f3w regionalnych i og\u00f3lnopolskich. \u00a0Zaj\u0119cia dla dw\u00f3ch grup rozpoczn\u0105 si\u0119 od pa\u017adziernika, dwa razy w tygodniu po 60 minut, wtorek i czwartek, godz. 16:15-17:15 lub 17:30-18:30. Koszt: 50 z\u0142 za miesi\u0105c; 25 z\u0142 raz w tygodniu; 10 z\u0142 za jedne zaj\u0119cia.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><b>Instruktorka: Izabela Terek-Jopkiewicz - <\/b>animatorka kultury, plastyczka, tw\u00f3rczyni teatralna,\u00a0 absolwentka Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. Wsp\u00f3\u0142pracuje przy wielu projektach teatralnych i plastycznych w kraju i za granic\u0105. Uczestniczy w wystawach zbiorowych, organizuje artystyczne spotkania edukacyjne dla szk\u00f3\u0142 i wydarzenia kulturalne dla szerokiej rzeszy odbiorc\u00f3w na terenie Tr\u00f3jmiasta. Stypendystka miasta Gda\u0144ska i Bremy. W 2012 otrzyma\u0142a nagrod\u0119 Prezydenta Miasta Gda\u0144ska za prac\u0119 plastyczno-teatraln\u0105 z dzie\u0107mi. Za\u0142o\u017cycielka teatru \u201ePIAN\u201d. W ramach zaj\u0119\u0107 w Projektorni GAK wsp\u00f3lnie z ma\u0142ymi artystami przygotowa\u0142a takie spektakle teatralne jak: \u201eO czym zapomnieli doro\u015bli\u201d, \u201eWiatr\u201d czy \u201eAwaria\u201d.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zapisy:<br\/>Projektornia Gda\u0144ski Archipelag Kultury<br\/>ul. Dworska 29a<br\/>tel. 58 343 46 91<br\/>e-mail: projektornia@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":51,"startDate":"2019-12-19T16:15:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU - Zaj\u0119cia plastyczne, na kt\u00f3rych pojawiaj\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cne techniki pracy tw\u00f3rczej dostosowane do wieku i zainteresowa\u0144 uczestnik\u00f3w zaj\u0119\u0107, rozwijaj\u0105ce ich wyobra\u017ani\u0119 i zdolno\u015b\u0107 tw\u00f3rcz\u0105. Prace dziec...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":68659,"place":{"id":14,"subname":"Projektornia","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T23:59:59+0100","name":"TANIEC ARTYSTYCZNY","urls":{"www":"http:\/\/projektornia.art.pl"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/19466469_1604315772936491_1714313162130643815_o.jpg"}],"descLong":"<p>Ciesz\u0105ce si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 zaj\u0119cia ruchowe. Podczas zaj\u0119\u0107 k\u0142adzie si\u0119 nacisk na rozw\u00f3j sprawno\u015bci fizycznej i poczucie rytmu, nauk\u0119 podstawowych figur gimnastycznych, prac\u0119 z rekwizytami przy muzyce. Zaj\u0119cia z ta\u0144ca artystycznego b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 od pa\u017adziernika, dwa razy z tygodniu po 60 minut dla ka\u017cdej z grup podstawowych:<\/p>grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca\u00a0 - \u00a0(dzieci w wieku od 5 do 7 lat),\u00a0 wtorek i czwartek, godz. 16:25-17:25, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciagrupa zaawansowana \u201e1\u201d - \u00a0(dzieci w wieku od 6 do 12 lat), poniedzia\u0142ek- \u015broda, godz. 16:25-17:25, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciagrupa zaawansowana \u201e0\u201d - \u00a0(dzieci w wieku od 6 do 12 lat), wtorek i czwartek, godz. 17:30-18:30, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciakadra - \u00a0poniedzia\u0142ek, godz. 17:30-18:30;\u00a0 \u015broda, godz. 17:30-19:30 , koszt: 95 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119cia<p>\u00a0<\/p><p><b>Instruktorka: Sandra Tryba \u2013 <\/b>swoj\u0105 przygod\u0119 z ta\u0144cem artystycznym rozpocz\u0119\u0142a w wieku 5 lat, \u00a0pocz\u0105tkowo w domu kultury Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury na gda\u0144skiej Oruni, p\u00f3\u017aniej w Brze\u017anie. Z wieloma sukcesami bra\u0142a udzia\u0142 w licznych konkursach ta\u0144ca artystycznego. W 2016 roku uko\u0144czy\u0142a kurs na instruktora rekreacji ruchowej o specjalizacji nowoczesne formy gimnastyki i obecnie jest instruktork\u0105 gimnastyki artystycznej w domu kultury Projektornia GAK.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zapisy:<br\/>Projektornia Gda\u0144ski Archipelag Kultury<br\/>ul. Dworska 29a<br\/>tel. 58 343 46 91<br\/>e-mail: projektornia@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":77,"startDate":"2019-12-19T16:25:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Ciesz\u0105ce si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 zaj\u0119cia ruchowe. Podczas zaj\u0119\u0107 k\u0142adzie si\u0119 nacisk na rozw\u00f3j sprawno\u015bci fizycznej i poczucie rytmu, nauk\u0119 podstawowych figur gimnastycznych, prac\u0119 z rekwizytami przy muzyce. Zaj\u0119cia z ta\u0144ca artystyczneg...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":67150,"place":{"id":6,"subname":"Dom Sztuki","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T19:00:00+0100","name":"BUBBLE crew gr. pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat) I HIP HOP, STREET DANCE, HOUSE, HIP HOP OLDSCHOOL","urls":{"www":"http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Grafik taneczny _12.png"}],"descLong":"<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w czwartki!<\/b><\/p><p><b>Czwartek:<\/b><\/p><p>16:00- 17:00 Soli\u015bci, duety taniec wsp\u00f3\u0142czesny<\/p><p>17:00-17:45 BUBBLE crew pocz\u0105tkuj\u0105ca ( 4-6 lat )<\/p><p>17:45- 18:40 BUBBLE crew koncertowa\u00a0 ( 6-9 lat )<\/p><p>18:40- 20:00 BLITZ Squad ( 15-17 lat )<\/p><p>20:00 \u2013 21:30\u00a0 THE BEST OF BLITZ ( 30+ )<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>","categoryId":69,"startDate":"2019-12-19T17:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w czwartki!Czwartek:16:00- 17:00 Soli\u015bci, duety taniec wsp\u00f3\u0142czesny17:00-17:45 BUBBLE crew pocz\u0105tkuj\u0105ca ( 4-6 lat )17:45- 18:40 BUBBLE crew koncertowa\u00a0 ( 6-9 lat )18:40- 20:00 BLITZ Squad ( 15-17 lat )20:0...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":66185,"place":{"id":10,"subname":"Plama","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T19:00:00+0100","name":"Rysunek, malarstwo \u2013 starsza m\u0142odzie\u017c i doro\u015bli (instr. Aleksandra Fronc)","urls":{"www":"http:\/\/plama.art.pl"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Ola Fronc_1.jpg"},{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/41438890_10156111042107690_5152304779019419648_n_2.jpg"},{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/10.Z.S\u0142o\u0144.90x90_1.jpg"},{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/9.Z.Lelek_.90x90_1.jpg"}],"descLong":"<p><p>Ola Fronc \u2013 ur. 10 kwietnia 1990 w Pabianicach, w 2014 obroni\u0142a dyplom na Wydziale Malarstwa Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku w pracowni prof. Jerzego Ostrog\u00f3rskiego. Plastycznego \u015bwiata do\u015bwiadcza ju\u017c od 17 lat i bardzo dobrze si\u0119 w nim czuje. Lubi towarzyszy\u0107 ludziom w ich rozwoju na polu tw\u00f3rczym i podchodzi to tego bardzo indywidualnie, lubi dzieli\u0107 si\u0119 wiedz\u0105 i wymy\u015bla\u0107 \u0107wiczenia uwalniaj\u0105ce kreatywno\u015b\u0107. Mieszka i pracuje w Gda\u0144sku, zajmuje si\u0119 malarstwem oraz tatuowaniem.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>www.olafronc.com<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Artist statement:<\/p><p>\"Obraz to dla mnie zapis procesu wchodzenia w g\u0142\u0119boki kontakt ze swoja intuicj\u0105. Na p\u0142\u00f3tnach przedstawiam RELACJE i UCZUCIA kontrastuj\u0105c czyste kolory z brudnymi, zamaszyste machni\u0119cia szpachl\u0105 z subtelnie wystudiowanym przez p\u0119dzel detalem. Raz jest g\u0119sto i duszno, a raz transparentnie i lekko. Malowanie traktuj\u0119 jak nawi\u0105zywanie relacji, pytaj\u0105c siebie czego chc\u0119 od obrazu, a nawet czego obraz potrzebuje ode mnie. W wyciszeniu przychodzi dialog z ukazuj\u0105cymi si\u0119 postaciami, kt\u00f3ry czasem przelewam na papier, a czasem nie.\"<\/p><p>Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 w czwartki w godzinach 17.00-20.00.<\/p><\/p>","categoryId":83,"startDate":"2019-12-19T17:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Ola Fronc \u2013 ur. 10 kwietnia 1990 w Pabianicach, w 2014 obroni\u0142a dyplom na Wydziale Malarstwa Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku w pracowni prof. Jerzego Ostrog\u00f3rskiego. Plastycznego \u015bwiata do\u015bwiadcza ju\u017c od 17 lat i bardzo dobrze si\u0119 w nim c...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":66219,"place":{"id":10,"subname":"Plama","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T19:00:00+0100","name":"Ceramika \u2013 starsza m\u0142odzie\u017c i doro\u015bli (instr. Wioletta Ulatowska)","urls":{"www":"http:\/\/plama.art.pl"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/1956900_10152555450082690_715493120467462847_o_2.jpg"}],"descLong":"<p><p>Zaj\u0119cia prowadzi absolwentka wydzia\u0142u rze\u017aby ASP w Gda\u0144sku od 22 lat pracuj\u0105ca jako pedagog z dzie\u0107mi w wieku przedszkolnym, szkolnym i m\u0142odzie\u017c\u0105 oraz doros\u0142ymi. Pracowni\u0119 ceramiczn\u0105 w Plamie prowadzi od 1997 roku. Jej autorski program edukacji ceramicznej skierowany jest do os\u00f3b rozpoczynaj\u0105cych swoje do\u015bwiadczenia z ceramik\u0105, jak i dla os\u00f3b rozwijaj\u0105cych sw\u00f3j warsztat technologiczny i artystyczny. Ka\u017cdy uczestnik zaj\u0119\u0107 mo\u017ce oczekiwa\u0107 indywidualnego podej\u015bcia w procesie realizacji w\u0142asnych pomys\u0142\u00f3w.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zadania podzielone s\u0105 na: poznanie technik lepienia, formowania naczy\u0144 oraz na spos\u00f3b ich zdobienia. Proces realizacji zadania ceramicznego to proces my\u015blenia o przedmiocie - jego kszta\u0142cie, formie, fakturze i kolorze. W ceramice nie ma sztywnych regu\u0142, wi\u0119c ka\u017cdy ceramik w ko\u0144cu z \u0142atwo\u015bci\u0105 znajdzie sw\u00f3j w\u0142asny styl, w kt\u00f3rym \u0142\u0105cz\u0105c zasady budowania i konstruowania b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 zrealizowa\u0107 pomys\u0142y.<\/p><p>Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 w czwartki w godzinach 17.00-20.00.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p><\/p>","categoryId":51,"startDate":"2019-12-19T17:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Zaj\u0119cia prowadzi absolwentka wydzia\u0142u rze\u017aby ASP w Gda\u0144sku od 22 lat pracuj\u0105ca jako pedagog z dzie\u0107mi w wieku przedszkolnym, szkolnym i m\u0142odzie\u017c\u0105 oraz doros\u0142ymi. Pracowni\u0119 ceramiczn\u0105 w Plamie prowadzi od 1997 roku. Jej autorski program ed...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":65530,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T19:00:00+0100","name":"J\u0119zyk niemiecki","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p>\/ zaj\u0119cia grupowe i indywidualne \/ <\/p><p>Nauka j\u0119zyka niemieckiego dla ka\u017cdego na r\u00f3\u017cnych poziomach zaawansowania. <br\/><\/p><p><b>Grupa wiekowa<\/b>: 5 + m\u0142odzie\u017c i doro\u015bli<br\/><b>Cena zaj\u0119\u0107 grupowych<\/b>:<br\/>100 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/>35 z\u0142 - jednorazowe zaj\u0119cia<br\/><b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107<\/b>: 1 raz w tygodniu, 45 minut<br\/><b>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/b><\/p><p><b>PROWADZENIE -\u00a0 Renata Kopi\u0144ska<\/b>, <br\/><\/p><p>Zapisy:<\/p><p><b>\u201eWyspa Skarb\u00f3w\u201d Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15 (w dni robocze od godz. 10:00 do 20:00)<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2019-12-19T17:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"\/ zaj\u0119cia grupowe i indywidualne \/ Nauka j\u0119zyka niemieckiego dla ka\u017cdego na r\u00f3\u017cnych poziomach zaawansowania. Grupa wiekowa: 5 + m\u0142odzie\u017c i doro\u015bliCena zaj\u0119\u0107 grupowych:100 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c35 z\u0142 - jednorazowe zaj\u0119ciaCz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":67638,"place":{"id":9,"subname":"Winda","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T23:59:59+0100","name":"Rysunek i malarstwo dla dzieci od 6 do 10 lat","urls":{"www":"http:\/\/winda.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p>Zaj\u0119cia rozwijaj\u0105ce wra\u017cliwo\u015b\u0107 artystyczn\u0105 i zdolno\u015bci manualne.\u00a0<br\/>W czwartki od 17:15-18:15 dla grupy 6-10 lat.<br\/>80 z\u0142 za miesi\u0105c<br\/>25 z\u0142 za pojedyncze zaj\u0119cia<br\/>Prowadz\u0105ca: Magdalena Zi\u0119ba<\/p>","categoryId":51,"startDate":"2019-12-19T17:15:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Zaj\u0119cia rozwijaj\u0105ce wra\u017cliwo\u015b\u0107 artystyczn\u0105 i zdolno\u015bci manualne.\u00a0W czwartki od 17:15-18:15 dla grupy 6-10 lat.80 z\u0142 za miesi\u0105c25 z\u0142 za pojedyncze zaj\u0119ciaProwadz\u0105ca: Magdalena Zi\u0119ba","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":68074,"place":{"id":9,"subname":"Winda","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T23:59:59+0100","name":"Rysunek i malarstwo dla dzieci od 6 do 10 lat","urls":{"www":"http:\/\/winda.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p>Zaj\u0119cia rozwijaj\u0105ce wra\u017cliwo\u015b\u0107 artystyczn\u0105 i zdolno\u015bci manualne.\u00a0<br\/>W czwartki od 17:30-18:30 dla grupy 6-10 lat.<br\/>80 z\u0142 za miesi\u0105c<br\/>25 z\u0142 za pojedyncze zaj\u0119cia<br\/>Prowadz\u0105ca: Magdalena Zi\u0119ba<\/p>","categoryId":51,"startDate":"2019-12-19T17:30:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Zaj\u0119cia rozwijaj\u0105ce wra\u017cliwo\u015b\u0107 artystyczn\u0105 i zdolno\u015bci manualne.\u00a0W czwartki od 17:30-18:30 dla grupy 6-10 lat.80 z\u0142 za miesi\u0105c25 z\u0142 za pojedyncze zaj\u0119ciaProwadz\u0105ca: Magdalena Zi\u0119ba","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":69712,"place":{"id":1415,"subname":"Biblioteka Kokoszki (ul. Azaliowa 18)","name":"Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"},"endDate":"2019-12-19T19:30:00+0100","name":"\u015awi\u0105teczne podchody stacjonarne","urls":{"www":"http:\/\/wbpg.org.pl\/aktualnosc\/%C5%9Bwi%C4%85teczne-podchody-stacjonarne"},"attachments":[],"descLong":"Poczuj magi\u0119 \u015bwi\u0105t podczas niekonwencjonalnej zabawy w Bibliotece Kokoszki! Zapraszamy wszystkie ma\u0142e elfy w wieku 7-10 lat.<br\/><br\/>Przyjd\u017a sam lub z przyjaci\u00f3\u0142mi i daj si\u0119 porwa\u0107 gor\u0105cej zabawie w samy \u015brodku zimy.\n\nTu wszystko mo\u017ce si\u0119 zdarzy\u0107!\n\n\u00a0\n\nZapisz si\u0119 ju\u017c dzi\u015b do udzia\u0142u w naszej zwariowanej zabawie. Liczba miejsc ograniczona! Zadzwo\u0144 (58 500-00-86), napisz (bibliotekakokoszki@wbpg.org.pl) lub przyjd\u017a osobi\u015bcie.\n\n\u00a0\n\nWst\u0119p wolny!","categoryId":61,"startDate":"2019-12-19T17:30:00+0100","organizer":{"id":50,"designation":"Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"},"active":1,"descShort":"Poczuj magi\u0119 \u015bwi\u0105t podczas niekonwencjonalnej zabawy w Bibliotece Kokoszki! Zapraszamy wszystkie ma\u0142e elfy w wieku 7-10 lat.Przyjd\u017a sam lub z przyjaci\u00f3\u0142mi i daj si\u0119 porwa\u0107 gor\u0105cej zabawie w samy \u015brodku zimy.\n\nTu wszystko mo\u017ce si\u0119 zdarzy","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":64352,"place":{"id":6,"subname":"Dom Sztuki","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T19:45:00+0100","name":"BUBBLE crew gr. koncertowa (6-9 lat) I HIP HOP, STREET DANCE, HOUSE, HIP HOP OLDSCHOOL","urls":{"www":"http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Grafik taneczny _13.png"}],"descLong":"<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w czwartki!<\/b><\/p><p><b>Czwartek:<\/b><\/p><p>16:00- 17:00 Soli\u015bci, duety taniec wsp\u00f3\u0142czesny<\/p><p>17:00-17:45 BUBBLE crew pocz\u0105tkuj\u0105ca ( 4-6 lat )<\/p><p>17:45- 18:40 BUBBLE crew koncertowa\u00a0 ( 6-9 lat )<\/p><p>18:40- 20:00 BLITZ Squad ( 15-17 lat )<\/p><p>20:00 \u2013 21:30\u00a0 THE BEST OF BLITZ ( 30+ )<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>","categoryId":69,"startDate":"2019-12-19T17:45:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w czwartki!Czwartek:16:00- 17:00 Soli\u015bci, duety taniec wsp\u00f3\u0142czesny17:00-17:45 BUBBLE crew pocz\u0105tkuj\u0105ca ( 4-6 lat )17:45- 18:40 BUBBLE crew koncertowa\u00a0 ( 6-9 lat )18:40- 20:00 BLITZ Squad ( 15-17 lat )20:0...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":65910,"place":{"id":6,"subname":"Dom Sztuki","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T19:45:00+0100","name":"BUBBLE crew gr. pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat) I HIP HOP, STREET DANCE, HOUSE, HIP HOP OLDSCHOOL","urls":{"www":"http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/2_13.png"}],"descLong":"<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w czwartki!<\/b><\/p><p><b>Czwartek:<\/b><\/p><p>16:00-17:00 BLITZ gr. pocz\u0105tkuj\u0105ca (10-13 lat)<\/p><p>17:00-17:45 BUBBLE crew gr. pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat)<\/p><p>17:45-18:40 BUBBLE crew gr. koncertowa(6-9 lat)<\/p><p>18:40-20:00 BLITZ Squad (15-17 lat)<\/p><p>20:00\u201321:30THE BEST OF BLITZ (30+)<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>","categoryId":69,"startDate":"2019-12-19T17:45:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w czwartki!Czwartek:16:00-17:00 BLITZ gr. pocz\u0105tkuj\u0105ca (10-13 lat)17:00-17:45 BUBBLE crew gr. pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat)17:45-18:40 BUBBLE crew gr. koncertowa(6-9 lat)18:40-20:00 BLITZ Squad (15-17 lat)20:00\u2013...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":63767,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T19:15:00+0100","name":"Flamenco","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>Na zaj\u0119ciach uczymy si\u0119 choreografii, stepujemy, wyklaskujemy rytmy flamenco, poznajemy r\u00f3wnie\u017c histori\u0119 flamenco, kultur\u0119 i tradycje hiszpa\u0144skiej Andaluzji. Taniec flamenco wp\u0142ywa pozytywnie na nasz\u0105 kondycj\u0119, na poczucie rytmu, pozwala wyrzuci\u0107 z siebie nagromadzone emocje. Jest to taniec solowy, ta\u0144czony przez kobiety i m\u0119\u017cczyzn. Prowadz\u0105ca: Luiza Romanowska - mi\u0142o\u015bniczka kultury Hiszpanii i sztuki flamenco, od lat ta\u0144ca uczy r\u00f3\u017cne pokolenia uczestnik\u00f3w. Sama od wielu lat szkoli sw\u00f3j warsztat ta\u0144ca flamenco w Andaluzji, w jednych z najlepszych hiszpa\u0144skich szk\u00f3\u0142 ta\u0144ca.<br\/><br\/><br\/><br\/><br\/><br\/><br\/><br\/><br\/><br\/><br\/><br\/><br\/><br\/><br\/><\/p>","categoryId":69,"startDate":"2019-12-19T18:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Na zaj\u0119ciach uczymy si\u0119 choreografii, stepujemy, wyklaskujemy rytmy flamenco, poznajemy r\u00f3wnie\u017c histori\u0119 flamenco, kultur\u0119 i tradycje hiszpa\u0144skiej Andaluzji. Taniec flamenco wp\u0142ywa pozytywnie na nasz\u0105 kondycj\u0119, na poczucie rytmu, pozwala wy...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":70013,"place":{"id":1131,"subname":"Kameralna","name":"Wejherowskie Centrum Kultury"},"endDate":"2019-12-19T20:10:00+0100","name":"Na no\u017ce","urls":{"www":"http:\/\/wck.org.pl\/kalendarium\/opis\/5145-na-noze-2d-napisy.html"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/wck.org.pl\/images\/main\/u113s9q0z0u0t1A5F714D7f8k0B0V042.jpg"}],"descLong":"Gwiazdorska obsada z Danielem Craigiem (James Bond) i Chrisem Evansem (Kapitan Ameryka) na czele, w thrillerze re\u017cysera &quot;Gwiezdnych wojen\u201d. Nowoczesne i pe\u0142ne czarnego humoru podej\u015bcie do klasycznej kryminalnej zagadki w stylu mistrzyni gatunku Agathy Christie. S\u0142ynny autor powie\u015bci kryminalnych Harlan Trombley zostaje znaleziony martwy w swej posiad\u0142o\u015bci dzie\u0144 po 85-tych urodzinach. \u015aledztwo prowadzi r\u00f3wnie elegancki, co dociekliwy detektyw Benoit Blanc. Dzie\u0144 przed fatalnym zej\u015bciem Trombleya w jego posiad\u0142o\u015bci odby\u0142a si\u0119 huczna uroczysto\u015b\u0107 z udzia\u0142em jego do\u015b\u0107 szczeg\u00f3lnej rodziny. Detektyw Blanc podejrzewa wszystkich, \u0142\u0105cznie z najbardziej oddan\u0105 s\u0142u\u017c\u0105c\u0105 denata. Z determinacj\u0105 i wpraw\u0105 przedziera si\u0119 przez sie\u0107 rodzinnych zale\u017cno\u015bci, zawi\u015bci, wzajemnych oskar\u017ce\u0144 i finansowych oczekiwa\u0144. Motyw ma tu ka\u017cdy, jak to w rodzinie. Okazji podczas urodzin seniora rodu r\u00f3wnie\u017c nie brakowa\u0142o nikomu, ale sprawca mo\u017ce by\u0107 tylko jeden. Zamkni\u0119ci w luksusowej posiad\u0142o\u015bci, poddani nieszablonowym metodom \u015bledczym Blanca, \u201ebliscy\u201d Trombleya zmuszeni s\u0105 do podj\u0119cia morderczej gry, kt\u00f3rej wynik do ostatniej chwili pozostanie zagadk\u0105. re\u017cyseria: Rian Johnson gatunek: komedia, thriller produkcja: USA obsada: Christopher Plummer, Don Johnson, Toni Collette, Daniel Craig, Chris Evans, Ana de Armas, Michael Channon...","categoryId":1,"startDate":"2019-12-19T18:00:00+0100","organizer":{"id":156,"designation":"Wejherowskie Centrum Kultury"},"active":1,"descShort":"Gwiazdorska obsada z Danielem Craigiem (James Bond) i Chrisem Evansem (Kapitan Ameryka) na czele, w thrillerze re\u017cysera &quot;Gwiezdnych wojen\u201d. Nowoczesne i pe\u0142ne czarnego humoru podej\u015bcie do klasycznej kryminalnej zagadki w stylu mistrzyni gat...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":69764,"place":{"id":1868,"name":"Hala sportowa w Szemudzie"},"endDate":"2019-12-19T22:00:00+0100","name":"III Turniej Grand Prix o Puchar W\u00f3jta Gminy Szemud w Ba\u015bk\u0119","urls":{"www":"http:\/\/gcksir.szemud.pl\/?p=78681"},"attachments":[],"descLong":"Zapraszamy mi\u0142o\u015bnik\u00f3w gry w karty \"Ba\u015bka\" na turniej w ramach klasyfikacji og\u00f3lnej III cyklu Turniej\u00f3w Grand Prix o Puchar W\u00f3jta Gminy Szemud. Ramy trzy tury po 40 rozda\u0144","categoryId":96,"startDate":"2019-12-19T18:00:00+0100","organizer":{"id":68,"designation":"Gmina Szemud"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy mi\u0142o\u015bnik\u00f3w gry w karty \"Ba\u015bka\" na turniej w ramach klasyfikacji og\u00f3lnej III cyklu Turniej\u00f3w Grand Prix o Puchar W\u00f3jta Gminy Szemud. Ramy trzy tury po 40 rozda\u0144","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":69729,"place":{"id":2942,"name":"Instytut Kultury Miejskiej, D\u0142ugi Targ 39\/40, Gda\u0144sk, Polska"},"endDate":"2019-12-19T20:00:00+0100","name":"Deadpool jako \u015awi\u0119ty Miko\u0142aj. Czyli kilka s\u0142\u00f3w o postmodernizmie | Filozofia w IKM","urls":{"www":"http:\/\/ikm.gda.pl\/wydarzenie\/deadpool-jako-swiety-mikolaj-czyli-kilka-slow-o-postmodernizmie-filozofia-w-ikm\/","fb":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/369163367345558\/"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/ikm.gda.pl\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/filozofiawikm_cover15a-1.png"}],"descLong":"<div class=\"_63eu _63ev\">\n<h3 class=\"_63ew\" data-testid=\"event-permalink-details\">Groteskowe przygody pozbawionego pi\u0105tej klepki zamaskowanego najemnika mog\u0105 mie\u0107 te\u017c walor filozoficzny... Okazuj\u0105 si\u0119 bowiem ciekawym punktem wyj\u015bcia dla przybli\u017cenia kilku filozoficznie wa\u017ckich kwestii, kt\u00f3re le\u017c\u0105 u podstaw \u2013 postmodernizmu. Wyk\u0142ad 19 grudnia o 18.00 poprowadzi dr Robert Dudas Dolewski.<\/h3>\n<div class=\"_63ew\" data-testid=\"event-permalink-details\">\n\nNieprzewidywalny, notorycznie prze\u0142amuj\u0105cy \u201eczwart\u0105 \u015bcian\u0119\u201d p\u0142atny zab\u00f3jca, obdarzony absurdalnym poczuciem humoru oraz nadludzkimi zdolno\u015bciami, kt\u00f3re nierozerwalnie wi\u0105\u017c\u0105 si\u0119 z trawi\u0105c\u0105 go chorob\u0105.... umys\u0142ow\u0105... Deadpool; komiksowa posta\u0107 parodiuj\u0105ca niemal wszystkie standardy wyznaczone dla klasycznie pojmowanego (super)bohatera, to od niedawna, g\u0142\u00f3wnie dzi\u0119ki dw\u00f3m ekranizacjom kinowym, prawdziwa ikona popkultury.\n\nFilozofia pomaga w tworzeniu przestrzeni do rozmowy wolnej od potrzeby postawienia na swoim, otwartej na poznanie innych punkt\u00f3w widzenia. Od wrze\u015bnia 2018 w Instytucie Kultury Miejskiej odbywaj\u0105 si\u0119 warsztaty dla dzieci i opiekun\u00f3w, cykle wyk\u0142ad\u00f3w, spotkania, konferencje, koncerty, wydarzenia interdyscyplinarne z filozofi\u0105 w tytule. Koordynatorem cyklu jest S\u0142awomir Czarnecki.\n\nPatronat: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/filozofuj\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Filozofuj<\/a>!\n\n<\/div>\n<\/div>","categoryId":96,"startDate":"2019-12-19T18:00:00+0100","organizer":{"id":13,"designation":"Instytut Kultury Miejskiej"},"active":1,"descShort":"\nGroteskowe przygody pozbawionego pi\u0105tej klepki zamaskowanego najemnika mog\u0105 mie\u0107 te\u017c walor filozoficzny... Okazuj\u0105 si\u0119 bowiem ciekawym punktem wyj\u015bcia dla przybli\u017cenia kilku filozoficznie wa\u017ckich kwestii, kt\u00f3re le\u017c\u0105 u podstaw \u2013 postmod...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":64394,"place":{"id":6,"subname":"Dom Sztuki","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T20:40:00+0100","name":"BLITZ Squad (15-17 lat) I HIP HOP, STREET DANCE, HOUSE, HIP HOP OLDSCHOOL","urls":{"www":"http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Grafik taneczny _14.png"}],"descLong":"<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w czwartki!<\/b><\/p><p><b>Czwartek:<\/b><\/p><p>16:00- 17:00 Soli\u015bci, duety taniec wsp\u00f3\u0142czesny<\/p><p>17:00-17:45 BUBBLE crew pocz\u0105tkuj\u0105ca ( 4-6 lat )<\/p><p>17:45- 18:40 BUBBLE crew koncertowa\u00a0 ( 6-9 lat )<\/p><p>18:40- 20:00 BLITZ Squad ( 15-17 lat )<\/p><p>20:00 \u2013 21:30\u00a0 THE BEST OF BLITZ ( 30+ )<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>","categoryId":69,"startDate":"2019-12-19T18:40:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w czwartki!Czwartek:16:00- 17:00 Soli\u015bci, duety taniec wsp\u00f3\u0142czesny17:00-17:45 BUBBLE crew pocz\u0105tkuj\u0105ca ( 4-6 lat )17:45- 18:40 BUBBLE crew koncertowa\u00a0 ( 6-9 lat )18:40- 20:00 BLITZ Squad ( 15-17 ...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":68547,"place":{"id":14,"subname":"Projektornia","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T23:59:59+0100","name":"TANIEC WSP\u00d3\u0141CZESNY","urls":{"www":"http:\/\/projektornia.art.pl"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/33413529_1951702688197796_4510526138308624384_o_0.jpg"}],"descLong":"<p>Zaj\u0119cia ruchowe skierowane do uczennic szk\u00f3\u0142 podstawowych, podczas kt\u00f3rych b\u0119d\u0105 rozwija\u0142y swoje zdolno\u015bci i umiej\u0119tno\u015bci taneczne. W trakcie ca\u0142orocznych zaj\u0119\u0107 uczestniczki poznaj\u0105 podstawowe elementy ta\u0144ca wsp\u00f3\u0142czesnego z uwzgl\u0119dnieniem odpowiedniej techniki. Naucz\u0105 si\u0119 improwizacji, przekazywania emocji oraz interakcji z drug\u0105 osob\u0105\/grup\u0105 w ta\u0144cu. B\u0119d\u0105 trenowa\u0142y plastyk\u0119 ruchu poprzez wprowadzenie izolacji do ta\u0144ca, a tak\u017ce pami\u0119\u0107 ucz\u0105c si\u0119 choreografii. Zaj\u0119cia rozpoczynaj\u0105 si\u0119 od pa\u017adziernika, dwa razy w tygodniu po 60 minut, wtorek i czwartek, godz. 18:45-19:45.\u00a0 Koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c; 32,50z\u0142 jeden raz w tygodniu;\u00a0 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119cia.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><b>Instruktorka: Karolina Piskorowska<\/b> - Swoj\u0105 przygod\u0119 z ta\u0144cem rozpocz\u0119\u0142a 9 lat temu, uko\u0144czy\u0142a kurs Instruktora Ta\u0144ca Nowoczesnego. Mia\u0142a do czynienia praktycznie z wszystkimi stylami ta\u0144ca nowoczesnego, jednak jak sama m\u00f3wi jej serce zdecydowanie skrad\u0142 taniec wsp\u00f3\u0142czesny. Pomimo tego,\u00a0 \u017ce przez ca\u0142y czas rozwija swoje umiej\u0119tno\u015bci, pragnie r\u00f3wnie\u017c zarazi\u0107 swoj\u0105 pasj\u0105 m\u0142odych tancerzy. Opr\u00f3cz \u017cmudnej pracy nad technik\u0105, na zaj\u0119ciach nie brakuje r\u00f3\u017cnorodnych choreografii, zabaw i improwizacji tanecznych.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zapisy:<br\/>Projektornia Gda\u0144ski Archipelag Kultury<br\/>ul. Dworska 29a<br\/>tel. 58 343 46 91<br\/>e-mail: projektornia@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":69,"startDate":"2019-12-19T18:45:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Zaj\u0119cia ruchowe skierowane do uczennic szk\u00f3\u0142 podstawowych, podczas kt\u00f3rych b\u0119d\u0105 rozwija\u0142y swoje zdolno\u015bci i umiej\u0119tno\u015bci taneczne. W trakcie ca\u0142orocznych zaj\u0119\u0107 uczestniczki poznaj\u0105 podstawowe elementy ta\u0144ca wsp\u00f3\u0142czesnego z uwzgl\u0119dni...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":64992,"place":{"id":6,"subname":"Dom Sztuki","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T21:00:00+0100","name":"Stretching w Domu Sztuki GAK","urls":{"www":"http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/3.png"}],"descLong":"<p><b>STRETCHING W DOMU SZTUKI GAK<\/b><\/p><p><b>Terminy:<\/b>\u00a0wtorki oraz czwartki\/godz. 19:00.<\/p><p><b>wiek uczestnika:<\/b> od 18 lat<\/p><p><b> op\u0142ata miesi\u0119czna<\/b>: 90 z\u0142<\/p><p><b>Zajecia startuj\u0105 17 wrzesnia!<\/b><\/p>","categoryId":77,"startDate":"2019-12-19T19:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"STRETCHING W DOMU SZTUKI GAKTerminy:\u00a0wtorki oraz czwartki\/godz. 19:00.wiek uczestnika: od 18 lat op\u0142ata miesi\u0119czna: 90 z\u0142Zajecia startuj\u0105 17 wrzesnia!","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":69987,"place":{"id":268,"subname":"pracownie","name":"Opera Lesna Sopot"},"endDate":"2019-12-19T23:59:00+0100","name":"Xmas Tour. Sylwia Banasik + (Sopot)","urls":{"www":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sT6VyQaS01o","fb":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2545608835708229\/"},"attachments":[{"fileName":"events\/event_5df0fcb9758ea.jpeg"}],"descLong":"Sylwia Banasik jeden z filar\u00f3w Studia Accantus oraz aktorka musicalowa, kt\u00f3ra wyst\u0119powa\u0142a m.in. w Teatrze Roma (\u201ePiloci\u201d), Teatrze Muzycznym w Poznaniu (\u201eEvita\u201d), a obecnie zwi\u0105zana jest z Teatrem Muzycznym w \u0141odzi (\u201eMiss Saigon\u201d), wyrusza w \u015bwi\u0105teczn\u0105 tras\u0119 koncertow\u0105 ze swoim specjalnym programem muzycznym.\r\n \r\nXmas Tour to okazja do spotkania z Sylwi\u0105 Banasik i jej go\u015b\u0107mi i poczucia atmosfery nadchodz\u0105cych \u015awi\u0105t. Artystka w towarzystwie Golden Gate String Quartet oraz znakomitego pianisty Adama Pietrzaka wykona znane kol\u0119dy, pastora\u0142ki i piosenki \u015bwi\u0105teczne. Jednak nie zabraknie utwor\u00f3w, kt\u00f3re przyci\u0105gaj\u0105 do sal koncertowych wiernych fan\u00f3w artystki i stanowi\u0105 jej sceniczny wyr\u00f3\u017cnik \u2013 czyli piosenek z film\u00f3w Disneya, kt\u00f3re tematycznie te\u017c zwi\u0105zan\u0105 s\u0105 ze \u015bwi\u0119tami i zim\u0105.\r\n \r\nTo b\u0119dzie muzyczna przygoda, kt\u00f3ra dostarczy ka\u017cdemu niesamowitych wra\u017ce\u0144 i pozwoli poczu\u0107 magi\u0119 nadchodz\u0105cych \u015bwi\u0105t. W\u015br\u00f3d utwor\u00f3w, kt\u00f3re b\u0119dzie mo\u017cna us\u0142ysze\u0107 znajd\u0105 si\u0119 m.in. Przybie\u017celi do Betlejem, Noel,  All I Want for Christmas (znany z wykonania Mariah Carey) czy te\u017c Na ca\u0142ej po\u0142aci \u015bnieg Jeremiego Przybory.\r\n \r\nCiekawe aran\u017cacje, doskona\u0142e umiej\u0119tno\u015bci muzyk\u00f3w i osobowo\u015b\u0107 Sylwii Banasik to gwarancja doskona\u0142ego sp\u0119dzenia ponad godziny w towarzystwie bardzo utalentowanych artyst\u00f3w i pi\u0119knych d\u017awi\u0119k\u00f3w, kt\u00f3re buduj\u0105 nastr\u00f3j \u015bwi\u0105teczny. \r\n--\r\nSylwia Banasik to aktorka musicalowa, dubbingowa, saksofonistka i wokalistyka. Absolwentka wokalistyki jazzowej na Wydziale Jazzu i Muzyki Estradowej oraz musicalu na Wydziale Wokalno-Aktorskim Akademii Muzycznej im. Stanis\u0142awa Moniuszki w Gda\u0144sku. \r\nWyst\u0119powa\u0142a m.in. w musicalu \"Piloci\" w Teatrze Roma. Znana jako jedna z g\u0142\u00f3wnych wokalistek Studia Accantus. Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142a z Teatrem Rampa, teatrami w Gliwicach i w Poznaniu, a w polskiej wersji filmu Disneya \"Pi\u0119kna i Bestia\" \u015bpiewa\u0142a partie wokalne Belli. Obecnie wciela si\u0119 w g\u0142\u00f3wn\u0105 rol\u0119 w  musicalu \u201eMiss Saigon\u201d w Teatrze Muzycznym w \u0141odzi.\r\n\r\nNa pianinie akompaniowa\u0107 b\u0119dzie zwi\u0105zany z Akademi\u0105 Muzyczn\u0105 w Gda\u0144sku Adam Pietrzak, wszechstronny muzyk, b\u0142yskotliwy pianista, kompozytor i aran\u017cer. \r\nGolden Gate String Quartet to kwartet, kt\u00f3ry powsta\u0142 w 2015 r i od tego czasu wyst\u0119powa\u0142 m.in. z Micha\u0142em Bajorem, Ani\u0105 Wyszkoni, Gromee, Mahan Moi i Sars\u0105. Golden Gate String Quartet zobaczy\u0107 mo\u017cna by\u0142o podczas \"Sopot Hit Festiwal\" 2017 i 2018, \"The Voice of Poland\" , \"Dzie\u0144 dobry TVN\" oraz w \"Pytanie na \u015bniadanie\". W czerwcu 2018 roku Sylwia wsp\u00f3lnie z Golden Gate String Quartet wyprzeda\u0142a dwa gda\u0144skie koncerty z utworami z film\u00f3w Disneya. \r\n\r\nBilety: 40, 50, 60, 70, 75 z\u0142. \r\nInterticket.pl, Eventim, Empik, Kupbilecik.pl","categoryId":35,"startDate":"2019-12-19T19:00:00+0100","organizer":{"id":11,"designation":"Opera Ba\u0142tycka"},"active":1,"descShort":"Xmas Tour. Sylwia Banasik + (Sopot)","tickets":{"type":"tickets"}},{"id":69851,"place":{"id":2951,"name":"Sala Koncertowa Opery Le\u015bnej"},"endDate":"2019-12-19T21:30:00+0100","name":"Xmas Tour | Sylwia Banasik 12.12.2019","urls":{"www":"http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/9538\/xmas-tour-sylwia-banasik-12-12-2019.html"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/k2W0N9K0k09001s5s7l4L5z9v4Z5D6M6.jpg"}],"descLong":"Xmas Tour to okazja do spotkania z Sylwi\u0105 Banasik i jej go\u015b\u0107mi i poczucia atmosfery nadchodz\u0105cych \u015awi\u0105t. Artystka w towarzystwie Golden Gate String Quartet oraz znakomitego pianisty Adama Pietrzaka wykona znane kol\u0119dy, pastora\u0142ki i piosenki \u015bwi\u0105teczne. Jednak nie zabraknie utwor\u00f3w, kt\u00f3re przyci\u0105gaj\u0105 do sal koncertowych wiernych fan\u00f3w artystki i stanowi\u0105 jej sceniczny wyr\u00f3\u017cnik - czyli piosenek z film\u00f3w Disneya, kt\u00f3re tematycznie te\u017c zwi\u0105zan\u0105 s\u0105 ze \u015bwi\u0119tami i zim\u0105. To b\u0119dzie muzyczna przygoda, kt\u00f3ra dostarczy ka\u017cdemu niesamowitych wra\u017ce\u0144 i pozwoli poczu\u0107 magi\u0119 nadchodz\u0105cych \u015bwi\u0105t. W\u015br\u00f3d utwor\u00f3w, kt\u00f3re b\u0119dzie mo\u017cna us\u0142ysze\u0107 znajd\u0105 si\u0119 m.in. Przybie\u017celi do Betlejem, Noel, All I Want for Christmas (znany z wykonania Mariah Carey) czy te\u017c Na ca\u0142ej po\u0142aci \u015bnieg Jeremiego Przybory.","categoryId":96,"startDate":"2019-12-19T19:00:00+0100","organizer":{"id":255,"designation":"Sopot"},"active":1,"descShort":"Xmas Tour to okazja do spotkania z Sylwi\u0105 Banasik i jej go\u015b\u0107mi i poczucia atmosfery nadchodz\u0105cych \u015awi\u0105t. Artystka w towarzystwie Golden Gate String Quartet oraz znakomitego pianisty Adama Pietrzaka wykona znane kol\u0119dy, pastora\u0142ki i piosenki ","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":68229,"place":{"id":9,"subname":"Winda","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T23:59:59+0100","name":"Taniec towarzyski","urls":{"www":"http:\/\/winda.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p>Zaj\u0119cia grupowe obejmuj\u0105ce podstawy ta\u0144ca towarzyskiego. Nie musisz przyprowadza\u0107 partnera.\u00a0<br\/>prowadz\u0105cy: Robert Melon<br\/>19:15-20:45 w \u015brody lub czwartki<br\/>90min raz w tygodniu 240 z\u0142 za miesi\u0105c<\/p>","categoryId":69,"startDate":"2019-12-19T19:15:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Zaj\u0119cia grupowe obejmuj\u0105ce podstawy ta\u0144ca towarzyskiego. Nie musisz przyprowadza\u0107 partnera.\u00a0prowadz\u0105cy: Robert Melon19:15-20:45 w \u015brody lub czwartki90min raz w tygodniu 240 z\u0142 za miesi\u0105c","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":70007,"place":{"id":1132,"subname":"G\u0142\u00f3wna","name":"Wejherowskie Centrum Kultury"},"endDate":"2019-12-19T21:50:00+0100","name":"Gwiezdne wojny: Skywalker. Odrodzenie 3D napisy","urls":{"www":"http:\/\/wck.org.pl\/kalendarium\/opis\/5148-gwiezdne-wojny-skywalker-odrodzenie-3d-napisy.html"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/wck.org.pl\/images\/main\/67u6y162n0z0S1C537e4u896r0n6P3c6.jpg"}],"descLong":"Lucasfilm i re\u017cyser J.J. Abrams raz jeszcze \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y, aby zabra\u0107 widz\u00f3w w spektakularn\u0105 podr\u00f3\u017c do odleg\u0142ej galaktyki w filmie Gwiezdne wojny: Skywalker. Odrodzenie. Saga rodziny Skywalker\u00f3w dobiega ko\u0144ca. Tego po prostu nie mo\u017cna przegapi\u0107! Czym zaskocz\u0105 w finale tw\u00f3rcy jednej z najbardziej kultowych serii w historii kina? Jaki b\u0119dzie fina\u0142 odwiecznej batalii pomi\u0119dzy jasn\u0105 i ciemn\u0105 stron\u0105 mocy? Ostatnia ods\u0142ona kultowej sagi Lucasfilm Gwiezdne wojny: Skywalker. Odrodzenie w kinach od 19 grudnia!...","categoryId":1,"startDate":"2019-12-19T19:15:00+0100","organizer":{"id":156,"designation":"Wejherowskie Centrum Kultury"},"active":1,"descShort":"Lucasfilm i re\u017cyser J.J. Abrams raz jeszcze \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y, aby zabra\u0107 widz\u00f3w w spektakularn\u0105 podr\u00f3\u017c do odleg\u0142ej galaktyki w filmie Gwiezdne wojny: Skywalker. Odrodzenie. Saga rodziny Skywalker\u00f3w dobiega ko\u0144ca. Tego po prostu nie mo\u017cna prze...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":64436,"place":{"id":6,"subname":"Dom Sztuki","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T22:00:00+0100","name":"THE BEST OF BLITZ (30+) I HIP HOP, STREET DANCE, HOUSE, HIP HOP OLDSCHOOL","urls":{"www":"http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Grafik taneczny _15.png"}],"descLong":"<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w czwartki!<\/b><\/p><p><b>Czwartek:<\/b><\/p><p>16:00- 17:00 Soli\u015bci, duety taniec wsp\u00f3\u0142czesny<\/p><p>17:00-17:45 BUBBLE crew pocz\u0105tkuj\u0105ca ( 4-6 lat )<\/p><p>17:45- 18:40 BUBBLE crew koncertowa\u00a0 ( 6-9 lat )<\/p><p>18:40- 20:00 BLITZ Squad ( 15-17 lat )<\/p><p>20:00 \u2013 21:30\u00a0 THE BEST OF BLITZ ( 30+ )<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>","categoryId":69,"startDate":"2019-12-19T20:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w czwartki!Czwartek:16:00- 17:00 Soli\u015bci, duety taniec wsp\u00f3\u0142czesny17:00-17:45 BUBBLE crew pocz\u0105tkuj\u0105ca ( 4-6 lat )17:45- 18:40 BUBBLE crew koncertowa\u00a0 ( 6-9 lat )18:40- 20:00 BLITZ Squad ( 15-17 lat )20:0...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":65075,"place":{"id":6,"subname":"Dom Sztuki","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-19T22:00:00+0100","name":"Fitness w Domu Sztuki GAK","urls":{"www":"http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/2_21.png"}],"descLong":"<p><b>FITNESS W DOMU SZTUKI GAK<\/b><\/p><p><b>Terminy:<\/b>\u00a0wtorki oraz czwartki\/godz. 19:00.<\/p><p><b>wiek uczestnika:<\/b>\u00a0od 18 lat<\/p><p><b>op\u0142ata miesi\u0119czna<\/b>: 90 z\u0142<\/p><p><b>Zajecia startuj\u0105 17 wrzesnia!<\/b><\/p>","categoryId":77,"startDate":"2019-12-19T20:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"FITNESS W DOMU SZTUKI GAKTerminy:\u00a0wtorki oraz czwartki\/godz. 19:00.wiek uczestnika:\u00a0od 18 latop\u0142ata miesi\u0119czna: 90 z\u0142Zajecia startuj\u0105 17 wrzesnia!","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":69853,"place":{"id":1652,"name":"Teatr BOTO"},"endDate":"2019-12-19T23:59:00+0100","name":"BOTO JAM: Wigilia Jazzowa","urls":{"www":"http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/9569\/boto-jam-wigilia-jazzowa.html"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/q9D3t0L7Z0c0x1b5b7v5I7q3H89927x6.jpg"}],"descLong":"BOTO Jams, czyli cotygodniowe spotkania z najlepszymi artystami pomorskiej i krajowej sceny.\nTym razem zagramy bez gospodarza. B\u0119dzie sekcja, ale nic wi\u0119cej nie narzucamy. Przyjd\u017acie, pograjmy razem, pos\u0142uchajmy. B\u0119dzie barszcz i inne przysmaki. B\u0119dzie rodzinnie i domowo. \n\nSekcja:\nArtur Jurek - piano\nMarcin Bo\u017cek - kontrabas\nGrzegorz Aleksander Sycz - perkusja\nMarcin W\u0105do\u0142owski - gitara\n \nBILETY:\n&gt;&gt;&gt; 10 z\u0142\nMuzycy bior\u0105cy udzia\u0142 w jam session \u2013 wst\u0119p wolny\nBilety online: [https:\/\/goout.net\/pl\/teatry\/teatr-boto\/itjd\/](https:\/\/goout.net\/pl\/teatry\/teatr-boto\/itjd\/)","categoryId":96,"startDate":"2019-12-19T21:00:00+0100","organizer":{"id":255,"designation":"Sopot"},"active":1,"descShort":"BOTO Jams, czyli cotygodniowe spotkania z najlepszymi artystami pomorskiej i krajowej sceny.\nTym razem zagramy bez gospodarza. B\u0119dzie sekcja, ale nic wi\u0119cej nie narzucamy. Przyjd\u017acie, pograjmy razem, pos\u0142uchajmy. B\u0119dzie barszcz i inne przysmaki....","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":69815,"place":{"id":1947,"name":"Miasto Malbork"},"endDate":"2019-12-20T02:00:00+0100","name":"XVIII sesja Rady Miasta Malborka","urls":{"www":"http:\/\/82-200.pl\/4259,XVIII-sesja-Rady-Miasta-Malborka.html"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/m.82-200.pl\/2018\/06\/z9\/sesja-3214.jpg"}],"descLong":"20 grudnia 2019 r. o godz. 9:00 odb\u0119dzie si\u0119 XVIII sesja Rady Miasta Malborka. Poni\u017cej porz\u0105dek obrad:","categoryId":96,"startDate":"2019-12-20T00:00:00+0100","organizer":{"id":210,"designation":"Miasto Malbork"},"active":1,"descShort":"20 grudnia 2019 r. o godz. 9:00 odb\u0119dzie si\u0119 XVIII sesja Rady Miasta Malborka. Poni\u017cej porz\u0105dek obrad:","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":70022,"place":{"id":1947,"name":"Miasto Malbork"},"endDate":"2019-12-20T02:00:00+0100","name":"XXIX Festiwal Bo\u017ce Narodzenie w Sztuce","urls":{"www":"http:\/\/82-200.pl\/4207,XXIX-Festiwal-Boze-Narodzenie-w-Sztuce.html"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/m.82-200.pl\/2019\/11\/z9\/beznazwy-1-5277.jpg"}],"descLong":"Komitet Organizacyjny XXIX Festiwalu Bo\u017ce Narodzenie w Sztuce serdecznie zaprasza na koncerty, wystawy, przegl\u0105dy i konkursy.","categoryId":96,"startDate":"2019-12-20T00:00:00+0100","organizer":{"id":210,"designation":"Miasto Malbork"},"active":1,"descShort":"Komitet Organizacyjny XXIX Festiwalu Bo\u017ce Narodzenie w Sztuce serdecznie zaprasza na koncerty, wystawy, przegl\u0105dy i konkursy.","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":65759,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-20T11:05:00+0100","name":"Gimnastyka prozdrowotna","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b>Gimnastyka prozdrowotna dla kobiet 50 +<\/b><\/p><p>Zaj\u0119cia prozdrowotne i uelastyczniaj\u0105ce dla kobiet 50+.<\/p><p><b>Grupa wiekowa<\/b>: Kobiety 50+<br\/><b>Cena<\/b>: <\/p><p>20 z\u0142 \u2013 pojedyncze zaj\u0119cia,<br\/>70 z\u0142 - miesi\u0105c (1x w tygodniu)<br\/>120 z\u0142 - miesi\u0105c (2x w tygodniu)<br\/><b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107<\/b>: 1 raz lub 2 razy w tygodniu, 60 minut<br\/><b>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/b><\/p><p><b>PROWADZENIE - Ola Kloska<\/b>. Z ta\u0144cem zwi\u0105zana od 7 roku \u017cycia, uczestniczka wielu kurs\u00f3w i warsztat\u00f3w tanecznych - pocz\u0105tkowo ta\u0144ce towarzyskie, narodowe. W 2005 roku pozna\u0142a reggaeton, najpierw jako styl muzyczny, a trzy lata p\u00f3\u017aniej na parkiecie. Mi\u0142o\u015b\u0107 do reggaetonu przerodzi\u0142a si\u0119 w zainteresowanie kultur\u0105 kraj\u00f3w Ameryki \u015arodkowej i Po\u0142udniowej i poznawanie innych styl\u00f3w: salsa, bachata, dancehall, a tak\u017ce sexy dance, afro dance czy hip-hop. Program ZUMBA\u00aeFITNESS odkry\u0142a w 2010 roku. Po\u0142\u0105czenie ta\u0144ca, fitnessu i gor\u0105cych rytm\u00f3w sta\u0142o si\u0119 jej najwi\u0119ksz\u0105 pasj\u0105 i sposobem na \u017cycie. Od kwietnia 2013 roku jest licencjonowan\u0105 instruktork\u0105 ZUMBA\u00aeFITNESS. Swoj\u0105 pasj\u0105 pragnie zara\u017ca\u0107 innych, pokazuj\u0105c jednocze\u015bnie, \u017ce trening nie musi by\u0107 nudny, a \u0107wicz\u0105c mo\u017cemy poczu\u0107 si\u0119 jak na imprezie :)<\/p><p>Zapisy:<\/p><p><b>\u201eWyspa Skarb\u00f3w\u201d Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15 (w dni robocze od godz. 10:00 do 20:00)<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":77,"startDate":"2019-12-20T09:05:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Gimnastyka prozdrowotna dla kobiet 50 +Zaj\u0119cia prozdrowotne i uelastyczniaj\u0105ce dla kobiet 50+.Grupa wiekowa: Kobiety 50+Cena: 20 z\u0142 \u2013 pojedyncze zaj\u0119cia,70 z\u0142 - miesi\u0105c (1x w tygodniu)120 z\u0142 - miesi\u0105c (2x w tygodniu)Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":67491,"place":{"id":1,"name":"Miejski Teatr MINIATURA"},"endDate":"2019-12-20T12:00:00+0100","name":"Magiczne \u015bwi\u0119ta Malwiny","urls":{"www":"http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/repertuar\/detail\/554\/magiczne-swieta-malwiny\/","tickets":"http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/bilety\/rezerwacje-indywidualne\/"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/media\/repertoire\/TM_MALW_prom_19.jpg"}],"descLong":"<p>scenariusz: <b>Agnieszka Kochanowska<\/b><br\/>opieka re\u017cyserska: <b>Romuald Wicza-Pokojski<\/b><br\/>asystent (re\u017cyseria): <b>Jacek Gierczak<br\/><\/b>asystent (animacja lalek): <b>Edyta Janusz-Ehrlich<\/b><br\/>muzyka i aran\u017cacje kol\u0119d: <b>Jowita Cie\u015blikiewicz<br\/><\/b>scenografia:<b> Maja Kanabaj<\/b><\/p>\n<p>obsada: <b>Jolanta Darewicz<\/b>, <b>Edyta Janusz-Ehrlich<\/b>, <b>Jacek Gierczak<\/b>, <b>Agnieszka Grzegorzewska<\/b>, <b>Wioleta Karpowicz<\/b>, <b>Piotr K\u0142udka<\/b>, <b>Hanna Mi\u015bkiewicz<\/b>, <b>Jadwiga Sankowska<\/b>, <b>Wojciech Stachura<\/b>, <b>Joanna Tomasik<\/b>, <b>Andrzej \u017bak<\/b>, <b>Magdalena \u017buli\u0144ska<\/b><\/p>\n<p>Premiera: <b>4 grudnia 2016<\/b>, Du\u017ca Scena Teatru Miniatura<\/p>\n<p>Dla widz\u00f3w<b>\u00a04+<br\/><\/b><\/p>\n<p>Czas trwania:<b> 1 h 15 minut (z przerw\u0105)<br\/><br\/><\/b><\/p>","categoryId":19,"startDate":"2019-12-20T10:00:00+0100","organizer":{"id":2,"designation":"Miejski Teatr MINIATURA"},"active":1,"descShort":"scenariusz: Agnieszka Kochanowskaopieka re\u017cyserska: Romuald Wicza-Pokojskiasystent (re\u017cyseria): Jacek Gierczakasystent (animacja lalek): Edyta Janusz-Ehrlichmuzyka i aran\u017cacje kol\u0119d: Jowita Cie\u015blikiewiczscenografia: Maja Kanabaj\nobsada: Jolanta ...","tickets":{"type":"tickets","startTicket":"14","endTicket":"30"}},{"id":68329,"place":{"id":9,"subname":"Winda","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-20T14:55:00+0100","name":"Pianino","urls":{"www":"http:\/\/winda.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p>Nauka i doskonalenie gry na pianinie. Zaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 indywidualnie, godziny i daty spotka\u0144 mo\u017cna ustali\u0107 z prowadz\u0105cym.<br\/>Prowadz\u0105ca: Lidia Zhukova<br\/>wiek: 6-100 lat<br\/>140 z\u0142 za miesi\u0105c 60 min w tygodniu lub 2x 30min w tygodniu<br\/>pojedyncze zaj\u0119cia 35 z\u0142 za godzin\u0119 lub 17,5 z\u0142 za 30 min<\/p>","categoryId":35,"startDate":"2019-12-20T12:55:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Nauka i doskonalenie gry na pianinie. Zaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 indywidualnie, godziny i daty spotka\u0144 mo\u017cna ustali\u0107 z prowadz\u0105cym.Prowadz\u0105ca: Lidia Zhukovawiek: 6-100 lat140 z\u0142 za miesi\u0105c 60 min w tygodniu lub 2x 30min w tygodniupojedyncze zaj\u0119...","tickets":{"type":"free"}},{"id":65354,"place":{"id":13,"subname":"Wyspa Skarb\u00f3w","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-20T15:15:00+0100","name":"Wokalistyka","urls":{"www":"http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"},"attachments":[],"descLong":"<p><b>\/ indywidualne i grupowe zaj\u0119cia \u015bpiewu\u00a0dla dzieci i doros\u0142ych \/<\/b><\/p><p>\u00a0<\/p><p>Je\u015bli chcesz nauczy\u0107 si\u0119 \u015bpiewu, zasad poprawnej dykcji, artykulacji, prawid\u0142owego oddechu, \u015bwietnie trafi\u0142e\u015b! <br\/>Na zaj\u0119ciach dzieci w praktyce uczy\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105:<br\/>- prawid\u0142owej emisji g\u0142osu i jakie s\u0105 jej elementy;<br\/>- jak prawid\u0142owo oddycha\u0107 podczas \u015bpiewu;<br\/>- poznaj - szereg \u0107wicze\u0144 poszerzaj\u0105cych skal\u0119 g\u0142osu;<br\/>- poznaj - warto\u015bciowy repertuar dopasowany specjalnie dla ich g\u0142osu;<br\/>- naucz radzi\u0107 sobie z trem\u0105<\/p><p><b>Grupa wiekowa: od lat 6 do 99<\/b><br\/><b>Cena:<\/b><br\/>- zaj\u0119cia indywidualne: 40 z\u0142 - 1 zaj\u0119cia \/ 150 z\u0142 miesi\u0105c<br\/><b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107:<br\/><\/b>1 raz w tygodniu, 60 minut<\/p><p><b>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/b><\/p><p><b>PROWADZENIE<\/b> - <b>Joanna Przyborowska<\/b>, absolwentka Wokalistyki Estradowej na Akademii Muzycznej w \u0141odzi. \u201eZ muzyk\u0105 zwi\u0105zana jestem od 'zawsze'. Do\u015bwiadczenie sceniczne zdobywa\u0142am bior\u0105c udzia\u0142 w licznych projektach muzycznych, warsztatach wokalnych i festiwalach piosenki, dzi\u0119ki czemu mia\u0142am mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyst\u0119powania w wielu wspania\u0142ych miejscach.\u201d<\/p><p>Zapisy:<\/p><p><b><b>\u201eWyspa Skarb\u00f3w\u201d Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15 (w dni robocze od godz. 10:00 do 20:00)<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/b><\/p>","categoryId":35,"startDate":"2019-12-20T13:15:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"\/ indywidualne i grupowe zaj\u0119cia \u015bpiewu\u00a0dla dzieci i doros\u0142ych \/\u00a0Je\u015bli chcesz nauczy\u0107 si\u0119 \u015bpiewu, zasad poprawnej dykcji, artykulacji, prawid\u0142owego oddechu, \u015bwietnie trafi\u0142e\u015b! Na zaj\u0119ciach dzieci w praktyce uczy\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105:- prawid\u0142...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":66234,"place":{"id":10,"subname":"Plama","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-20T17:00:00+0100","name":"Ceramika \u2013 dzieci (instr. Miko\u0142aj Wyszkowski)","urls":{"www":"http:\/\/plama.art.pl"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/1_11.jpg"},{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/4_6.jpg"},{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/12_3.jpg"},{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/14_2.jpg"},{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Aneta Czaja 2_0.jpg"}],"descLong":"<p>Od stycznia do lipca 2019 roku prowadzi\u0142em zaj\u0119cia z ceramiki dla dzieci oraz doros\u0142ych w Domu Sztuki GAK na Stogach w Gda\u0144sku. Aktualnie znajduje si\u0119 na 4 roku rze\u017aby na Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. M\u00f3j dom od zawsze by\u0142 przepe\u0142niony sztuk\u0105, m\u00f3j Ojciec by\u0142 nauczycielem rze\u017aby, malarstwa i grafiki w liceum plastycznym wi\u0119c atmosfera udzieli\u0142a si\u0119 wszystkim domownikom w\u0142\u0105cznie ze mn\u0105.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 w pi\u0105tki w godzinach 15.00-17.00.<\/p>","categoryId":83,"startDate":"2019-12-20T15:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Od stycznia do lipca 2019 roku prowadzi\u0142em zaj\u0119cia z ceramiki dla dzieci oraz doros\u0142ych w Domu Sztuki GAK na Stogach w Gda\u0144sku. Aktualnie znajduje si\u0119 na 4 roku rze\u017aby na Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. M\u00f3j dom od zawsze by\u0142 przepe\u0142nion...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":55010,"place":{"id":8,"subname":"Dworek Artura","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-20T18:00:00+0100","name":"Teatr \u201eStokrotka\u201d dla dzieci","urls":{"www":"http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"},"attachments":[],"descLong":"<p>Teatr \u201eStokrotka\u201d oraz Teatr \u201eAlternatywa\u201d Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury powsta\u0142 w pa\u017adzierniku 2010 roku z siedzib\u0105 w Dworku Artura.<\/p><p>Zaj\u0119cia skupiaj\u0105 dzieci w dw\u00f3ch grupach wiekowych 5 - 11 lat oraz 12 - 15 lat i s\u0105 one kontynuacj\u0105 dzia\u0142a\u0144 realizowanych wcze\u015bniej w strukturach Teatru \u201ePoza Tym\u201d oraz \u201eTeatru GAK\u201d.<\/p><p>Grupy prowadzi instruktor teatralny Pani Ewa Krawczyk, kt\u00f3ra pracuje od 16 lat w Gda\u0144skim Archipelagu Kultury Gama, gdzie r\u00f3wnie\u017c organizuje r\u00f3\u017cnego rodzaju imprezy oraz prowadzi grupy teatralne.<\/p><p>Dzia\u0142ania Teatru maj\u0105 na swoim koncie wiele spektakli wystawianych w Gda\u0144skim Archipelagu Kultury, ale r\u00f3wnie\u017c maj\u0105 udzia\u0142 w festiwalach teatralnych w Niemczech - Bremen w 2005 -2007-2011 roku na zaproszenie Theater 62 Bremen.<\/p><p>G\u0142\u00f3wnym celem zaj\u0119\u0107 jest tworzenie teatru poprzez zabaw\u0119.<\/p><p>Teatr w \u017cyciu dzieci, jest bardzo wa\u017cnym elementem wspomagaj\u0105cym rozw\u00f3j osobowo\u015bci, aktywno\u015bci, tw\u00f3rczo\u015bci m\u0142odego cz\u0142owieka, a tak\u017ce uczy wsp\u00f3\u0142pracy w zespole.<\/p><p>Uczestnicy zaj\u0119\u0107 b\u0119d\u0105 mogli sprawdzi\u0107 i rozwija\u0107 swoje umiej\u0119tno\u015bci aktorskie, literackie , plastyczne, wokalne, taneczne oraz organizacyjne.<\/p><p>Ukoronowaniem pracy dzieci b\u0119dzie premiera spektaklu przygotowywana w ramach zaj\u0119\u0107 teatralnych.<\/p>","categoryId":69,"startDate":"2019-12-20T16:00:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Teatr \u201eStokrotka\u201d oraz Teatr \u201eAlternatywa\u201d Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury powsta\u0142 w pa\u017adzierniku 2010 roku z siedzib\u0105 w Dworku Artura.Zaj\u0119cia skupiaj\u0105 dzieci w dw\u00f3ch grupach wiekowych 5 - 11 lat oraz 12 - 15 lat i s\u0105 one kontynuacj\u0105 ...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":70015,"place":{"id":1132,"subname":"G\u0142\u00f3wna","name":"Wejherowskie Centrum Kultury"},"endDate":"2019-12-20T18:35:00+0100","name":"Gwiezdne wojny: Skywalker. Odrodzenie 2D dubbing","urls":{"www":"http:\/\/wck.org.pl\/kalendarium\/opis\/5144-gwiezdne-wojny-skywalker-odrodzenie-2d-dubbing.html"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/wck.org.pl\/images\/main\/78Y2u3z5e0M0h1K5r764s6E9X3g9M7U6.jpg"}],"descLong":"Lucasfilm i re\u017cyser J.J. Abrams raz jeszcze \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y, aby zabra\u0107 widz\u00f3w w spektakularn\u0105 podr\u00f3\u017c do odleg\u0142ej galaktyki w filmie Gwiezdne wojny: Skywalker. Odrodzenie. Saga rodziny Skywalker\u00f3w dobiega ko\u0144ca. Tego po prostu nie mo\u017cna przegapi\u0107! Czym zaskocz\u0105 w finale tw\u00f3rcy jednej z najbardziej kultowych serii w historii kina? Jaki b\u0119dzie fina\u0142 odwiecznej batalii pomi\u0119dzy jasn\u0105 i ciemn\u0105 stron\u0105 mocy? Ostatnia ods\u0142ona kultowej sagi Lucasfilm Gwiezdne wojny: Skywalker. Odrodzenie w kinach od 19 grudnia!...","categoryId":1,"startDate":"2019-12-20T16:00:00+0100","organizer":{"id":156,"designation":"Wejherowskie Centrum Kultury"},"active":1,"descShort":"Lucasfilm i re\u017cyser J.J. Abrams raz jeszcze \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y, aby zabra\u0107 widz\u00f3w w spektakularn\u0105 podr\u00f3\u017c do odleg\u0142ej galaktyki w filmie Gwiezdne wojny: Skywalker. Odrodzenie. Saga rodziny Skywalker\u00f3w dobiega ko\u0144ca. Tego po prostu nie mo\u017cna prze...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":64478,"place":{"id":6,"subname":"Dom Sztuki","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-20T18:15:00+0100","name":"TRAFIC NEO (9-12 lat) I TANIEC WSP\u00d3\u0141CZESNY, MODERN, UNDERGROUND, JAZZ","urls":{"www":"http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/2_17.png"}],"descLong":"<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w pi\u0105tki!<\/b><\/p><p>16:15-17:15 TRAFIC NEO (9-12 lat)<\/p><p>17:15-18:15 \u2013 BLITZ KIDS (12-15 lat)<\/p><p>18:15\u201319:15 TRAFIC 2 (12-15 lat)<\/p><p>19:15-21:30 BLITZ two<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>","categoryId":69,"startDate":"2019-12-20T16:15:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w pi\u0105tki!16:15-17:15 TRAFIC NEO (9-12 lat)17:15-18:15 \u2013 BLITZ KIDS (12-15 lat)18:15\u201319:15 TRAFIC 2 (12-15 lat)19:15-21:30 BLITZ two***Formacje taneczne BLITZ\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip h...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":68902,"place":{"id":14,"subname":"Projektornia","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-20T23:59:59+0100","name":"EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU","urls":{"www":"http:\/\/projektornia.art.pl"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/30171651_1919429978091734_7864726450818849860_o_0.jpg"}],"descLong":"<p><b>EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU<\/b> - Zaj\u0119cia plastyczne, na kt\u00f3rych pojawiaj\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cne techniki pracy tw\u00f3rczej dostosowane do wieku i zainteresowa\u0144 uczestnik\u00f3w zaj\u0119\u0107, rozwijaj\u0105ce ich wyobra\u017ani\u0119 i zdolno\u015b\u0107 tw\u00f3rcz\u0105. Prace dzieci zg\u0142aszane s\u0105 regularnie do konkurs\u00f3w regionalnych i og\u00f3lnopolskich. \u00a0Zaj\u0119cia dla dw\u00f3ch grup rozpoczn\u0105 si\u0119 od pa\u017adziernika, dwa razy w tygodniu po 60 minut, wtorek i czwartek, godz. 16:15-17:15 lub 17:30-18:30. Koszt: 50 z\u0142 za miesi\u0105c; 25 z\u0142 raz w tygodniu; 10 z\u0142 za jedne zaj\u0119cia.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><b>Instruktorka: Izabela Terek-Jopkiewicz - <\/b>animatorka kultury, plastyczka, tw\u00f3rczyni teatralna,\u00a0 absolwentka Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. Wsp\u00f3\u0142pracuje przy wielu projektach teatralnych i plastycznych w kraju i za granic\u0105. Uczestniczy w wystawach zbiorowych, organizuje artystyczne spotkania edukacyjne dla szk\u00f3\u0142 i wydarzenia kulturalne dla szerokiej rzeszy odbiorc\u00f3w na terenie Tr\u00f3jmiasta. Stypendystka miasta Gda\u0144ska i Bremy. W 2012 otrzyma\u0142a nagrod\u0119 Prezydenta Miasta Gda\u0144ska za prac\u0119 plastyczno-teatraln\u0105 z dzie\u0107mi. Za\u0142o\u017cycielka teatru \u201ePIAN\u201d. W ramach zaj\u0119\u0107 w Projektorni GAK wsp\u00f3lnie z ma\u0142ymi artystami przygotowa\u0142a takie spektakle teatralne jak: \u201eO czym zapomnieli doro\u015bli\u201d, \u201eWiatr\u201d czy \u201eAwaria\u201d.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zapisy:<br\/>Projektornia Gda\u0144ski Archipelag Kultury<br\/>ul. Dworska 29a<br\/>tel. 58 343 46 91<br\/>e-mail: projektornia@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":51,"startDate":"2019-12-20T16:15:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU - Zaj\u0119cia plastyczne, na kt\u00f3rych pojawiaj\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cne techniki pracy tw\u00f3rczej dostosowane do wieku i zainteresowa\u0144 uczestnik\u00f3w zaj\u0119\u0107, rozwijaj\u0105ce ich wyobra\u017ani\u0119 i zdolno\u015b\u0107 tw\u00f3rcz\u0105. Prace dziec...","tickets":{"type":"unknown"}},{"id":68660,"place":{"id":14,"subname":"Projektornia","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2019-12-20T23:59:59+0100","name":"TANIEC ARTYSTYCZNY","urls":{"www":"http:\/\/projektornia.art.pl"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/19466469_1604315772936491_1714313162130643815_o.jpg"}],"descLong":"<p>Ciesz\u0105ce si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 zaj\u0119cia ruchowe. Podczas zaj\u0119\u0107 k\u0142adzie si\u0119 nacisk na rozw\u00f3j sprawno\u015bci fizycznej i poczucie rytmu, nauk\u0119 podstawowych figur gimnastycznych, prac\u0119 z rekwizytami przy muzyce. Zaj\u0119cia z ta\u0144ca artystycznego b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 od pa\u017adziernika, dwa razy z tygodniu po 60 minut dla ka\u017cdej z grup podstawowych:<\/p>grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca\u00a0 - \u00a0(dzieci w wieku od 5 do 7 lat),\u00a0 wtorek i czwartek, godz. 16:25-17:25, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciagrupa zaawansowana \u201e1\u201d - \u00a0(dzieci w wieku od 6 do 12 lat), poniedzia\u0142ek- \u015broda, godz. 16:25-17:25, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciagrupa zaawansowana \u201e0\u201d - \u00a0(dzieci w wieku od 6 do 12 lat), wtorek i czwartek, godz. 17:30-18:30, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciakadra - \u00a0poniedzia\u0142ek, godz. 17:30-18:30;\u00a0 \u015broda, godz. 17:30-19:30 , koszt: 95 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119cia<p>\u00a0<\/p><p><b>Instruktorka: Sandra Tryba \u2013 <\/b>swoj\u0105 przygod\u0119 z ta\u0144cem artystycznym rozpocz\u0119\u0142a w wieku 5 lat, \u00a0pocz\u0105tkowo w domu kultury Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury na gda\u0144skiej Oruni, p\u00f3\u017aniej w Brze\u017anie. Z wieloma sukcesami bra\u0142a udzia\u0142 w licznych konkursach ta\u0144ca artystycznego. W 2016 roku uko\u0144czy\u0142a kurs na instruktora rekreacji ruchowej o specjalizacji nowoczesne formy gimnastyki i obecnie jest instruktork\u0105 gimnastyki artystycznej w domu kultury Projektornia GAK.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zapisy:<br\/>Projektornia Gda\u0144ski Archipelag Kultury<br\/>ul. Dworska 29a<br\/>tel. 58 343 46 91<br\/>e-mail: projektornia@gak.gda.pl<\/p>","categoryId":77,"startDate":"2019-12-20T16:25:00+0100","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Ciesz\u0105ce si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 zaj\u0119cia ruchowe. Podczas zaj\u0119\u0107 k\u0142adzie si\u0119 nacisk na rozw\u00f3j sprawno\u015bci fizycznej i poczucie rytmu, nauk\u0119 podstawowych figur gimnastycznych, prac\u0119 z rekwizytami przy muzyce. Zaj\u0119cia z ta\u0144ca artystyczneg...","tickets":{"type":"unknown"}}]