[
  {
    "id": 65765,
    "place": {
      "id": 13,
      "subname": "Wyspa Skarb\u00f3w",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-10T11:05:00+0100",
    "name": "Gimnastyka prozdrowotna",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p><b>Gimnastyka prozdrowotna dla kobiet 50 +<\/b><\/p><p>Zaj\u0119cia prozdrowotne i uelastyczniaj\u0105ce dla kobiet 50+.<\/p><p><b>Grupa wiekowa<\/b>: Kobiety 50+<br\/><b>Cena<\/b>: <\/p><p>20 z\u0142 \u2013 pojedyncze zaj\u0119cia,<br\/>70 z\u0142 - miesi\u0105c (1x w tygodniu)<br\/>120 z\u0142 - miesi\u0105c (2x w tygodniu)<br\/><b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107<\/b>: 1 raz lub 2 razy w tygodniu, 60 minut<br\/><b>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/b><\/p><p><b>PROWADZENIE - Ola Kloska<\/b>. Z ta\u0144cem zwi\u0105zana od 7 roku \u017cycia, uczestniczka wielu kurs\u00f3w i warsztat\u00f3w tanecznych - pocz\u0105tkowo ta\u0144ce towarzyskie, narodowe. W 2005 roku pozna\u0142a reggaeton, najpierw jako styl muzyczny, a trzy lata p\u00f3\u017aniej na parkiecie. Mi\u0142o\u015b\u0107 do reggaetonu przerodzi\u0142a si\u0119 w zainteresowanie kultur\u0105 kraj\u00f3w Ameryki \u015arodkowej i Po\u0142udniowej i poznawanie innych styl\u00f3w: salsa, bachata, dancehall, a tak\u017ce sexy dance, afro dance czy hip-hop. Program ZUMBA\u00aeFITNESS odkry\u0142a w 2010 roku. Po\u0142\u0105czenie ta\u0144ca, fitnessu i gor\u0105cych rytm\u00f3w sta\u0142o si\u0119 jej najwi\u0119ksz\u0105 pasj\u0105 i sposobem na \u017cycie. Od kwietnia 2013 roku jest licencjonowan\u0105 instruktork\u0105 ZUMBA\u00aeFITNESS. Swoj\u0105 pasj\u0105 pragnie zara\u017ca\u0107 innych, pokazuj\u0105c jednocze\u015bnie, \u017ce trening nie musi by\u0107 nudny, a \u0107wicz\u0105c mo\u017cemy poczu\u0107 si\u0119 jak na imprezie :)<\/p><p>Zapisy:<\/p><p><b>\u201eWyspa Skarb\u00f3w\u201d Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15 (w dni robocze od godz. 10:00 do 20:00)<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>",
    "categoryId": 77,
    "startDate": "2020-01-10T09:05:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Gimnastyka prozdrowotna dla kobiet 50 +Zaj\u0119cia prozdrowotne i uelastyczniaj\u0105ce dla kobiet 50+.Grupa wiekowa: Kobiety 50+Cena: 20 z\u0142 \u2013 pojedyncze zaj\u0119cia,70 z\u0142 - miesi\u0105c (1x w tygodniu)120 z\u0142 - miesi\u0105c (2x w tygodniu)Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69624,
    "place": {
      "id": 1,
      "name": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "endDate": "2020-01-10T12:00:00+0100",
    "name": "Baltic. Pies na krze",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/repertuar\/detail\/206\/baltic-pies-na-krze\/",
      "tickets": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/bilety\/rezerwacje-indywidualne\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/media\/repertoire\/baltic_fotPiotr_Pedziszewski8.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p>na podstawie ksi\u0105\u017cki \"Baltic. Pies, kt\u00f3ry p\u0142yn\u0105\u0142 na krze\" Barbary Gawryluk<\/p>\n<p>adaptacja i re\u017cyseria: <b>Romuald Wicza-Pokojski<\/b><br\/>scenografia: <b>Mariusz Waras<\/b><br\/>muzyka: <b>Micha\u0142 Jacaszek<\/b><br\/>asystent re\u017cysera: <b>Micha\u0142 Derlatka<\/b><\/p>\n<p>inspicjent: <b>Tomasz Ok\u0119cki<\/b><\/p>\n<p>obsada<br\/>I osoba z za\u0142ogi |<b> Jolanta Darewicz<br\/><\/b>Pan Adam |<b> Jacek Gierczak<br\/><\/b>II Oficer |<b> Edyta Janusz-Ehrlich\/Wioleta Karpowicz<br\/><\/b>Rzeczniczka |<b> Jadwiga Sankowska<br\/><\/b>II osoba z za\u0142ogi | <b>Joanna Tomasik<\/b><br\/>Kapitan | <b>Andrzej \u017bak<\/b><\/p>\n<p><br\/>Spektakl dla dzieci w wieku: <b>od 6 lat<br\/><\/b><br\/>Czas trwania spektaklu:<b> 1 godzina 10 minut z przerw\u0105<br\/><br\/><\/b>Prapremiera: <b>16 grudnia 2012<\/b><\/p>\n<p><b><br\/><\/b>Dzi\u0119kujemy za pomoc i \u017cyczliwe przyj\u0119cie <b>Morskiemu Instytutowi Rybackiemu \u2013 Pa\u0144stwowemu Instytutowi Badawczemu<\/b>, pani Ewie Baradziej-Krzy\u017cankowskiej, Adamowi Buczy\u0144skiemu oraz ca\u0142ej za\u0142odze R\/V Baltica.<br\/><br\/>Dzi\u0119kujemy r\u00f3wnie\u017c <b>Oddzia\u0142owi Morskiemu IMGW-PIB w Gdyni<\/b> za udost\u0119pnienie filmu z akcji ratunkowej.<br\/><b><br\/><\/b><\/p>\n<p><b>Spektakl bra\u0142 udzia\u0142 w 19. Og\u00f3lnopolskim Konkursie na Wystawienie Polskiej Sztuki Wsp\u00f3\u0142czesnej<\/b>.<\/p>",
    "categoryId": 19,
    "startDate": "2020-01-10T10:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 2,
      "designation": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "na podstawie ksi\u0105\u017cki \"Baltic. Pies, kt\u00f3ry p\u0142yn\u0105\u0142 na krze\" Barbary Gawryluk\nadaptacja i re\u017cyseria: Romuald Wicza-Pokojskiscenografia: Mariusz Warasmuzyka: Micha\u0142 Jacaszekasystent re\u017cysera: Micha\u0142 Derlatka\ninspicjent: Tomasz Ok\u0119cki\nobsadaI o...",
    "tickets": {
      "type": "tickets",
      "startTicket": "14",
      "endTicket": "30"
    }
  },
  {
    "id": 68344,
    "place": {
      "id": 9,
      "subname": "Winda",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-10T14:55:00+0100",
    "name": "Pianino",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/winda.gda.pl"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Nauka i doskonalenie gry na pianinie. Zaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 indywidualnie, godziny i daty spotka\u0144 mo\u017cna ustali\u0107 z prowadz\u0105cym.<br\/>Prowadz\u0105ca: Lidia Zhukova<br\/>wiek: 6-100 lat<br\/>140 z\u0142 za miesi\u0105c 60 min w tygodniu lub 2x 30min w tygodniu<br\/>pojedyncze zaj\u0119cia 35 z\u0142 za godzin\u0119 lub 17,5 z\u0142 za 30 min<\/p>",
    "categoryId": 35,
    "startDate": "2020-01-10T12:55:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Nauka i doskonalenie gry na pianinie. Zaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 indywidualnie, godziny i daty spotka\u0144 mo\u017cna ustali\u0107 z prowadz\u0105cym.Prowadz\u0105ca: Lidia Zhukovawiek: 6-100 lat140 z\u0142 za miesi\u0105c 60 min w tygodniu lub 2x 30min w tygodniupojedyncze zaj\u0119...",
    "tickets": {
      "type": "free"
    }
  },
  {
    "id": 65357,
    "place": {
      "id": 13,
      "subname": "Wyspa Skarb\u00f3w",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-10T15:15:00+0100",
    "name": "Wokalistyka",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p><b>\/ indywidualne i grupowe zaj\u0119cia \u015bpiewu\u00a0dla dzieci i doros\u0142ych \/<\/b><\/p><p>\u00a0<\/p><p>Je\u015bli chcesz nauczy\u0107 si\u0119 \u015bpiewu, zasad poprawnej dykcji, artykulacji, prawid\u0142owego oddechu, \u015bwietnie trafi\u0142e\u015b! <br\/>Na zaj\u0119ciach dzieci w praktyce uczy\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105:<br\/>- prawid\u0142owej emisji g\u0142osu i jakie s\u0105 jej elementy;<br\/>- jak prawid\u0142owo oddycha\u0107 podczas \u015bpiewu;<br\/>- poznaj - szereg \u0107wicze\u0144 poszerzaj\u0105cych skal\u0119 g\u0142osu;<br\/>- poznaj - warto\u015bciowy repertuar dopasowany specjalnie dla ich g\u0142osu;<br\/>- naucz radzi\u0107 sobie z trem\u0105<\/p><p><b>Grupa wiekowa: od lat 6 do 99<\/b><br\/><b>Cena:<\/b><br\/>- zaj\u0119cia indywidualne: 40 z\u0142 - 1 zaj\u0119cia \/ 150 z\u0142 miesi\u0105c<br\/><b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107:<br\/><\/b>1 raz w tygodniu, 60 minut<\/p><p><b>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/b><\/p><p><b>PROWADZENIE<\/b> - <b>Joanna Przyborowska<\/b>, absolwentka Wokalistyki Estradowej na Akademii Muzycznej w \u0141odzi. \u201eZ muzyk\u0105 zwi\u0105zana jestem od 'zawsze'. Do\u015bwiadczenie sceniczne zdobywa\u0142am bior\u0105c udzia\u0142 w licznych projektach muzycznych, warsztatach wokalnych i festiwalach piosenki, dzi\u0119ki czemu mia\u0142am mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyst\u0119powania w wielu wspania\u0142ych miejscach.\u201d<\/p><p>Zapisy:<\/p><p><b><b>\u201eWyspa Skarb\u00f3w\u201d Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15 (w dni robocze od godz. 10:00 do 20:00)<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/b><\/p>",
    "categoryId": 35,
    "startDate": "2020-01-10T13:15:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "\/ indywidualne i grupowe zaj\u0119cia \u015bpiewu\u00a0dla dzieci i doros\u0142ych \/\u00a0Je\u015bli chcesz nauczy\u0107 si\u0119 \u015bpiewu, zasad poprawnej dykcji, artykulacji, prawid\u0142owego oddechu, \u015bwietnie trafi\u0142e\u015b! Na zaj\u0119ciach dzieci w praktyce uczy\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105:- prawid\u0142...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 66237,
    "place": {
      "id": 10,
      "subname": "Plama",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-10T17:00:00+0100",
    "name": "Ceramika \u2013 dzieci (instr. Miko\u0142aj Wyszkowski)",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/plama.art.pl"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/1_11.jpg"
      },
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/4_6.jpg"
      },
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/12_3.jpg"
      },
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/14_2.jpg"
      },
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Aneta Czaja 2_0.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p>Od stycznia do lipca 2019 roku prowadzi\u0142em zaj\u0119cia z ceramiki dla dzieci oraz doros\u0142ych w Domu Sztuki GAK na Stogach w Gda\u0144sku. Aktualnie znajduje si\u0119 na 4 roku rze\u017aby na Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. M\u00f3j dom od zawsze by\u0142 przepe\u0142niony sztuk\u0105, m\u00f3j Ojciec by\u0142 nauczycielem rze\u017aby, malarstwa i grafiki w liceum plastycznym wi\u0119c atmosfera udzieli\u0142a si\u0119 wszystkim domownikom w\u0142\u0105cznie ze mn\u0105.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 w pi\u0105tki w godzinach 15.00-17.00.<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-01-10T15:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Od stycznia do lipca 2019 roku prowadzi\u0142em zaj\u0119cia z ceramiki dla dzieci oraz doros\u0142ych w Domu Sztuki GAK na Stogach w Gda\u0144sku. Aktualnie znajduje si\u0119 na 4 roku rze\u017aby na Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. M\u00f3j dom od zawsze by\u0142 przepe\u0142nion...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 55013,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-10T18:00:00+0100",
    "name": "Teatr \u201eStokrotka\u201d dla dzieci",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Teatr \u201eStokrotka\u201d oraz Teatr \u201eAlternatywa\u201d Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury powsta\u0142 w pa\u017adzierniku 2010 roku z siedzib\u0105 w Dworku Artura.<\/p><p>Zaj\u0119cia skupiaj\u0105 dzieci w dw\u00f3ch grupach wiekowych 5 - 11 lat oraz 12 - 15 lat i s\u0105 one kontynuacj\u0105 dzia\u0142a\u0144 realizowanych wcze\u015bniej w strukturach Teatru \u201ePoza Tym\u201d oraz \u201eTeatru GAK\u201d.<\/p><p>Grupy prowadzi instruktor teatralny Pani Ewa Krawczyk, kt\u00f3ra pracuje od 16 lat w Gda\u0144skim Archipelagu Kultury Gama, gdzie r\u00f3wnie\u017c organizuje r\u00f3\u017cnego rodzaju imprezy oraz prowadzi grupy teatralne.<\/p><p>Dzia\u0142ania Teatru maj\u0105 na swoim koncie wiele spektakli wystawianych w Gda\u0144skim Archipelagu Kultury, ale r\u00f3wnie\u017c maj\u0105 udzia\u0142 w festiwalach teatralnych w Niemczech - Bremen w 2005 -2007-2011 roku na zaproszenie Theater 62 Bremen.<\/p><p>G\u0142\u00f3wnym celem zaj\u0119\u0107 jest tworzenie teatru poprzez zabaw\u0119.<\/p><p>Teatr w \u017cyciu dzieci, jest bardzo wa\u017cnym elementem wspomagaj\u0105cym rozw\u00f3j osobowo\u015bci, aktywno\u015bci, tw\u00f3rczo\u015bci m\u0142odego cz\u0142owieka, a tak\u017ce uczy wsp\u00f3\u0142pracy w zespole.<\/p><p>Uczestnicy zaj\u0119\u0107 b\u0119d\u0105 mogli sprawdzi\u0107 i rozwija\u0107 swoje umiej\u0119tno\u015bci aktorskie, literackie , plastyczne, wokalne, taneczne oraz organizacyjne.<\/p><p>Ukoronowaniem pracy dzieci b\u0119dzie premiera spektaklu przygotowywana w ramach zaj\u0119\u0107 teatralnych.<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2020-01-10T16:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Teatr \u201eStokrotka\u201d oraz Teatr \u201eAlternatywa\u201d Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury powsta\u0142 w pa\u017adzierniku 2010 roku z siedzib\u0105 w Dworku Artura.Zaj\u0119cia skupiaj\u0105 dzieci w dw\u00f3ch grupach wiekowych 5 - 11 lat oraz 12 - 15 lat i s\u0105 one kontynuacj\u0105 ...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 64481,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-10T18:15:00+0100",
    "name": "TRAFIC NEO (9-12 lat) I TANIEC WSP\u00d3\u0141CZESNY, MODERN, UNDERGROUND, JAZZ",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/2_17.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w pi\u0105tki!<\/b><\/p><p>16:15-17:15 TRAFIC NEO (9-12 lat)<\/p><p>17:15-18:15 \u2013 BLITZ KIDS (12-15 lat)<\/p><p>18:15\u201319:15 TRAFIC 2 (12-15 lat)<\/p><p>19:15-21:30 BLITZ two<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2020-01-10T16:15:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w pi\u0105tki!16:15-17:15 TRAFIC NEO (9-12 lat)17:15-18:15 \u2013 BLITZ KIDS (12-15 lat)18:15\u201319:15 TRAFIC 2 (12-15 lat)19:15-21:30 BLITZ two***Formacje taneczne BLITZ\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip h...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 68923,
    "place": {
      "id": 14,
      "subname": "Projektornia",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-10T23:59:59+0100",
    "name": "EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/projektornia.art.pl"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/30171651_1919429978091734_7864726450818849860_o_0.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU<\/b> - Zaj\u0119cia plastyczne, na kt\u00f3rych pojawiaj\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cne techniki pracy tw\u00f3rczej dostosowane do wieku i zainteresowa\u0144 uczestnik\u00f3w zaj\u0119\u0107, rozwijaj\u0105ce ich wyobra\u017ani\u0119 i zdolno\u015b\u0107 tw\u00f3rcz\u0105. Prace dzieci zg\u0142aszane s\u0105 regularnie do konkurs\u00f3w regionalnych i og\u00f3lnopolskich. \u00a0Zaj\u0119cia dla dw\u00f3ch grup rozpoczn\u0105 si\u0119 od pa\u017adziernika, dwa razy w tygodniu po 60 minut, wtorek i czwartek, godz. 16:15-17:15 lub 17:30-18:30. Koszt: 50 z\u0142 za miesi\u0105c; 25 z\u0142 raz w tygodniu; 10 z\u0142 za jedne zaj\u0119cia.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><b>Instruktorka: Izabela Terek-Jopkiewicz - <\/b>animatorka kultury, plastyczka, tw\u00f3rczyni teatralna,\u00a0 absolwentka Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. Wsp\u00f3\u0142pracuje przy wielu projektach teatralnych i plastycznych w kraju i za granic\u0105. Uczestniczy w wystawach zbiorowych, organizuje artystyczne spotkania edukacyjne dla szk\u00f3\u0142 i wydarzenia kulturalne dla szerokiej rzeszy odbiorc\u00f3w na terenie Tr\u00f3jmiasta. Stypendystka miasta Gda\u0144ska i Bremy. W 2012 otrzyma\u0142a nagrod\u0119 Prezydenta Miasta Gda\u0144ska za prac\u0119 plastyczno-teatraln\u0105 z dzie\u0107mi. Za\u0142o\u017cycielka teatru \u201ePIAN\u201d. W ramach zaj\u0119\u0107 w Projektorni GAK wsp\u00f3lnie z ma\u0142ymi artystami przygotowa\u0142a takie spektakle teatralne jak: \u201eO czym zapomnieli doro\u015bli\u201d, \u201eWiatr\u201d czy \u201eAwaria\u201d.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zapisy:<br\/>Projektornia Gda\u0144ski Archipelag Kultury<br\/>ul. Dworska 29a<br\/>tel. 58 343 46 91<br\/>e-mail: projektornia@gak.gda.pl<\/p>",
    "categoryId": 51,
    "startDate": "2020-01-10T16:15:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU - Zaj\u0119cia plastyczne, na kt\u00f3rych pojawiaj\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cne techniki pracy tw\u00f3rczej dostosowane do wieku i zainteresowa\u0144 uczestnik\u00f3w zaj\u0119\u0107, rozwijaj\u0105ce ich wyobra\u017ani\u0119 i zdolno\u015b\u0107 tw\u00f3rcz\u0105. Prace dziec...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 68681,
    "place": {
      "id": 14,
      "subname": "Projektornia",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-10T23:59:59+0100",
    "name": "TANIEC ARTYSTYCZNY",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/projektornia.art.pl"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/19466469_1604315772936491_1714313162130643815_o.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p>Ciesz\u0105ce si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 zaj\u0119cia ruchowe. Podczas zaj\u0119\u0107 k\u0142adzie si\u0119 nacisk na rozw\u00f3j sprawno\u015bci fizycznej i poczucie rytmu, nauk\u0119 podstawowych figur gimnastycznych, prac\u0119 z rekwizytami przy muzyce. Zaj\u0119cia z ta\u0144ca artystycznego b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 od pa\u017adziernika, dwa razy z tygodniu po 60 minut dla ka\u017cdej z grup podstawowych:<\/p>grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca\u00a0 - \u00a0(dzieci w wieku od 5 do 7 lat),\u00a0 wtorek i czwartek, godz. 16:25-17:25, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciagrupa zaawansowana \u201e1\u201d - \u00a0(dzieci w wieku od 6 do 12 lat), poniedzia\u0142ek- \u015broda, godz. 16:25-17:25, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciagrupa zaawansowana \u201e0\u201d - \u00a0(dzieci w wieku od 6 do 12 lat), wtorek i czwartek, godz. 17:30-18:30, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciakadra - \u00a0poniedzia\u0142ek, godz. 17:30-18:30;\u00a0 \u015broda, godz. 17:30-19:30 , koszt: 95 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119cia<p>\u00a0<\/p><p><b>Instruktorka: Sandra Tryba \u2013 <\/b>swoj\u0105 przygod\u0119 z ta\u0144cem artystycznym rozpocz\u0119\u0142a w wieku 5 lat, \u00a0pocz\u0105tkowo w domu kultury Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury na gda\u0144skiej Oruni, p\u00f3\u017aniej w Brze\u017anie. Z wieloma sukcesami bra\u0142a udzia\u0142 w licznych konkursach ta\u0144ca artystycznego. W 2016 roku uko\u0144czy\u0142a kurs na instruktora rekreacji ruchowej o specjalizacji nowoczesne formy gimnastyki i obecnie jest instruktork\u0105 gimnastyki artystycznej w domu kultury Projektornia GAK.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zapisy:<br\/>Projektornia Gda\u0144ski Archipelag Kultury<br\/>ul. Dworska 29a<br\/>tel. 58 343 46 91<br\/>e-mail: projektornia@gak.gda.pl<\/p>",
    "categoryId": 77,
    "startDate": "2020-01-10T16:25:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Ciesz\u0105ce si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 zaj\u0119cia ruchowe. Podczas zaj\u0119\u0107 k\u0142adzie si\u0119 nacisk na rozw\u00f3j sprawno\u015bci fizycznej i poczucie rytmu, nauk\u0119 podstawowych figur gimnastycznych, prac\u0119 z rekwizytami przy muzyce. Zaj\u0119cia z ta\u0144ca artystyczneg...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 67192,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-10T18:30:00+0100",
    "name": "TRAFIC NEO (9-12 lat) I TANIEC WSP\u00d3\u0141CZESNY, MODERN, UNDERGROUND, JAZZ",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Grafik taneczny _16.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w pi\u0105tki!<\/b><\/p><p><b>Pi\u0105tek:\u00a0<\/b><\/p><p>16:30-17:30 TRAFIC\u00a0 NEO (9-12 lat )<\/p><p>17:30-18:30 \u2013 BLITZ KIDS ( 12-15 lat )<\/p><p>18:30 \u2013 19:30 TRAFIC 2 ( 12-15 lat )<\/p><p>19:30-21:30 BLITZ two<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2020-01-10T16:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w pi\u0105tki!Pi\u0105tek:\u00a016:30-17:30 TRAFIC\u00a0 NEO (9-12 lat )17:30-18:30 \u2013 BLITZ KIDS ( 12-15 lat )18:30 \u2013 19:30 TRAFIC 2 ( 12-15 lat )19:30-21:30 BLITZ two***Formacje taneczne BLITZ\u00a0 (hip hop, street ...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 48677,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-10T19:00:00+0100",
    "name": "Rysunek i Malarstwo \/\/ m\u0142odzie\u017c i doro\u015bli",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>RYSUNEK I MALARSTWO - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>\u00a0<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-01-10T17:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "RYSUNEK I MALARSTWO - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 63542,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-10T19:00:00+0100",
    "name": "Rysunek i malarstwo",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Zaj\u0119cia dla doros\u0142ych i m\u0142odzie\u017cy od 16 lat. Nauka podstaw kompozycji rysunkowych i malarskich, rozwijanie warsztatu, do\u015bwiadczenia z r\u00f3\u017cnymi technikami i narz\u0119dziami plastycznymi. Prowadz\u0105ca - Gra\u017cyna Kunicka. Uko\u0144czy\u0142a studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom zdoby\u0142a w 1987 r. Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105. Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p>",
    "categoryId": 51,
    "startDate": "2020-01-10T17:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zaj\u0119cia dla doros\u0142ych i m\u0142odzie\u017cy od 16 lat. Nauka podstaw kompozycji rysunkowych i malarskich, rozwijanie warsztatu, do\u015bwiadczenia z r\u00f3\u017cnymi technikami i narz\u0119dziami plastycznymi. Prowadz\u0105ca - Gra\u017cyna Kunicka. Uko\u0144czy\u0142a studia na Pa\u0144stw...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 66272,
    "place": {
      "id": 10,
      "subname": "Plama",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-10T19:00:00+0100",
    "name": "Ceramika \u2013 starsza m\u0142odzie\u017c i doro\u015bli (instr. Miko\u0142aj Wyszkowski)",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/plama.art.pl"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/20180228_120939 (1)_0.jpg"
      },
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/IMG_7711 (1)_0.jpg"
      },
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/IMG_7737 (1)_0.jpg"
      },
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/IMG_9071 (1)_0.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p>Od stycznia do lipca 2019 roku prowadzi\u0142em zaj\u0119cia z ceramiki dla dzieci oraz doros\u0142ych w Domu Sztuki GAK na Stogach w Gda\u0144sku. Aktualnie znajduje si\u0119 na 4 roku rze\u017aby na Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. M\u00f3j dom od zawsze by\u0142 przepe\u0142niony sztuk\u0105, m\u00f3j Ojciec by\u0142 nauczycielem rze\u017aby, malarstwa i grafiki w liceum plastycznym wi\u0119c atmosfera udzieli\u0142a si\u0119 wszystkim domownikom w\u0142\u0105cznie ze mn\u0105.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 w \u015brody w godzinach 17.00-20.00.<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-01-10T17:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Od stycznia do lipca 2019 roku prowadzi\u0142em zaj\u0119cia z ceramiki dla dzieci oraz doros\u0142ych w Domu Sztuki GAK na Stogach w Gda\u0144sku. Aktualnie znajduje si\u0119 na 4 roku rze\u017aby na Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. M\u00f3j dom od zawsze by\u0142 przepe\u0142nion...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 65437,
    "place": {
      "id": 13,
      "subname": "Wyspa Skarb\u00f3w",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-10T19:00:00+0100",
    "name": "Ceramika i rze\u017aba ceramiczna",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>\u00a0<\/p><p>Pracownia\u00a0 dzia\u0142aj\u0105ca od 2005 r. ma na celu kszta\u0142cenie uczestnik\u00f3w w dziedzinie poszukiwania r\u00f3wnowagi pomi\u0119dzy form\u0105, barw\u0105 i faktur\u0105 w ceramice. Program Pracowni k\u0142adzie du\u017cy nacisk, aby\u00a0 uczestniczki zaj\u0119\u0107 nie traktowa\u0142y swoich inspiracji dos\u0142ownie. Jest czas na dok\u0142adne przemy\u015blenia, konsultacje, a nast\u0119pnie jak najkorzystniejsze dobranie barw oraz faktur do charakteru wykonywanych prac. Wykorzystuj\u0105c studyjne i alternatywne metody technologiczne. Pracownia wci\u0105\u017c poszukuje nowych efekt\u00f3w i \u015brodk\u00f3w wyrazu artystycznego. \u201eWyspiarski\u201d klimat (dost\u0119pno\u015b\u0107 morza, Wis\u0142y, rezerwat\u00f3w przyrody) bezpo\u015brednio oddzia\u0142uje na uczestniczki zaj\u0119\u0107, inspiruj\u0105c je do podejmowania oraz realizacji temat\u00f3w zwi\u0105zanych z natur\u0105.<\/p><p><b>Grupa wiekowa<\/b>: doro\u015bli 18+<br\/><b>Cena<\/b>: 25 z\u0142 \u2013 1 zaj\u0119cia, 80 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/><b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107<\/b>: 1 raz w tygodniu, 180 minut<br\/><b>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/b><\/p><p><b>PROWADZENIE -\u00a0 Krystyna Andrzejewska Marek<\/b>, uko\u0144czy\u0142a rze\u017ab\u0119, po czym skoncentrowa\u0142a si\u0119 na ceramice pod mistrzowskim okiem profesora Henryka Luli. Swoj\u0105 tw\u00f3rczo\u015b\u0107 nierozerwalnie \u0142\u0105czy z dyscyplin\u0105 ceramiki artystycznej, wzbogacaj\u0105c j\u0105 o fotografie, alternatywne metody wypalania ceramiki oraz warsztaty. Bra\u0142a udzia\u0142 w wielu wystawach, plenerach, sympozjach i konferencjach w kraju\u00a0 i za granic\u0105. <\/p><p>Zapisy:<\/p><p><b>\u201eWyspa Skarb\u00f3w\u201d Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15 (w dni robocze od godz. 10:00 do 20:00)<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>",
    "categoryId": 51,
    "startDate": "2020-01-10T17:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "\u00a0Pracownia\u00a0 dzia\u0142aj\u0105ca od 2005 r. ma na celu kszta\u0142cenie uczestnik\u00f3w w dziedzinie poszukiwania r\u00f3wnowagi pomi\u0119dzy form\u0105, barw\u0105 i faktur\u0105 w ceramice. Program Pracowni k\u0142adzie du\u017cy nacisk, aby\u00a0 uczestniczki zaj\u0119\u0107 nie traktowa\u0142y swoich ...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 65549,
    "place": {
      "id": 13,
      "subname": "Wyspa Skarb\u00f3w",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-10T19:00:00+0100",
    "name": "J\u0119zyk niemiecki",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>\/ zaj\u0119cia grupowe i indywidualne \/ <\/p><p>Nauka j\u0119zyka niemieckiego dla ka\u017cdego na r\u00f3\u017cnych poziomach zaawansowania. <br\/><\/p><p><b>Grupa wiekowa<\/b>: 5 + m\u0142odzie\u017c i doro\u015bli<br\/><b>Cena zaj\u0119\u0107 grupowych<\/b>:<br\/>100 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/>35 z\u0142 - jednorazowe zaj\u0119cia<br\/><b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107<\/b>: 1 raz w tygodniu, 45 minut<br\/><b>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/b><\/p><p><b>PROWADZENIE -\u00a0 Renata Kopi\u0144ska<\/b>, <br\/><\/p><p>Zapisy:<\/p><p><b>\u201eWyspa Skarb\u00f3w\u201d Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15 (w dni robocze od godz. 10:00 do 20:00)<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-01-10T17:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "\/ zaj\u0119cia grupowe i indywidualne \/ Nauka j\u0119zyka niemieckiego dla ka\u017cdego na r\u00f3\u017cnych poziomach zaawansowania. Grupa wiekowa: 5 + m\u0142odzie\u017c i doro\u015bliCena zaj\u0119\u0107 grupowych:100 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c35 z\u0142 - jednorazowe zaj\u0119ciaCz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 70178,
    "place": {
      "id": 1851,
      "name": "Miasto Puck"
    },
    "endDate": "2020-01-10T18:00:00+0100",
    "name": "Wiecz\u00f3r Kol\u0119d",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/miastopuck.pl\/?p=35026"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/miastopuck.pl\/wp-content\/uploads\/Document-page-001-2019-12-19T130347.563.jpg"
      },
      {
        "fileName": "http:\/\/miastopuck.pl\/wp-content\/uploads\/Document-page-001-2019-12-19T130347.563.jpg"
      },
      {
        "fileName": "http:\/\/miastopuck.pl\/wp-content\/uploads\/Document-page-001-2019-12-19T130347.563.jpg"
      },
      {
        "fileName": "http:\/\/miastopuck.pl\/wp-content\/uploads\/Document-page-001-2019-12-19T130347.563.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Godz. 17.00\nSala Ratuszowa\nStary Rynek 1",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-01-10T17:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 223,
      "designation": "Miasto Puck"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Godz. 17.00\nSala Ratuszowa\nStary Rynek 1",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 67231,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-10T19:30:00+0100",
    "name": "BLITZ KIDS (12-15 lat) I HIP HOP, STREET DANCE, HOUSE, HIP HOP OLDSCHOOL",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Grafik taneczny _17.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w pi\u0105tki!<\/b><\/p><p><b>Pi\u0105tek:\u00a0<\/b><\/p><p>16:30-17:30 TRAFIC\u00a0 NEO (9-12 lat )<\/p><p>17:30-18:30 \u2013 BLITZ KIDS ( 12-15 lat )<\/p><p>18:30 \u2013 19:30 TRAFIC 2 ( 12-15 lat )<\/p><p>19:30-21:30 BLITZ two<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2020-01-10T17:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w pi\u0105tki!Pi\u0105tek:\u00a016:30-17:30 TRAFIC\u00a0 NEO (9-12 lat )17:30-18:30 \u2013 BLITZ KIDS ( 12-15 lat )18:30 \u2013 19:30 TRAFIC 2 ( 12-15 lat )19:30-21:30 BLITZ two***Formacje taneczne BLITZ\u00a0 (hip hop, street ...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 70076,
    "place": {
      "id": 2687,
      "subname": "Biblioteka na Fali (ul. Jagiello\u0144ska 8)",
      "name": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "endDate": "2020-01-10T20:00:00+0100",
    "name": "Chwa\u0142a bogom! Wierzenia i kultura Praindoeuropejczyk\u00f3w",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wbpg.org.pl\/aktualnosc\/chwa%C5%82a-bogom-wierzenia-i-kultura-praindoeuropejczyk%C3%B3w"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "Co by\u0142o przed nami? Kto mieszka\u0142 na tych ziemiach zanim powsta\u0142y legendy, kt\u00f3rych uczymy si\u0119 w szkole? Sk\u0105d przybyli? Jak wygl\u0105dali? Czego tu szukali? Czy potrafimy odtworzy\u0107 ich \u017cycie niematerialne - niezapisane ani s\u0142owem, ani pie\u015bni\u0105, ani warowni\u0105? Zapraszamy  w fascynuj\u0105c\u0105 podr\u00f3\u017c do \u015bwiata sprzed tysi\u0105cleci. <br\/><br\/>Problematyka etnogenezy i pierwotnej kultury lud\u00f3w indoeuropejskich od wielu zajmuje poczytne miejsce w poznawaniu pradziejowych kultur euroazjatyckich. Pocz\u0105wszy od najwcze\u015bniejszych bada\u0144 nad powi\u0105zaniami dawnej Europy oraz kultur indoira\u0144skich (szczeg\u00f3lnie indyjskich okresu wedyjskiego) po dzisiejsze szeroko zakrojone badania por\u00f3wnawcze, archeologiczne, etnologiczne, j\u0119zykoznawcze i genetyczne, zagadnienie przesz\u0142o\u015bci tej niezwyk\u0142ej grupy lud\u00f3w pozostaje w sporej mierze zagadk\u0105.\n\nTym niemniej - pewne osnowne idee kulturowe Indoeuropejczyk\u00f3w zosta\u0142y w pewien spos\u00f3b odtworzone dzi\u0119ki staraniom i dog\u0142\u0119bnym rekonstrukcjom wielu specjalist\u00f3w - m.in. Georgesa Dumezila czy rosyjskich semiotyk\u00f3w-strukturalist\u00f3w Ivanowa i Toporova. W odniesieniu do tych rekonstrukcji pierwotnych mit\u00f3w i wierze\u0144, w ramach wyk\u0142adu zostan\u0105 przedstawione wybrane aspekty archeologicznych \u015blad\u00f3w wierze\u0144 i rytua\u0142\u00f3w w okresie prze\u0142omu epoki br\u0105zu i \u017celaza na ziemiach polskich - a wi\u0119c czas\u00f3w zwi\u0105zanych z obecno\u015bci\u0105 mi\u0119dzy Odr\u0105 a Bugiem lud\u00f3w przeds\u0142owia\u0144skich. Poruszone zostan\u0105 mi\u0119dzy innymi w\u0105tki wierze\u0144 pradziejowych nt. konstrukcji i powstania \u015bwiata i cz\u0142owieka czy wierze\u0144 i praktyk rytualnych zwi\u0105zanych z metalurgi\u0105.\n\nSpotkanie poprowadzi Pan Miko\u0142aj Jarmakowski, rekonstruktor wczesnego \u015bredniowiecza i staro\u017cytno\u015bci i animator kultury zwi\u0105zanymi mi\u0119dzy innymi ze Stowarzyszeniem Etnorium, Stowarzyszeniem Styna czy Wiosk\u0105 \u017bywej Archeologii.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-01-10T18:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 50,
      "designation": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Co by\u0142o przed nami? Kto mieszka\u0142 na tych ziemiach zanim powsta\u0142y legendy, kt\u00f3rych uczymy si\u0119 w szkole? Sk\u0105d przybyli? Jak wygl\u0105dali? Czego tu szukali? Czy potrafimy odtworzy\u0107 ich \u017cycie niematerialne - niezapisane ani s\u0142owem, ani pie\u015bni\u0105, ...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 64523,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-10T20:15:00+0100",
    "name": "BLITZ KIDS (12-15 lat) I HIP HOP, STREET DANCE, HOUSE, HIP HOP OLDSCHOOL",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/2_18.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w pi\u0105tki!<\/b><\/p><p>16:15-17:15 TRAFIC NEO (9-12 lat)<\/p><p>17:15-18:15 \u2013 BLITZ KIDS (12-15 lat)<\/p><p>18:15\u201319:15 TRAFIC 2 (12-15 lat)<\/p><p>19:15-21:30 BLITZ two<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2020-01-10T18:15:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w pi\u0105tki!16:15-17:15 TRAFIC NEO (9-12 lat)17:15-18:15 \u2013 BLITZ KIDS (12-15 lat)18:15\u201319:15 TRAFIC 2 (12-15 lat)19:15-21:30 BLITZ two***Formacje taneczne BLITZ\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip h...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 64565,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-10T20:15:00+0100",
    "name": "TRAFIC 2 (12-15 lat) I TANIEC WSP\u00d3\u0141CZESNY, MODERN, UNDERGROUND, JAZZ",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/2_19.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w pi\u0105tki!<\/b><\/p><p>16:15-17:15 TRAFIC NEO (9-12 lat)<\/p><p>17:15-18:15 \u2013 BLITZ KIDS (12-15 lat)<\/p><p>18:15\u201319:15 TRAFIC 2 (12-15 lat)<\/p><p>19:15-21:30 BLITZ two<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2020-01-10T18:15:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w pi\u0105tki!16:15-17:15 TRAFIC NEO (9-12 lat)17:15-18:15 \u2013 BLITZ KIDS (12-15 lat)18:15\u201319:15 TRAFIC 2 (12-15 lat)19:15-21:30 BLITZ two***Formacje taneczne BLITZ\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip h...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 67270,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-10T20:30:00+0100",
    "name": "TRAFIC 2 (12-15 lat) I TANIEC WSP\u00d3\u0141CZESNY, MODERN, UNDERGROUND, JAZZ",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Grafik taneczny _18.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w pi\u0105tki!<\/b><\/p><p><b>Pi\u0105tek:\u00a0<\/b><\/p><p>16:30-17:30 TRAFIC\u00a0 NEO (9-12 lat )<\/p><p>17:30-18:30 \u2013 BLITZ KIDS ( 12-15 lat )<\/p><p>18:30 \u2013 19:30 TRAFIC 2 ( 12-15 lat )<\/p><p>19:30-21:30 BLITZ two<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2020-01-10T18:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w pi\u0105tki!Pi\u0105tek:\u00a016:30-17:30 TRAFIC\u00a0 NEO (9-12 lat )17:30-18:30 \u2013 BLITZ KIDS ( 12-15 lat )18:30 \u2013 19:30 TRAFIC 2 ( 12-15 lat )19:30-21:30 BLITZ two***Formacje taneczne BLITZ\u00a0 (hip hop, street ...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69682,
    "place": {
      "id": 1,
      "name": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "endDate": "2020-01-10T21:00:00+0100",
    "name": "Caf\u00e9 Panika",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/repertuar\/detail\/679\/cafe-panika\/",
      "tickets": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/bilety\/rezerwacje-indywidualne\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/media\/repertoire\/PPP_0799.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>MALABAR HOTEL<\/b> na podstawie opowiada\u0144 <b>Rolanda Topora<\/b><\/p>\n<p>przek\u0142ad: <b>Jan Kortas<\/b><\/p>\n<p>przek\u0142ad piosenki: <b>Jan Gondowicz<\/b><\/p>\n<p>inscenizacja:<b> Malabar Hotel<\/b><\/p>\n<p>adaptacja i dramaturgia: <b>Marcin Bartnikowski<\/b><\/p>\n<p>re\u017cyseria i scenografia: <b>Marcin Bikowski<\/b><\/p>\n<p>muzyka: <b>Anna Stela<\/b><\/p>\n<p>obsada: <b>Zofia Barto\u015b<\/b>, <b>Edyta Janusz-Ehrlich<\/b>, <b>Wojciech Stachura<\/b>, <b>Krystian Wieczy\u0144ski<\/b>, <b>Magdalena \u017buli\u0144ska<\/b><\/p>\n<p><br\/><br\/>premiera:<b> 29 grudnia 2019<\/b><\/p>\n<p>spektakl dla m\u0142odzie\u017cy i doros\u0142ych<br\/><br\/><\/p>",
    "categoryId": 19,
    "startDate": "2020-01-10T19:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 2,
      "designation": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "MALABAR HOTEL na podstawie opowiada\u0144 Rolanda Topora\nprzek\u0142ad: Jan Kortas\nprzek\u0142ad piosenki: Jan Gondowicz\ninscenizacja: Malabar Hotel\nadaptacja i dramaturgia: Marcin Bartnikowski\nre\u017cyseria i scenografia: Marcin Bikowski\nmuzyka: Anna Stela\nobsada:...",
    "tickets": {
      "type": "tickets",
      "startTicket": "14",
      "endTicket": "30"
    }
  },
  {
    "id": 70225,
    "place": {
      "id": 16,
      "subname": "-",
      "name": "NCK - Ratusz Staromiejski"
    },
    "endDate": "2020-01-10T20:30:00+0100",
    "name": "\"W ma\u0142ym kinie\" Les Femmes",
    "urls": {
      "fb": "https:\/\/www.facebook.com\/events\/1173517929518899\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "events\/eventthumb_5e10de1b8688c.png"
      }
    ],
    "descLong": "To my Les Femmes:\r\nJoanna Sobowiec-Jamio\u0142 \/ sopran\r\nNatalia Krajewska-Kitowska \/ sopran\r\nEmilia Osowska \/ mezzosopran\r\n\r\nTrzy lata mijaj\u0105 od premiery naszego spektaklu \"W ma\u0142ym kinie\", kt\u00f3ry zosta\u0142 oparty na wspania\u0142ych tekstach i muzyce lat 20-tych i 30-tych.\r\nW mi\u0119dzyczasie Lodzia, Ada i Hela nieco dojrza\u0142y, nabra\u0142y w\u0142asnego \"smaku, stylu, szarmu i szyku\". Zapragn\u0119\u0142y wyrazi\u0107 si\u0119 w inny ni\u017c do tej pory spos\u00f3b. To by\u0142 \"wewn\u0119trzny jaki\u015b mus\" by przekroczy\u0107 siebie, poszuka\u0107 g\u0142\u0119biej, pop\u0142yn\u0105\u0107 w nieznane i zatopi\u0107 si\u0119 we w\u0142asnej muzycznej wyobra\u017ani...\r\nNiniejsza p\u0142yta, to spotkanie szalonych i wra\u017cliwych dziewczyn z internatu szko\u0142y drzewnej,  z szarmanckimi ch\u0142opakami zza wielkiej\r\nwody. Polki w  Nowym Orleanie? Czy Nowy Orlean u Polek? Kto kogo odwiedzi\u0142 ?\r\nPozostawiamy to Pa\u0144stwa wyobra\u017ani... !\r\nTowarzyszy\u0107 nam b\u0119dzie Ignacy Wi\u015bniewski Jazz Band.\r\nSk\u0142ad: \r\nIgnacy Wi\u015bniewski \/ fortepian, aran\u017cacje, kierownictwo muzyczne\r\nMaja Miro-WI\u015bniewska \/ flet\r\nPiotr Jamio\u0142 \/ skrzypce\r\nFilip Arasimowicz \/ kontrabas\r\nAntoni Wojnar \/ perkusja\r\n\r\nKoncert charytatywny. Bilet wst\u0119pu - cegie\u0142ka.\r\n\r\nMamy nadziej\u0119 na wsp\u00f3lne sp\u0119dzenie mi\u0142ego wieczoru przy \u015bwietnej muzyce, jak te\u017c na wsparcie przez Pa\u0144stwa kwot\u0105 100 z\u0142 (g\u00f3rnego pu\u0142apu nie ograniczamy) wyposa\u017cenia nowo budowanego Domu Dziecka Gda\u0144skiej Fundacji Inicjatyw Spo\u0142ecznych przy ul. Malczewskiego. \r\nLes Femmes\r\n\r\n\r\nWsp\u00f3\u0142organizator: Lions Club Gda\u0144sk - 1\r\nWsp\u00f3\u0142praca: Nadba\u0142tyckie Centrum Kultury",
    "categoryId": 35,
    "startDate": "2020-01-10T19:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 201,
      "designation": "Stowarzyszenie Przysta\u0144 na Sztuk\u0119"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Spektakl i promocja p\u0142yty Les Femmes & Ignacy Wi\u015bniewski Jazz Band",
    "tickets": {
      "type": "tickets",
      "startTicket": "100",
      "endTicket": "100"
    }
  },
  {
    "id": 70035,
    "place": {
      "id": 2965,
      "name": "Teatr Wybrze\u017ce"
    },
    "endDate": "2020-01-10T21:00:00+0100",
    "name": "KORDIAN w Teatrze Wybrze\u017ce | premiera",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/9558\/kordian-w-teatrze-wybrzeze-premiera.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/R4D0U0H16000B1S557m4f9X2y9K8S7S2.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "W roku 2019 mija trzydzie\u015bci siedem lat od ostatniej premiery KORDIANA na deskach Teatru Wybrze\u017ce w Gda\u0144sku. Mia\u0142a ona miejsce w listopadzie 1982 roku i by\u0142a artystyczn\u0105 reakcj\u0105 na traum\u0119 stanu wojennego. Od tamtego czasu min\u0119\u0142y blisko cztery dekady, kt\u00f3re fundamentalnie zmieni\u0142y nie tylko polski teatr, ale i ca\u0142\u0105 polsk\u0105 rzeczywisto\u015b\u0107. Czy jednak diametralnie odmieni\u0142y polskiego ducha i blisk\u0105 mu przez dziesi\u0119ciolecia tradycj\u0119 romantyczn\u0105?\n\nPokolenie wsp\u00f3\u0142czesnych Kordian\u00f3w mo\u017ce swobodnie podr\u00f3\u017cowa\u0107 po Europie, od Londynu, przez W\u0142ochy, po Mount Blanc, co niew\u0105tpliwie r\u00f3\u017cni ich od pokolenia ojc\u00f3w i dziad\u00f3w walcz\u0105cych o prawo do wolno\u015bci. Wsp\u00f3\u0142czesny Kordian w walce o lepsze jutro nie musi ju\u017c zabija\u0107 cara, ale mo\u017ce chce walczy\u0107 o lepsz\u0105 Polsk\u0119? Tylko jak dzi\u015b rozumie\u0107 t\u0119 walk\u0119? Czy idea mesjanizmu mo\u017ce by\u0107 jeszcze bliska m\u0142odemu pokoleniu? Czy bli\u017cszy mu jest duch pokordianowej, narcystycznej autokreacji? I wreszcie co takiego Kordian zostawi\u0142 nam w swoim duchowym testamencie? Winkelriedyzm? Czy mo\u017ce raczej krwawe uciele\u015bnienia szlachetnych idei ocieraj\u0105ce si\u0119 o terror?\n\nW naszym KORDIANIE chcemy odwo\u0142uj\u0105c si\u0119 do romantycznych mit\u00f3w zada\u0107 istotne dla nas pytania o to, co dzi\u015b o\u017cywia polsk\u0105 m\u0142odzie\u017c: jakie idee, jakie marzenia, jakie warto\u015bci? I czy my, r\u00f3\u017cne pokolenia Polak\u00f3w, oddychamy jeszcze t\u0105 sam\u0105 tradycj\u0105? Czy tylko u\u017cywamy jej instrumentalnie jako swoistego narodowego alibi w walce o rz\u0105d wsp\u00f3\u0142czesnych dusz?\n\nJuliusz S\u0142owacki\nKORDIAN\nRe\u017cyseria: Adam Orzechowski\nDramaturg: Rados\u0142aw Paczocha\nScenografia: Magdalena Gajewska\nMuzyka: Marcin Nenko\nProjekt plakatu: Pawe\u0142 Kami\u0144ski\n\nW spektaklu wyst\u0119puj\u0105: Magdalena Gorzela\u0144czyk, Piotr Biedro\u0144, Micha\u0142 Jaros, Marcin Miodek, Robert Ninkiewicz, Grzegorz Otr\u0119bski i Pawe\u0142 Pogorza\u0142ek.\n\nInspicjent: Jerzy Kosi\u0142a",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-01-10T19:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "W roku 2019 mija trzydzie\u015bci siedem lat od ostatniej premiery KORDIANA na deskach Teatru Wybrze\u017ce w Gda\u0144sku. Mia\u0142a ona miejsce w listopadzie 1982 roku i by\u0142a artystyczn\u0105 reakcj\u0105 na traum\u0119 stanu wojennego. Od tamtego czasu min\u0119\u0142y blisko czte...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 70036,
    "place": {
      "id": 2966,
      "name": "Teatr Wybrze\u017ce"
    },
    "endDate": "2020-01-10T20:40:00+0100",
    "name": "Baba Chanel | Spektakl",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/9560\/baba-chanel-spektakl.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/"
      }
    ],
    "descLong": "Baba Chanel\nNiko\u0142aj Kolada\n\nPrzek\u0142ad: Agnieszka Lubomira Piotrowska\n\nPrzed chwil\u0105 w Domu Kultury Stowarzyszenia G\u0142uchoniemych triumfalnie zako\u0144czy\u0142 si\u0119 jubileuszowy koncert zespo\u0142u pie\u015bni Ol\u015bnienie. Teraz, na zapleczu, przy stole zastawionym buraczkami w sosie winegret, marynowanymi ale niekoniecznie jadalnymi grzybkami, nieznanego pochodzenia alkoholem pi\u0119\u0107 solistek przyst\u0119puje do fetowania i wspominania dziesi\u0119cioletniego, jak s\u0105dz\u0105, pasma sukces\u00f3w. I snucia plan\u00f3w na kolejne dekady. Nic to, \u017ce dawno ju\u017c przekroczy\u0142y wiek emerytalny. Radosny nastr\u00f3j m\u0105ci uwielbiany dot\u0105d szef zespo\u0142u i akompaniator. Pragnie wprowadzi\u0107 do Ol\u015bnienia, w g\u0142\u00f3wne \u015bwiat\u0142a tytu\u0142ow\u0105 Bab\u0119 Chanel, \u015bwie\u017co upieczon\u0105 emerytk\u0119, dotychczasowe solistki przesuwaj\u0105c pod horyzont, &quot;daleko, k\u0119dy koczuj\u0105 mg\u0142y&quot;. One jednak nie zamierzaj\u0105 si\u0119 podda\u0107 bez walki!\n\nBABA CHANEL to tragikomedia o niewyczerpanym pragnieniu \u017cycia, walce o godno\u015b\u0107 dla staro\u015bci, o niezale\u017cnym od wieku g\u0142odzie szcz\u0119\u015bcia.\n\nWiele lat temu Niko\u0142aj Kolada nakr\u0119ci\u0142 bardzo popularny i wielokrotnie emitowany program telewizyjny o zespole Inspiracja, sk\u0142adaj\u0105cym si\u0119 wy\u0142\u0105cznie ze starszych kobiet. Gdy po latach zainteresowa\u0142 si\u0119 jego losami, okaza\u0142o si\u0119, \u017ce starsze panie od dawna nie \u017cyj\u0105 a cz\u0142onkami zespo\u0142u s\u0105 wy\u0142\u0105cznie ludzie m\u0142odzi. Sprzeczne uczucia wywo\u0142ane tym zdarzeniem by\u0142y dla Kolady bezpo\u015bredni\u0105 inspiracj\u0105 do napisania BABY CHANEL. Podkre\u015bla jednak zdecydowanie, \u017ce nie pisa\u0142 jej, by obudzi\u0107 wsp\u00f3\u0142czucie dla staro\u015bci, ale jedynie przypomnie\u0107, \u017ce ka\u017cdy z nas w ka\u017cdym wieku pragnie szcz\u0119\u015bcia, i ka\u017cdy chce jak najd\u0142u\u017cej \u017cy\u0107 pi\u0119knym i aktywnym \u017cyciem.\n\nAdam Orzechowski o BABIE CHANEL: Koladzie uda\u0142o si\u0119 podpatrze\u0107 drapie\u017cn\u0105 mentalno\u015b\u0107 ludzi starszych. Jednak ta drapie\u017cno\u015b\u0107 nie wywo\u0142uje w nas z\u0142ych emocji, przeciwnie, wywo\u0142uje w nas wsp\u00f3\u0142czucie i \u015bmiech. Okoliczno\u015bciowe, jubileuszowe spotkanie staje si\u0119 dla bohater\u00f3w sztuki czasem podsumowania i rozliczenia, s\u0142odko-gorzk\u0105 &quot;Ostatni\u0105 Wieczerz\u0105&quot;.\n\nRe\u017cyseria: Adam Orzechowski\nScenografia: Magdalena Gajewska\nOpracowanie muzyczne: Rafa\u0142 Kowalczyk\nPrzygotowanie wokalne: Sebastian M\u00fcnch\n\nObsada:\nBaba Chanel - Ewa Jendrzejewska (w zast\u0119pstwie za \u015b.p. Joann\u0119 Bogack\u0105)\nmenad\u017cer - Maciej Konopi\u0144ski\nwiekowe ch\u00f3rzystki: Krzysztof Gordon, Jerzy Gorzko, Miros\u0142aw Krawczyk, Zbigniew Olszewski oraz Cezary Rybi\u0144ski",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-01-10T19:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Baba Chanel\nNiko\u0142aj Kolada\n\nPrzek\u0142ad: Agnieszka Lubomira Piotrowska\n\nPrzed chwil\u0105 w Domu Kultury Stowarzyszenia G\u0142uchoniemych triumfalnie zako\u0144czy\u0142 si\u0119 jubileuszowy koncert zespo\u0142u pie\u015bni Ol\u015bnienie. Teraz, na zapleczu, przy stole zastawiony...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 64607,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-10T21:15:00+0100",
    "name": "BLITZ Two I HIP HOP, STREET DANCE, HOUSE, HIP HOP OLDSCHOOL",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/2_20.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w pi\u0105tki!<\/b><\/p><p>16:15-17:15 TRAFIC NEO (9-12 lat)<\/p><p>17:15-18:15 \u2013 BLITZ KIDS (12-15 lat)<\/p><p>18:15\u201319:15 TRAFIC 2 (12-15 lat)<\/p><p>19:15-21:30 BLITZ two<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2020-01-10T19:15:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w pi\u0105tki!16:15-17:15 TRAFIC NEO (9-12 lat)17:15-18:15 \u2013 BLITZ KIDS (12-15 lat)18:15\u201319:15 TRAFIC 2 (12-15 lat)19:15-21:30 BLITZ two***Formacje taneczne BLITZ\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip h...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 67309,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-10T21:30:00+0100",
    "name": "BLITZ Two I HIP HOP, STREET DANCE, HOUSE, HIP HOP OLDSCHOOL",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Grafik taneczny _19.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w pi\u0105tki!<\/b><\/p><p><b>Pi\u0105tek:\u00a0<\/b><\/p><p>16:30-17:30 TRAFIC\u00a0 NEO (9-12 lat )<\/p><p>17:30-18:30 \u2013 BLITZ KIDS ( 12-15 lat )<\/p><p>18:30 \u2013 19:30 TRAFIC 2 ( 12-15 lat )<\/p><p>19:30-21:30 BLITZ two<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2020-01-10T19:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w pi\u0105tki!Pi\u0105tek:\u00a016:30-17:30 TRAFIC\u00a0 NEO (9-12 lat )17:30-18:30 \u2013 BLITZ KIDS ( 12-15 lat )18:30 \u2013 19:30 TRAFIC 2 ( 12-15 lat )19:30-21:30 BLITZ two***Formacje taneczne BLITZ\u00a0 (hip hop, street ...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 70085,
    "place": {
      "id": 153,
      "subname": "Teatr na Pla\u017cy",
      "name": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "endDate": "2020-01-10T21:30:00+0100",
    "name": "B\u00f3l i blask",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wydarzenie\/bol-i-blask\/",
      "tickets": "https:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wp-content\/uploads\/b\u00f3l-i-blask-300x200.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Re\u017c. Pedro Almod\u00f3var | czas trwania: 113 min.<br\/>\u201eB\u00f3l i blask\u201d to arcydzie\u0142o (Gazeta Wyborcza), najlepszy i zarazem najbardziej osobisty film hiszpa\u0144skiego mistrza od lat (The Hollywood Reporter), najpi\u0119kniejsza celebracja mi\u0142o\u015bci (The Playlist). Doskona\u0142e recenzje, \u0142zy wzruszenia i10-minutowa owacja po seansie \u2013 to tylko kilka reakcji na najnowszy film jednego z najwybitniejszych re\u017cyser\u00f3w \u015bwiatowego kina, Pedro Almod\u00f3vara.\u00a0Tw\u00f3rca \u201eWszystko o mojej matce\u201d i \u201ePorozmawiaj z ni\u0105\u201d opowiada o roli przypadku w naszym \u017cyciu, o sile pierwszych fascynacji oraz o tym, co po latach zostaje z relacji \u2013 zw\u0142aszcza mi\u0142osnych \u2013 z wa\u017cnymi dla nas lud\u017ami. \u201eB\u00f3l i blask\u201d to r\u00f3wnie\u017c ponowne spotkanie hiszpa\u0144skiego re\u017cysera ze swoj\u0105 wieloletni\u0105 filmow\u0105 muz\u0105, Pen\u00e9lope Cruz, oraz \u2013 przede wszystkim \u2013 z Antonio Banderasem, kt\u00f3rego za t\u0119 rol\u0119 uhonorowano nagrod\u0105 dla najlepszego aktora na 72. Festiwalu w Cannes.<br\/>G\u0142\u00f3wnym bohaterem filmu jest Salvador Mallo (Banderas), kultowy hiszpa\u0144ski re\u017cyser, kt\u00f3ry stroni od medi\u00f3w i usilnie strze\u017ce swojej prywatno\u015bci. M\u0119\u017cczyzna odnajduje po latach osoby, kt\u00f3re wywar\u0142y najwi\u0119kszy wp\u0142yw na jego \u017cycie, oraz prze\u017cywa na nowo najwa\u017cniejsze momenty ze swojej przesz\u0142o\u015bci. Wraca do dzieci\u0144stwa, gdy wraz z rodzicami w poszukiwaniu dobrobytu przenie\u015bli si\u0119 do ma\u0142ego miasteczka. Przywo\u0142uje obrazy swojej pierwszej nami\u0119tno\u015bci, pierwszej wielkiej mi\u0142o\u015bci i b\u00f3lu rozstania. Wspomina spotkanie z kinem, kt\u00f3re na lata sta\u0142o si\u0119 sensem jego \u017cycia. Powracaj\u0105c do najintensywniejszych do\u015bwiadcze\u0144 minionych lat,Salvador odnajduje si\u0142\u0119, by zmierzy\u0107 si\u0119 z tera\u017aniejszo\u015bci\u0105. Czy uda mu si\u0119 zamkn\u0105\u0107 niedoko\u0144czone sprawy z przesz\u0142o\u015bci, kt\u00f3re burz\u0105 jego pouk\u0142adan\u0105 codzienno\u015b\u0107?<br\/>\u201eB\u00f3l i blask\u201d to najbardziej osobisty spo\u015br\u00f3d wszystkich film\u00f3w Almod\u00f3vara, a jednocze\u015bnie, jak podkre\u015bla \u015bwiatowa krytyka, najlepszy film w jego karierze. Pe\u0142ne emocji dzie\u0142o\u00a0na miar\u0119 \u201eOsiem i p\u00f3\u0142\u201d Felliniego, w kt\u00f3rym hiszpa\u0144ski re\u017cyser po raz kolejny zachwyca swoj\u0105 niepowtarzaln\u0105 wra\u017cliwo\u015bci\u0105 wizualn\u0105 i w kapitalny spos\u00f3b \u0142\u0105czy wielk\u0105 czu\u0142o\u015b\u0107 \u00a0z poczuciem humoru.<br\/><br\/>Tickets: https:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/.",
    "categoryId": 1,
    "startDate": "2020-01-10T19:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 51,
      "designation": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Re\u017c. Pedro Almod\u00f3var | czas trwania: 113 min.\u201eB\u00f3l i blask\u201d to arcydzie\u0142o (Gazeta Wyborcza), najlepszy i zarazem najbardziej osobisty film hiszpa\u0144skiego mistrza od lat (The Hollywood Reporter), najpi\u0119kniejsza celebracja mi\u0142o\u015bci (The Playli...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 70195,
    "place": {
      "id": 1652,
      "name": "Teatr BOTO"
    },
    "endDate": "2020-01-10T23:00:00+0100",
    "name": "Roomie\u0144ce - To my!",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/9602\/roomience-to-my.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/Z154t2x9H0O0T1q5d7e7e1A2f0l1R8g5.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zaczyna si\u0119 zima... \u2744\ufe0f\nPrzed nami ostatni koncert z naszej Roomianej Trasy &quot;TO MY!&quot;, a celem podr\u00f3\u017cy jest ocieplenie tych zimnych, ciemnych wieczor\u00f3w.\n\nJednak nie tylko poprzez kocyk czy herbatk\u0119 (chocia\u017c herbatk\u0119 zawsze ch\u0119tnie wypijemy \u2615\ufe0f)!\nW szczeg\u00f3lno\u015bci przez emocje, kt\u00f3re pragniemy Wam przekaza\u0107 poprzez muzyk\u0119 oraz niezapomniany klimat koncert\u00f3w\u2764\ufe0f\n\n\u27a1\ufe0f Bilety mo\u017cna zakupi\u0107 tutaj:  [https:\/\/goout.net\/pl\/koncerty\/roomience\/nmwef\/+blldp\/](https:\/\/goout.net\/pl\/koncerty\/roomience\/nmwef\/+blldp\/) \u2b05\ufe0f\n_________\nJeste\u015bmy Roomie\u0144ce, \na konkretniej trzy ich pary: Nikla, Micha\u0142 i Nataniel.\nPiszemy o tym co widzimy, s\u0142yszymy i czujemy. \nTworzymy muzyk\u0119, kt\u00f3ra trafiaj\u0105c w serca sprawia, \u017ce nawet na najbledszych twarzach pojawiamy si\u0119 w\u0142a\u015bnie my - rumie\u0144ce*.\n\nTworzymy muzyk\u0119 raczej alternatywn\u0105, momentami brzmi\u0105c\u0105 by\u0107 mo\u017ce nawet jak poezja \u015bpiewana. Niekt\u00f3rzy por\u00f3wnuj\u0105 te\u017c energi\u0119 i klimat do Domowych Melodii (co mo\u017ce by\u0107 w jakim\u015b stopniu trafne \u263a\ufe0f )\n\nMamy na swoim koncie ju\u017c ponad 20 koncert\u00f3w, m.in na festiwalu SLOT Pomorze, Festiwalu SALWA w S\u0142upsku, w Warszawie, kilka koncert\u00f3w w Tr\u00f3jmie\u015bcie, Krakowie, \u0141odzi i wielu innych polskich miastach.\n\nB\u0119dzie to ostatni z koncert\u00f3w z naszej Roomianej Trasy - &quot;To My!&quot;.\n\n*\nRumieniec: niezalez\u0307ne od woli zaczerwienienie sko\u0301ry twarzy, zw\u0142aszcza policzko\u0301w, wyste\u0328puje u ludzi pod wp\u0142ywem silnych emocji.  \n\n**BILETY:\nI pula - 25 z\u0142\nII pula - 30 z\u0142**",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-01-10T21:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zaczyna si\u0119 zima... \u2744\ufe0f\nPrzed nami ostatni koncert z naszej Roomianej Trasy &quot;TO MY!&quot;, a celem podr\u00f3\u017cy jest ocieplenie tych zimnych, ciemnych wieczor\u00f3w.\n\nJednak nie tylko poprzez kocyk czy herbatk\u0119 (chocia\u017c herbatk\u0119 zawsze ch\u0119tnie...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 70196,
    "place": {
      "id": 1643,
      "name": "Centrum Je\u017adziectwa Hipodrom Sopot"
    },
    "endDate": "2020-01-12T19:00:00+0100",
    "name": "Zawody konne JumpOFF Hipodrom",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/9618\/zawody-konne-jumpoff-hipodrom.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/L863d6S8n070L165N7c7z9e7f1B7v0p3.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zawody w skokach przez przeszkody JumpOFF Hipodrom to wydarzenie dobrze znane mi\u0142o\u015bnikom je\u017adziectwa. Cykl ten tradycyjnie startuje w pa\u017adzierniku, a wielki fina\u0142 ma miejsce w marcu. Za\u015b przez ca\u0142\u0105 jesie\u0144 i zim\u0119 na Hali Pomara\u0144czowej mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 zmagania je\u017ad\u017ac\u00f3w, nie tylko z Pomorza. Dla publiczno\u015bci wst\u0119p na zawody jest bezp\u0142atny, a organizatorzy dbaj\u0105 o to, by nie zabrak\u0142o atrakcji dodatkowych. B\u0119d\u0105 zatem stoiska z pami\u0105tkami inspirowanymi je\u017adziectwem, b\u0119d\u0105 food trucki, na miejscu jest te\u017c restauracja. Hipodrom zaprasza ca\u0142e rodziny, warto zabra\u0107 najm\u0142odszych, bo nic nie mo\u017ce si\u0119 r\u00f3wna\u0107 z emocjami, jakie towarzysz\u0105 ogl\u0105daniu zawod\u00f3w konnych na \u017cywo. JumpOFF Hipodrom to cykl zawod\u00f3w o randze regionalnej, bardzo atrakcyjny dla sportowc\u00f3w, gdy\u017c przez ca\u0142y sezon mog\u0105 oni zbiera\u0107 punkty za starty. Podczas fina\u0142u za ka\u017cdy zebrany punkt naliczana jest premia finansowa. W ramach zawod\u00f3w rozgrywanych jest wiele konkurs\u00f3w o r\u00f3\u017cnej skali trudno\u015bci. Poniewa\u017c JumpOFF to cykl, konkursy zgrupowane s\u0105 w rundy, dla kt\u00f3rych organizatorzy prowadz\u0105 klasyfikacj\u0119 generaln\u0105:\n\n\u2022 Runda Pony do 50cm (dla zawodnik\u00f3w 9-16 r.\u017c. na kucach do 149cm) \n\u2022 Runda Bia\u0142a w klasie Mini LL \u2013 amatorzy (najwy\u017cej z licencj\u0105 \u201eW\u201d) \n\u2022 Runda Br\u0105zowa w klasie LL \n\u2022 Runda Srebrna w klasie L, L1 \n\u2022 Runda Z\u0142ota w klasie P, P1 \n\u2022 Runda Platynowa w klasie N, N1 \n\u2022 Runda Bursztynowa w klasie C, C1 \n\u2022 Runda Diamentowa w klasie CC,CC1\n\nWST\u0118P BEZP\u0141ATNY\nHipodrom Sopot, ul. Polna (wej\u015bcie od ul. \u0141okietka) Szczeg\u00f3\u0142owy harmonogram zawod\u00f3w znajduje si\u0119 na stronie www.zawodykonne.com",
    "categoryId": 77,
    "startDate": "2020-01-11T08:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zawody w skokach przez przeszkody JumpOFF Hipodrom to wydarzenie dobrze znane mi\u0142o\u015bnikom je\u017adziectwa. Cykl ten tradycyjnie startuje w pa\u017adzierniku, a wielki fina\u0142 ma miejsce w marcu. Za\u015b przez ca\u0142\u0105 jesie\u0144 i zim\u0119 na Hali Pomara\u0144czowej mo\u017cn...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69614,
    "place": {
      "id": 1,
      "name": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "endDate": "2020-01-11T12:00:00+0100",
    "name": "Cztery pory roku",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/repertuar\/detail\/670\/cztery-pory-roku\/",
      "tickets": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/bilety\/rezerwacje-indywidualne\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/media\/repertoire\/TM_4pory_130.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p>scenariusz, scenografia i re\u017cyseria:\u00a0<b>Tomasz Ma\u015bl\u0105kowski<br\/><\/b><\/p>\n<p>muzyka:\u00a0<b>Antonio Vivaldi<br\/><\/b><\/p>\n<p>choreografia:<b> Ula Zerek<\/b><\/p>\n<p>wyst\u0119puj\u0105:\u00a0<b>Edyta Janusz-Ehrlich<\/b>,\u00a0<b>Piotr K\u0142udka<\/b>,\u00a0<b>Piotr Srebrowski<\/b><\/p>\n<p><b>\u00a0<\/b><\/p>\n<p>Premiera:<b> 27 pa\u017adziernika 2019<\/b><\/p>\n<p>Dla dzieci od 1 roku \u017cycia i bliskich im doros\u0142ych.<br\/><br\/><\/p>",
    "categoryId": 19,
    "startDate": "2020-01-11T10:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 2,
      "designation": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "scenariusz, scenografia i re\u017cyseria:\u00a0Tomasz Ma\u015bl\u0105kowski\nmuzyka:\u00a0Antonio Vivaldi\nchoreografia: Ula Zerek\nwyst\u0119puj\u0105:\u00a0Edyta Janusz-Ehrlich,\u00a0Piotr K\u0142udka,\u00a0Piotr Srebrowski\n\u00a0\nPremiera: 27 pa\u017adziernika 2019\nDla dzieci od 1 roku \u017cycia i bliski...",
    "tickets": {
      "type": "tickets",
      "startTicket": "14",
      "endTicket": "30"
    }
  },
  {
    "id": 69625,
    "place": {
      "id": 1,
      "name": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "endDate": "2020-01-11T14:00:00+0100",
    "name": "Baltic. Pies na krze",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/repertuar\/detail\/206\/baltic-pies-na-krze\/",
      "tickets": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/bilety\/rezerwacje-indywidualne\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/media\/repertoire\/baltic_fotPiotr_Pedziszewski8.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p>na podstawie ksi\u0105\u017cki \"Baltic. Pies, kt\u00f3ry p\u0142yn\u0105\u0142 na krze\" Barbary Gawryluk<\/p>\n<p>adaptacja i re\u017cyseria: <b>Romuald Wicza-Pokojski<\/b><br\/>scenografia: <b>Mariusz Waras<\/b><br\/>muzyka: <b>Micha\u0142 Jacaszek<\/b><br\/>asystent re\u017cysera: <b>Micha\u0142 Derlatka<\/b><\/p>\n<p>inspicjent: <b>Tomasz Ok\u0119cki<\/b><\/p>\n<p>obsada<br\/>I osoba z za\u0142ogi |<b> Jolanta Darewicz<br\/><\/b>Pan Adam |<b> Jacek Gierczak<br\/><\/b>II Oficer |<b> Edyta Janusz-Ehrlich\/Wioleta Karpowicz<br\/><\/b>Rzeczniczka |<b> Jadwiga Sankowska<br\/><\/b>II osoba z za\u0142ogi | <b>Joanna Tomasik<\/b><br\/>Kapitan | <b>Andrzej \u017bak<\/b><\/p>\n<p><br\/>Spektakl dla dzieci w wieku: <b>od 6 lat<br\/><\/b><br\/>Czas trwania spektaklu:<b> 1 godzina 10 minut z przerw\u0105<br\/><br\/><\/b>Prapremiera: <b>16 grudnia 2012<\/b><\/p>\n<p><b><br\/><\/b>Dzi\u0119kujemy za pomoc i \u017cyczliwe przyj\u0119cie <b>Morskiemu Instytutowi Rybackiemu \u2013 Pa\u0144stwowemu Instytutowi Badawczemu<\/b>, pani Ewie Baradziej-Krzy\u017cankowskiej, Adamowi Buczy\u0144skiemu oraz ca\u0142ej za\u0142odze R\/V Baltica.<br\/><br\/>Dzi\u0119kujemy r\u00f3wnie\u017c <b>Oddzia\u0142owi Morskiemu IMGW-PIB w Gdyni<\/b> za udost\u0119pnienie filmu z akcji ratunkowej.<br\/><b><br\/><\/b><\/p>\n<p><b>Spektakl bra\u0142 udzia\u0142 w 19. Og\u00f3lnopolskim Konkursie na Wystawienie Polskiej Sztuki Wsp\u00f3\u0142czesnej<\/b>.<\/p>",
    "categoryId": 19,
    "startDate": "2020-01-11T12:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 2,
      "designation": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "na podstawie ksi\u0105\u017cki \"Baltic. Pies, kt\u00f3ry p\u0142yn\u0105\u0142 na krze\" Barbary Gawryluk\nadaptacja i re\u017cyseria: Romuald Wicza-Pokojskiscenografia: Mariusz Warasmuzyka: Micha\u0142 Jacaszekasystent re\u017cysera: Micha\u0142 Derlatka\ninspicjent: Tomasz Ok\u0119cki\nobsadaI o...",
    "tickets": {
      "type": "tickets",
      "startTicket": "14",
      "endTicket": "30"
    }
  },
  {
    "id": 70086,
    "place": {
      "id": 153,
      "subname": "Teatr na Pla\u017cy",
      "name": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "endDate": "2020-01-11T16:00:00+0100",
    "name": "Yuli",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wydarzenie\/yuli\/",
      "tickets": "https:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wp-content\/uploads\/yuli-300x200.jpeg"
      }
    ],
    "descLong": "re\u017c. Iciar Bollain | czas trwania: 104 min<br\/>Nominowana do pi\u0119ciu \u201ehiszpa\u0144skich Oscar\u00f3w\u201d ekranizacja bestsellerowej autobiografii CarlosaAcosty z samym tancerzem w roli g\u0142\u00f3wnej.<br\/>Tytu\u0142owy Yuli to przydomek, kt\u00f3ry nadaje Carlosowi Aco\u015bcie jego ojciec Pedro. Od najm\u0142odszych lat Yuli ucieka od wszelkiej dyscypliny i edukacji\\; \u017cycia uczy si\u0119 g\u0142\u00f3wnie na ulicach zaniedbanej dzielnicy w Hawanie.\u00a0Jednak Pedro wie, \u017ce jego syn ma wrodzony talent i zmusza go do udzia\u0142u w zaj\u0119ciach tanecznych. Wbrew swojej woli i mimo pocz\u0105tkowej niesubordynacji, Yuli zachwyca si\u0119 \u015bwiatem ta\u0144ca. \u00a0Wkr\u00f3tce zaczyna tworzy\u0107 w\u0142asn\u0105 legend\u0119, jako jeden z najlepszych tancerzyswojego pokolenia. Prze\u0142amuje tabu, staj\u0105c si\u0119 pierwszym czarnym odtw\u00f3rc\u0105 roli Romea w presti\u017cowym Royal Opera House w Londynie, gdzie przez 17 lat buduje swoj\u0105 niezwyk\u0142\u0105 karier\u0119 jako g\u0142\u00f3wny tancerz.<br\/><br\/>Tickets: https:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/.",
    "categoryId": 1,
    "startDate": "2020-01-11T14:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 51,
      "designation": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "re\u017c. Iciar Bollain | czas trwania: 104 minNominowana do pi\u0119ciu \u201ehiszpa\u0144skich Oscar\u00f3w\u201d ekranizacja bestsellerowej autobiografii CarlosaAcosty z samym tancerzem w roli g\u0142\u00f3wnej.Tytu\u0142owy Yuli to przydomek, kt\u00f3ry nadaje Carlosowi Aco\u015bcie jego...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69615,
    "place": {
      "id": 1,
      "name": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "endDate": "2020-01-11T17:00:00+0100",
    "name": "Cztery pory roku",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/repertuar\/detail\/670\/cztery-pory-roku\/",
      "tickets": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/bilety\/rezerwacje-indywidualne\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/media\/repertoire\/TM_4pory_130.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p>scenariusz, scenografia i re\u017cyseria:\u00a0<b>Tomasz Ma\u015bl\u0105kowski<br\/><\/b><\/p>\n<p>muzyka:\u00a0<b>Antonio Vivaldi<br\/><\/b><\/p>\n<p>choreografia:<b> Ula Zerek<\/b><\/p>\n<p>wyst\u0119puj\u0105:\u00a0<b>Edyta Janusz-Ehrlich<\/b>,\u00a0<b>Piotr K\u0142udka<\/b>,\u00a0<b>Piotr Srebrowski<\/b><\/p>\n<p><b>\u00a0<\/b><\/p>\n<p>Premiera:<b> 27 pa\u017adziernika 2019<\/b><\/p>\n<p>Dla dzieci od 1 roku \u017cycia i bliskich im doros\u0142ych.<br\/><br\/><\/p>",
    "categoryId": 19,
    "startDate": "2020-01-11T15:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 2,
      "designation": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "scenariusz, scenografia i re\u017cyseria:\u00a0Tomasz Ma\u015bl\u0105kowski\nmuzyka:\u00a0Antonio Vivaldi\nchoreografia: Ula Zerek\nwyst\u0119puj\u0105:\u00a0Edyta Janusz-Ehrlich,\u00a0Piotr K\u0142udka,\u00a0Piotr Srebrowski\n\u00a0\nPremiera: 27 pa\u017adziernika 2019\nDla dzieci od 1 roku \u017cycia i bliski...",
    "tickets": {
      "type": "tickets",
      "startTicket": "14",
      "endTicket": "30"
    }
  },
  {
    "id": 68924,
    "place": {
      "id": 14,
      "subname": "Projektornia",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-11T23:59:59+0100",
    "name": "EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/projektornia.art.pl"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/30171651_1919429978091734_7864726450818849860_o_0.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU<\/b> - Zaj\u0119cia plastyczne, na kt\u00f3rych pojawiaj\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cne techniki pracy tw\u00f3rczej dostosowane do wieku i zainteresowa\u0144 uczestnik\u00f3w zaj\u0119\u0107, rozwijaj\u0105ce ich wyobra\u017ani\u0119 i zdolno\u015b\u0107 tw\u00f3rcz\u0105. Prace dzieci zg\u0142aszane s\u0105 regularnie do konkurs\u00f3w regionalnych i og\u00f3lnopolskich. \u00a0Zaj\u0119cia dla dw\u00f3ch grup rozpoczn\u0105 si\u0119 od pa\u017adziernika, dwa razy w tygodniu po 60 minut, wtorek i czwartek, godz. 16:15-17:15 lub 17:30-18:30. Koszt: 50 z\u0142 za miesi\u0105c; 25 z\u0142 raz w tygodniu; 10 z\u0142 za jedne zaj\u0119cia.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><b>Instruktorka: Izabela Terek-Jopkiewicz - <\/b>animatorka kultury, plastyczka, tw\u00f3rczyni teatralna,\u00a0 absolwentka Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. Wsp\u00f3\u0142pracuje przy wielu projektach teatralnych i plastycznych w kraju i za granic\u0105. Uczestniczy w wystawach zbiorowych, organizuje artystyczne spotkania edukacyjne dla szk\u00f3\u0142 i wydarzenia kulturalne dla szerokiej rzeszy odbiorc\u00f3w na terenie Tr\u00f3jmiasta. Stypendystka miasta Gda\u0144ska i Bremy. W 2012 otrzyma\u0142a nagrod\u0119 Prezydenta Miasta Gda\u0144ska za prac\u0119 plastyczno-teatraln\u0105 z dzie\u0107mi. Za\u0142o\u017cycielka teatru \u201ePIAN\u201d. W ramach zaj\u0119\u0107 w Projektorni GAK wsp\u00f3lnie z ma\u0142ymi artystami przygotowa\u0142a takie spektakle teatralne jak: \u201eO czym zapomnieli doro\u015bli\u201d, \u201eWiatr\u201d czy \u201eAwaria\u201d.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zapisy:<br\/>Projektornia Gda\u0144ski Archipelag Kultury<br\/>ul. Dworska 29a<br\/>tel. 58 343 46 91<br\/>e-mail: projektornia@gak.gda.pl<\/p>",
    "categoryId": 51,
    "startDate": "2020-01-11T16:15:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU - Zaj\u0119cia plastyczne, na kt\u00f3rych pojawiaj\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cne techniki pracy tw\u00f3rczej dostosowane do wieku i zainteresowa\u0144 uczestnik\u00f3w zaj\u0119\u0107, rozwijaj\u0105ce ich wyobra\u017ani\u0119 i zdolno\u015b\u0107 tw\u00f3rcz\u0105. Prace dziec...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 68682,
    "place": {
      "id": 14,
      "subname": "Projektornia",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-11T23:59:59+0100",
    "name": "TANIEC ARTYSTYCZNY",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/projektornia.art.pl"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/19466469_1604315772936491_1714313162130643815_o.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p>Ciesz\u0105ce si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 zaj\u0119cia ruchowe. Podczas zaj\u0119\u0107 k\u0142adzie si\u0119 nacisk na rozw\u00f3j sprawno\u015bci fizycznej i poczucie rytmu, nauk\u0119 podstawowych figur gimnastycznych, prac\u0119 z rekwizytami przy muzyce. Zaj\u0119cia z ta\u0144ca artystycznego b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 od pa\u017adziernika, dwa razy z tygodniu po 60 minut dla ka\u017cdej z grup podstawowych:<\/p>grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca\u00a0 - \u00a0(dzieci w wieku od 5 do 7 lat),\u00a0 wtorek i czwartek, godz. 16:25-17:25, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciagrupa zaawansowana \u201e1\u201d - \u00a0(dzieci w wieku od 6 do 12 lat), poniedzia\u0142ek- \u015broda, godz. 16:25-17:25, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciagrupa zaawansowana \u201e0\u201d - \u00a0(dzieci w wieku od 6 do 12 lat), wtorek i czwartek, godz. 17:30-18:30, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciakadra - \u00a0poniedzia\u0142ek, godz. 17:30-18:30;\u00a0 \u015broda, godz. 17:30-19:30 , koszt: 95 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119cia<p>\u00a0<\/p><p><b>Instruktorka: Sandra Tryba \u2013 <\/b>swoj\u0105 przygod\u0119 z ta\u0144cem artystycznym rozpocz\u0119\u0142a w wieku 5 lat, \u00a0pocz\u0105tkowo w domu kultury Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury na gda\u0144skiej Oruni, p\u00f3\u017aniej w Brze\u017anie. Z wieloma sukcesami bra\u0142a udzia\u0142 w licznych konkursach ta\u0144ca artystycznego. W 2016 roku uko\u0144czy\u0142a kurs na instruktora rekreacji ruchowej o specjalizacji nowoczesne formy gimnastyki i obecnie jest instruktork\u0105 gimnastyki artystycznej w domu kultury Projektornia GAK.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zapisy:<br\/>Projektornia Gda\u0144ski Archipelag Kultury<br\/>ul. Dworska 29a<br\/>tel. 58 343 46 91<br\/>e-mail: projektornia@gak.gda.pl<\/p>",
    "categoryId": 77,
    "startDate": "2020-01-11T16:25:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Ciesz\u0105ce si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 zaj\u0119cia ruchowe. Podczas zaj\u0119\u0107 k\u0142adzie si\u0119 nacisk na rozw\u00f3j sprawno\u015bci fizycznej i poczucie rytmu, nauk\u0119 podstawowych figur gimnastycznych, prac\u0119 z rekwizytami przy muzyce. Zaj\u0119cia z ta\u0144ca artystyczneg...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 65550,
    "place": {
      "id": 13,
      "subname": "Wyspa Skarb\u00f3w",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-11T19:00:00+0100",
    "name": "J\u0119zyk niemiecki",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>\/ zaj\u0119cia grupowe i indywidualne \/ <\/p><p>Nauka j\u0119zyka niemieckiego dla ka\u017cdego na r\u00f3\u017cnych poziomach zaawansowania. <br\/><\/p><p><b>Grupa wiekowa<\/b>: 5 + m\u0142odzie\u017c i doro\u015bli<br\/><b>Cena zaj\u0119\u0107 grupowych<\/b>:<br\/>100 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/>35 z\u0142 - jednorazowe zaj\u0119cia<br\/><b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107<\/b>: 1 raz w tygodniu, 45 minut<br\/><b>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/b><\/p><p><b>PROWADZENIE -\u00a0 Renata Kopi\u0144ska<\/b>, <br\/><\/p><p>Zapisy:<\/p><p><b>\u201eWyspa Skarb\u00f3w\u201d Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15 (w dni robocze od godz. 10:00 do 20:00)<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-01-11T17:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "\/ zaj\u0119cia grupowe i indywidualne \/ Nauka j\u0119zyka niemieckiego dla ka\u017cdego na r\u00f3\u017cnych poziomach zaawansowania. Grupa wiekowa: 5 + m\u0142odzie\u017c i doro\u015bliCena zaj\u0119\u0107 grupowych:100 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c35 z\u0142 - jednorazowe zaj\u0119ciaCz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 70060,
    "place": {
      "id": 2967,
      "name": "Dom Handlowy Jantar"
    },
    "endDate": "2020-01-11T20:00:00+0100",
    "name": "Miejsca 4: Arszyn masuje d\u017awi\u0119kiem i wibracj\u0105",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/ikm.gda.pl\/wydarzenie\/miejsca-4-arszyn-masuje-dzwiekiem-i-wibracja\/"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "Krzysztof Topolski - koncert z wykorzystaniem przestrzeni instalacji Honoraty Martin\n\n18:00-20:00 (grupy wpuszczane b\u0119d\u0105 co 20 minut)\n\nBox nr 10, Dom Handlowy Jantar\n\nWst\u0119p: 10 z\u0142\n\nObowi\u0105zuj\u0105 zapisy na konkretne godziny: evenea.pl",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-01-11T18:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 13,
      "designation": "Instytut Kultury Miejskiej"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Krzysztof Topolski - koncert z wykorzystaniem przestrzeni instalacji Honoraty Martin\n\n18:00-20:00 (grupy wpuszczane b\u0119d\u0105 co 20 minut)\n\nBox nr 10, Dom Handlowy Jantar\n\nWst\u0119p: 10 z\u0142\n\nObowi\u0105zuj\u0105 zapisy na konkretne godziny: evenea.pl",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 70087,
    "place": {
      "id": 153,
      "subname": "Teatr na Pla\u017cy",
      "name": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "endDate": "2020-01-11T20:30:00+0100",
    "name": "Wszyscy wiedz\u0105",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wydarzenie\/wszyscy-wiedza\/",
      "tickets": "https:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wp-content\/uploads\/wszyscy-wiedz\u0105-300x157.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "re\u017c. Asghar Farhadi | czas trwania: 132 min.<br\/>\u201eWszyscy wiedz\u0105\u201dto trzymaj\u0105cy w napi\u0119ciu, zaskakuj\u0105cy i do samego ko\u0144ca myl\u0105cy tropy nowy film Asghara Farhadiego.\u00a0Za spraw\u0105 tego mistrzowsko poprowadzonego dramatu obyczajowego z elementami krymina\u0142u i love story, po raz kolejny na ekranie spotka\u0142 si\u0119 gwiazdorski duet (a prywatnie para) \u2013 Pen\u00e9lope Cruz i Javier Bardem.<br\/>Cruz wciela si\u0119 w rol\u0119 Laury, kobiety, kt\u00f3ra przed laty wyjecha\u0142a do Argentyny, a dzi\u015b powraca do rodzinnego hiszpa\u0144skiego miasteczka na \u015blub siostry. Bardem gra Paco, jej dawnego kochanka, teraz cenionego winiarza. We \u201eWszyscy wiedz\u0105\u201d par\u0119, kt\u00f3r\u0105 kiedy\u015b \u0142\u0105czy\u0142o uczucie, tymrazem po\u0142\u0105czy tragedia: podczas burzowej weselnej nocy znika bowiem nastoletnia c\u00f3rka Laury, Irene. Od tego momentu osadzony w urokliwym, okolonym winnicami miasteczku,\u00a0film zdobywcy dw\u00f3ch Oscar\u00f3w (za \u201eRozstanie\u201d i \u201eKlienta\u201d) ca\u0142kowicie zmienia nastr\u00f3j. Fasada sielanki gwa\u0142townie p\u0119ka, a zza niej wychodz\u0105 rodzinne sekrety, zawi\u015bci, nami\u0119tno\u015bci i skrz\u0119tnie ukrywane konflikty. Przesz\u0142o\u015b\u0107 nawiedza misternie tkan\u0105 opowie\u015b\u0107 niczym z\u0142y duch\\; burz\u0105c przy tym spok\u00f3j ca\u0142ego miasteczka. Na jaw wychodz\u0105 kolejne tajemnice, o kt\u00f3rych \u201ewszyscy wiedz\u0105\u201d, ale nikt nie chce przerwa\u0107\u00a0zmowy milczenia.<br\/>Farhadi prowadzi opowie\u015b\u0107 z charakterystyczn\u0105 dla siebie swobod\u0105 ilekko\u015bci\u0105. Rodzina to terytorium, na kt\u00f3rym porusza si\u0119 z wpraw\u0105, bezb\u0142\u0119dnie wychwytuj\u0105c paradoksy, dzi\u0119ki kt\u00f3rym to k\u0142\u0119bowisko toksycznych emocji, sprzecznych interes\u00f3w i wznios\u0142ych uczu\u0107 dzia\u0142a jak doskonale naoliwiona maszyna. Intymny, a przy tym kipi\u0105cy emocjami \u201eWszyscy wiedz\u0105\u201d dowodzi, \u017ce\u00a0\u00a0w opowiadaniu o zwi\u0105zkach i relacjach, Farhadi nie ma sobie r\u00f3wnych.<br\/><br\/>Tickets: https:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/.",
    "categoryId": 1,
    "startDate": "2020-01-11T18:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 51,
      "designation": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "re\u017c. Asghar Farhadi | czas trwania: 132 min.\u201eWszyscy wiedz\u0105\u201dto trzymaj\u0105cy w napi\u0119ciu, zaskakuj\u0105cy i do samego ko\u0144ca myl\u0105cy tropy nowy film Asghara Farhadiego.\u00a0Za spraw\u0105 tego mistrzowsko poprowadzonego dramatu obyczajowego z elementami kr...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 70197,
    "place": {
      "id": 1652,
      "name": "Teatr BOTO"
    },
    "endDate": "2020-01-11T23:00:00+0100",
    "name": "Drugie urodziny Gdynia Improvisers Orchestra",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/9603\/drugie-urodziny-gdynia-improvisers-orchestra.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/73K050A080k0I1F5L7O7h102g0M5y5I6.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zapraszamy na koncert urodzinowy GIO. Premiera zespo\u0142u odby\u0142a si\u0119 w Teatrze Boto w styczniu 2018 roku. Od tamtego czasu orkiestra pr\u0119\u017cnie dzia\u0142a i rozwija si\u0119. Dzi\u0119ki staraniom, zaanga\u017cowaniu i wsp\u00f3lnej pracy cz\u0142onk\u00f3w GIO powsta\u0142 pierwszy w Polsce Festiwal Orkiestr Improwizuj\u0105cych.  \n[https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Jg50nXxZ-Kc](https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Jg50nXxZ-Kc)\n \nGdynia Improvisers Orchestra to zesp\u00f3\u0142 skupiaj\u0105cy muzyk\u00f3w otwartych na swobodn\u0105 improwizacj\u0119. Orkiestra prowadzona jest przez za\u0142o\u017cyciela Marcina Bo\u017cka za pomoc\u0105 gest\u00f3w \u201eConduction\u201d (improwizacja dyrygowana). \nProjekt ma na celu umo\u017cliwienie spotka\u0144 muzyk\u00f3w z r\u00f3\u017cnych \u015brodowisk: improv, jazz, klasyka, alternatywa, rock czy pop i wsp\u00f3\u0142tworzenie bez ogranicze\u0144 stylistycznych.\n\nBILETY:\n&gt;&gt;&gt; 35 z\u0142\nonline: [https:\/\/goout.net\/pl\/teatry\/teatr-boto\/itjd\/](https:\/\/goout.net\/pl\/teatry\/teatr-boto\/itjd\/)",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-01-11T21:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na koncert urodzinowy GIO. Premiera zespo\u0142u odby\u0142a si\u0119 w Teatrze Boto w styczniu 2018 roku. Od tamtego czasu orkiestra pr\u0119\u017cnie dzia\u0142a i rozwija si\u0119. Dzi\u0119ki staraniom, zaanga\u017cowaniu i wsp\u00f3lnej pracy cz\u0142onk\u00f3w GIO powsta\u0142 pierwsz...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 70179,
    "place": {
      "id": 1851,
      "name": "Miasto Puck"
    },
    "endDate": "2020-01-12T23:59:59+0100",
    "name": "28 Fina\u0142 Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/miastopuck.pl\/?p=35029"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "Godz. 15.00\nSzko\u0142a Podstawowa im. M. Zaruskiego\nul. Przebendowskiego 28 - budynek A",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-01-12T00:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 223,
      "designation": "Miasto Puck"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Godz. 15.00\nSzko\u0142a Podstawowa im. M. Zaruskiego\nul. Przebendowskiego 28 - budynek A",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69616,
    "place": {
      "id": 1,
      "name": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "endDate": "2020-01-12T12:00:00+0100",
    "name": "Cztery pory roku",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/repertuar\/detail\/670\/cztery-pory-roku\/",
      "tickets": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/bilety\/rezerwacje-indywidualne\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/media\/repertoire\/TM_4pory_130.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p>scenariusz, scenografia i re\u017cyseria:\u00a0<b>Tomasz Ma\u015bl\u0105kowski<br\/><\/b><\/p>\n<p>muzyka:\u00a0<b>Antonio Vivaldi<br\/><\/b><\/p>\n<p>choreografia:<b> Ula Zerek<\/b><\/p>\n<p>wyst\u0119puj\u0105:\u00a0<b>Edyta Janusz-Ehrlich<\/b>,\u00a0<b>Piotr K\u0142udka<\/b>,\u00a0<b>Piotr Srebrowski<\/b><\/p>\n<p><b>\u00a0<\/b><\/p>\n<p>Premiera:<b> 27 pa\u017adziernika 2019<\/b><\/p>\n<p>Dla dzieci od 1 roku \u017cycia i bliskich im doros\u0142ych.<br\/><br\/><\/p>",
    "categoryId": 19,
    "startDate": "2020-01-12T10:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 2,
      "designation": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "scenariusz, scenografia i re\u017cyseria:\u00a0Tomasz Ma\u015bl\u0105kowski\nmuzyka:\u00a0Antonio Vivaldi\nchoreografia: Ula Zerek\nwyst\u0119puj\u0105:\u00a0Edyta Janusz-Ehrlich,\u00a0Piotr K\u0142udka,\u00a0Piotr Srebrowski\n\u00a0\nPremiera: 27 pa\u017adziernika 2019\nDla dzieci od 1 roku \u017cycia i bliski...",
    "tickets": {
      "type": "tickets",
      "startTicket": "14",
      "endTicket": "30"
    }
  },
  {
    "id": 69750,
    "place": {
      "id": 153,
      "subname": "Teatr na Pla\u017cy",
      "name": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "endDate": "2020-01-12T13:00:00+0100",
    "name": "Szkolne przygody Tosi i Plastusia",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wydarzenie\/szkolne-przygody-tosi-i-plastusia-22\/",
      "tickets": "https:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wp-content\/uploads\/plakat-plastus-2019-212x300.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "spektakl teatralny dla najm\u0142odszych, ale i starszym zakr\u0119ci si\u0119 w oku \u0142ezka na widok sympatycznego ludzika, kt\u00f3rego pami\u0119taj\u0105 ze swychdzieci\u0119cych lat. Na scenie pojawi\u0105 si\u0119 oczywi\u015bcie Tosia i Plastu\u015b, a tak\u017ce przybory z pi\u00f3rnika, w kt\u00f3rym Plastu\u015b przecie\u017c mieszka\u0142 i z kt\u00f3rego lokatorami si\u0119 przyja\u017ani\u0142. B\u0119dzie r\u00f3wnie\u017c straszny Ka\u0142amarz, z kt\u00f3rym Plastu\u015b stoczy pojedynek, Pan od Rachunk\u00f3w (uwaga! mo\u017ce niespodzianie wyrwa\u0107 do odpowiedzi, wi\u0119c lepiej powt\u00f3rzy\u0107 tabliczk\u0119 mno\u017cenia), czy niegrzecznyWitek. Wyj\u0105tkowo z Plastusiem b\u0119dzie mo\u017cna po\u015bpiewa\u0107, bo adaptacja wzbogacona jest o autorskie piosenki.<br\/>Tak wi\u0119c niekt\u00f3rzy raz jeszcze, a inni po raz pierwszy b\u0119d\u0105 mogli zobaczy\u0107 jak wygl\u0105da\u0142o szkolne \u017cycie, kiedy nasze babcie nosi\u0142y fartuszki i u\u017cywa\u0142y do pisania stal\u00f3wek.<br\/>W spektaklu wyst\u0119puj\u0105:<br\/>Hanna \u0141ubie\u0144ska, Mateusz Feli\u0144ski,\u00a0Magdalena Kurek,\u00a0Dorota Sadowska<br\/>Tekst: Maria Kownacka<br\/>Adaptacja: Ola Lis<br\/>Re\u017cyseria: Dariusz Majchrzak<br\/>Scenografia i kostiumy: Magdalena Kurek<br\/>Muzyka: Mateusz Lipi\u0144ski<br\/>\u015awiat\u0142o i d\u017awi\u0119k: Piotr K\u0105dziela, Martyna Janczewska<br\/>Bajka przeznaczona dla dzieci od 3 do 9 lat.<br\/>Czas trwania 50 min<br\/>Tickets: https:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-01-12T11:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 51,
      "designation": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "spektakl teatralny dla najm\u0142odszych, ale i starszym zakr\u0119ci si\u0119 w oku \u0142ezka na widok sympatycznego ludzika, kt\u00f3rego pami\u0119taj\u0105 ze swychdzieci\u0119cych lat. Na scenie pojawi\u0105 si\u0119 oczywi\u015bcie Tosia i Plastu\u015b, a tak\u017ce przybory z pi\u00f3rnika, w kt\u00f3...",
    "tickets": {
      "type": "tickets",
      "startTicket": "25",
      "endTicket": "25"
    }
  },
  {
    "id": 69617,
    "place": {
      "id": 1,
      "name": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "endDate": "2020-01-12T14:00:00+0100",
    "name": "Cztery pory roku",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/repertuar\/detail\/670\/cztery-pory-roku\/",
      "tickets": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/bilety\/rezerwacje-indywidualne\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/media\/repertoire\/TM_4pory_130.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p>scenariusz, scenografia i re\u017cyseria:\u00a0<b>Tomasz Ma\u015bl\u0105kowski<br\/><\/b><\/p>\n<p>muzyka:\u00a0<b>Antonio Vivaldi<br\/><\/b><\/p>\n<p>choreografia:<b> Ula Zerek<\/b><\/p>\n<p>wyst\u0119puj\u0105:\u00a0<b>Edyta Janusz-Ehrlich<\/b>,\u00a0<b>Piotr K\u0142udka<\/b>,\u00a0<b>Piotr Srebrowski<\/b><\/p>\n<p><b>\u00a0<\/b><\/p>\n<p>Premiera:<b> 27 pa\u017adziernika 2019<\/b><\/p>\n<p>Dla dzieci od 1 roku \u017cycia i bliskich im doros\u0142ych.<br\/><br\/><\/p>",
    "categoryId": 19,
    "startDate": "2020-01-12T12:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 2,
      "designation": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "scenariusz, scenografia i re\u017cyseria:\u00a0Tomasz Ma\u015bl\u0105kowski\nmuzyka:\u00a0Antonio Vivaldi\nchoreografia: Ula Zerek\nwyst\u0119puj\u0105:\u00a0Edyta Janusz-Ehrlich,\u00a0Piotr K\u0142udka,\u00a0Piotr Srebrowski\n\u00a0\nPremiera: 27 pa\u017adziernika 2019\nDla dzieci od 1 roku \u017cycia i bliski...",
    "tickets": {
      "type": "tickets",
      "startTicket": "14",
      "endTicket": "30"
    }
  },
  {
    "id": 70238,
    "place": {
      "id": 153,
      "subname": "Teatr na Pla\u017cy",
      "name": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "endDate": "2020-01-12T15:00:00+0100",
    "name": "28. Fina\u0142 WO\u015aP w Teatrze na Pla\u017cy i Klubie Atelier",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wydarzenie\/28-final-wosp-w-teatrze-na-plazy-i-klubie-atelier\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wp-content\/uploads\/10_A_BANER_Z_TEMATEM-300x201.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zapraszamy 12 stycznia 2020 do udzia\u0142u w 28. Finale WO\u015aP w Teatrze na Pla\u017cy i Klubie Atelier.<br\/>W programie:<br\/>13.00 \u2013 13.15 powitanie i licytacje<br\/>13.15 \u2013 15.15 wyst\u0119py artystyczne dzieci i m\u0142odzie\u017cy z MDK Sopotoraz FLAMENCO de Paloma Sopot oraz licytacje<br\/>15.15 \u2013 15.45 czytanie utwor\u00f3w Jana Brzechwy i Juliana Tuwima w wykonaniu zawodnik\u00f3w OGNIWO SOPOT<br\/>15.45 \u2013 16.00 Licytacje<br\/>16.00 \u2013 16.45 Pokaz bajek dla dzieci z muzyk\u0105 na \u017cywo w wykonaniu Tomka Makowieckiego<br\/>16.45 \u2013 17.00 licytacje<br\/>17.00 \u2013 19.00improwizowany Teatr Cieni \u2013 warsztaty dla dzieci w wieku 7 \u2013 10 lat. Celem warsztat\u00f3w jest pobudzenie aktywno\u015bci poznawczej dzieci, poznanie teatru cieni jako jednej z form sztuki teatralnej, nauka animacji lalk\u0105 cieniow\u0105, stworzenie spektaklu teatralnego, rozwijanie wyobra\u017ani i inwencji tw\u00f3rczej.<br\/>17.00 \u2013 17.45 dyskoteka dla dzieci z DJ CZARN\u0104 (Klub Atelier)<br\/>Ta\u0144ce do znanych i lubianych utwor\u00f3w z polskich i zagranicznych bajek<br\/>17.45\u2013 18.00 licytacje<br\/>19:00 Zako\u0144czenie<br\/>Organizatorzy: Miasto Sopot, M\u0142odzie\u017cowy Dom Kultury SOPOT, Ba\u0142tycka Agencja Artystyczna BART, Teatr na Pla\u017cy, Klub Atelier",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-01-12T13:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 51,
      "designation": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy 12 stycznia 2020 do udzia\u0142u w 28. Finale WO\u015aP w Teatrze na Pla\u017cy i Klubie Atelier.W programie:13.00 \u2013 13.15 powitanie i licytacje13.15 \u2013 15.15 wyst\u0119py artystyczne dzieci i m\u0142odzie\u017cy z MDK Sopotoraz FLAMENCO de Paloma Sopot oraz l...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69626,
    "place": {
      "id": 1,
      "name": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "endDate": "2020-01-12T17:00:00+0100",
    "name": "Tajemnica kina",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/repertuar\/detail\/161\/tajemnica-kina\/",
      "tickets": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/bilety\/rezerwacje-indywidualne\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/media\/repertoire\/tk_20.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p>na podstawie ksi\u0105\u017cki \"Tajemnica kina\" Martina Widmarka i Heleny Willis z serii \"Biuro Detektywistyczne Lassego i Mai\"<\/p>\n<p>t\u0142umaczenie: <b>Barbara Gawryluk<\/b><br\/>adaptacja i re\u017cyseria: <b>Ireneusz Maciejewski<\/b><br\/>scenografia i lalki: <b>Dariusz Panas<\/b><br\/>muzyka: <b>Old Time Radio<\/b><\/p>\n<p>inspicjent: <b>Zbigniew Ok\u0119cki<\/b><\/p>\n<p>obsada<br\/>Lasse | <b>Jakub Ehrlich<\/b><br\/>Maja | <b>Wioleta Karpowicz<\/b><br\/>Zorban, Z\u0142odziej | <b>Piotr K\u0142udka<\/b><br\/>Komisarz, Teodor | <b>Jacek Majok<\/b><br\/>Iva Ross, Sprzedawca s\u0142odyczy, Z\u0142odziej | <b>Hanna Mi\u015bkiewicz<\/b><br\/>Panna Lund, Z\u0142odziej | <b>Magdalena \u017buli\u0144ska<\/b><br\/><br\/><\/p>\n<p>Prapremiera \u015bwiatowa: <b>8 listopada 2012<\/b><\/p>\n<p>Spektakl dla dzieci w wieku: <b>od 6 lat<\/b><br\/>Czas trwania spektaklu:<b> 1 godzina 20 minut z przerw\u0105<\/b><br\/><br\/><\/p>\n<p><b><br\/>Partnerem premiery \u201eTajemnica kina\u201d jest Nordea Bank Polska, kt\u00f3ry wspiera promocj\u0119 skandynawskiej literatury dzieci\u0119cej.<br\/><\/b><\/p>\n<p><b>\u00a0<\/b><\/p>\n<p><b><br\/>Realizacj\u0119 warsztat\u00f3w dla dzieci Martina Widmarka i Heleny Willis wspar\u0142 Nordea Bank Polska i Ambasada Szwecji.<br\/><\/b><\/p>\n<p><b>\u00a0<\/b><\/p>",
    "categoryId": 19,
    "startDate": "2020-01-12T15:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 2,
      "designation": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "na podstawie ksi\u0105\u017cki \"Tajemnica kina\" Martina Widmarka i Heleny Willis z serii \"Biuro Detektywistyczne Lassego i Mai\"\nt\u0142umaczenie: Barbara Gawrylukadaptacja i re\u017cyseria: Ireneusz Maciejewskiscenografia i lalki: Dariusz Panasmuzyka: Old Time Radio...",
    "tickets": {
      "type": "tickets",
      "startTicket": "14",
      "endTicket": "30"
    }
  },
  {
    "id": 69765,
    "place": {
      "id": 1868,
      "name": "Hala sportowa w Szemudzie"
    },
    "endDate": "2020-01-12T18:00:00+0100",
    "name": "Halowe Mistrzostwa Polski STRONGMAN",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gcksir.szemud.pl\/?p=78696"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "Zapraszamy na Halowe Mistrzostwa Polski Strongman Szemud 2020. Podczas Mistrzostw prowadzona b\u0119dzie zbi\u00f3rka na w ramach 28 fina\u0142u Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-01-12T15:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 68,
      "designation": "Gmina Szemud"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na Halowe Mistrzostwa Polski Strongman Szemud 2020. Podczas Mistrzostw prowadzona b\u0119dzie zbi\u00f3rka na w ramach 28 fina\u0142u Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 68925,
    "place": {
      "id": 14,
      "subname": "Projektornia",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-12T23:59:59+0100",
    "name": "EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/projektornia.art.pl"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/30171651_1919429978091734_7864726450818849860_o_0.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU<\/b> - Zaj\u0119cia plastyczne, na kt\u00f3rych pojawiaj\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cne techniki pracy tw\u00f3rczej dostosowane do wieku i zainteresowa\u0144 uczestnik\u00f3w zaj\u0119\u0107, rozwijaj\u0105ce ich wyobra\u017ani\u0119 i zdolno\u015b\u0107 tw\u00f3rcz\u0105. Prace dzieci zg\u0142aszane s\u0105 regularnie do konkurs\u00f3w regionalnych i og\u00f3lnopolskich. \u00a0Zaj\u0119cia dla dw\u00f3ch grup rozpoczn\u0105 si\u0119 od pa\u017adziernika, dwa razy w tygodniu po 60 minut, wtorek i czwartek, godz. 16:15-17:15 lub 17:30-18:30. Koszt: 50 z\u0142 za miesi\u0105c; 25 z\u0142 raz w tygodniu; 10 z\u0142 za jedne zaj\u0119cia.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><b>Instruktorka: Izabela Terek-Jopkiewicz - <\/b>animatorka kultury, plastyczka, tw\u00f3rczyni teatralna,\u00a0 absolwentka Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. Wsp\u00f3\u0142pracuje przy wielu projektach teatralnych i plastycznych w kraju i za granic\u0105. Uczestniczy w wystawach zbiorowych, organizuje artystyczne spotkania edukacyjne dla szk\u00f3\u0142 i wydarzenia kulturalne dla szerokiej rzeszy odbiorc\u00f3w na terenie Tr\u00f3jmiasta. Stypendystka miasta Gda\u0144ska i Bremy. W 2012 otrzyma\u0142a nagrod\u0119 Prezydenta Miasta Gda\u0144ska za prac\u0119 plastyczno-teatraln\u0105 z dzie\u0107mi. Za\u0142o\u017cycielka teatru \u201ePIAN\u201d. W ramach zaj\u0119\u0107 w Projektorni GAK wsp\u00f3lnie z ma\u0142ymi artystami przygotowa\u0142a takie spektakle teatralne jak: \u201eO czym zapomnieli doro\u015bli\u201d, \u201eWiatr\u201d czy \u201eAwaria\u201d.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zapisy:<br\/>Projektornia Gda\u0144ski Archipelag Kultury<br\/>ul. Dworska 29a<br\/>tel. 58 343 46 91<br\/>e-mail: projektornia@gak.gda.pl<\/p>",
    "categoryId": 51,
    "startDate": "2020-01-12T16:15:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU - Zaj\u0119cia plastyczne, na kt\u00f3rych pojawiaj\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cne techniki pracy tw\u00f3rczej dostosowane do wieku i zainteresowa\u0144 uczestnik\u00f3w zaj\u0119\u0107, rozwijaj\u0105ce ich wyobra\u017ani\u0119 i zdolno\u015b\u0107 tw\u00f3rcz\u0105. Prace dziec...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 68683,
    "place": {
      "id": 14,
      "subname": "Projektornia",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-12T23:59:59+0100",
    "name": "TANIEC ARTYSTYCZNY",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/projektornia.art.pl"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/19466469_1604315772936491_1714313162130643815_o.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p>Ciesz\u0105ce si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 zaj\u0119cia ruchowe. Podczas zaj\u0119\u0107 k\u0142adzie si\u0119 nacisk na rozw\u00f3j sprawno\u015bci fizycznej i poczucie rytmu, nauk\u0119 podstawowych figur gimnastycznych, prac\u0119 z rekwizytami przy muzyce. Zaj\u0119cia z ta\u0144ca artystycznego b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 od pa\u017adziernika, dwa razy z tygodniu po 60 minut dla ka\u017cdej z grup podstawowych:<\/p>grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca\u00a0 - \u00a0(dzieci w wieku od 5 do 7 lat),\u00a0 wtorek i czwartek, godz. 16:25-17:25, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciagrupa zaawansowana \u201e1\u201d - \u00a0(dzieci w wieku od 6 do 12 lat), poniedzia\u0142ek- \u015broda, godz. 16:25-17:25, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciagrupa zaawansowana \u201e0\u201d - \u00a0(dzieci w wieku od 6 do 12 lat), wtorek i czwartek, godz. 17:30-18:30, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciakadra - \u00a0poniedzia\u0142ek, godz. 17:30-18:30;\u00a0 \u015broda, godz. 17:30-19:30 , koszt: 95 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119cia<p>\u00a0<\/p><p><b>Instruktorka: Sandra Tryba \u2013 <\/b>swoj\u0105 przygod\u0119 z ta\u0144cem artystycznym rozpocz\u0119\u0142a w wieku 5 lat, \u00a0pocz\u0105tkowo w domu kultury Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury na gda\u0144skiej Oruni, p\u00f3\u017aniej w Brze\u017anie. Z wieloma sukcesami bra\u0142a udzia\u0142 w licznych konkursach ta\u0144ca artystycznego. W 2016 roku uko\u0144czy\u0142a kurs na instruktora rekreacji ruchowej o specjalizacji nowoczesne formy gimnastyki i obecnie jest instruktork\u0105 gimnastyki artystycznej w domu kultury Projektornia GAK.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zapisy:<br\/>Projektornia Gda\u0144ski Archipelag Kultury<br\/>ul. Dworska 29a<br\/>tel. 58 343 46 91<br\/>e-mail: projektornia@gak.gda.pl<\/p>",
    "categoryId": 77,
    "startDate": "2020-01-12T16:25:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Ciesz\u0105ce si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 zaj\u0119cia ruchowe. Podczas zaj\u0119\u0107 k\u0142adzie si\u0119 nacisk na rozw\u00f3j sprawno\u015bci fizycznej i poczucie rytmu, nauk\u0119 podstawowych figur gimnastycznych, prac\u0119 z rekwizytami przy muzyce. Zaj\u0119cia z ta\u0144ca artystyczneg...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 70198,
    "place": {
      "id": 1661,
      "name": "Polska Filharmonia Kameralna Sopot"
    },
    "endDate": "2020-01-12T19:00:00+0100",
    "name": "Koncert Noworoczny \"W rytmie walca\"",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/9598\/koncert-noworoczny-quot-w-rytmie-walca-quot.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/67X1F93720K0B1O5i7k7d1d0x0T1g9A2.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "**Koncert noworoczny \u201eW rytmie walca\u201d. \n\n12 stycznia, godzina 17.00\n\nSala Koncertowa PFK, Opera Le\u015bna, Sopot**\n\n\nWzorem s\u0142ynnych wiede\u0144skich Koncert\u00f3w noworocznych i nawi\u0105zuj\u0105c do wieloletniej tradycji- Polska Filharmonia Kameralna Sopot wkracza muzycznie w Nowy Rok!\n\nMaestro Rajski u\u0142o\u017cy\u0142 program Koncertu wok\u00f3\u0142 znanych i lubianych przez publiczno\u015b\u0107 walc\u00f3w Johannesa Straussa. Zabrzmi\u0105 popularne walce Nad pi\u0119knym, modrym Dunajem,  Odg\u0142osy wiosny, Walc cesarski.  Program zosta\u0142 rozbudowany o s\u0142ynne walce z operetek Franza Lehara, walce z utwor\u00f3w Dymitra Szostakowicza i  Mieczys\u0142awa Kar\u0142owicza.\n\nPodczas Koncertu noworocznego na naszych widz\u00f3w czekaj\u0105 wspania\u0142e muzyczne niespodzianki. Zdradzimy tylko, \u017ce zwi\u0105zane one b\u0119d\u0105 z najs\u0142ynniejszymi polskimi filmami i serialami\u2026 A z jakimi? O tym mo\u017cecie si\u0119 Pa\u0144stwo przekona\u0107 ju\u017c niebawem.\n\n \nPolska Filharmonia Kameralna Sopot\n\nWojciech Rajski | dyrygent\n\nKonrad Mielnik |gospodarz wieczoru\n\n \nPrzed i po Koncercie na naszych widz\u00f3w czeka\u0107 b\u0119d\u0105 wolontariusze z puszkami Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy.\n\n\n**Bilety: 25 z\u0142\/15 z\u0142**",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-01-12T17:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "**Koncert noworoczny \u201eW rytmie walca\u201d. \n\n12 stycznia, godzina 17.00\n\nSala Koncertowa PFK, Opera Le\u015bna, Sopot**\n\n\nWzorem s\u0142ynnych wiede\u0144skich Koncert\u00f3w noworocznych i nawi\u0105zuj\u0105c do wieloletniej tradycji- Polska Filharmonia Kameralna Sopot wk...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 70037,
    "place": {
      "id": 1644,
      "name": "ERGO ARENA"
    },
    "endDate": "2020-01-12T21:00:00+0100",
    "name": "Kol\u0119dy \u015awiata",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/9412\/koledy-swiata.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/P9A9y8U3H0Y081W557s0o7W8A2M0H0R4.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Zapraszamy na kolejn\u0105 ods\u0142on\u0119 koncert\u00f3w \u201eKol\u0119dy \u015awiata: TGD + Go\u015bcie\u201d. Trasa ta, przygotowywana co roku z okazji \u015bwi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia, ju\u017c od kilku lat spotyka si\u0119 ze znakomitym przyj\u0119ciem widowni w ca\u0142ej Polsce.\n\nTGD (Trzecia Godzina Dnia) to jeden z najbardziej znanych i najd\u0142u\u017cej dzia\u0142aj\u0105cych zespo\u0142\u00f3w zaliczanych do nurtu pop-gospel. Dzisiejsze brzmienie grupy tworzy kilkunastoosobowy ch\u00f3r, zesp\u00f3\u0142 instrumentalny i grono solist\u00f3w. Repertuar zespo\u0142u opiera si\u0119 na kompozycjach dyrygenta \u2013 Piotra Nazaruka.\n\nZesp\u00f3\u0142 nagra\u0142 do tej pory a\u017c 11 album\u00f3w.\n\nZesp\u00f3\u0142 TGD zn\u00f3w zabierze nas tym razem w muzyczn\u0105 podr\u00f3\u017c przez kontynenty i epoki. Towarzyszy\u0107 nam b\u0119d\u0105 w niej b\u0119d\u0105 wybitni soli\u015bci, kt\u00f3rych og\u0142osimy niebawem, a tak\u017ce najm\u0142odsze pokolenie wokalist\u00f3w, czyli roz\u015bpiewane dzieci z Ma\u0142ego TGD. Na scenie, obok solist\u00f3w, ch\u00f3r\u00f3w i rozbudowanego zespo\u0142u instrumentalnego, pojawi si\u0119 znakomity Fair Play Quartet.\n\nUs\u0142yszymy piosenki znane z obu \u015bwi\u0105tecznych p\u0142yt TGD \u201eKol\u0119dy \u015bwiata\u201d, ale i znacznie wi\u0119cej. Zesp\u00f3\u0142 si\u0119gnie tym razem po repertuar tradycyjnych kol\u0119d oraz znanych hit\u00f3w, na kt\u00f3re wszyscy czekaj\u0105, takich jak \u201eMario czy ju\u017c wiesz\u201d czy \u201eNoel\u201d, a tak\u017ce po zupe\u0142nie nowe tematy muzyczne. Nie zabraknie r\u00f3wnie\u017c melodii \u201ePierwsza gwiazda\u201d, kt\u00f3ra na YouTube osi\u0105gn\u0119\u0142a ponad 6,2 mln wy\u015bwietle\u0144, a tak\u017ce \u015bwie\u017cego singla promuj\u0105cego tras\u0119.\n\nTegoroczne koncerty b\u0119d\u0105 rozbudowane o wyj\u0105tkowe instrumentarium lidera TGD, Piotra Nazaruka, oraz o kilka specjalnie przygotowanych na t\u0119 tras\u0119 niespodzianek.  We wszystkich miastach koncertowego szlaku jako support, wyst\u0105pi kilkudziesi\u0119cioosobowa Szk\u00f3\u0142ka TGD. W poszukiwaniu muzycznych bo\u017conarodzeniowych tradycji arty\u015bci zabior\u0105 nas do kraj\u00f3w obu Ameryk, Azji i wielu miejsc w Europie. B\u0119dzie to uczta zar\u00f3wno muzyczna, jak i duchowa!",
    "categoryId": 35,
    "startDate": "2020-01-12T19:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na kolejn\u0105 ods\u0142on\u0119 koncert\u00f3w \u201eKol\u0119dy \u015awiata: TGD + Go\u015bcie\u201d. Trasa ta, przygotowywana co roku z okazji \u015bwi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia, ju\u017c od kilku lat spotyka si\u0119 ze znakomitym przyj\u0119ciem widowni w ca\u0142ej Polsce.\n\nTGD (Trzecia Go...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 70180,
    "place": {
      "id": 1851,
      "name": "Miasto Puck"
    },
    "endDate": "2020-01-17T23:59:59+0100",
    "name": "Ferie Zimowe w MOKSiR Puck",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/miastopuck.pl\/?p=35036"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/miastopuck.pl\/wp-content\/uploads\/PLAKAT_FERIE_ZIMOWE2020-1.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "&nbsp;",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-01-13T00:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 223,
      "designation": "Miasto Puck"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "&nbsp;",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 70239,
    "place": {
      "id": 153,
      "subname": "Teatr na Pla\u017cy",
      "name": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "endDate": "2020-01-13T10:00:00+0100",
    "name": "Zimowy Teatr 2020",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wydarzenie\/zimowy-teatr-2020\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrnaplazy.pl\/wp-content\/uploads\/jagoda-zimowy-teatr-300x169.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Sopocki Teatr Muzyczny Baabus Musicalis zaprasza na intensywnewarsztaty teatralne pt. \u201eZIMOWY TEATR 2020\u201d, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 podczas I tygodnia ferii zimowych na scenie Teatru na Pla\u017cy w Sopocie.<br\/>Podczas warsztat\u00f3w dzieci i m\u0142odzie\u017c b\u0119d\u0105 przygotowywa\u0107 musical z muzyk\u0105 na \u017cywo oraz z udzia\u0142em go\u015bcia specjalnego.<br\/>Termin: 13.01-17.01<br\/>Warsztaty w godzinach:<br\/>9.00- 14.00 wersja podstawowa<br\/>9.00-16.00 wersja rozszerzona<br\/>Spektakl 17.01 godzina 17.00<br\/>Cena obejmuje r\u00f3wnie\u017c obiad w formie lunchu (catering) oraz napoje podczas trwania warsztat\u00f3w.<br\/>Zapisy przyjmowane s\u0105 do ko\u0144ca stycznia. TEL. 726434155",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-01-13T08:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 51,
      "designation": "Teatr na Pla\u017cy"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Sopocki Teatr Muzyczny Baabus Musicalis zaprasza na intensywnewarsztaty teatralne pt. \u201eZIMOWY TEATR 2020\u201d, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 podczas I tygodnia ferii zimowych na scenie Teatru na Pla\u017cy w Sopocie.Podczas warsztat\u00f3w dzieci i m\u0142odzie\u017c b\u0119d\u0105 ...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 70061,
    "place": {
      "id": 29,
      "name": "Instytut Kultury Miejskiej"
    },
    "endDate": "2020-01-13T14:00:00+0100",
    "name": "ekoFerie w IKM | Miasto nad wod\u0105 &#8211; moja ksi\u0105\u017cka o Gda\u0144sku",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/ikm.gda.pl\/wydarzenie\/miasto-nad-woda-moja-ksiazka-o-gdansku\/"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "Podczas warsztat\u00f3w dzieci zobacz\u0105, jak to jest by\u0107 pisarzem, projektantem mody czy architektem. Stworz\u0105 tr\u00f3jwymiarow\u0105, sensoryczn\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119, w kt\u00f3rej znajd\u0105 si\u0119 elementy ruchome, autorskie opisy oraz ilustracje. Inspiracj\u0105 projektow\u0105 b\u0119dzie spacer, w trakcie kt\u00f3rego dzieci zwr\u00f3c\u0105 uwag\u0119 na budynki zwi\u0105zane zar\u00f3wno z morsk\u0105 stron\u0105 Gda\u0144ska, jak i t\u0105 podwodn\u0105. Dowiedz\u0105 si\u0119, jakie zwierz\u0119ta zamieszkuj\u0105 Mot\u0142aw\u0119 i Zatok\u0119 Gda\u0144sk\u0105 oraz dlaczego dbanie o \u015brodowisko jest takie istotne. Do stworzenia pracy wykorzystaj\u0105 m.in. niepotrzebne skrawki materia\u0142\u00f3w, elementy nieu\u017cywanej odzie\u017cy czy fragmenty gazet i druk\u00f3w ulotnych.\n\nZapisy: evenea.pl\/event\/feriezimoweIKM",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-01-13T10:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 13,
      "designation": "Instytut Kultury Miejskiej"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Podczas warsztat\u00f3w dzieci zobacz\u0105, jak to jest by\u0107 pisarzem, projektantem mody czy architektem. Stworz\u0105 tr\u00f3jwymiarow\u0105, sensoryczn\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119, w kt\u00f3rej znajd\u0105 si\u0119 elementy ruchome, autorskie opisy oraz ilustracje. Inspiracj\u0105 projektow\u0105 b",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 70237,
    "place": {
      "id": 1414,
      "subname": "Biblioteka Manhattan (al. Grunwaldzka 82)",
      "name": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "endDate": "2020-01-13T12:00:00+0100",
    "name": "\"A gdzie indziej?\" - ferie w bibliotece Manhattan",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wbpg.org.pl\/aktualnosc\/gdzie-indziej-ferie-w-bibliotece-manhattan"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "Zapraszamy dzieci w wieku 6-12 lat w dniach 13 - 24 stycznia, od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku na zaj\u0119cia plastyczno-literacko-podr\u00f3\u017cnicze prowadzone przez Pani\u0105 Bajk\u0119.<br\/><br\/>Zapraszamy wszystkie ch\u0119tne dzieci na ferie w naszej bibliotece. Pani Bajka od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku w godzinach 10:00 - 11:30 pobudzi nasz\u0105 wyobra\u017anie, rozrusza palce przy pracy plastycznej i na pewno opowie j\u0105k\u0105\u015b ciekaw\u0105 histori\u0119.\n\u00a0",
    "categoryId": 61,
    "startDate": "2020-01-13T10:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 50,
      "designation": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy dzieci w wieku 6-12 lat w dniach 13 - 24 stycznia, od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku na zaj\u0119cia plastyczno-literacko-podr\u00f3\u017cnicze prowadzone przez Pani\u0105 Bajk\u0119.Zapraszamy wszystkie ch\u0119tne dzieci na ferie w naszej bibliotece. Pani Bajka od po...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 70199,
    "place": {
      "id": 1597,
      "name": "Pa\u0144stwowa Galeria Sztuki"
    },
    "endDate": "2020-01-17T13:00:00+0100",
    "name": "P\u00f3\u0142kolonie zimowe w Pa\u0144stwowej Galerii Sztuki w Sopocie",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/9607\/polkolonie-zimowe-w-panstwowej-galerii-sztuki-w-sopocie.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/B6U1n1q7D0P0b1R517L7Z669n636O8r6.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "**P\u00f3\u0142kolonie zimowe w Pa\u0144stwowej Galerii Sztuki w Sopocie**\n\n\u2714\ufe0f Zaprasza dzieci w wieku 7-12 lat\n\u2714\ufe0f Zaj\u0119cia odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 w dw\u00f3ch turnusach, od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku w godz. 10:00 \u2013 13:00.\n\u2714\ufe0f Zapisy: edukacja@pgs.pl   tel. 58 551 06 21 wew. 116\n\u2714\ufe0f Koszt: 15 z\u0142\/dzie\u0144, 70 z\u0142\/tydzie\u0144, 130 z\u0142\/dwa tygodnie (Koszt zaj\u0119\u0107 nie obejmuje wy\u017cywienia!)\n\u2714\ufe0f Terminy: 13-17 stycznia 2020, 20-24 stycznia 2020\n\nW czasie trzech, wsp\u00f3lnie sp\u0119dzonych godzin, uczestnicy warsztat\u00f3w odb\u0119d\u0105 artystyczn\u0105 podr\u00f3\u017c dooko\u0142a \u015bwiata oraz poznaj\u0105 \u017ar\u00f3d\u0142a wsp\u00f3\u0142czesnej popkultury. Program zaj\u0119\u0107 obejmuje kr\u00f3tkie wprowadzenie w zagadnienie artystyczne b\u0119d\u0105ce w\u0105tkiem przewodnim, wsp\u00f3lny oraz indywidualny warsztat plastyczny.\n\n**TYDZIE\u0143 1 &quot;DOOKO\u0141A \u015aWIATA Z PGS&quot;\n**\n**\u2744\ufe0f13.01.2020 **\nChiny - Nasz\u0105 podr\u00f3\u017c dooko\u0142a \u015bwiata rozpoczynamy z Chinach. To miejsce, pe\u0142ne ferii kolor\u00f3w i smak\u00f3w, jest tak\u017ce siedzib\u0105 jednego z najbardziej charakterystycznych festiwali noworocznych. W trakcie warsztat\u00f3w wykonamy - inspirowane chi\u0144skimi motywami - smoki i lampiony. \n**\u2744\ufe0f14.01.2020**\nWielobarwne koraliki, pi\u00f3rka, cekiny i kryszta\u0142y. Wszystko to znajdziecie na warsztatach inspirowanych sztuk\u0105 hindusk\u0105 i tybeta\u0144sk\u0105. Poznamy podstawowe motywy ornamentalne i wykonamy ogromn\u0105 mandal\u0119.\n**\u2744\ufe0f15.01.2020**\nHawaje - W \u015brodku zimy przywo\u0142ajmy razem wspomnienie lata. Namalujmy na szkle zapach kwiat\u00f3w, d\u017awi\u0119ki ukulele i smak tropikalnych owoc\u00f3w.  W czasie warsztat\u00f3w po\u015bwi\u0119conych Hawajom ka\u017cdy z uczestnik\u00f3w wykona tak\u017ce w\u0142asn\u0105 mini-piniat\u0119.\n**\u2744\ufe0f16.01.2020**\nAfryka \u2013 kontynent afryka\u0144ski pe\u0142en jest r\u00f3\u017cnorodno\u015bci, pi\u0119kna natury i bogactwa kultur. We\u017a udzia\u0142 w naszych warsztatach i stw\u00f3rz malarskie pejza\u017ce i maski  inspirowane \u015bwiatem z Kr\u00f3la Lwa. \n**\u2744\ufe0f17.01.2020**\nPeru \u2013 Ameryka Po\u0142udniowa s\u0142ynie ze swojej sztuki tradycyjnej. Wsp\u00f3lnie b\u0119dziemy szuka\u0107 jej hiszpa\u0144skich, afryka\u0144skich i azjatyckiech wp\u0142yw\u00f3w, a nast\u0119pnie stworzymy niepowtarzalne ozdoby do zawieszenia na \u015bcianie. Je\u015bli lubisz pracowa\u0107 z tkaninami, pomponami, cekinami i we\u0142n\u0105 \u2013 to zaj\u0119cia w\u0142a\u015bnie dla Ciebie!",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2020-01-13T10:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "**P\u00f3\u0142kolonie zimowe w Pa\u0144stwowej Galerii Sztuki w Sopocie**\n\n\u2714\ufe0f Zaprasza dzieci w wieku 7-12 lat\n\u2714\ufe0f Zaj\u0119cia odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 w dw\u00f3ch turnusach, od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku w godz. 10:00 \u2013 13:00.\n\u2714\ufe0f Zapisy: edukacja@pgs.pl   tel...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 70125,
    "place": {
      "id": 2495,
      "name": "Szko\u0142a Podstawowa w Bojanie"
    },
    "endDate": "2020-01-17T14:00:00+0100",
    "name": "III Bajeczne Spotkania Teatralne",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gcksir.szemud.pl\/?p=78917"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "Zapraszamy ch\u0119tne dzieci od lat 10 oraz m\u0142odzie\u017c na warsztaty teatralne organizowane przez Gminne Centrum Kultury, Sportu i Rekreacji w Szemudzie, pod nazw\u0105 \"III Bajeczne Spotkania Teatralne\", kt\u00f3re odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 w Bojanie w dniach 13 - 17 stycznia 2020r. tzn. w pierwszym tygodniu ferii zimowych. Zapraszamy uczni\u00f3w z terenu ca\u0142ej gminy, r\u00f3wnie\u017c ucz\u0105cych si\u0119 w szko\u0142ach \u015brednich. Poziom trudno\u015bci zaj\u0119\u0107 i poszczeg\u00f3lnych postaci do\u015bwiadczeni aktorzy i re\u017cyserzy ( Aleksandra Perz i Beniamin Koralewski ) dostosuj\u0105 do wieku i mo\u017cliwo\u015bci warsztatowicz\u00f3w. Ostatniego dnia warsztat\u00f3w (pi\u0105tek) zorganizowany zostanie pokaz dla zaproszonych przez uczestnik\u00f3w go\u015bci. Udzia\u0142 w warsztatach jest bezp\u0142atny.\u00a0 Prosimy o zapoznanie si\u0119 z regulaminem oraz przesy\u0142anie wype\u0142nionych kart zg\u0142osze\u0144 a tak\u017ce zg\u00f3d na przetwarzanie danych osobowych na adres mailowy a.perz@szemud.pl lub osobi\u015bcie w siedzibie GCKSiR, ul. Szkolna 4a.\n\nWszelkich dodatkowych informacji udziela Aleksandra Perz tel.\u00a0601-711-181.\n\nREGULAMIN\n\nKARTA ZG\u0141OSZENIA - Bojano\n\nZGODA NA PRZETWARZANIE DANYCH - konkurs muzyczny",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-01-13T10:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 68,
      "designation": "Gmina Szemud"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy ch\u0119tne dzieci od lat 10 oraz m\u0142odzie\u017c na warsztaty teatralne organizowane przez Gminne Centrum Kultury, Sportu i Rekreacji w Szemudzie, pod nazw\u0105 \"III Bajeczne Spotkania Teatralne\", kt\u00f3re odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 w Bojanie w dniach 13 - 1...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 70077,
    "place": {
      "id": 1415,
      "subname": "Biblioteka Kokoszki (ul. Azaliowa 18)",
      "name": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "endDate": "2020-01-13T12:30:00+0100",
    "name": "Ferie zimowe 2020",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wbpg.org.pl\/aktualnosc\/ferie-zimowe-2020"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "Zapraszamy wszystkie dzieci w wieku 7-10 lat do do\u0142\u0105czenia do nas podczas ferii zimowych. Zaplanowali\u015bmy dla Was moc atrakcji!<br\/><br\/>W programie:\n\n\n13.01 Wsp\u00f3\u0142praca to klucz do sukcesu. Zaj\u0119cia literacko-motoryczne\nna podstawie ksi\u0105\u017cki \u201eWiewi\u00f3rki, kt\u00f3re nie chcia\u0142y si\u0119 dzieli\u0107\u201d - (obowi\u0105zuj\u0105 zapisy)\n\n14.01 Plansz\u00f3wki\n\n15.01 W s\u0142owia\u0144skiej zagrodzie - niewidzialni pomocnicy. Zaj\u0119cia\nplastyczno-literackie na podstawie ksi\u0105\u017cki \u201eBestiariuszek\u201d\n(obowi\u0105zuj\u0105 zapisy)\n\n17.01 Wyprawa do zimowej krainy. Spotkanie z bohaterami \u201eOpowie\u015bci\nz Narnii\u201d (obowi\u0105zuj\u0105 zapisy)\n\n20.01 \u201eZr\u00f3b sobie komiks\u201d - warsztaty (obowi\u0105zuj\u0105 zapisy)\n\n22.01 Mapa zimowego nieba. Zaj\u0119cia literacko-plastyczne\u00a0(obowi\u0105zuj\u0105 zapisy)\n\n23.01\u00a0Plansz\u00f3wki\n\n24.01 Zimogrzyska - zabawa na zako\u0144czenie ferii (obowi\u0105zuj\u0105 zapisy)\n\nZapisu mo\u017cna dokona\u0107 osobi\u015bcie w bibliotece, mailowo, b\u0105d\u017a telefonicznie:\u00a0bibliotekakokoszki@wbpg.org.pl, 58 500-00-86.\n\nWst\u0119p wolny!",
    "categoryId": 61,
    "startDate": "2020-01-13T10:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 50,
      "designation": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy wszystkie dzieci w wieku 7-10 lat do do\u0142\u0105czenia do nas podczas ferii zimowych. Zaplanowali\u015bmy dla Was moc atrakcji!W programie:\n\n\n13.01 Wsp\u00f3\u0142praca to klucz do sukcesu. Zaj\u0119cia literacko-motoryczne\nna podstawie ksi\u0105\u017cki \u201eWiewi\u00f3rki...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 48922,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T13:00:00+0100",
    "name": "Warsztaty tw\u00f3rcze dla rodzic\u00f3w z ma\u0142ymi dzie\u0107mi",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>WARSZTATY\u00a0 TW\u00d3RCZE DLA MA\u0141YCH DZIECI Z RODZICAMI - prowadz\u0105ca Iwona Kope\u0107<\/p><p>Instruktor z wieloletnim do\u015bwiadczeniem w pracy z dzie\u0107mi. W latach 2007-2014 instruktor prowadz\u0105cy Zaj\u0119cia Artystyczne dla Maluch\u00f3w w Stacji Orunia GAK.<\/p><p>Dzieci w wieku 2,5-4 lat z opiekunami.<\/p><p>Celem zaj\u0119\u0107 jest rozwijanie umiej\u0119tno\u015bci manualnych, sprzyjaj\u0105cych tw\u00f3rczemu my\u015bleniu, wsp\u00f3lna zabawa i budowanie wi\u0119zi mi\u0119dzy rodzicem a dzieckiem, kszta\u0142towanie umiej\u0119tno\u015bci wyra\u017cania emocji poprzez \u015brodki artystyczne, obcowanie z r\u00f3\u017cnego rodzaju materia\u0142ami plastycznymi(wykorzystywanie materia\u0142\u00f3w odnawialnych), co sprzyja rozbudzeniu potrzeby tworzenia i uwra\u017cliwia na pi\u0119kno.<\/p><p>\u00a0<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-01-13T11:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "WARSZTATY\u00a0 TW\u00d3RCZE DLA MA\u0141YCH DZIECI Z RODZICAMI - prowadz\u0105ca Iwona Kope\u0107Instruktor z wieloletnim do\u015bwiadczeniem w pracy z dzie\u0107mi. W latach 2007-2014 instruktor prowadz\u0105cy Zaj\u0119cia Artystyczne dla Maluch\u00f3w w Stacji Orunia GAK.Dzieci w wieku...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 63631,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T12:30:00+0100",
    "name": "Zaj\u0119cia artystyczne dla ma\u0142ych dzieci z opiekunami",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Dla dzieci w wieku 2,5 \u2013 4 lat. Celem zaj\u0119\u0107 jest rozwijanie umiej\u0119tno\u015bci manualnych, sprzyjaj\u0105cych tw\u00f3rczemu my\u015bleniu, wsp\u00f3lna zabawa i budowanie wi\u0119zi mi\u0119dzy dzieckiem a rodzicem, kszta\u0142towanie umiej\u0119tno\u015bci wyra\u017cania emocji poprzez \u015brodki artystyczne, obcowanie z r\u00f3\u017cnego rodzaju materia\u0142ami plastycznymi\u00a0 (wykorzystywanie materia\u0142\u00f3w odnawialnych), co sprzyja rozbudzeniu potrzeby tworzenia i uwra\u017cliwia na pi\u0119kno. Prowadz\u0105ca: Iwona Kope\u0107, kt\u00f3ra <br\/>od wielu lat prowadzi zaj\u0119cia artystyczne i kreatywne dla dzieci w r\u00f3\u017cnym wieku. <br\/><br\/><\/p>",
    "categoryId": 51,
    "startDate": "2020-01-13T11:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Dla dzieci w wieku 2,5 \u2013 4 lat. Celem zaj\u0119\u0107 jest rozwijanie umiej\u0119tno\u015bci manualnych, sprzyjaj\u0105cych tw\u00f3rczemu my\u015bleniu, wsp\u00f3lna zabawa i budowanie wi\u0119zi mi\u0119dzy dzieckiem a rodzicem, kszta\u0142towanie umiej\u0119tno\u015bci wyra\u017cania emocji poprzez ",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 70068,
    "place": {
      "id": 2693,
      "subname": "Biblioteka Morenowa (ul. Wyrobka 5a)",
      "name": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "endDate": "2020-01-13T14:00:00+0100",
    "name": "Ferie w bibliotece",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wbpg.org.pl\/aktualnosc\/ferie-w-bibliotece-0"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "A co jak \u015bniegu nie b\u0119dzie?!<br\/><br\/>Zapraszamy dzieci na zabawy odp\u0119dzajace nud\u0119. Orginalne i niebanalne. B\u0119dziemy m.in: w\u0119dkowa\u0107 w ciemno i\u00a0 tworzy\u0107 w\u0142asne bajki. Od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku w godz.: 12.00 do 13.00",
    "categoryId": 61,
    "startDate": "2020-01-13T12:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 50,
      "designation": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "A co jak \u015bniegu nie b\u0119dzie?!Zapraszamy dzieci na zabawy odp\u0119dzajace nud\u0119. Orginalne i niebanalne. B\u0119dziemy m.in: w\u0119dkowa\u0107 w ciemno i\u00a0 tworzy\u0107 w\u0142asne bajki. Od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku w godz.: 12.00 do 13.00",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 68345,
    "place": {
      "id": 9,
      "subname": "Winda",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T14:55:00+0100",
    "name": "Pianino",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/winda.gda.pl"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Nauka i doskonalenie gry na pianinie. Zaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 indywidualnie, godziny i daty spotka\u0144 mo\u017cna ustali\u0107 z prowadz\u0105cym.<br\/>Prowadz\u0105ca: Lidia Zhukova<br\/>wiek: 6-100 lat<br\/>140 z\u0142 za miesi\u0105c 60 min w tygodniu lub 2x 30min w tygodniu<br\/>pojedyncze zaj\u0119cia 35 z\u0142 za godzin\u0119 lub 17,5 z\u0142 za 30 min<\/p>",
    "categoryId": 35,
    "startDate": "2020-01-13T12:55:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Nauka i doskonalenie gry na pianinie. Zaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 indywidualnie, godziny i daty spotka\u0144 mo\u017cna ustali\u0107 z prowadz\u0105cym.Prowadz\u0105ca: Lidia Zhukovawiek: 6-100 lat140 z\u0142 za miesi\u0105c 60 min w tygodniu lub 2x 30min w tygodniupojedyncze zaj\u0119...",
    "tickets": {
      "type": "free"
    }
  },
  {
    "id": 70078,
    "place": {
      "id": 2688,
      "subname": "Biblioteka Babie Lato (ul. Opolska 3)",
      "name": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "endDate": "2020-01-13T15:00:00+0100",
    "name": "Kreatywne ferie zimowe",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wbpg.org.pl\/aktualnosc\/kreatywne-ferie-zimowe"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "Zapraszamy na \"Kreatywne ferie zimowe\" - warsztaty plastyczne dla dzieci odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 w poniedzia\u0142ki, \u015brody i pi\u0105tki o godzinie 13:00<br\/><br\/>Zapraszamy na \"Kreatywne ferie zimowe\" - warsztaty plastyczne dla dzieci odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 w trakcie trwania ferii w poniedzia\u0142ki, \u015brody i pi\u0105tki o godzinie 13:00.\n\nMateria\u0142y zapewniamy i serdecznie zapraszamy :)\n\n13 stycznia 13:00 - \"Rolkowe ba\u0142wany\"\n\n15 stycznia 13:00 - \"Bombki styropianowe\"\n\n17 stycznia 13:00 - \"Maski karnawa\u0142owe\"\n\n20 stycznia 13:00 - \"Koty z filcu\"\n\n22 stycznia 13:00 - \"Breloczki do kluczy\"\n\n24 stycznia 13:00 - \"Kolorowe zwierz\u0119ta z klamerek\"",
    "categoryId": 61,
    "startDate": "2020-01-13T13:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 50,
      "designation": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na \"Kreatywne ferie zimowe\" - warsztaty plastyczne dla dzieci odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 w poniedzia\u0142ki, \u015brody i pi\u0105tki o godzinie 13:00Zapraszamy na \"Kreatywne ferie zimowe\" - warsztaty plastyczne dla dzieci odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 w trakcie tr...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 67528,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T17:00:00+0100",
    "name": "PIANINO W DOMU SZTUKI GAK",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Zaj\u0119cia Sta\u0142e_ Dom Sztuki GAK.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><p><p><b>PIANINO W DOMU SZTUKI GAK<\/b><\/p><p><b>Termin<\/b>:<\/p><b>Poniedzia\u0142ki od godz. 15:00<\/b><br\/><b>Wtorki od godz. 17:00<\/b><br\/><p><b>Zaj\u0119cia prowadzi<\/b>: Maria KA<\/p><p><p><b>Warianty zaj\u0119\u0107:<\/b><\/p><\/p><p><p><b>Pianino indywidualnie<\/b><br\/>Odp\u0142atno\u015b\u0107: \/miesi\u0119czna: 240 z\u0142\/za po\u0142ow\u0119 miesi\u0105ca: 120 z\u0142\/za pojedyncze zaj\u0119cia: 50 z\u0142.<br\/>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107: 2x45 min.w tygodniu.<br\/>Wiek uczestnika: od 6 roku \u017cycia.<br\/><b>Pianino w grupie<\/b><br\/>Odp\u0142atno\u015b\u0107: \/miesi\u0119czna: 88 z\u0142\/za po\u0142ow\u0119 miesi\u0105ca: 44 z\u0142\/za pojedyncze zaj\u0119cia: 16 z\u0142.<br\/>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107: 2x45 min.w tygodniu.<br\/>Wiek uczestnika: od 6 roku \u017cycia.<\/p><\/p><\/p><\/p>",
    "categoryId": 51,
    "startDate": "2020-01-13T15:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "PIANINO W DOMU SZTUKI GAKTermin:Poniedzia\u0142ki od godz. 15:00Wtorki od godz. 17:00Zaj\u0119cia prowadzi: Maria KAWarianty zaj\u0119\u0107:Pianino indywidualnieOdp\u0142atno\u015b\u0107: \/miesi\u0119czna: 240 z\u0142\/za po\u0142ow\u0119 miesi\u0105ca: 120 z\u0142\/za pojedyncze zaj\u0119cia: 50 z\u0142.Cz\u0119s...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 63925,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T18:00:00+0100",
    "name": "BUBBLE crew gr. pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat) I HIP HOP, STREET DANCE, HOUSE, HIP HOP OLDSCHOOL",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/2_5.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!<\/b><\/p><p><b>Poniedzia\u0142ek:\u00a0<\/b><\/p><p>16:00-16:45 BUBBLE crew gr.pocz\u0105tkuj\u0105ca ( 4-6 lat)<\/p><p>16:45- 17:35 BLITZ gr.pocz\u0105tkuj\u0105ca (10-13 lat)<\/p><p>17:35 -18:30\u00a0BUBBLE crew gr. koncertowa (6-9 lat)<\/p><p>18:30- 19:30 BLITZ Squad (15-17 lat)<\/p><p>19:30- 21:30 BLITZ two<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2020-01-13T16:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!Poniedzia\u0142ek:\u00a016:00-16:45 BUBBLE crew gr.pocz\u0105tkuj\u0105ca ( 4-6 lat)16:45- 17:35 BLITZ gr.pocz\u0105tkuj\u0105ca (10-13 lat)17:35 -18:30\u00a0BUBBLE crew gr. koncertowa (6-9 lat)18:30- 19:30 BLITZ Squad (15...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 66997,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T18:00:00+0100",
    "name": "Solo \/ TANIEC WSP\u00d3\u0141CZESNY, MODERN, UNDERGROUND, JAZZ",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Grafik taneczny .png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w poniedzia\u0142ki!<\/b><\/p><p><b>Poniedzia\u0142ek:<\/b><\/p><p>16:00-16:45 Soli\u015bci - taniec wsp\u00f3\u0142czesny<\/p><p>16:45- 17:30 BUBBLE crew grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat)<\/p><p>17:30 -18:25 \u00a0BUBBLE crew grupa koncertowa (6-9 lat)<\/p><p>18:30- 19:30 \u00a0BLITZ Squad (15-17 lat)<\/p><p>19:30- 21:30 BLITZ two<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2020-01-13T16:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz i Trafic w poniedzia\u0142ki!Poniedzia\u0142ek:16:00-16:45 Soli\u015bci - taniec wsp\u00f3\u0142czesny16:45- 17:30 BUBBLE crew grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat)17:30 -18:25 \u00a0BUBBLE crew grupa koncertowa (6-9 lat)18:30- 19:30 \u00a0BLITZ...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 68926,
    "place": {
      "id": 14,
      "subname": "Projektornia",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T23:59:59+0100",
    "name": "EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/projektornia.art.pl"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/30171651_1919429978091734_7864726450818849860_o_0.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU<\/b> - Zaj\u0119cia plastyczne, na kt\u00f3rych pojawiaj\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cne techniki pracy tw\u00f3rczej dostosowane do wieku i zainteresowa\u0144 uczestnik\u00f3w zaj\u0119\u0107, rozwijaj\u0105ce ich wyobra\u017ani\u0119 i zdolno\u015b\u0107 tw\u00f3rcz\u0105. Prace dzieci zg\u0142aszane s\u0105 regularnie do konkurs\u00f3w regionalnych i og\u00f3lnopolskich. \u00a0Zaj\u0119cia dla dw\u00f3ch grup rozpoczn\u0105 si\u0119 od pa\u017adziernika, dwa razy w tygodniu po 60 minut, wtorek i czwartek, godz. 16:15-17:15 lub 17:30-18:30. Koszt: 50 z\u0142 za miesi\u0105c; 25 z\u0142 raz w tygodniu; 10 z\u0142 za jedne zaj\u0119cia.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><b>Instruktorka: Izabela Terek-Jopkiewicz - <\/b>animatorka kultury, plastyczka, tw\u00f3rczyni teatralna,\u00a0 absolwentka Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. Wsp\u00f3\u0142pracuje przy wielu projektach teatralnych i plastycznych w kraju i za granic\u0105. Uczestniczy w wystawach zbiorowych, organizuje artystyczne spotkania edukacyjne dla szk\u00f3\u0142 i wydarzenia kulturalne dla szerokiej rzeszy odbiorc\u00f3w na terenie Tr\u00f3jmiasta. Stypendystka miasta Gda\u0144ska i Bremy. W 2012 otrzyma\u0142a nagrod\u0119 Prezydenta Miasta Gda\u0144ska za prac\u0119 plastyczno-teatraln\u0105 z dzie\u0107mi. Za\u0142o\u017cycielka teatru \u201ePIAN\u201d. W ramach zaj\u0119\u0107 w Projektorni GAK wsp\u00f3lnie z ma\u0142ymi artystami przygotowa\u0142a takie spektakle teatralne jak: \u201eO czym zapomnieli doro\u015bli\u201d, \u201eWiatr\u201d czy \u201eAwaria\u201d.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zapisy:<br\/>Projektornia Gda\u0144ski Archipelag Kultury<br\/>ul. Dworska 29a<br\/>tel. 58 343 46 91<br\/>e-mail: projektornia@gak.gda.pl<\/p>",
    "categoryId": 51,
    "startDate": "2020-01-13T16:15:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "EKSPRESJA PLASTYCZNA Z ELEMENTAMI TEATRU - Zaj\u0119cia plastyczne, na kt\u00f3rych pojawiaj\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cne techniki pracy tw\u00f3rczej dostosowane do wieku i zainteresowa\u0144 uczestnik\u00f3w zaj\u0119\u0107, rozwijaj\u0105ce ich wyobra\u017ani\u0119 i zdolno\u015b\u0107 tw\u00f3rcz\u0105. Prace dziec...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 68684,
    "place": {
      "id": 14,
      "subname": "Projektornia",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T23:59:59+0100",
    "name": "TANIEC ARTYSTYCZNY",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/projektornia.art.pl"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/19466469_1604315772936491_1714313162130643815_o.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p>Ciesz\u0105ce si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 zaj\u0119cia ruchowe. Podczas zaj\u0119\u0107 k\u0142adzie si\u0119 nacisk na rozw\u00f3j sprawno\u015bci fizycznej i poczucie rytmu, nauk\u0119 podstawowych figur gimnastycznych, prac\u0119 z rekwizytami przy muzyce. Zaj\u0119cia z ta\u0144ca artystycznego b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 od pa\u017adziernika, dwa razy z tygodniu po 60 minut dla ka\u017cdej z grup podstawowych:<\/p>grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca\u00a0 - \u00a0(dzieci w wieku od 5 do 7 lat),\u00a0 wtorek i czwartek, godz. 16:25-17:25, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciagrupa zaawansowana \u201e1\u201d - \u00a0(dzieci w wieku od 6 do 12 lat), poniedzia\u0142ek- \u015broda, godz. 16:25-17:25, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciagrupa zaawansowana \u201e0\u201d - \u00a0(dzieci w wieku od 6 do 12 lat), wtorek i czwartek, godz. 17:30-18:30, koszt: 65 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119ciakadra - \u00a0poniedzia\u0142ek, godz. 17:30-18:30;\u00a0 \u015broda, godz. 17:30-19:30 , koszt: 95 z\u0142 za miesi\u0105c, 15 z\u0142 za jedne zaj\u0119cia<p>\u00a0<\/p><p><b>Instruktorka: Sandra Tryba \u2013 <\/b>swoj\u0105 przygod\u0119 z ta\u0144cem artystycznym rozpocz\u0119\u0142a w wieku 5 lat, \u00a0pocz\u0105tkowo w domu kultury Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury na gda\u0144skiej Oruni, p\u00f3\u017aniej w Brze\u017anie. Z wieloma sukcesami bra\u0142a udzia\u0142 w licznych konkursach ta\u0144ca artystycznego. W 2016 roku uko\u0144czy\u0142a kurs na instruktora rekreacji ruchowej o specjalizacji nowoczesne formy gimnastyki i obecnie jest instruktork\u0105 gimnastyki artystycznej w domu kultury Projektornia GAK.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zapisy:<br\/>Projektornia Gda\u0144ski Archipelag Kultury<br\/>ul. Dworska 29a<br\/>tel. 58 343 46 91<br\/>e-mail: projektornia@gak.gda.pl<\/p>",
    "categoryId": 77,
    "startDate": "2020-01-13T16:25:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Ciesz\u0105ce si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 zaj\u0119cia ruchowe. Podczas zaj\u0119\u0107 k\u0142adzie si\u0119 nacisk na rozw\u00f3j sprawno\u015bci fizycznej i poczucie rytmu, nauk\u0119 podstawowych figur gimnastycznych, prac\u0119 z rekwizytami przy muzyce. Zaj\u0119cia z ta\u0144ca artystyczneg...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 64736,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T18:30:00+0100",
    "name": "Taneczne poniedzia\u0142ki z Nutkami w Domu Sztuki GAK \/ od 16:30 do 18:30",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/1.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Techniki ta\u0144ca:\u00a0<\/b>taniec wsp\u00f3\u0142czesny, taniec klasyczny, taniec z przyborem, akrobatyka, inne formy\u00a0ta\u0144ca<\/p><p><b>Poniedzia\u0142ek:<\/b><\/p><p>16.30\u00a0gr. przygotowawcza (4-6 lat)<\/p><p>17.30 Nutki gr. turniejowa (6-7 lat)<\/p><p><b>Zaj\u0119cia prowadzi choreograf i instruktor: <\/b>Patrycja Krause<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/Inside-Nutki-596542607143156\/<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2020-01-13T16:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Techniki ta\u0144ca:\u00a0taniec wsp\u00f3\u0142czesny, taniec klasyczny, taniec z przyborem, akrobatyka, inne formy\u00a0ta\u0144caPoniedzia\u0142ek:16.30\u00a0gr. przygotowawcza (4-6 lat)17.30 Nutki gr. turniejowa (6-7 lat)Zaj\u0119cia prowadzi choreograf i instruktor: Patrycja Kraus...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 56242,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T18:30:00+0100",
    "name": "Ceramika \/\/ doro\u015bli",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-01-13T16:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 63339,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T18:30:00+0100",
    "name": "Ceramika dla doros\u0142ych",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.\u00a0 Prowadz\u0105ca - Gra\u017cyna Kunicka. Uko\u0144czy\u0142a studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom zdoby\u0142a w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105. Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<br\/><br\/><br\/><\/p>",
    "categoryId": 51,
    "startDate": "2020-01-13T16:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.\u00a0 Prowadz\u0105ca - Gra\u017cyna Kunicka. Uko\u0144czy\u0142a studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej W...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 63882,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T18:45:00+0100",
    "name": "BLITZ gr. pocz\u0105tkuj\u0105ca (10-13 lat) I HIP HOP, STREET DANCE, HOUSE, HIP HOP OLDSCHOOL",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/2.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!<\/b><\/p><p><b>Poniedzia\u0142ek:\u00a0<\/b><\/p><p>16:00-16:45 BUBBLE crew gr. pocz\u0105tkuj\u0105ca ( 4-6 lat)<\/p><p>16:45- 17:35 BLITZ gr. pocz\u0105tkuj\u0105ca (10-13 lat)<\/p><p>17:35 -18:30\u00a0BUBBLE crew gr. koncertowa (6-9 lat)<\/p><p>18:30- 19:30 BLITZ Squad (15-17 lat)<\/p><p>19:30- 21:30 BLITZ two<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC <\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<br\/><\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2020-01-13T16:45:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!Poniedzia\u0142ek:\u00a016:00-16:45 BUBBLE crew gr. pocz\u0105tkuj\u0105ca ( 4-6 lat)16:45- 17:35 BLITZ gr. pocz\u0105tkuj\u0105ca (10-13 lat)17:35 -18:30\u00a0BUBBLE crew gr. koncertowa (6-9 lat)18:30- 19:30 BLITZ Squad (...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 66919,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T18:45:00+0100",
    "name": "BUBBLE crew gr. pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat) I HIP HOP, STREET DANCE, HOUSE, HIP HOP OLDSCHOOL",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Grafik taneczny _0.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!<\/b><\/p><p><b>Poniedzia\u0142ki:<\/b><\/p><p>16:00-16:45 soli\u015bci ta\u0144ca wsp\u00f3\u0142czesnego<\/p><p>16:45- 17:30 BUBBLE crew grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat)<\/p><p>17:30 -18:25 \u00a0BUBBLE crew grupa koncertowa (6-9 lat)<\/p><p>18:30- 19:30 \u00a0BLITZ Squad (15-17 lat)<\/p><p>19:30- 21:30 BLITZ two<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2020-01-13T16:45:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!Poniedzia\u0142ki:16:00-16:45 soli\u015bci ta\u0144ca wsp\u00f3\u0142czesnego16:45- 17:30 BUBBLE crew grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat)17:30 -18:25 \u00a0BUBBLE crew grupa koncertowa (6-9 lat)18:30- 19:30 \u00a0BLITZ Squad (1...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 47932,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T19:00:00+0100",
    "name": "Karate Shotokan \/\/ dzieci",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy Guttkowski<\/p><p>Instruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.<\/p><p>Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim gruncie, nast\u0119pnie liczne wjazdy na seminaria i egzaminy oraz kontakty z takimi mistrzami jak: H. NISHIYAMA, H. OCHI, K.ENOEDA, H.SHIRAI, I.JORGA.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-01-13T17:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy GuttkowskiInstruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim grun...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 53275,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T19:00:00+0100",
    "name": "Ceramika \/\/ doro\u015bli",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-01-13T17:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 65144,
    "place": {
      "id": 10,
      "subname": "Plama",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T19:00:00+0100",
    "name": "Zaj\u0119cia teatralne \u2013 doro\u015bli (instr. Marek Brand)",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/plama.art.pl"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/IMG_20190205_174130.jpg"
      },
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/IMG_20190205_180014.jpg"
      },
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Strajk Ma\u0142p 3_0.jpg"
      },
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Strajk Ma\u0142p1_0.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p>Zaj\u0119cia obejmowa\u0107 b\u0119d\u0105: \u015bwiadomo\u015b\u0107 cia\u0142a, improwizacje teatralne, interpretacje tekst\u00f3w poetyckich, \u0107wiczenia z emisji g\u0142osu, plastyka ruchu, etiudy aktorskie. Poprowadzi je teatrolog, dramaturg, re\u017cyser, aktor i prozaik Marek Brand.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 si\u0119 odbywa\u0142y w poniedzia\u0142ki w godzinach 17.00-20.00.<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2020-01-13T17:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zaj\u0119cia obejmowa\u0107 b\u0119d\u0105: \u015bwiadomo\u015b\u0107 cia\u0142a, improwizacje teatralne, interpretacje tekst\u00f3w poetyckich, \u0107wiczenia z emisji g\u0142osu, plastyka ruchu, etiudy aktorskie. Poprowadzi je teatrolog, dramaturg, re\u017cyser, aktor i prozaik Marek Brand.\u00a0Zaj...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 65176,
    "place": {
      "id": 10,
      "subname": "Plama",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T19:00:00+0100",
    "name": "Linoryt \u2013 starsza m\u0142odzie\u017c i doro\u015bli (instr. Barbara Leszczy\u0144ska)",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/plama.art.pl"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/41442467_10156111043032690_5490361989895028736_o_1.jpg"
      },
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/41536590_10156111043287690_6621020969609723904_n_0.jpg"
      },
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Barbara Leszczy\u0144ska 1.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p><p>Linoryt to technika druku wypuk\u0142ego wywodz\u0105ca si\u0119 z drzeworytu. Zalicza si\u0119 do technik grafiki artystycznej. Grafik\u0119 uzyskuje si\u0119 przez odbicie matrycy na papierze. Warsztaty oferuj\u0105 poznanie tej oraz pokrewnych technik i wprowadzenie do druku wkl\u0119s\u0142ego. Nauczymy si\u0119, w jakiej technice m\u00f3g\u0142by tworzy\u0107 Durer, gdyby \u017cy\u0142 w czasach linoleum, co w \u017cyciu grafika u\u0142atwi\u0142 Pablo Picasso, jak r\u00f3\u017cnicowa\u0107 tony, operuj\u0105c jedynie \u015bladem czerni i bieli, jak \u0142\u0105czy\u0107 kolory i kontrolowa\u0107 stopie\u0144 dobicia odbitki, jak stworzy\u0107 matryc\u0119 z materia\u0142\u00f3w recyclingowych, co to jest monotypia, w jaki spos\u00f3b sygnowa\u0107 odbitki, zrozumiemy, czym jest nak\u0142ad grafik i czym si\u0119 r\u00f3\u017cni\u0105 poszczeg\u00f3lne odbitki, co to jest monoprint, wykonamy eksperyment tw\u00f3rczy oraz prze\u017cyjemy wsp\u00f3lnie wiele, wiele innych graficznych przyg\u00f3d.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 w poniedzia\u0142ki w godzinach: 17.00-20.00.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Nazywam si\u0119 Barbara Leszczy\u0144ska. Jestem artystk\u0105 grafikiem z tytu\u0142em magistra uzyskanym na Wydziale Grafiki Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. Grafiki i ilustracje tworz\u0119 w r\u00f3\u017cnych technikach, przede wszystkim w linorycie, intaglio, sitodruku, litografii, a tak\u017ce rysunku ilustracyjnym tuszem.\u00a0<\/p><\/p>",
    "categoryId": 51,
    "startDate": "2020-01-13T17:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Linoryt to technika druku wypuk\u0142ego wywodz\u0105ca si\u0119 z drzeworytu. Zalicza si\u0119 do technik grafiki artystycznej. Grafik\u0119 uzyskuje si\u0119 przez odbicie matrycy na papierze. Warsztaty oferuj\u0105 poznanie tej oraz pokrewnych technik i wprowadzenie do druku...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 66684,
    "place": {
      "id": 12,
      "subname": "Gama",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T19:00:00+0100",
    "name": "Zaj\u0119cia kreatywne dla dzieci",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gama.gak.gda.pl"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Zaj\u0119cia kreatywne to przede wszystkim wykonywanie prac plastycznych r\u00f3\u017cnymi technikami. B\u0119d\u0105 to zaj\u0119cia integruj\u0105ce uczestnik\u00f3w, kt\u00f3rych tematyka b\u0119dzie zwi\u0105zana z porami roku, przypadaj\u0105cymi \u015bwi\u0119tami i zainteresowaniami. Poza typowymi pracami plastycznymi na zaj\u0119ciach b\u0119d\u0105 wykonywane r\u00f3znorodne rob\u00f3tki. Zaj\u0119cia s\u0105 odp\u0142atne 20 z\u0142otych za miesi\u0105\u0107 (10 z\u0142otych z Kart\u0105 Du\u017cej Rodziny) lub 10 z\u0142otych za pojedyncze zaj\u0119cia.<\/p>",
    "categoryId": 51,
    "startDate": "2020-01-13T17:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zaj\u0119cia kreatywne to przede wszystkim wykonywanie prac plastycznych r\u00f3\u017cnymi technikami. B\u0119d\u0105 to zaj\u0119cia integruj\u0105ce uczestnik\u00f3w, kt\u00f3rych tematyka b\u0119dzie zwi\u0105zana z porami roku, przypadaj\u0105cymi \u015bwi\u0119tami i zainteresowaniami. Poza typowymi ...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 65551,
    "place": {
      "id": 13,
      "subname": "Wyspa Skarb\u00f3w",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T19:00:00+0100",
    "name": "J\u0119zyk niemiecki",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wyspaskarbow.gak.gda.pl"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>\/ zaj\u0119cia grupowe i indywidualne \/ <\/p><p>Nauka j\u0119zyka niemieckiego dla ka\u017cdego na r\u00f3\u017cnych poziomach zaawansowania. <br\/><\/p><p><b>Grupa wiekowa<\/b>: 5 + m\u0142odzie\u017c i doro\u015bli<br\/><b>Cena zaj\u0119\u0107 grupowych<\/b>:<br\/>100 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c<br\/>35 z\u0142 - jednorazowe zaj\u0119cia<br\/><b>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107<\/b>: 1 raz w tygodniu, 45 minut<br\/><b>ILO\u015a\u0106 MIEJSC OGRANICZONA!<\/b><\/p><p><b>PROWADZENIE -\u00a0 Renata Kopi\u0144ska<\/b>, <br\/><\/p><p>Zapisy:<\/p><p><b>\u201eWyspa Skarb\u00f3w\u201d Gda\u0144skiego Archipelagu Kultury<\/b><br\/>ul. Turystyczna 3<br\/>Tel: 58 323 91 15 (w dni robocze od godz. 10:00 do 20:00)<br\/>e-mail: wyspaskarbow@gak.gda.pl<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-01-13T17:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "\/ zaj\u0119cia grupowe i indywidualne \/ Nauka j\u0119zyka niemieckiego dla ka\u017cdego na r\u00f3\u017cnych poziomach zaawansowania. Grupa wiekowa: 5 + m\u0142odzie\u017c i doro\u015bliCena zaj\u0119\u0107 grupowych:100 z\u0142 \u2013 miesi\u0105c35 z\u0142 - jednorazowe zaj\u0119ciaCz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 70236,
    "place": {
      "id": 1414,
      "subname": "Biblioteka Manhattan (al. Grunwaldzka 82)",
      "name": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "endDate": "2020-01-13T19:00:00+0100",
    "name": "Robale. Spotkanie z ksi\u0105\u017ck\u0105 naukow\u0105.",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wbpg.org.pl\/aktualnosc\/robale-spotkanie-z-ksi%C4%85%C5%BCk%C4%85-naukow%C4%85"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "Zapraszamy dzieci ciekawe \u015bwiata i chc\u0105ce odkrywa\u0107 jego tajemnice! Tym razem wsp\u00f3lnie z bibliotekark\u0105 dzieci b\u0119d\u0105 mia\u0142y okazje pozna\u0107 ksi\u0105\u017cki popularnonaukowe o r\u00f3\u017cnego rodzaju robalach. Zaj\u0119cia przeznaczone s\u0105 dla m\u0142odych czytelnik\u00f3w (5-7 lat). <br\/><br\/>",
    "categoryId": 61,
    "startDate": "2020-01-13T17:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 50,
      "designation": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy dzieci ciekawe \u015bwiata i chc\u0105ce odkrywa\u0107 jego tajemnice! Tym razem wsp\u00f3lnie z bibliotekark\u0105 dzieci b\u0119d\u0105 mia\u0142y okazje pozna\u0107 ksi\u0105\u017cki popularnonaukowe o r\u00f3\u017cnego rodzaju robalach. Zaj\u0119cia przeznaczone s\u0105 dla m\u0142odych czytelnik\u00f3...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 66958,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T19:30:00+0100",
    "name": "BUBBLE crew gr. koncertowa (6-9 lat) I HIP HOP, STREET DANCE, HOUSE, HIP HOP OLDSCHOOL",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Grafik taneczny _1.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!<\/b><\/p><p><b>Poniedzia\u0142ek:\u00a0<\/b><\/p><p>16:00-16:45 soli\u015bci ta\u0144ca wsp\u00f3\u0142czesnego<\/p><p>16:45- 17:30 BUBBLE crew grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat)<\/p><p>17:30 -18:25 \u00a0BUBBLE crew grupa koncertowa (6-9 lat)<\/p><p>18:30- 19:30 \u00a0BLITZ Squad (15-17 lat)<\/p><p>19:30- 21:30 BLITZ two<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2020-01-13T17:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!Poniedzia\u0142ek:\u00a016:00-16:45 soli\u015bci ta\u0144ca wsp\u00f3\u0142czesnego16:45- 17:30 BUBBLE crew grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat)17:30 -18:25 \u00a0BUBBLE crew grupa koncertowa (6-9 lat)18:30- 19:30 \u00a0BLITZ Squad ...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 67837,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T19:30:00+0100",
    "name": "J\u0118ZYK ANGIELSKI W DOMU SZTUKI GAK\/ GRUPA E2",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Zaj\u0119cia Sta\u0142e Angielski.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><p><b>W pa\u017adzierniku startuj\u0105 zaj\u0119cia z j\u0119zyka angielskiego w Domu Sztuki GAK!<\/b><\/p><\/p><p><p>\u00a0<\/p><p><b>Zaj\u0119cia: <\/b><\/p><\/p><p><p>Grupa E 2 -\u00a0Poniedzia\u0142ki i \u015arody: 17:30 - 18:15Grupa E 1 -\u00a0Poniedzia\u0142ki i \u015arody: 18:20 - 19:05<\/p><\/p><p><p>\u00a0<\/p><\/p><p><p><b>Warianty zaj\u0119\u0107:<\/b><\/p><\/p><p><p><b>J\u0119zyk angielski gr. do 8 os\u00f3b<\/b><\/p><\/p><p><p>Odp\u0142atno\u015b\u0107 semestralna: 400 z\u0142<\/p><\/p><p><p>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107: 2x45 min.w tygodniu.<\/p><\/p><p><p>Wiek uczestnika: od 7 roku \u017cycia<\/p><\/p><p><p><b>J\u0119zyk angielski gr. do 12 os\u00f3b<\/b><\/p><\/p><p><p>Odp\u0142atno\u015b\u0107 semestralna: 380 z\u0142<\/p><\/p><p><p>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107: 2x45 min.w tygodniu.<\/p><\/p><p><p>Wiek uczestnika: od 7 roku \u017cycia.<\/p><\/p><p><p><b>J\u0119zyk angielski gr. powy\u017cej 12 os\u00f3b<\/b><\/p><\/p><p><p>Odp\u0142atno\u015b\u0107 semestralna: 360 z\u0142<\/p><\/p><p><p>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107: 2x45 min.w tygodniu.<\/p><\/p><p><p>Wiek uczestnika: od 7 roku \u017cycia<\/p><\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-01-13T17:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "W pa\u017adzierniku startuj\u0105 zaj\u0119cia z j\u0119zyka angielskiego w Domu Sztuki GAK!\u00a0Zaj\u0119cia: Grupa E 2 -\u00a0Poniedzia\u0142ki i \u015arody: 17:30 - 18:15Grupa E 1 -\u00a0Poniedzia\u0142ki i \u015arody: 18:20 - 19:05\u00a0Warianty zaj\u0119\u0107:J\u0119zyk angielski gr. do 8 os\u00f3bOdp\u0142atno\u015b",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 63968,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T19:35:00+0100",
    "name": "BUBBLE crew gr. koncertowa (6-9 lat) I HIP HOP, STREET DANCE, HOUSE, HIP HOP OLDSCHOOL",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/2_0.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!<\/b><\/p><p><b>Poniedzia\u0142ek:\u00a0<\/b><\/p><p>16:00-16:45 BUBBLE crew gr.pocz\u0105tkuj\u0105ca ( 4-6 lat)<\/p><p>16:45- 17:35 BLITZ gr.pocz\u0105tkuj\u0105ca (10-13 lat)<\/p><p>17:35 -18:30\u00a0BUBBLE crew gr. koncertowa (6-9 lat)<\/p><p>18:30- 19:30 BLITZ Squad (15-17 lat)<\/p><p>19:30- 21:30 BLITZ two<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2020-01-13T17:35:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!Poniedzia\u0142ek:\u00a016:00-16:45 BUBBLE crew gr.pocz\u0105tkuj\u0105ca ( 4-6 lat)16:45- 17:35 BLITZ gr.pocz\u0105tkuj\u0105ca (10-13 lat)17:35 -18:30\u00a0BUBBLE crew gr. koncertowa (6-9 lat)18:30- 19:30 BLITZ Squad (15...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 48081,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T20:00:00+0100",
    "name": "Karate Shotokan \/\/ doro\u015bli i m\u0142odzie\u017c",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy Guttkowski<\/p><p>Instruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.<\/p><p>Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim gruncie, nast\u0119pnie liczne wjazdy na seminaria i egzaminy oraz kontakty z takimi mistrzami jak: H. NISHIYAMA, H. OCHI, K.ENOEDA, H.SHIRAI, I.JORGA.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-01-13T18:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "KARATE - prowadz\u0105cy Jerzy GuttkowskiInstruktor samoobrony. Od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim grun...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 48528,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T20:00:00+0100",
    "name": "Ceramika \/\/ doro\u015bli",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna Kunicka<\/p><p>Studia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.<\/p><p>Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustracj\u0119 ksi\u0105\u017ckow\u0105.<\/p><p>Jest kuratork\u0105 wystaw, animatork\u0105 kultury, wyk\u0142adowc\u0105 na studiach podyplomowych, liderk\u0105 i wsp\u00f3\u0142autork\u0105 scenariuszy mi\u0119dzynarodowych projekt\u00f3w unijnych, uczestniczk\u0105 plener\u00f3w, sympozj\u00f3w mi\u0119dzynarodowych i spo\u0142ecznych akcji artystycznych organizowanych na rzecz miasta.<\/p><p>Zaj\u0119cia dla dzieci w wieku od 5 lat<\/p><p>Podstawy technologii ceramiki, tworzenie przestrzennych i p\u0142askich form ceramicznych. Podczas zaj\u0119\u0107 projektujemy, lepimy, szkliwimy i wypalamy w piecu ceramicznym.<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-01-13T18:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "CERAMIKA - prowadz\u0105ca Gra\u017cyna KunickaStudia na Pa\u0144stwowej w Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szkole Sztuk Plastycznych (ASP) w Gda\u0144sku na wydziale Malarstwa i Grafiki w pracowni prof. K. Berezi\u0144skiego. Dyplom w 1987 r.Uprawia malarstwo, ceramik\u0119 i ilustrac...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 68011,
    "place": {
      "id": 9,
      "subname": "Winda",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T23:59:59+0100",
    "name": "Zaj\u0119cia teatralne dla dzieci od 7 do 12 lat",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/winda.gda.pl"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Zaj\u0119cia teatralne skierowane s\u0105 do dzieci chc\u0105cych rozwija\u0107 swoj\u0105 pasj\u0119 teatraln\u0105, wzbudza\u0107 kreatywno\u015b\u0107, wyobra\u017ani\u0119, wra\u017cliwo\u015b\u0107 poprzez gry, zabawy, etiudy.\u00a0<br\/>wiek 7-12 lat<br\/>60 z\u0142 za miesi\u0105c<br\/>120 min raz w tygodniu\u00a0<br\/>prowadz\u0105ca: Paulina Tryba<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2020-01-13T18:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zaj\u0119cia teatralne skierowane s\u0105 do dzieci chc\u0105cych rozwija\u0107 swoj\u0105 pasj\u0119 teatraln\u0105, wzbudza\u0107 kreatywno\u015b\u0107, wyobra\u017ani\u0119, wra\u017cliwo\u015b\u0107 poprzez gry, zabawy, etiudy.\u00a0wiek 7-12 lat60 z\u0142 za miesi\u0105c120 min raz w tygodniu\u00a0prowadz\u0105ca: Paulina T...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 67911,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T20:20:00+0100",
    "name": "J\u0118ZYK ANGIELSKI W DOMU SZTUKI GAK \/ GRUPA E1",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Zaj\u0119cia Sta\u0142e Angielski_0.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><p><b>W pa\u017adzierniku startuj\u0105 zaj\u0119cia z j\u0119zyka angielskiego w Domu Sztuki GAK!<\/b><\/p><\/p><p><p>\u00a0<\/p><p><b>Zaj\u0119cia:<\/b><\/p><\/p><p><p>Grupa E 2 -\u00a0Poniedzia\u0142ki i \u015arody: 17:30 - 18:15Grupa E 1 -\u00a0Poniedzia\u0142ki i \u015arody: 18:20 - 19:05<\/p><\/p><p><p>\u00a0<\/p><\/p><p><p><b>Warianty zaj\u0119\u0107:<\/b><\/p><\/p><p><p><b>J\u0119zyk angielski gr. do 8 os\u00f3b<\/b><\/p><\/p><p><p>Odp\u0142atno\u015b\u0107 semestralna: 400 z\u0142<\/p><\/p><p><p>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107: 2x45 min.w tygodniu.<\/p><\/p><p><p>Wiek uczestnika: od 7 roku \u017cycia<\/p><\/p><p><p><b>J\u0119zyk angielski gr. do 12 os\u00f3b<\/b><\/p><\/p><p><p>Odp\u0142atno\u015b\u0107 semestralna: 380 z\u0142<\/p><\/p><p><p>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107: 2x45 min.w tygodniu.<\/p><\/p><p><p>Wiek uczestnika: od 7 roku \u017cycia.<\/p><\/p><p><p><b>J\u0119zyk angielski gr. powy\u017cej 12 os\u00f3b<\/b><\/p><\/p><p><p>Odp\u0142atno\u015b\u0107 semestralna: 360 z\u0142<\/p><\/p><p><p>Cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 zaj\u0119\u0107: 2x45 min.w tygodniu.<\/p><\/p><p><p>Wiek uczestnika: od 7 roku \u017cycia<\/p><\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-01-13T18:20:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "W pa\u017adzierniku startuj\u0105 zaj\u0119cia z j\u0119zyka angielskiego w Domu Sztuki GAK!\u00a0Zaj\u0119cia:Grupa E 2 -\u00a0Poniedzia\u0142ki i \u015arody: 17:30 - 18:15Grupa E 1 -\u00a0Poniedzia\u0142ki i \u015arody: 18:20 - 19:05\u00a0Warianty zaj\u0119\u0107:J\u0119zyk angielski gr. do 8 os\u00f3bOdp\u0142atno\u015b\u0107...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 64011,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T20:30:00+0100",
    "name": "BLITZ Squad (15-17 lat) I HIP HOP, STREET DANCE, HOUSE, HIP HOP OLDSCHOOL",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Grafik taneczny _2.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!<\/b><\/p><p><b>Poniedzia\u0142ek:\u00a0<\/b><\/p><p>16:00-16:45 soli\u015bci ta\u0144ca wsp\u00f3\u0142czesnego<\/p><p>16:45- 17:30 BUBBLE crew grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat)<\/p><p>17:30 -18:25 \u00a0BUBBLE crew grupa koncertowa (6-9 lat)<\/p><p>18:30- 19:30 \u00a0BLITZ Squad (15-17 lat)<\/p><p>19:30- 21:30 BLITZ two<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2020-01-13T18:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!Poniedzia\u0142ek:\u00a016:00-16:45 soli\u015bci ta\u0144ca wsp\u00f3\u0142czesnego16:45- 17:30 BUBBLE crew grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat)17:30 -18:25 \u00a0BUBBLE crew grupa koncertowa (6-9 lat)18:30- 19:30 \u00a0BLITZ Squad ...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 64669,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T20:45:00+0100",
    "name": "Gimnastyka wyszczuplaj\u0105ca z Agnieszk\u0105 Krause w Domu Sztuki GAK",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/1_3.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Gimnastyka wyszczuplaj\u0105ca:<\/b><\/p><p><b>Zaj\u0119cia prowadzi:<\/b> Agnieszka Krause;<\/p><p><b>Terminy:<\/b> Poniedzia\u0142ek i \u015arody I gody. 18:45.<\/p>",
    "categoryId": 77,
    "startDate": "2020-01-13T18:45:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Gimnastyka wyszczuplaj\u0105ca:Zaj\u0119cia prowadzi: Agnieszka Krause;Terminy: Poniedzia\u0142ek i \u015arody I gody. 18:45.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 63398,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T20:30:00+0100",
    "name": "Karate dla m\u0142odzie\u017cy i doros\u0142ych",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Karate Shotokan dla doros\u0142ych i m\u0142odzie\u017cy( powy\u017cej 15 lat). Kompletny system samoobrony(obrona, kontratak, d\u017awignie obezw\u0142adniaj\u0105ce, pady i nauka Kata). Wszystkie poziomy nauczania. Prowadz\u0105cy: Jerzy Guttkowski, instruktor samoobrony, od 35 lat posiadacz 6 Dan w Karate Shotokan. \u015awiadomy tego, i\u017c dopiero po takim czasie posiad\u0142 wystarczaj\u0105c\u0105 wiedz\u0119 , aby przekazywa\u0107 j\u0105 innym.Pierwsze kroki stawia\u0142 na polskim gruncie, nast\u0119pnie liczne wjazdy na seminaria i egzaminy oraz kontakty z takimi mistrzami jak: H. NISHIYAMA, H. OCHI, K.ENOEDA, H.SHIRAI, I.JORGA.<br\/><br\/><br\/><\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>",
    "categoryId": 77,
    "startDate": "2020-01-13T19:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Karate Shotokan dla doros\u0142ych i m\u0142odzie\u017cy( powy\u017cej 15 lat). Kompletny system samoobrony(obrona, kontratak, d\u017awignie obezw\u0142adniaj\u0105ce, pady i nauka Kata). Wszystkie poziomy nauczania. Prowadz\u0105cy: Jerzy Guttkowski, instruktor samoobrony, od 35 l...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 51499,
    "place": {
      "id": 8,
      "subname": "Dworek Artura",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T21:15:00+0100",
    "name": "Combat Self Defense Samoobrona dla Kobiet",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/stacjaorunia.weebly.com"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Combat Self Defense Samoobrona dla Kobiet<br\/><br\/>Zaj\u0119cia dla doros\u0142ych<br\/><br\/>System D\u017awigni Obezw\u0142adniaj\u0105cych stosowany w zagro\u017ceniu \u017cycia i zdrowia ludzkiego<br\/><br\/>Nauka koncentracji, poprawa sprawno\u015bci fizycznej, opanowanie emocji w sytuacji zagro\u017cenia.<\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-01-13T19:15:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Combat Self Defense Samoobrona dla KobietZaj\u0119cia dla doros\u0142ychSystem D\u017awigni Obezw\u0142adniaj\u0105cych stosowany w zagro\u017ceniu \u017cycia i zdrowia ludzkiegoNauka koncentracji, poprawa sprawno\u015bci fizycznej, opanowanie emocji w sytuacji zagro\u017cenia.",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 65831,
    "place": {
      "id": 6,
      "subname": "Dom Sztuki",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-13T21:30:00+0100",
    "name": "BLITZ Two I HIP HOP, STREET DANCE, HOUSE, HIP HOP OLDSCHOOL",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gak.gda.pl\/domsztuki"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Grafik taneczny _3.png"
      }
    ],
    "descLong": "<p><b>Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!<\/b><\/p><p><b>Poniedzia\u0142ek:\u00a0<\/b><\/p><p>16:00-16:45 soli\u015bci ta\u0144ca wsp\u00f3\u0142czesnego<\/p><p>16:45- 17:30 BUBBLE crew grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat)<\/p><p>17:30 -18:25 \u00a0BUBBLE crew grupa koncertowa (6-9 lat)<\/p><p>18:30- 19:30 \u00a0BLITZ Squad (15-17 lat)<\/p><p>19:30- 21:30 BLITZ two<\/p><p><b>***<\/b><\/p><p><b>Formacje taneczne BLITZ<\/b>\u00a0 (hip hop, street dance, house, hip hop oldschool)<\/p><p><b>Formacje taneczne TRAFIC\u00a0<\/b>(ta\u0144c wsp\u00f3\u0142czesny, modern, underground, jazz)<\/p><p>O przynale\u017cno\u015bci tancerza do konkretnej grupy decyduje instruktor Agnieszka Humi\u0119cka<\/p><p>Treningi 2 razy w tygodniu\u00a0 (plan zaje\u0107 w galerii poni\u017cej)<\/p><p>Zaj\u0119cia: Dom\u00a0 Sztuki GAK, ul. Stryjewskiego 25 Gda\u0144sk-Stogi<\/p><p>FB:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/BLITZ-crew-144948512270599\/<\/p>",
    "categoryId": 69,
    "startDate": "2020-01-13T19:30:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy na zaj\u0119cia taneczne z Blitz w poniedzia\u0142ki!Poniedzia\u0142ek:\u00a016:00-16:45 soli\u015bci ta\u0144ca wsp\u00f3\u0142czesnego16:45- 17:30 BUBBLE crew grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca (4-6 lat)17:30 -18:25 \u00a0BUBBLE crew grupa koncertowa (6-9 lat)18:30- 19:30 \u00a0BLITZ Squad ...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 70200,
    "place": {
      "id": 1652,
      "name": "Teatr BOTO"
    },
    "endDate": "2020-01-13T23:59:00+0100",
    "name": "BOTO Bluesowy Poniedzia\u0142ek s02e90",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/9613\/boto-bluesowy-poniedzialek-s02e90.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/P3R075a570k0K155T7Q7m7D8u7S9H0t9.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "Otwieramy scen\u0119, udost\u0119pniamy wzmacniacze, gitary, mikrofony, cajony, perkusj\u0119 i zapraszamy wszystkich muzyk\u00f3w i s\u0142uchaczy. Gramy bluesa. S\u0142uchamy bluesa.\n\nWst\u0119p wolny\n\n***\nfot. Bartosz Wo\u0142k-Karaczewski\n\n***\nWspiera nas Zwierzyniec",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-01-13T21:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Otwieramy scen\u0119, udost\u0119pniamy wzmacniacze, gitary, mikrofony, cajony, perkusj\u0119 i zapraszamy wszystkich muzyk\u00f3w i s\u0142uchaczy. Gramy bluesa. S\u0142uchamy bluesa.\n\nWst\u0119p wolny\n\n***\nfot. Bartosz Wo\u0142k-Karaczewski\n\n***\nWspiera nas Zwierzyniec",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 65951,
    "place": {
      "id": 10,
      "subname": "Plama",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-14T11:00:00+0100",
    "name": "Angielski 50+ (inst. Monika Wi\u015bniewska) \u2013 2 grupy",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/plama.art.pl"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Angielski 50+ (inst. Monika Wi\u015bniewska)<\/p><p>\u00a0<\/p><p><p>Kursy j\u0119zyka angielskiego 50+ to oferta dla s\u0142uchaczy w dojrza\u0142ym wieku.\u00a0Prowadzone s\u0105 przez lektorki z kierunkowym przygotowaniem do nauczania j\u0119zyka angielskiego i wieloletnim do\u015bwiadczeniem w nauczaniu tej grupy wiekowej.\u00a0Kursy maj\u0105 charakter praktyczny, z naciskiem na umiej\u0119tno\u015b\u0107 komunikacji. Owszem, podajemy poprawne wzorce j\u0119zykowe, jednocze\u015bnie stawiamy na: dogada\u0142e\u015b si\u0119 = osi\u0105gn\u0105\u0142e\u015b sukces i jeszcze: done is better than perfect.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Pamietaj, na nauk\u0119 nigdy nie jest za p\u00f3\u017ano!<\/p><\/p>",
    "categoryId": 83,
    "startDate": "2020-01-14T09:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Angielski 50+ (inst. Monika Wi\u015bniewska)\u00a0Kursy j\u0119zyka angielskiego 50+ to oferta dla s\u0142uchaczy w dojrza\u0142ym wieku.\u00a0Prowadzone s\u0105 przez lektorki z kierunkowym przygotowaniem do nauczania j\u0119zyka angielskiego i wieloletnim do\u015bwiadczeniem w naucza...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 69627,
    "place": {
      "id": 1,
      "name": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "endDate": "2020-01-14T12:00:00+0100",
    "name": "Tajemnica kina",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/repertuar\/detail\/161\/tajemnica-kina\/",
      "tickets": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/pl\/bilety\/rezerwacje-indywidualne\/"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/www.teatrminiatura.pl\/media\/repertoire\/tk_20.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "<p>na podstawie ksi\u0105\u017cki \"Tajemnica kina\" Martina Widmarka i Heleny Willis z serii \"Biuro Detektywistyczne Lassego i Mai\"<\/p>\n<p>t\u0142umaczenie: <b>Barbara Gawryluk<\/b><br\/>adaptacja i re\u017cyseria: <b>Ireneusz Maciejewski<\/b><br\/>scenografia i lalki: <b>Dariusz Panas<\/b><br\/>muzyka: <b>Old Time Radio<\/b><\/p>\n<p>inspicjent: <b>Zbigniew Ok\u0119cki<\/b><\/p>\n<p>obsada<br\/>Lasse | <b>Jakub Ehrlich<\/b><br\/>Maja | <b>Wioleta Karpowicz<\/b><br\/>Zorban, Z\u0142odziej | <b>Piotr K\u0142udka<\/b><br\/>Komisarz, Teodor | <b>Jacek Majok<\/b><br\/>Iva Ross, Sprzedawca s\u0142odyczy, Z\u0142odziej | <b>Hanna Mi\u015bkiewicz<\/b><br\/>Panna Lund, Z\u0142odziej | <b>Magdalena \u017buli\u0144ska<\/b><br\/><br\/><\/p>\n<p>Prapremiera \u015bwiatowa: <b>8 listopada 2012<\/b><\/p>\n<p>Spektakl dla dzieci w wieku: <b>od 6 lat<\/b><br\/>Czas trwania spektaklu:<b> 1 godzina 20 minut z przerw\u0105<\/b><br\/><br\/><\/p>\n<p><b><br\/>Partnerem premiery \u201eTajemnica kina\u201d jest Nordea Bank Polska, kt\u00f3ry wspiera promocj\u0119 skandynawskiej literatury dzieci\u0119cej.<br\/><\/b><\/p>\n<p><b>\u00a0<\/b><\/p>\n<p><b><br\/>Realizacj\u0119 warsztat\u00f3w dla dzieci Martina Widmarka i Heleny Willis wspar\u0142 Nordea Bank Polska i Ambasada Szwecji.<br\/><\/b><\/p>\n<p><b>\u00a0<\/b><\/p>",
    "categoryId": 19,
    "startDate": "2020-01-14T10:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 2,
      "designation": "Miejski Teatr MINIATURA"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "na podstawie ksi\u0105\u017cki \"Tajemnica kina\" Martina Widmarka i Heleny Willis z serii \"Biuro Detektywistyczne Lassego i Mai\"\nt\u0142umaczenie: Barbara Gawrylukadaptacja i re\u017cyseria: Ireneusz Maciejewskiscenografia i lalki: Dariusz Panasmuzyka: Old Time Radio...",
    "tickets": {
      "type": "tickets",
      "startTicket": "14",
      "endTicket": "30"
    }
  },
  {
    "id": 68126,
    "place": {
      "id": 9,
      "subname": "Winda",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-14T13:00:00+0100",
    "name": "Zaj\u0119cia artystyczne dla maluch\u00f3w",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/winda.gda.pl"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>UWAGA ZBIERAMY GRUP\u0118.<br\/>Zaj\u0119cia ruchowe, rytmika, zaj\u0119cia plastyczne, manualne. Gry \u0142\u0105cz\u0105ce zabaw\u0119 i rozw\u00f3j.<br\/>Prowadz\u0105ce: Dorota Koz\u0142owska, Julia Tyma\u0144ska, Lidia Zhukova.<br\/>2x 180 minut w tygodniu 140 z\u0142 za miesi\u0105c<br\/>3-5 lat\u00a0<br\/>\u00a0wtorki i czwartki 10:00-13:00<\/p>",
    "categoryId": 77,
    "startDate": "2020-01-14T10:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "UWAGA ZBIERAMY GRUP\u0118.Zaj\u0119cia ruchowe, rytmika, zaj\u0119cia plastyczne, manualne. Gry \u0142\u0105cz\u0105ce zabaw\u0119 i rozw\u00f3j.Prowadz\u0105ce: Dorota Koz\u0142owska, Julia Tyma\u0144ska, Lidia Zhukova.2x 180 minut w tygodniu 140 z\u0142 za miesi\u0105c3-5 lat\u00a0\u00a0wtorki i czwartki 10...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 70126,
    "place": {
      "id": 2495,
      "name": "Szko\u0142a Podstawowa w Bojanie"
    },
    "endDate": "2020-01-17T14:00:00+0100",
    "name": "III Bajeczne Spotkania Teatralne",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/gcksir.szemud.pl\/?p=78910"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "Zapraszamy ch\u0119tne dzieci od lat 10 oraz m\u0142odzie\u017c na warsztaty teatralne organizowane przez Gminne Centrum Kultury, Sportu i Rekreacji w Szemudzie, pod nazw\u0105 \"III Bajeczne Spotkania Teatralne\", kt\u00f3re odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 w Bojanie w dniach 13 - 17 stycznia 2020r. tzn. w pierwszym tygodniu ferii zimowych. Zapraszamy uczni\u00f3w z terenu ca\u0142ej gminy, r\u00f3wnie\u017c ucz\u0105cych si\u0119 w szko\u0142ach \u015brednich. Poziom trudno\u015bci zaj\u0119\u0107 i poszczeg\u00f3lnych postaci do\u015bwiadczeni aktorzy i re\u017cyserzy ( Aleksandra Perz i Beniamin Koralewski ) dostosuj\u0105 do wieku i mo\u017cliwo\u015bci warsztatowicz\u00f3w. Ostatniego dnia warsztat\u00f3w (pi\u0105tek) zorganizowany zostanie pokaz dla zaproszonych przez uczestnik\u00f3w go\u015bci. Udzia\u0142 w warsztatach jest bezp\u0142atny.\u00a0 Prosimy o zapoznanie si\u0119 z regulaminem oraz przesy\u0142anie wype\u0142nionych kart zg\u0142osze\u0144 a tak\u017ce zg\u00f3d na przetwarzanie danych osobowych na adres mailowy a.perz@szemud.pl lub osobi\u015bcie w siedzibie GCKSiR, ul. Szkolna 4a.\n\nWszelkich dodatkowych informacji udziela Aleksandra Perz tel.\u00a0601-711-181.\n\nREGULAMIN\n\nKARTA ZG\u0141OSZENIA - Bojano\n\nZGODA NA PRZETWARZANIE DANYCH - konkurs muzyczny\n\n\n\n&nbsp;",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-01-14T10:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 68,
      "designation": "Gmina Szemud"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Zapraszamy ch\u0119tne dzieci od lat 10 oraz m\u0142odzie\u017c na warsztaty teatralne organizowane przez Gminne Centrum Kultury, Sportu i Rekreacji w Szemudzie, pod nazw\u0105 \"III Bajeczne Spotkania Teatralne\", kt\u00f3re odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 w Bojanie w dniach 13 - 1...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 70201,
    "place": {
      "id": 2972,
      "name": "Skansen Archeologiczny Grodzisko w Sopocie"
    },
    "endDate": "2020-01-17T14:00:00+0100",
    "name": "Ferie zimowe 2020 na Grodzisku w Sopocie",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/kalendarz\/szczegoly\/9586\/ferie-zimowe-2020-na-grodzisku-w-sopocie.html"
    },
    "attachments": [
      {
        "fileName": "http:\/\/kalendarz.sopot.pl\/\/images\/s4j2F6y3q0Y0V195d7l6r4K8Z6a4A1i5.jpg"
      }
    ],
    "descLong": "**FERIE ZIMOWE 2020**\n\n\u2022 dla dzieci w wieku 6\u201315 lat \n\u2022 terminy: 14\u201317 oraz 21\u201324 stycznia 2020 r. (od wtorku do pi\u0105tku) \n\u2022 w godzinach 10:00\u201315:00 \n\u2022 Grodzisko w Sopocie, ul. Jana Jerzego Haffnera 63\n\nSkansen archeologiczny Grodzisko w Sopocie zaprasza na ferie zimowe. Udzia\u0142 w zaj\u0119ciach jest p\u0142atny. Uczestnik kupuje bilet do muzeum w cenie 8 z\u0142 (normalny) lub 6 z\u0142 (ulgowy). Na podstawie biletu mo\u017cna wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w dowolnej liczbie zaj\u0119\u0107 jednego dnia. P\u0142atno\u015bci dokonuje si\u0119 na miejscu got\u00f3wk\u0105 lub kart\u0105. Wst\u0119p bezp\u0142atny przys\u0142uguje dzieciom do lat 7 (poza grupami zorganizowanymi) oraz opiekunom grup zorganizowanych.\n\n**Do wyboru s\u0105 nast\u0119puj\u0105ce atrakcje.**\n\n**BLOK 1:**\n10:00\u201311:00 | Rzemios\u0142o wojenne we wczesnym \u015bredniowieczu \u2013 opowie\u015b\u0107 i prezentacja\n11:00\u201312:00 | \u017bycie \u0142owc\u00f3w w epoce lodowcowej \u2013 opowie\u015b\u0107 i prezentacja\n12:00\u201313:00 | Dawne techniki garncarskie \u2013 warsztaty i prezentacja\n13:00\u201314:00 | Jak \u017cyli S\u0142owianie 1000 lat temu \u2013 opowie\u015b\u0107 przy ognisku (mo\u017cna przynie\u015b\u0107 i upiec kie\u0142baski, organizator nie zapewnia wy\u017cywienia)\n\n**BLOK 2:**\n11:00\u201312:00 | Jak \u017cyli S\u0142owianie 1000 lat temu \u2013 opowie\u015b\u0107 przy ognisku (mo\u017cna przynie\u015b\u0107 i upiec kie\u0142baski, organizator nie zapewnia wy\u017cywienia)\n12:00\u201313:00 | Rzemios\u0142o wojenne we wczesnym \u015bredniowieczu \u2013 opowie\u015b\u0107 i prezentacja\n13:00\u201314:00 | \u017bycie \u0142owc\u00f3w w epoce lodowcowej \u2013 opowie\u015b\u0107 i prezentacja\n14:00\u201315:00 | Dawne techniki garncarskie \u2013 warsztaty i prezentacja\n\n**Ponadto w godzinach 10:00\u201314:00 mo\u017cna gra\u0107 w historyczne gry planszowe.**\n\nZaj\u0119cia s\u0105 podzielone na dwa bloki, ale uczestnik ma pe\u0142n\u0105 swobod\u0119 wyboru \u2013 mo\u017ce \u0142\u0105czy\u0107 dowolne zaj\u0119cia wed\u0142ug w\u0142asnych upodoba\u0144. Wszystkie zaj\u0119cia s\u0105 odpowiednie dla dzieci w wieku od 6 do 15 lat. \n\n**UWAGA**, zaj\u0119cia s\u0105 przeznaczone dla dzieci razem z opiekunami. Nie ma takiej mo\u017cliwo\u015bci, aby doros\u0142y zostawi\u0142 dziecko na par\u0119 godzin pod opiek\u0105 pracownik\u00f3w muzeum. Prosimy o tym pami\u0119ta\u0107.\n\n**Grupy zorganizowane**, licz\u0105ce 10 os\u00f3b lub wi\u0119cej, prosimy o wcze\u015bniejsz\u0105 rezerwacj\u0119 pod numerem telefonu: 58 340 66 00. Rezerwacja jest niezb\u0119dna, aby\u015bmy mogli zapewni\u0107 uczestnikom odpowiednie warunki w salach warsztatowych. Dotyczy to zw\u0142aszcza warsztat\u00f3w garncarskich, w kt\u00f3rych jednocze\u015bnie mo\u017ce uczestniczy\u0107 nie wi\u0119cej ni\u017c 25 os\u00f3b.\n\nPrawie wszystkie zaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 w nowoczesnym pawilonie wystawienniczym. Tylko opowie\u015b\u0107 przy ognisku (Jak \u017cyli S\u0142owianie 1000 lat temu) odbywa si\u0119 na wolnym powietrzu. Ze wzgl\u0119du na warunki pogodowe program ferii mo\u017ce ulec drobnym zmianom.\n\nWi\u0119cej informacji: https:\/\/archeologia.pl\/grodzisko-sopot\/aktualnosci\n\nNa czas ferii oferta edukacyjna Grodziska w Sopocie zostaje zawieszona. \n\nW czasie zaj\u0119\u0107 feryjnych, w godzinach od 10:00 do 14:00 wystawy sta\u0142e i czasowe b\u0119d\u0105 niedost\u0119pne dla zwiedzaj\u0105cych.",
    "categoryId": 96,
    "startDate": "2020-01-14T10:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 255,
      "designation": "Sopot"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "**FERIE ZIMOWE 2020**\n\n\u2022 dla dzieci w wieku 6\u201315 lat \n\u2022 terminy: 14\u201317 oraz 21\u201324 stycznia 2020 r. (od wtorku do pi\u0105tku) \n\u2022 w godzinach 10:00\u201315:00 \n\u2022 Grodzisko w Sopocie, ul. Jana Jerzego Haffnera 63\n\nSkansen archeologiczny Grodzisk...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 65208,
    "place": {
      "id": 10,
      "subname": "Plama",
      "name": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "endDate": "2020-01-14T13:00:00+0100",
    "name": "Tkanina artystyczna \u2013 doro\u015bli (instr. Anna Niewiarowska \u2013 Zawilska)",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/plama.art.pl"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "<p>Na zaj\u0119ciach z tkaniny artystycznej powstaj\u0105 prawdziwe dzie\u0142a, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 chlub\u0105 ka\u017cdego wn\u0119trza. Tkaniny wykonywane s\u0105 z sizalu, we\u0142ny oraz innych nietypowych materia\u0142\u00f3w, a wszystko to pod okiem do\u015bwiadczonej, wieloletniej instrukorki.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 odbywa\u0142y si\u0119 we wtorki, w godzinach: 11.00-14.00.<\/p>",
    "categoryId": 51,
    "startDate": "2020-01-14T11:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 5,
      "designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Na zaj\u0119ciach z tkaniny artystycznej powstaj\u0105 prawdziwe dzie\u0142a, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 chlub\u0105 ka\u017cdego wn\u0119trza. Tkaniny wykonywane s\u0105 z sizalu, we\u0142ny oraz innych nietypowych materia\u0142\u00f3w, a wszystko to pod okiem do\u015bwiadczonej, wieloletniej instruko...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  },
  {
    "id": 70081,
    "place": {
      "id": 1410,
      "subname": "Biblioteka pod Kotem i Mysz\u0105 (ul. Lelewela 21\/22)",
      "name": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "endDate": "2020-01-14T14:00:00+0100",
    "name": "Ferie w bibliotece",
    "urls": {
      "www": "http:\/\/wbpg.org.pl\/aktualnosc\/ferie-w-bibliotece"
    },
    "attachments": [],
    "descLong": "Podczas ferii zapraszamy dzieci w wieku 7-12 lat do biblioteki, a szczeg\u00f3lnie we wtorki i w czwartki w godzinach od 12:00 do 13:30 na wsp\u00f3lne zabawy pe\u0142ne wra\u017ce\u0144 i niespodzianek. Proponujemy w tym czasie zaj\u0119cia plastyczne i edukacyjne, gry planszowe oraz wiele innych atrakcji. Startujemy ju\u017c 14 stycznia o godz.12:00. Na zaj\u0119cia obowi\u0105zuj\u0105 zapisy: osobi\u015bcie w bibliotece, mailowo (kotimysz@wbpg.org.pl) lub telefonicznie (58-341-27-21).<br\/><br\/>",
    "categoryId": 61,
    "startDate": "2020-01-14T12:00:00+0100",
    "organizer": {
      "id": 50,
      "designation": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku"
    },
    "active": 1,
    "descShort": "Podczas ferii zapraszamy dzieci w wieku 7-12 lat do biblioteki, a szczeg\u00f3lnie we wtorki i w czwartki w godzinach od 12:00 do 13:30 na wsp\u00f3lne zabawy pe\u0142ne wra\u017ce\u0144 i niespodzianek. Proponujemy w tym czasie zaj\u0119cia plastyczne i edukacyjne, gry pla...",
    "tickets": {
      "type": "unknown"
    }
  }
]